{
    "data": [
        {
            "author_id": "398211820",
            "created_at": "2015-05-04T18:13:42.000Z",
            "id": "595290218481242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira dia 14 de Maio de 2015, o \"I Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Estadual da Pedra Selada\", que... http://t.co/HEVjCWXNnM"
        },
        {
            "author_id": "48308929",
            "created_at": "2015-05-04T18:08:12.000Z",
            "id": "595288832028839937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um absurdo! A cidade ol\u00edmpica n\u00e3o oferece seguran\u00e7a para seus atletas e os jornalistas ainda divulgam pre\u00e7o... http://t.co/bIF5is4Eza"
        },
        {
            "author_id": "1565818208",
            "created_at": "2015-05-04T18:05:33.000Z",
            "id": "595288167382659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 coisa boa! @ S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso, Go - Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/qP29iKuLdH"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-05-04T18:00:33.000Z",
            "id": "595286907392667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/2bJ4Lb5Qvh"
        },
        {
            "author_id": "209625588",
            "created_at": "2015-05-04T18:00:32.000Z",
            "id": "595286906155438081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia - Rio -  http://t.co/03LKRGzSf6"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-05-04T18:00:32.000Z",
            "id": "595286904976740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/2tjSCfofCE"
        },
        {
            "author_id": "34027641",
            "created_at": "2015-05-04T17:57:24.000Z",
            "id": "595286115503988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/mEI7LU6VN9"
        },
        {
            "author_id": "601197242",
            "created_at": "2015-05-04T17:53:11.000Z",
            "id": "595285056387686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem novidade no Parque Municipal!!! http://t.co/ubdi6LieSr"
        },
        {
            "author_id": "104930647",
            "created_at": "2015-05-04T17:38:47.000Z",
            "id": "595281432429203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida de inseto\n18/02/2015 - Registro capturado durante passeio no Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis. http://t.co/m2LCe9GRIt"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-05-04T17:35:00.000Z",
            "id": "595280480494202881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio:  http://t.co/RteP6vchSJ"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-05-04T17:25:39.000Z",
            "id": "595278126214590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ):  http://t.co/AJ576zEtN2"
        },
        {
            "author_id": "2795384902",
            "created_at": "2015-05-04T17:16:21.000Z",
            "id": "595275784010371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Operacaobetalab Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas for... http://t.co/65z139LFF3 #RT"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2015-05-04T17:16:04.000Z",
            "id": "595275715605614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumentos Geol\u00f3gicos na m\u00eddia\n\nCarste e Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) http://t.co/UeZWRiChaF"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2015-05-04T17:16:00.000Z",
            "id": "595275695997063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/V2ck8eI6Zs"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:56.000Z",
            "id": "595275680243286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/ZfZYPrXyBq"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:39.000Z",
            "id": "595275609338576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/nPAlpHVuMf"
        },
        {
            "author_id": "177764057",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:35.000Z",
            "id": "595275592125255681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio pelo parque municipal 03/05 http://t.co/Kd9LCPx3Ah"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:18.000Z",
            "id": "595275521644072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/WcMaGGwCzI"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:11.000Z",
            "id": "595275490505588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/ocrJAxRGQz"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "6979582",
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "595275478623080448",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assa... http://t.co/f0VaGCaHGn #P76"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24993400",
                        "start": 0,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "id": "595275469961887746",
            "in_reply_to_user_id": "24993400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FresnoRock Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/f0VaGCaHGn #P73"
        },
        {
            "author_id": "98456480",
            "created_at": "2015-05-04T17:10:52.000Z",
            "id": "595274406647173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio2016 : com praias polu\u00eddas, esportes no mar n\u00e3o s\u00e3o recomend\u00e1veis. Bicicleta na Lagoa?\n - Risco de ser... http://t.co/ORtU9Ywkbe"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-05-04T17:10:04.000Z",
            "id": "595274202854260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha- Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados ... http://t.co/LbvsQGyNlP"
        },
        {
            "author_id": "171340094",
            "created_at": "2015-05-04T17:08:57.000Z",
            "id": "595273924495187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADAS POLU\u00cdDAS DA CHAPADA DO ARARIPE...\n\nRODOVIA CRATO - NOVA OLINDA - trecho que corta a Floresta Nacional do... http://t.co/4wq0HaXyiK"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-05-04T17:08:35.000Z",
            "id": "595273829380923393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/eYzAPe3AGg"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2015-05-04T17:06:50.000Z",
            "id": "595273390996455425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumentos Geol\u00f3gicos na m\u00eddia\n\nCarste e Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) http://t.co/A5jvfm6MKM"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-05-04T17:06:00.000Z",
            "id": "595273181201440769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/tit1CjoWYm"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-05-04T17:02:44.000Z",
            "id": "595272359507931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/r0lv3JyCfp"
        },
        {
            "author_id": "788232638",
            "created_at": "2015-05-04T16:58:47.000Z",
            "id": "595271365181239298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/Smjnw3aSCa"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-05-04T16:56:33.000Z",
            "id": "595270800980058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/eYzAPdLZhG"
        },
        {
            "author_id": "3019778277",
            "created_at": "2015-05-04T16:56:15.000Z",
            "id": "595270727567286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos legado das olimp\u00edadas s\u00e3o os assaltos em trilhas, n\u00e3o se pode ter paz nem na natureza.... http://t.co/5vJAkub0ns"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-05-04T16:53:01.000Z",
            "id": "595269913897508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orcas nadando pr\u00f3ximo ao Parque Nacional dos Fiordes de Kenai, Alasca Fonte da imagem: Steven Kazlowski/SuperStock http://t.co/XYzODqgvRT"
        },
        {
            "author_id": "171340094",
            "created_at": "2015-05-04T16:49:29.000Z",
            "id": "595269023442575362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADA CRATO / EXU / NOVA OLINDA...\nPercurso que atravessa a Floresta Nacional do Araripe, constantemente... http://t.co/moO2F8eMtX"
        },
        {
            "author_id": "2893835603",
            "created_at": "2015-05-04T16:47:19.000Z",
            "id": "595268478199672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/BI4KMocV07 #rt #sdv"
        },
        {
            "author_id": "2292075738",
            "created_at": "2015-05-04T16:47:06.000Z",
            "id": "595268425397612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo - acesse Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/gCAqYS4Reo http://t.co/8aoUXT9fH6"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-05-04T16:45:27.000Z",
            "id": "595268009553461249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-05-04T16:45:26.000Z",
            "id": "595268004188925954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ): Cinco ciclistas\u2026 http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2015-05-04T16:45:04.000Z",
            "id": "595267911570366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio. http://t.co/RTlRrIv0pw"
        },
        {
            "author_id": "3156738161",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "14594813",
                        "start": 122,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "595267863218229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha (BR) Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclista... http://t.co/ABvxnb2D7E @Folha #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "2966091100",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:46.000Z",
            "id": "595267838400602114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/0yAkD4ZRWT"
        },
        {
            "author_id": "3013461465",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:45.000Z",
            "id": "595267833996554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/HBmhYGrKiF"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:43.000Z",
            "id": "595267825813458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/SmbjjWoAtQ"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:33.000Z",
            "id": "595267781416751106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinc... http://t.co/ITs1uuTjDL #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2851945185",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:29.000Z",
            "id": "595267763876204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/LtUIOPxScO"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:25.000Z",
            "id": "595267747967213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/8A4Za5HLFF"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:23.000Z",
            "id": "595267739662491649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/lmvwvsXKHP"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:19.000Z",
            "id": "595267721996083200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/yTsk1v2QAx"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:14.000Z",
            "id": "595267704543555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/7KTYX5cXxJ"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:12.000Z",
            "id": "595267694389112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Folha Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados ... http://t.co/HZ1GLPnpgA"
        },
        {
            "author_id": "190372281",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:05.000Z",
            "id": "595267666056650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltado... http://t.co/qZn3QrCa2L #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:04.000Z",
            "id": "595267658687221761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados... http://t.co/R2WFJHrNe9"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:02.000Z",
            "id": "595267650256707585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/raTLFwM3vx"
        },
        {
            "author_id": "2321462258",
            "created_at": "2015-05-04T16:43:51.000Z",
            "id": "595267606078038017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/xExL9YNY7u"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-05-04T16:42:47.000Z",
            "id": "595267338947010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/PAAyeAdSis"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:43.000Z",
            "id": "595266313553104897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/SUk7YJHV0y UOL#TimBeta#BetaLab"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:22.000Z",
            "id": "595266227393564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/vSYtGKYEGI"
        },
        {
            "author_id": "229623806",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:22.000Z",
            "id": "595266225166385153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/tFgVkNrqiM"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:21.000Z",
            "id": "595266222981193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/TRtqxO7zVJ"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:21.000Z",
            "id": "595266220540047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram as... http://t.co/xmQlFnlEfN"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:20.000Z",
            "id": "595266215850872834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab #RT Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assal... http://t.co/UvXEy36Nw4"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:19.000Z",
            "id": "595266213233561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/Z76dsggTie"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-05-04T16:37:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "595266083147423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio de Janeiro. http://t.co/4WiRAD6BJr"
        },
        {
            "author_id": "137770592",
            "created_at": "2015-05-04T16:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "14594813",
                        "start": 1,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "595265989052366848",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@folha: Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio. http://t.co/EwBl6NC98b\u201d"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2015-05-04T16:37:03.000Z",
            "id": "595265895494250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio. http://t.co/b4rGBTTnLU"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-05-04T16:31:42.000Z",
            "id": "595264549831323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/7DVQtkpfKj #RT"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-05-04T16:31:37.000Z",
            "id": "595264526817234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/d1vEXLGneb #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-05-04T16:31:36.000Z",
            "id": "595264524497760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/Q6oIXJZFI7"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2015-05-04T16:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "70799317",
                        "start": 98,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "595263320132853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/GdvfkTuFWt @UOL"
        },
        {
            "author_id": "503139592",
            "created_at": "2015-05-04T16:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "595257991831642113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/Qk7YvtLae0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-05-04T15:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "874203101108023296",
                        "start": 3,
                        "username": "stateafrica"
                    }
                ]
            },
            "id": "595254270015864832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT @StateAfrica: Bonita imagem do Parque Nacional de Nairobi, Qu\u00e9nia\nMais fotos #KerryinKenya http://t.co/mkJbzjyOB4 http://t.co/v2q70Kq3bi"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2015-05-04T15:45:50.000Z",
            "id": "595253007345950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-bio, Incra e SPU firmam termo para dirimir conflitos na \u00e1rea do Parque Estadual do Charapu http://t.co/xQSzsNfXOm"
        },
        {
            "author_id": "106767217",
            "created_at": "2015-05-04T15:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "595252511558258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#prateleiras #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/Z4NZdr9c4K"
        },
        {
            "author_id": "362644287",
            "created_at": "2015-05-04T15:28:53.000Z",
            "id": "595248741281435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Cantareira\" http://t.co/ntYnwDkFGL"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2015-05-04T15:23:38.000Z",
            "id": "595247418381344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jornalista Felipe Mortara visitou o Parque Nacional Marinho http://t.co/mr0LBCV8WB"
        },
        {
            "author_id": "119888241",
            "created_at": "2015-05-04T15:20:49.000Z",
            "id": "595246709950808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/D0EChtpLWI"
        },
        {
            "author_id": "190318251",
            "created_at": "2015-05-04T15:14:47.000Z",
            "id": "595245191298187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Flight #Sun #Beach #BahiaConcha \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/pAGXrgNZgT"
        },
        {
            "author_id": "32000827",
            "created_at": "2015-05-04T14:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1408077427658694669",
                        "start": 14,
                        "username": "clima_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "595237033443995648",
            "in_reply_to_user_id": "274986106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bu\u00edque-PE, @Clima_PE. O antigo Vale do Catimbau, hoje, Parque Nacional do Catimbau."
        },
        {
            "author_id": "31463600",
            "created_at": "2015-05-04T14:32:41.000Z",
            "id": "595234595525758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio #G1 http://t.co/UDtPGGZOBl"
        },
        {
            "author_id": "32000827",
            "created_at": "2015-05-04T14:25:27.000Z",
            "id": "595232774774247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau.\ud83c\udf43\ud83d\ude0d #Turismo #MTur @ Buique Pe https://t.co/6vDvNnkL29"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2015-05-04T14:25:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "595232686823858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria do Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 com a Universidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE). http://t.co/eHkcVbzAm1"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2015-05-04T14:24:40.000Z",
            "id": "595232578883420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Farofa \u00e9 uma das cachoeiras do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 que j\u00e1 conhecemos. Quer ver como \u00e9 a... http://t.co/Dlu5X9Bw8m"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2015-05-04T14:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "17675497",
                        "start": 101,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "595231375571230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Criminosos assaltam visitantes do Parque Nacional da Tijuca - Rio - O Dia http://t.co/7AG4NyQtlt via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "1364508678",
            "created_at": "2015-05-04T14:11:57.000Z",
            "id": "595229380772769793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Jaragua \" Pico \" https://t.co/YL0oVxVDuG"
        },
        {
            "author_id": "1364508678",
            "created_at": "2015-05-04T14:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.239915,
                        -25.4573972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "595228180987977729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo a pequena cidade de S\u00e3o Paulo @ Parque Estadual Do Jaragua \" Pico \" https://t.co/2zjChcW6sj"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2015-05-04T14:01:50.000Z",
            "id": "595226832141742081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, no #Rio &gt; http://t.co/Gwt0jHY1cs"
        },
        {
            "author_id": "53244455",
            "created_at": "2015-05-04T13:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50579766,
                        -18.58559955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "595224501136302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arte na rua // #100happydays #day34 #vscocam @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/m5smCVWzlO"
        },
        {
            "author_id": "19392152",
            "created_at": "2015-05-04T13:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "31511871",
                        "start": 7,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "595222110378786816",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim.  \u201c@g1rio: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/1xaf7tXzj8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-05-04T13:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "108749420",
                        "start": 20,
                        "username": "RodrigoTerassan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "595221592545853441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa! Foto por @rodrigoterassan =D @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/xrxlprgVnA"
        },
        {
            "author_id": "1380340993",
            "created_at": "2015-05-04T13:35:38.000Z",
            "id": "595220238838411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado - PEPF: Horta: reciclando e criando http://t.co/CfCko5ZwnI"
        },
        {
            "author_id": "316327358",
            "created_at": "2015-05-04T13:30:57.000Z",
            "id": "595219062378102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio #G1 http://t.co/Z7y2a07vJS #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-05-04T13:30:57.000Z",
            "id": "595219060155031554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ODia - Criminosos assaltam visitantes do Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/y4FjigPCIO #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "3005808844",
            "created_at": "2015-05-04T13:28:59.000Z",
            "id": "595218566183530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica: http://t.co/XeVCQCDKuZ"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-05-04T13:09:47.000Z",
            "id": "595213734659772417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/ZSpRFEPbx5"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2015-05-04T13:02:55.000Z",
            "id": "595212007839772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#news Praticantes de mountain bike t\u00eam bicicletas roubadas no  Parque Nacional da Tijuca. Leia essa mat\u00e9ria em http://t.co/Pw31eNcrM8"
        },
        {
            "author_id": "947011136",
            "created_at": "2015-05-04T12:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "37019365",
                        "start": 36,
                        "username": "WillerdeAssis"
                    }
                ]
            },
            "id": "595210567364780034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca w/ @willerdeassis https://t.co/v3S5BxCYJf"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2015-05-04T12:55:32.000Z",
            "id": "595210149482110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral).\n#viagens #turismo #eco\nhttp://t.co/WNsyqL8iAK"
        },
        {
            "author_id": "29487016",
            "created_at": "2015-05-04T12:50:48.000Z",
            "id": "595208955674103809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "welcome to the jungle. #rio @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/phRv0Qm3uE"
        },
        {
            "author_id": "374637361",
            "created_at": "2015-05-04T12:26:19.000Z",
            "id": "595202794975428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/622LGnR9Gw"
        },
        {
            "author_id": "429286214",
            "created_at": "2015-05-04T12:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.48383306,
                        7.5067429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0084ebad71839fb5"
            },
            "id": "595201418421743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09\ud83c\udf80 @ Parque Nacional Natural Tama https://t.co/VHQi9cR1Gx"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:32.000Z",
            "id": "595196307079233537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/It3N6sBPPj"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:26.000Z",
            "id": "595196281238106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/QwUnkouh5F"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:25.000Z",
            "id": "595196278037815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/jMWdxN8pzJ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:22.000Z",
            "id": "595196265681391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/Qu6DNM3o9g"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:18.000Z",
            "id": "595196249172746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/PygvJQyYzL"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:15.000Z",
            "id": "595196234043785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/3hHpUi0eK7"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2015-05-04T11:53:20.000Z",
            "id": "595194494431158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os aventureiros s\u00e9rios, novidade no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Depois da aventura, venha... http://t.co/UAHWU9Ho4b"
        },
        {
            "author_id": "2424253542",
            "created_at": "2015-05-04T11:46:26.000Z",
            "id": "595192760749182977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de meia tonelada de palmito em Parque Estadual; #JornaldaMoradaFMLitoral"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-05-04T11:44:57.000Z",
            "id": "595192386097143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/QlIpKkXwUo"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-05-04T11:44:38.000Z",
            "id": "595192307244138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/Ch3E1nlLS8"
        },
        {
            "author_id": "84985065",
            "created_at": "2015-05-04T11:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "31511871",
                        "start": 3,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "595189479884881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1rio: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/0S5Sw3ZnFj //Cidade pacificada? #ForaBeltrame"
        },
        {
            "author_id": "370125590",
            "created_at": "2015-05-04T11:32:06.000Z",
            "id": "595189150413885442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bandhavgarh na \u00cdndia. Um lugar fascinante para entrar em contato com vida animal preservada.... http://t.co/HaWDIF8vUi"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-04T11:28:45.000Z",
            "id": "595188310441623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio\" http://t.co/um8EmyKDcU"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-05-04T11:27:00.000Z",
            "id": "595187869758676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/QlIpKkXwUo"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-05-04T11:26:42.000Z",
            "id": "595187794156355585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/PfzA6Mlnlc"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-04T11:26:32.000Z",
            "id": "595187751684808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio\" http://t.co/um8EmyKDcU"
        },
        {
            "author_id": "55242432",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:24.000Z",
            "id": "595187464182091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/6ABIkuip7Z"
        },
        {
            "author_id": "1624226827",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "595187445261438976",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e lev... http://t.co/qJW8HszEis"
        },
        {
            "author_id": "31563064",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:19.000Z",
            "id": "595187443965431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/Kbgzj8gxDn"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:18.000Z",
            "id": "595187440870035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/2CZN4sUJYc"
        },
        {
            "author_id": "2778675882",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:15.000Z",
            "id": "595187425929867265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/2uxUJvstjQ"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:13.000Z",
            "id": "595187420808622081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/rpvKNsn7mC"
        },
        {
            "author_id": "567239496",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:08.000Z",
            "id": "595187400071991297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/S7Q3TUqkPR"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:08.000Z",
            "id": "595187397039525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos ... http://t.co/SLrCLIQOFE"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2015-05-04T11:19:58.000Z",
            "id": "595186098441072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/GpYgSlSGTk via esporte"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-05-04T11:19:46.000Z",
            "id": "595186048801460227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/5IFNaKEURY"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2015-05-04T11:19:06.000Z",
            "id": "595185879523667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/4MRXlDFrwu"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-05-04T10:45:02.000Z",
            "id": "595177307209408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal!! Ontem eu e mais dois amigos fomos \u00e0 Floresta Nacional de Ipanema (pr\u00f3ximo a Iper\u00f3, Sorocaba e... http://t.co/Idlq69mKJP"
        },
        {
            "author_id": "488991576",
            "created_at": "2015-05-04T10:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64548402,
                        -26.92541705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "595175848703045632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o comprida \ud83d\ude0d @ Parque Natural Municipal do Atalaia https://t.co/eFngWyncZD"
        },
        {
            "author_id": "36524514",
            "created_at": "2015-05-04T05:05:48.000Z",
            "id": "595091934848360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moro rock,parque nacional das sequ\u00f3ias na Calif\u00f3rnia. 6.700 p\u00e9s de altura. Love is in the air. https://t.co/L9Is4hR9hX"
        },
        {
            "author_id": "86638839",
            "created_at": "2015-05-04T04:25:40.000Z",
            "id": "595081836126142465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele parque nacional \u00e9 minha paz todinha"
        },
        {
            "author_id": "48105313",
            "created_at": "2015-05-04T03:57:45.000Z",
            "id": "595074810583080961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas o que podemos fazer na sua cidade?\" ~~A gente pode ir ao cinema, ir ao parque municipal, tem um lago, podemos ir no... ir no... \u00e9\u00e9\u00e9h..."
        },
        {
            "author_id": "446781088",
            "created_at": "2015-05-04T03:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "595061104633585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00e9ogate @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/K1fXcTTDcX"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-05-04T02:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15007149",
                        "start": 3,
                        "username": "JohnKerry"
                    }
                ]
            },
            "id": "595050702193315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MT @JohnKerry: Eu fiz um novo amigo no Orfanato de Elefantes @DSWT no parque nacional de Nairobi, Qu\u00eania\n#\u00c1frica http://t.co/O8JlfUXe18"
        },
        {
            "author_id": "143173073",
            "created_at": "2015-05-04T02:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "318030769",
                        "start": 74,
                        "username": "PM_AMBIENTAL_SC"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "595050113288011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rampa p/ descer embraca\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Rio Vermelho bloqueada. @PM_AMBIENTAL_SC alega falta eatacionamento http://t.co/RCUPtpVFTH"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-05-04T02:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "15007149",
                        "start": 1,
                        "username": "JohnKerry"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1091274328220553217",
                        "start": 39,
                        "username": "BobGodec"
                    }
                ]
            },
            "id": "595049915627114497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@JohnKerry com Angela Sheldrick e Emb @BobGodec no @DSWT Orfanato de Elefantes no Parque Nacional de Nairobi, Qu\u00eania http://t.co/gXTUF724O8"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-05-04T01:56:02.000Z",
            "id": "595044180138848257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-05-04T01:56:02.000Z",
            "id": "595044179253821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-05-04T01:56:02.000Z",
            "id": "595044179190947841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-05-04T01:56:02.000Z",
            "id": "595044178675048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-05-04T01:56:02.000Z",
            "id": "595044178620502017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "1483128902",
            "created_at": "2015-05-04T01:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "595041979534303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre sexta hahahahahhahaha @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/UWticqhAXq"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-04T01:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "595037961219112961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deus est\u00e1 contigo e comigo\"\nBoa noite! @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/GENOf5Llob"
        },
        {
            "author_id": "73900728",
            "created_at": "2015-05-04T00:51:25.000Z",
            "id": "595027917454774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de barueri e Santa Mariah foi sucesso! ! Valeu amigos!"
        },
        {
            "author_id": "11633782",
            "created_at": "2015-05-04T00:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "11633782",
                        "start": 79,
                        "username": "Danifsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "595026096082407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/9Pk9kBS8ZG via @danifsb"
        },
        {
            "author_id": "43006650",
            "created_at": "2015-05-04T00:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "595020069769449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u270c @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/y93HH67xQH"
        },
        {
            "author_id": "542021819",
            "created_at": "2015-05-04T00:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9445537,
                        -19.91612124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "595018081551982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o bem e o mal existem voc\u00ea pode escolher, \u00e9 preciso saber viver \ud83c\udfb6 @ Parque Estadual Do Rio Doce -\u2026 https://t.co/kfjn5JGjM2"
        },
        {
            "author_id": "1483753981",
            "created_at": "2015-05-03T23:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "595013141790105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu\ud83c\udf43\ud83c\udf44\u2600\ufe0f @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/go8l7fFdPh"
        },
        {
            "author_id": "542021819",
            "created_at": "2015-05-03T23:43:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9445537,
                        -19.91612124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "595010844624322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentar n\u00e3o significa conseguir mas todos que conseguiram um dia tentaram \ud83d\ude0b\ud83d\ude01 @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/zXK6iEcwMM"
        },
        {
            "author_id": "636691236",
            "created_at": "2015-05-03T23:38:43.000Z",
            "id": "595009623926697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Paisaje\ud83d\udc22 @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/4Q8njCx7B1"
        },
        {
            "author_id": "33393339",
            "created_at": "2015-05-03T23:16:15.000Z",
            "id": "595003967358271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacional #tijuca #picodatijuca #bfu #riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/w8DB7d94LO"
        },
        {
            "author_id": "319232145",
            "created_at": "2015-05-03T23:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "595002273278857218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlando a mente. Medita\u00e7\u00e3o da lua cheia. (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/a2UoxlFRmp http://t.co/rodKSYnavf"
        },
        {
            "author_id": "57334718",
            "created_at": "2015-05-03T23:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "595001112878415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/g3VOsRBlmi Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "66812465",
            "created_at": "2015-05-03T23:04:27.000Z",
            "id": "595000999623921666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1987 tive minha primeira experi\u00eancia de montanhismo, fiz a travessia do Parque Nacional de Itatiaia em 3 dias... http://t.co/tXazMyE3xG"
        },
        {
            "author_id": "459286781",
            "created_at": "2015-05-03T23:03:58.000Z",
            "id": "595000878324580352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do homem que cuidou da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim durante 35 anos. http://t.co/13zly6OtyW"
        },
        {
            "author_id": "459286781",
            "created_at": "2015-05-03T23:02:16.000Z",
            "id": "595000449394089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do homem que cuidou da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim durante 35 anos. http://t.co/LQfGXHeadw"
        },
        {
            "author_id": "66863631",
            "created_at": "2015-05-03T22:29:42.000Z",
            "id": "594992254051299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional aqui de tere, mt greeeeeen"
        },
        {
            "author_id": "594234838",
            "created_at": "2015-05-03T22:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "594985453419397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/XbqH74izqh"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-05-03T21:47:49.000Z",
            "id": "594981715598307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cisnes-bravos (Cygnus Cygnus) guardando o Parque Nacional Akan, no Jap\u00e3o  Fonte da imagem: Ben Cranke/Corbis http://t.co/0rHMNSwn5L"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-03T21:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "594978058815299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/vGhQBkD3UX"
        },
        {
            "author_id": "109306268",
            "created_at": "2015-05-03T21:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.286053,
                        -22.81358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594973376441102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano! @ Parque Municipal De Petropolis https://t.co/jL4qLz0wC4"
        },
        {
            "author_id": "40961195",
            "created_at": "2015-05-03T21:05:04.000Z",
            "id": "594970955866382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabo de descer afonso pena do cruzeiro ao parque municipal a p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "267437768",
            "created_at": "2015-05-03T20:53:24.000Z",
            "id": "594968021233508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\u2744\ufe0f\u26c4\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udcab\ud83d\udc4c\u270c\ufe0f @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/sV8pzrct4O"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2015-05-03T20:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "594963749838159874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer um hora de caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/SEGF3ey0FN"
        },
        {
            "author_id": "3111116873",
            "created_at": "2015-05-03T20:35:39.000Z",
            "id": "594963550742937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Rego dos Carrapatos in Belo Horizonte, MG https://t.co/bz8FngMSVd"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-05-03T20:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "594963354243997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doidos! Haha @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/CVO6jHFS2V"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-05-03T20:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "594962641690435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Floresta Nacional de Ipanema! =D @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/zZsH9cl1cl"
        },
        {
            "author_id": "42532180",
            "created_at": "2015-05-03T20:18:00.000Z",
            "id": "594959112162639873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov @geraldoalkmin_, parque estadual Edmundo Navarro lindo, mas abandonado. #trilhasdesaopaulo"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2015-05-03T20:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "250084132",
                        "start": 90,
                        "username": "alessandratlima"
                    }
                ]
            },
            "id": "594957961442807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1, uma dose de natureza na cidade grande http://t.co/fzpahO7q62 via @alessandratlima"
        },
        {
            "author_id": "241285712",
            "created_at": "2015-05-03T19:56:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94283868,
                        -19.92239511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "594953721810952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de visitas a feira hip, parque municipal e mercado central de BH! #DeuBom #BH #ComidaDeButeco\u2026 https://t.co/bbTE8ayj7k"
        },
        {
            "author_id": "77010782",
            "created_at": "2015-05-03T19:55:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36678,
                        -21.79246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "594953473076125699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo fitness kkkk \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc9e\ud83d\udeb2\ud83c\udfc3\ud83c\udf43\ud83c\udf43 #love #sunday #caminhada #fitness @ Parque Natural Municipal da\u2026 https://t.co/iMt7tAhtvz"
        },
        {
            "author_id": "308204730",
            "created_at": "2015-05-03T19:52:51.000Z",
            "id": "594952781024354304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira http://t.co/BtlPjKoOmw"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2015-05-03T19:49:09.000Z",
            "id": "594951849016487938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente na Andradas perto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "365021980",
            "created_at": "2015-05-03T19:41:12.000Z",
            "id": "594949848899702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conheceu de perto algum parque nacional ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil? Nossos parques, florestas,... http://t.co/LZHri2rKXB"
        },
        {
            "author_id": "127108089",
            "created_at": "2015-05-03T19:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 75,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "594949785725104128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show despertai 10 anos evangelizando jovens (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/cy4W2bpehT"
        },
        {
            "author_id": "36760765",
            "created_at": "2015-05-03T19:37:05.000Z",
            "id": "594948813175050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes da missa...#capelaMairink @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/knGpHwM6M6"
        },
        {
            "author_id": "22413626",
            "created_at": "2015-05-03T19:30:59.000Z",
            "id": "594947277338316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astro rei @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/Yx62dv6Ylc"
        },
        {
            "author_id": "1280805162",
            "created_at": "2015-05-03T19:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594946055311069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/aVQciu0JYx"
        },
        {
            "author_id": "3012174839",
            "created_at": "2015-05-03T19:23:09.000Z",
            "id": "594945306330038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rainha entre as fotos. \nA inspira\u00e7\u00e3o eterna. \nA natureza de tirar o f\u00f4lego.\n\nParque Nacional dos\u2026 https://t.co/zkTdWRirCT"
        },
        {
            "author_id": "488991576",
            "created_at": "2015-05-03T19:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64548402,
                        -26.92541705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "594944686474842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE DIIIIA \u2665 (@ Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC) https://t.co/PzIf1pgk0x"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-05-03T19:11:13.000Z",
            "id": "594942306261856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta \u00e9 a vista #panor\u00e2mica na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais. Quem a\u00ed j\u00e1 foi at\u00e9 l\u00e1? http://t.co/xbyD23D3SA"
        },
        {
            "author_id": "178051135",
            "created_at": "2015-05-03T18:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92554451,
                        -21.71829092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "594938827673837570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra ouvir o vento n\u00e3o preciso de 3G!!!! @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/mHnX4Zte1Q"
        },
        {
            "author_id": "142048515",
            "created_at": "2015-05-03T18:54:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "594938081771401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasiliani @ PEUT - Parque Estadual do Utinga https://t.co/CZ8aWnzm7Q"
        },
        {
            "author_id": "140519005",
            "created_at": "2015-05-03T18:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93308118,
                        -19.82425707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "594937394341740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH \u2764 @ Parque Municipal https://t.co/hL9iBqbeWE"
        },
        {
            "author_id": "997828130",
            "created_at": "2015-05-03T18:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69737037,
                        38.26811764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "594935263324934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GiraUnAlumnoMas #CalleLaPantomima #Melendi \ud83d\ude0d \ud83d\udc4c \ud83c\udfb8 \ud83c\udfa4 @ Parque Municipal de Elche https://t.co/XQVfMEk4ow"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-05-03T18:41:00.000Z",
            "id": "594934699350437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer #maromba e suas cachoeiras, que est\u00e3o no Parque Nacional do #Itatiaia ! Essa \u00e9 a\u2026 https://t.co/fQvIvGQlou"
        },
        {
            "author_id": "118908939",
            "created_at": "2015-05-03T18:39:10.000Z",
            "id": "594934240699121665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL FLAGRANTE: Parque Municipal do Mindu ter\u00e1 n\u00facleo do Grupo de ... http://t.co/NgRPnIPdVj"
        },
        {
            "author_id": "3229475499",
            "created_at": "2015-05-03T18:28:23.000Z",
            "id": "594931525004693505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amormaior  #corremesmov\u00f3 @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/c0Eafwtnlg"
        },
        {
            "author_id": "516959992",
            "created_at": "2015-05-03T18:11:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "594927345158529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 voc\u00ea voltar!! #henriqueejuliano #faltouaju #bomdemais #\ud83d\ude02 #\u2764\ufe0f #\ud83c\udfa4 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/FJ5t861MGt"
        },
        {
            "author_id": "114040816",
            "created_at": "2015-05-03T18:05:07.000Z",
            "id": "594925670402232321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as Asas visita a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Rio Grande do Sul http://t.co/IN2Oa4y9nt"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-05-03T17:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "594924295081558019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/qE9frr9J81"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2015-05-03T17:45:43.000Z",
            "id": "594920786781175809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclus\u00e3o de procedimento para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o do MPF... http://t.co/hjhUKh4q7u"
        },
        {
            "author_id": "2869595574",
            "created_at": "2015-05-03T17:28:16.000Z",
            "id": "594916394636025857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a do papa virou Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3151785345",
            "created_at": "2015-05-03T17:15:42.000Z",
            "id": "594913234135719937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposto que voc\u00ea ainda n\u00e3o conhecia a #CacheiraDoCamorim\n\nlocalizada no Parque Estadual da Pedra Branca, a... http://t.co/1Uk8L4I1X5"
        },
        {
            "author_id": "3151785345",
            "created_at": "2015-05-03T17:15:40.000Z",
            "id": "594913226606944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposto que voc\u00ea ainda n\u00e3o conhecia a #CacheiraDoCamorim\n\nlocalizada no Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/Iuxy4yJo54"
        },
        {
            "author_id": "33609858",
            "created_at": "2015-05-03T17:11:41.000Z",
            "id": "594912222368903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#expopetropolis #jorgeemateus #top @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/hJ9axclleP"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-05-03T17:01:03.000Z",
            "id": "594909548046983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conclus\u00e3o de procedimento para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o do MPF http://t.co/4eKPAYOdVs"
        },
        {
            "author_id": "33280278",
            "created_at": "2015-05-03T16:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.19533,
                        -20.046425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "594907060451614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jeep mais lerdo... \ud83c\udfc2 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/An3dxSJvGY"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2015-05-03T16:49:56.000Z",
            "id": "594906747233574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 a decorrer o terceiro levantamento de biodiversidade do Parque Nacional da Gorongosa, desta vez na zona... http://t.co/V2LFUJ65hR"
        },
        {
            "author_id": "169605751",
            "created_at": "2015-05-03T16:45:56.000Z",
            "id": "594905741091315713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei hoje de manh\u00e3 no Parque Municipal de Belo Horizonte, do projeto #jiujitsuNoParque Uma\u2026 https://t.co/xzl7ZaU2iY"
        },
        {
            "author_id": "71580872",
            "created_at": "2015-05-03T16:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "322093607",
                        "start": 48,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594905542495215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fresh air Rafael (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/bTsE4YwlOX"
        },
        {
            "author_id": "586191173",
            "created_at": "2015-05-03T16:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "594904308300283905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha! @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/z1wUpEx2xm"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-05-03T16:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594894534133325825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Pc92GeYElo"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2015-05-03T15:56:10.000Z",
            "id": "594893217482612738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da trilha do Parque Municipal Dois Irm\u00e3os #rj #rio #riodejaneiro #errejota #paisagem #cidade https://t.co/DFY50Qlc9H"
        },
        {
            "author_id": "308726267",
            "created_at": "2015-05-03T15:45:51.000Z",
            "id": "594890621623672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinar hj street workout no Parque Municipal Josefa Coelho quem vai ? vc \u00f1 vai \u00f1 ! blz, pra mim tudo bem ! A... http://t.co/J7wtjGSGT6"
        },
        {
            "author_id": "3135589759",
            "created_at": "2015-05-03T15:33:23.000Z",
            "id": "594887482732322817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/0WkxkFXcAZ"
        },
        {
            "author_id": "2790444797",
            "created_at": "2015-05-03T15:03:11.000Z",
            "id": "594879885203628033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 com calma a\u00ed coisinha \u2600 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MPnI0517le"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T15:03:07.000Z",
            "id": "594879868631908353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal. Pedal em Capanema at\u00e9 o rio Igua\u00e7u no Parque Nacional divisa com a Argentina. https://t.co/JqrrzvGtkF"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T15:01:39.000Z",
            "id": "594879498769825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal. Pedal em Capanema at\u00e9 o rio Igua\u00e7u no Parque Nacional divisa com a Argentina. https://t.co/2LV8xqrYXH"
        },
        {
            "author_id": "95248774",
            "created_at": "2015-05-03T14:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "594874873425567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegando. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/mSEAgTtTgs"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2015-05-03T14:30:02.000Z",
            "id": "594871542275768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#euvisitoepreservo\nO destino de Ecoturismo de hoje fica em Boa vista. O Parque Nacional do Monte Roraima abriga... http://t.co/auLIUrleZ6"
        },
        {
            "author_id": "860223800",
            "created_at": "2015-05-03T14:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 34,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "594871333533671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/QBeLgYfCIv"
        },
        {
            "author_id": "371879158",
            "created_at": "2015-05-03T14:25:07.000Z",
            "id": "594870304582795265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e me chamando pra ir ao parque municipal zZz, n to no clima"
        },
        {
            "author_id": "95248774",
            "created_at": "2015-05-03T14:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "594868852305039362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/QIKTkN3fYU"
        },
        {
            "author_id": "188100504",
            "created_at": "2015-05-03T14:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594868766850289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/MLJjipCKUT"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T13:35:32.000Z",
            "id": "594857826071248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/PNLW85WE0Q"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T13:34:19.000Z",
            "id": "594857519685758977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal em Capanema-PR no parque nacional do Igua\u00e7u, bem na divisa com Los Hermanos. https://t.co/DM99ddf0WO"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T13:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8075363,
                        -25.67250199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "594857480057966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show! Show! Show! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XJ7KV9i7EW"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T13:34:04.000Z",
            "id": "594857456297082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just completed a 35.14 km mtn bike - Pedal nervoso hoje na divisa com Argentina no Parque Nacional d ... http://t.co/jymQEFAux5 #RunKeeper"
        },
        {
            "author_id": "1286570984",
            "created_at": "2015-05-03T13:28:21.000Z",
            "id": "594856020507238401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certamente voc\u00ea j\u00e1 sufou em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza.  Quem esteve no Parque Estadual do Rio... http://t.co/avXtKifdqo"
        },
        {
            "author_id": "66222412",
            "created_at": "2015-05-03T13:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594851254767058945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha de Pel\u00facia @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/6ULolS94vx"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2015-05-03T13:05:35.000Z",
            "id": "594850289800318977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mindu ter\u00e1 n\u00facleo do Grupo de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Unati... http://t.co/vZw0Cd0wN1"
        },
        {
            "author_id": "73428133",
            "created_at": "2015-05-03T13:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49679221,
                        -12.91123678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "594849019857338369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\ud83c\udf33\ud83d\udcf7\ud83d\udc99 #VSCOcam #vscom #vscoBrasil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-RJ https://t.co/PKDVVqYjlh"
        },
        {
            "author_id": "309222696",
            "created_at": "2015-05-03T12:38:12.000Z",
            "id": "594843398369976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cola no parque municipal hj haha\nAlguem pra ir CMG?"
        },
        {
            "author_id": "79862658",
            "created_at": "2015-05-03T12:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61042792,
                        -22.45031878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "594840610462281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o frio em seu esplendor @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/jGjkr2NidB"
        },
        {
            "author_id": "153409961",
            "created_at": "2015-05-03T12:00:02.000Z",
            "id": "594833795087405057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDePasseio\n\nConhe\u00e7a o Parque Estadual Dois Irm\u00e3os!\n\nO Parque fica na zona norte do Recife, \u00e9 um local cercado... http://t.co/4fYtNDyKzk"
        },
        {
            "author_id": "63368788",
            "created_at": "2015-05-03T11:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594820259795828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa, semana nova come\u00e7ando  e a velha corridinha @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/kXnMOV6Yu5"
        },
        {
            "author_id": "509175798",
            "created_at": "2015-05-03T10:11:27.000Z",
            "id": "594806466869092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui s\u00f3 cabe um pedacinho, v\u00eddeo completo em nossos facebook \ud83d\ude18 , s\u00e1bado as 14:00 no Parque Nacional\u2026 https://t.co/ooytwykkdZ"
        },
        {
            "author_id": "122146271",
            "created_at": "2015-05-03T09:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "594798257819222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ajsrwdSJMk"
        },
        {
            "author_id": "446781088",
            "created_at": "2015-05-03T09:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.286053,
                        -22.81358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594794414108778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c9oGATE #henriqueejuliano #tovalendonada @ Parque Municipal De Petropolis https://t.co/gErgox9B9F"
        },
        {
            "author_id": "77523408",
            "created_at": "2015-05-03T08:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "799036782675456000",
                        "start": 57,
                        "username": "lombardiamandaa"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "171787646",
                        "start": 74,
                        "username": "leethantunes"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "227408153",
                        "start": 88,
                        "username": "RaphaelC94"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "594784995157417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @lombardiamandaa @leethantunes @raphaelc94) https://t.co/kUw4dzIMUU"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-05-03T08:38:52.000Z",
            "id": "594783167569006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO DESENGANO http://t.co/EPHKQsIvdC Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "48895343",
            "created_at": "2015-05-03T08:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "799036782675456000",
                        "start": 59,
                        "username": "lombardiamandaa"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "227408153",
                        "start": 76,
                        "username": "RaphaelC94"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "594773795359039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @lombardiamandaa @raphaelc94 https://t.co/u8GREj0OsK"
        },
        {
            "author_id": "227408153",
            "created_at": "2015-05-03T07:38:43.000Z",
            "id": "594768030879604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/gSO91labkM"
        },
        {
            "author_id": "388560090",
            "created_at": "2015-05-03T03:04:07.000Z",
            "id": "594698926617436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de len\u00e7ois maranhenses tengo que ir :)"
        },
        {
            "author_id": "56171072",
            "created_at": "2015-05-03T02:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50008881,
                        -9.38825761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "594695027579854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele selfie a\u00e9reo espont\u00e2neo. #DroneCE @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/87dOTQAfkR"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2015-05-03T02:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "53762147",
                        "start": 1,
                        "username": "caroldupont"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "594690333230931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@caroldupont (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/zO80Wk8NfT"
        },
        {
            "author_id": "85619282",
            "created_at": "2015-05-03T02:20:50.000Z",
            "id": "594688031518543873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 reino da diversidade http://t.co/iAFC9tK2mr"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-05-03T01:56:03.000Z",
            "id": "594681795834159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-05-03T01:56:03.000Z",
            "id": "594681795779637248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-05-03T01:56:03.000Z",
            "id": "594681795607572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24VAQm"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-05-03T01:56:03.000Z",
            "id": "594681795502854145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-05-03T01:56:03.000Z",
            "id": "594681795276369922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "192024828",
            "created_at": "2015-05-03T01:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96832496,
                        -23.06114964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "594676636332773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia do Desafio BMBIKERS BM-PARATY -2015. #bmbikers #adriananascimento @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/pWhOmI3bib"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2015-05-03T01:32:09.000Z",
            "id": "594675782447931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que os quatis roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u ???\n\n\"Em algumas esta\u00e7\u00f5es como no... http://t.co/4glmU3CTVb"
        },
        {
            "author_id": "2790444797",
            "created_at": "2015-05-03T01:27:39.000Z",
            "id": "594674648710807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero nada mais, s\u00f3 um lugar de paz pra n\u00f3s.. \ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf04 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/zo5jRAHZq9"
        },
        {
            "author_id": "69229505",
            "created_at": "2015-05-03T01:18:14.000Z",
            "id": "594672280778727425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boanoite #sabado #beber #friends #parque dos #lagos @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/zTTvwfivKH"
        },
        {
            "author_id": "166959136",
            "created_at": "2015-05-03T01:12:08.000Z",
            "id": "594670743264329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra!!! #cambara #photooftheday #itaimbezinho #photography #serra https://t.co/ApqootQ2L1"
        },
        {
            "author_id": "100739242",
            "created_at": "2015-05-03T00:49:32.000Z",
            "id": "594665058464071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Le Grand Teton (duas grandes tetas), Wyoming, EUA! Lind\u00edssimo... https://t.co/YSW0jsM9U1"
        },
        {
            "author_id": "1581518054",
            "created_at": "2015-05-03T00:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13439359,
                        -22.40252485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "594664744960819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#expopetropolis #Dennis #HenriqueeJuliano \ud83c\udf8a @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/liqKsSmeGb"
        },
        {
            "author_id": "2147815149",
            "created_at": "2015-05-03T00:37:59.000Z",
            "id": "594662151584874498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salida outdoor #2 @ Parque Nacional La Campana: Palmas de Ocoa https://t.co/N9GefTfekW"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2015-05-03T00:15:22.000Z",
            "id": "594656457540444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata atl\u00e2ntica. Parque Nacional da Tijuca. #natureza #riodejaneiro #lumia1020 #bns_brasil #icu_brazil https://t.co/bL3btUgLuN"
        },
        {
            "author_id": "551441420",
            "created_at": "2015-05-03T00:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67194561,
                        6.01258933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "594656371980824577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9lez City \ud83d\udc92 @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander https://t.co/ivJ2S5bwrd"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-05-03T00:10:18.000Z",
            "id": "594655181830160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Anf\u00edbio no Parque Estadual da Pedra Branca (RJ). Flagra de Felipe Tubar\u00e3o \u00e9 a foto do dia http://t.co/Aizy5itmH2 http://t.co/wxtqbkTBxy"
        },
        {
            "author_id": "399648032",
            "created_at": "2015-05-03T00:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "594654564751691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@celodeschamps (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/8MFRfFwF5Z"
        },
        {
            "author_id": "2588339989",
            "created_at": "2015-05-02T23:53:28.000Z",
            "id": "594650948695384066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do trabalhador re\u00fane centenas de pessoas no Parque Municipal de Montes Claros http://t.co/EZaR4PuvjQ"
        },
        {
            "author_id": "365099882",
            "created_at": "2015-05-02T23:38:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "594647276338946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#H&amp;J #DennisDj (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/8bI4xHoYH4"
        },
        {
            "author_id": "2400635511",
            "created_at": "2015-05-02T23:34:25.000Z",
            "id": "594646154517848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque  municipal e na feira rip"
        },
        {
            "author_id": "2874106259",
            "created_at": "2015-05-02T23:32:17.000Z",
            "id": "594645616527089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onurquer saber? Larga td mundo e vem p c\u00e1 p BH Te levo no Parque Municipal p ver patinho na lagoa, a\u00ed eu te levo pcomer Fora n\u00e9? #1001Noites"
        },
        {
            "author_id": "2165050016",
            "created_at": "2015-05-02T23:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "823905",
                        "start": 92,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "594642786068111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As seis mais belas albufeiras do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/eQHudxFEsz via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "68253448",
            "created_at": "2015-05-02T23:14:36.000Z",
            "id": "594641166341115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3 no Parque Municipal! http://t.co/Mo4QHux3Kj"
        },
        {
            "author_id": "37074663",
            "created_at": "2015-05-02T22:57:53.000Z",
            "id": "594636958816677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Dourada #natureza #nature @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/AD11h2eNM1"
        },
        {
            "author_id": "37074663",
            "created_at": "2015-05-02T22:54:21.000Z",
            "id": "594636070794489858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hugatree @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/w1sraqVuBw"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2015-05-02T22:45:55.000Z",
            "id": "594633946077515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o avan\u00e7a para fase III do Programa Arpa http://t.co/zsxy9uVF6S"
        },
        {
            "author_id": "186095770",
            "created_at": "2015-05-02T22:45:30.000Z",
            "id": "594633844541775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paradinha p ver p visual da Gran Sabana!!! @ Parque Nacional Canaima, La Gran Sabana https://t.co/c57gVTFRO8"
        },
        {
            "author_id": "125540840",
            "created_at": "2015-05-02T22:44:38.000Z",
            "id": "594633622843428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea agora, imagina mais tarde... Amo!!! \u2014 se sentindo animado em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/atPitmSCor"
        },
        {
            "author_id": "186095770",
            "created_at": "2015-05-02T22:43:41.000Z",
            "id": "594633386867699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Roraima o fundo!!  A procura do meu diamante !! Sqn @ Parque Nacional Canaima, La Gran Sabana https://t.co/O62TCCdHqK"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2015-05-02T22:31:38.000Z",
            "id": "594630351139508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mindu ter\u00e1 n\u00facleo do Grupo de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Unati. Saiba mais em http://t.co/CYdrE1OcFD"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2015-05-02T21:46:46.000Z",
            "id": "594619060509245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/XlfdHYd8Rp"
        },
        {
            "author_id": "262357394",
            "created_at": "2015-05-02T21:44:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594618515199545345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da trilha Cart\u00e3o Postal #Moldiv @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/N3WZPr4kIW"
        },
        {
            "author_id": "56504570",
            "created_at": "2015-05-02T21:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "594613414288293888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morta!!! #sp #9k #lugarlindo  #pedragrande @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/GQnZtITaYK"
        },
        {
            "author_id": "166959136",
            "created_at": "2015-05-02T21:23:08.000Z",
            "id": "594613113527410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra! #itaimbezinho #c\u00e2nion #trilha #photooftheday #photography #cambara https://t.co/drdeY4LpaN"
        },
        {
            "author_id": "332247975",
            "created_at": "2015-05-02T21:05:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "594608761232355329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/tBh1JyOowe"
        },
        {
            "author_id": "2456569296",
            "created_at": "2015-05-02T20:54:57.000Z",
            "id": "594606022230208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio maravilhoso !!!\ud83d\ude18\u2764\ud83d\udc4d\u2728 @ Parque Nacional de Ubajara https://t.co/ApOwutFghl"
        },
        {
            "author_id": "398219026",
            "created_at": "2015-05-02T20:48:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.58337,
                        -22.73022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "594604457419214850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o feriad\u00e3o!!\n#frio #muitofrio @ Parque Estadual Horto florestal - Campos do Jord\u00e3o-SP https://t.co/mtxjiakSK4"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-05-02T20:47:13.000Z",
            "id": "594604074126995458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RedeGlobo Globo! A gente ver por aqui!! RT comosera: Veja como foi a visita de MaxFercondini e AmandaMRichter a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. \u2026"
        },
        {
            "author_id": "100685538",
            "created_at": "2015-05-02T20:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594603272343842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai , a gen\u00e9tica t\u00e1 boa ? \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc #irm\u00e3o #picodatijuca #duuhstiflerworld @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/WWxMQBwybk"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-05-02T20:40:43.000Z",
            "id": "594602441682870274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou suspeita, mas, ela est\u00e1 linda! #apaixonadapelalua #amoalua #lualinda #lua #moon @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/jhuh8BDrMi"
        },
        {
            "author_id": "62736479",
            "created_at": "2015-05-02T20:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.76306454,
                        -29.65943489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007ddd37c372f419"
            },
            "id": "594594095126937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um feriadin de natureza,  invertebrados,  lareira e conversa fiada. @ Floresta Nacional de S\u00e3o\u2026 https://t.co/NJaZ0T7pCg"
        },
        {
            "author_id": "161328495",
            "created_at": "2015-05-02T20:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "594592563413327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/tSpWB2UjXJ"
        },
        {
            "author_id": "2350599920",
            "created_at": "2015-05-02T19:46:16.000Z",
            "id": "594588735490097154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \u00c1gua Santa no Torneio de La\u00e7os no parque Municipal o encontro com os amigos Jandir Oliboni, Vildo Bonora e seu... http://t.co/sxPixUV3zw"
        },
        {
            "author_id": "79215595",
            "created_at": "2015-05-02T19:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594586536840167425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostrando o lado B de Bras\u00edlia para o friend baiano. :) @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/SaWB5ztV2k"
        },
        {
            "author_id": "338493131",
            "created_at": "2015-05-02T19:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594584967545548801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/7 \u2714 #umamaravilhadomundomoderno #faltamseis @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/oVgVXOCFl9"
        },
        {
            "author_id": "136122440",
            "created_at": "2015-05-02T19:03:17.000Z",
            "id": "594577918929596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos!!! #arenitos #ta\u00e7a #dialindo #vilavelha #pg @ Parque Nacional De Vila Velha https://t.co/VmHyuUqhN4"
        },
        {
            "author_id": "718259380",
            "created_at": "2015-05-02T18:34:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "594570721696870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia \u00e9 muito top"
        },
        {
            "author_id": "103297293",
            "created_at": "2015-05-02T18:29:40.000Z",
            "id": "594569459995643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece os parques nacionais do Brasil? A gente est\u00e1 terminando um post sobre o Parque Nacional de Ubajara,... http://t.co/gh8tUPXGut"
        },
        {
            "author_id": "69110855",
            "created_at": "2015-05-02T18:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44515564,
                        -25.68013261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "594567131754291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um breve descanso ap\u00f3s muita caminhada e muito bife de chorizo \ud83d\udc6d @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina https://t.co/StHaWAb7Hz"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-05-02T18:10:00.000Z",
            "id": "594564511308222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/nZIvtQ1FLg"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2015-05-02T18:00:38.000Z",
            "id": "594562153048309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Catalinastatepark\nO Parque Estadual Catalina de 5500 det\u00e9m milhares de gargantas, rios e colinas onde as pessoas podem explorar a..."
        },
        {
            "author_id": "211757796",
            "created_at": "2015-05-02T17:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "594561976069677056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos incr\u00edveis com joicezucoloto #pedraazul #4anoscomela #adventure #trip @ Parque Estadual Pedra\u2026 https://t.co/uLKugk2B7J"
        },
        {
            "author_id": "95424831",
            "created_at": "2015-05-02T17:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "594561561689235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal... \ud83d\udc53\ud83c\udf1e\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf33 #pausa #descansar #parquemunicipalBH #MG #day2 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/aIwABtlnc4"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2015-05-02T17:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "67914237",
                        "start": 26,
                        "username": "MaxFercondini"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "74570324",
                        "start": 43,
                        "username": "AmandaMRichter"
                    }
                ]
            },
            "id": "594560171474563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Veja como foi a visita de @MaxFercondini e @AmandaMRichter a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. http://t.co/E5MzPuDxuy #ComoSer\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-05-02T17:47:53.000Z",
            "id": "594558943025766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/6zy212edgw"
        },
        {
            "author_id": "494519204",
            "created_at": "2015-05-02T17:46:42.000Z",
            "id": "594558648774459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema (antiga\u00a0Fazenda Ipanema), em Iper\u00f3 https://t.co/uwx6sQzzmY"
        },
        {
            "author_id": "2371219148",
            "created_at": "2015-05-02T17:39:44.000Z",
            "id": "594556894691360768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#contato_com_a_natureza :* @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/nqCzswL3rA"
        },
        {
            "author_id": "71727251",
            "created_at": "2015-05-02T17:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2371219148",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexPorchat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "594554999994228737",
            "in_reply_to_user_id": "2371219148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexporchat linosaulo emanuellaferro \u2764\ud83c\udf41 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/QgJ0AuMjJR"
        },
        {
            "author_id": "79215595",
            "created_at": "2015-05-02T17:30:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594554689552801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega ladr\u00e3o. Digo... Pega macaco! Kkkk @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/48oDN8xbae"
        },
        {
            "author_id": "191988472",
            "created_at": "2015-05-02T17:21:06.000Z",
            "id": "594552206361264129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de vila velha passando no plug e eu aqui chorando de sdds"
        },
        {
            "author_id": "89548447",
            "created_at": "2015-05-02T17:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594550177396072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda positividade eu desejo a voc\u00ea \u270c\n#Happiness #ErreJota #ParqueNacionalDaTijuca @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/CheShJWbbZ"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:26.000Z",
            "id": "594544233819701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/HxwhhlU04l"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:25.000Z",
            "id": "594544230736887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/Rv6fyEhJxG"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:22.000Z",
            "id": "594544219978498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/2UNwmnb9pM"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:22.000Z",
            "id": "594544217164095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/kiIkDTR1yJ"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:21.000Z",
            "id": "594544215473786881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/4PsqQkK0Qq"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:18.000Z",
            "id": "594544200345001986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/PFKkdsLBsw"
        },
        {
            "author_id": "90883491",
            "created_at": "2015-05-02T16:47:22.000Z",
            "id": "594543715051577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 pras bandas do Parque Nacional do Catimbau... olhar do amigo Francisco Baccaro... de escora pra n\u00e3o rolar...... http://t.co/1ApraVEh8L"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:29.000Z",
            "id": "594541731263041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/sReqadkf6G #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:28.000Z",
            "id": "594541727999922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/kbLJdeVlGn"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:25.000Z",
            "id": "594541715668664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/vkLu5TuFXl"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:25.000Z",
            "id": "594541713940611075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/62fApIcB6I"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:24.000Z",
            "id": "594541712405442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/Wpf4rOFqWM"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:24.000Z",
            "id": "594541710677389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/1LIwRuEYCl"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-05-02T16:32:26.000Z",
            "id": "594539957013741569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Re)Visite o Parque Nacional da Gorongosa(Fotos actuais) http://t.co/0ggvwYvFUi"
        },
        {
            "author_id": "52561710",
            "created_at": "2015-05-02T16:27:51.000Z",
            "id": "594538805497061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaquinhos no Parque Nacional de Bras\u00edlia. #micos #macacos #monkeys #monkey #\u00c1guaMineral https://t.co/vdfLkoVVby"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-05-02T16:25:30.000Z",
            "id": "594538212527308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/YOtzpTw6Ll"
        },
        {
            "author_id": "30498802",
            "created_at": "2015-05-02T16:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "94174082",
                        "start": 56,
                        "username": "Keila9"
                    }
                ]
            },
            "id": "594536466925117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como \u00e9 bom ter fot\u00f3grafa particular enquanto vc turista @keila9 \ud83d\ude06 @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/lSZwPdhCP5"
        },
        {
            "author_id": "262357394",
            "created_at": "2015-05-02T16:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "121843706",
                        "start": 65,
                        "username": "daviporciuncula"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594536057737224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ w/ @daviporciuncula https://t.co/qno4tJAoCU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-05-02T16:13:11.000Z",
            "id": "594535110826930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger. 'O le\u00e3o teve que correr por sua vida', disse Tim Driman."
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:34.000Z",
            "id": "594533952662024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/7IqeanEYbC"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:34.000Z",
            "id": "594533949155610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/DmQpNpUG0L"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:33.000Z",
            "id": "594533946278285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/aT6xxqHtSl"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "594533942121791488",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o t..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:30.000Z",
            "id": "594533935398301698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/vnCZBssi7H"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:29.000Z",
            "id": "594533932139347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/XIXo3achjI"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:29.000Z",
            "id": "594533930600038402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/Xqzn9R3XUm"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:27.000Z",
            "id": "594533922991579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/RkQ0I3RLt7"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:27.000Z",
            "id": "594533920219082753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/9xUNIdAtBG"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:26.000Z",
            "id": "594533918528798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/3YIJ4M4xsp"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:26.000Z",
            "id": "594533916859465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/t7wiNuB6G4"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:23.000Z",
            "id": "594533904373035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/0WaqOL2zUV"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:22.000Z",
            "id": "594533901386649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/cE549MFNKO"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:19.000Z",
            "id": "594533888942219266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/1WHgeQyQ7b"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:19.000Z",
            "id": "594533887486730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/tS7efxeQcM"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:18.000Z",
            "id": "594533884278083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/Tqqbw8OiHW"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:14.000Z",
            "id": "594533866339115014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/wqulp5ZbSg"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:13.000Z",
            "id": "594533864640417793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/zqJTTbQdSD"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-05-02T16:07:43.000Z",
            "id": "594533736282136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/Lc1rPesubL"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-05-02T16:07:42.000Z",
            "id": "594533734323388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O... http://t.co/3ZoMGJ0qnx"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-05-02T16:07:41.000Z",
            "id": "594533728845631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/xAZI1Em3rR"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-05-02T16:07:41.000Z",
            "id": "594533726807162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/08q27zwzIE"
        },
        {
            "author_id": "89548447",
            "created_at": "2015-05-02T16:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594531853408858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado!! #ParqueNacionalDaTijuca #SubidaAt\u00e9AVistaChinesa #Trilha \ud83d\ude0e\u270c\ud83d\udc4a\ud83d\udc5f\ud83d\udeb6 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/7z7Uew57WA"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-05-02T15:58:48.000Z",
            "id": "594531495097683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RPC: S\u00f3 na Web: Veja as op\u00e7\u00f5es de turismo do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/ZsQoJXc9xg"
        },
        {
            "author_id": "91642850",
            "created_at": "2015-05-02T15:55:34.000Z",
            "id": "594530680870195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: 6th sense. \ud83c\udfb6 (em Parque Nacional Do Atalaia) http://t.co/BPtQB1XsgB"
        },
        {
            "author_id": "87951561",
            "created_at": "2015-05-02T15:23:58.000Z",
            "id": "594522725655388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de vinte e nove anos volto a fazer uma visita ao Parque Nacional de Sete Cidade no Piau\u00ed.\u2026 https://t.co/u2IAO9BgnF"
        },
        {
            "author_id": "2966238383",
            "created_at": "2015-05-02T15:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4848155015",
                        "start": 0,
                        "username": "cuteharrylittle"
                    }
                ]
            },
            "id": "594518494584115200",
            "in_reply_to_user_id": "365681453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cuteharrylittle o Paul Wesley e a namorada esta aqui no Rio!! Hoje e amanh\u00e3 vai ter encontro no parque nacional da Tijuca!! Mds lindo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "274053908",
            "created_at": "2015-05-02T15:00:03.000Z",
            "id": "594516707428978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem DENNIS DJ OFICIAL na Expo Petr\u00f3polis, no Parque Municipal do Parque de Itaipava. \n\nCr\u00e9dito - Jo\u00e3o Gomes http://t.co/3j0zQO8ZWa"
        },
        {
            "author_id": "42283980",
            "created_at": "2015-05-02T14:52:07.000Z",
            "id": "594514712202706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de #MontesClaros d\u00e1 show de capoeira em Festa do Trabalhador (Parque Municipal Milton Prates)\n#BomNoParanau\u00ea http://t.co/G4ZsA1igNv"
        },
        {
            "author_id": "489550901",
            "created_at": "2015-05-02T14:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73477886,
                        -29.35565798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "594512147113189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/UW8LEBHUxR"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-05-02T14:39:00.000Z",
            "id": "594511411612688385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chilo\u00e9, no Chile  Fonte da imagem: SIME/eStock Photo\nhttp://t.co/KaBZl2dMeU http://t.co/o6yzBuYNh1"
        },
        {
            "author_id": "437174989",
            "created_at": "2015-05-02T14:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594510930173657089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem querer encontrei uns amigos! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/kEMovhNgLh"
        },
        {
            "author_id": "361562930",
            "created_at": "2015-05-02T14:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "594509456953757697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/nJFXVMD9ge"
        },
        {
            "author_id": "41724902",
            "created_at": "2015-05-02T13:20:23.000Z",
            "id": "594491624610209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/pWfyGODp9z"
        },
        {
            "author_id": "20113972",
            "created_at": "2015-05-02T13:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "594491003664470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da descida, a da volta,  j\u00e1 foi censurada. #holiday #caracolfalls #canela @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/8OjGRmceWp"
        },
        {
            "author_id": "50464416",
            "created_at": "2015-05-02T13:10:13.000Z",
            "id": "594489066097397761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 possui trilha para caminhada http://t.co/v6SbbCiNVV"
        },
        {
            "author_id": "69194198",
            "created_at": "2015-05-02T13:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "594487980280123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj as 14 horas , mini encontro de flaggers #encontrodeflaggers @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/sz2NgYyhx4"
        },
        {
            "author_id": "731052391",
            "created_at": "2015-05-02T12:43:28.000Z",
            "id": "594482334050615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/rSXOZpnspM"
        },
        {
            "author_id": "3160103443",
            "created_at": "2015-05-02T12:35:56.000Z",
            "id": "594480440238473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/071mW3OEZQ"
        },
        {
            "author_id": "591938365",
            "created_at": "2015-05-02T12:31:14.000Z",
            "id": "594479257801199617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 possui trilha para caminhada http://t.co/WoNCezpLse"
        },
        {
            "author_id": "333106820",
            "created_at": "2015-05-02T12:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "254753349",
                        "start": 0,
                        "username": "ThainaaC_"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "474102347",
                        "start": 22,
                        "username": "anaclaradpf"
                    }
                ]
            },
            "id": "594474958417436672",
            "in_reply_to_user_id": "254753349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThainaaC_ @ju_assisr @anaclaradpf KKKKKKKKK vei eu n queria parque municipal eu s\u00f3 achei que era aff"
        },
        {
            "author_id": "2732553610",
            "created_at": "2015-05-02T11:21:20.000Z",
            "id": "594461665149718529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". . Hj vou levar a Pietra no Parque Municipal u.u"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-05-02T11:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "594461005113126913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/2GOSk6u646"
        },
        {
            "author_id": "867115711",
            "created_at": "2015-05-02T10:47:13.000Z",
            "id": "594453081837932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos no parque municipal e marcamos de estar na esta\u00e7\u00e3o as 9h, ate agora ningu\u00e9m acordou.. S\u00f3 observo \ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "165216646",
            "created_at": "2015-05-02T10:44:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "594452401396015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga na Globo! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim em Sobre as Asas, no Como ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2015-05-02T10:35:39.000Z",
            "id": "594450167883026433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro: a Biblioteca Parque Estadual\n\nLeia mais: http://t.co/VbENIcZhOg http://t.co/uI4vsaro2H"
        },
        {
            "author_id": "3142208080",
            "created_at": "2015-05-02T10:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594449534035632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio foi \u00f3timo. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/d5HQhvJWb4"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2015-05-02T08:48:12.000Z",
            "id": "594423128958316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Portugal: Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/pVbafuKhvK"
        },
        {
            "author_id": "800555118",
            "created_at": "2015-05-02T05:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "122451977",
                        "start": 62,
                        "username": "jcvilhena"
                    }
                ]
            },
            "id": "594376874383532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Belo Horizonte/MG - @jcvilhena via #braznu \u2764\ufe0f / #belohoriz http://t.co/71jxrFtBBP"
        },
        {
            "author_id": "26416206",
            "created_at": "2015-05-02T05:05:04.000Z",
            "id": "594366976258088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rika no programa do Fernando Gabeira (1m26s) Globo News: http://t.co/4WVo7S0soP"
        },
        {
            "author_id": "194861381",
            "created_at": "2015-05-02T03:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "594349079313960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#peace #sunset \u270c @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/hgoObgBMoL"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2015-05-02T03:37:53.000Z",
            "id": "594345037275725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aprova a fun\u00e7\u00e3o de Gestor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6wV5o67yhL"
        },
        {
            "author_id": "120834854",
            "created_at": "2015-05-02T03:26:56.000Z",
            "id": "594342278098984961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi. Cheguei da Argentina. Amanh\u00e3 \u00e9 dia de ver o Parque Nacional do Igua\u00e7u. De noite, mais Argentina. Domingo, Paraguai."
        },
        {
            "author_id": "29085678",
            "created_at": "2015-05-02T03:22:16.000Z",
            "id": "594341107061923841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o na fazenda, no fog\u00e3o a lenha. Sensacional...!!! #gostodisso #gostomuitodisso @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/JbjsEUvZFz"
        },
        {
            "author_id": "3135528425",
            "created_at": "2015-05-02T03:01:38.000Z",
            "id": "594335911241981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversario sozinho, e ate que foi bom... Amanha vou tentar ir no parque nacional, toma um banho de cachoeira... Espero que o tempo ajude"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2015-05-02T02:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "594326911607672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 as motorizadas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/FPJzFuMEo0"
        },
        {
            "author_id": "35098806",
            "created_at": "2015-05-02T02:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594320953649266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo da natureza \ud83c\udf08\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/WjS7RUDK0b"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-05-02T01:56:03.000Z",
            "id": "594319406173396992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-05-02T01:56:02.000Z",
            "id": "594319406068543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-05-02T01:56:02.000Z",
            "id": "594319405955289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-05-02T01:56:02.000Z",
            "id": "594319405770747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-05-02T01:56:02.000Z",
            "id": "594319405749768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "77905502",
            "created_at": "2015-05-02T01:28:35.000Z",
            "id": "594312496959377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadao no Parque Nacional..uhuuuuuuuuuuu"
        },
        {
            "author_id": "1868462778",
            "created_at": "2015-05-02T01:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "594310789311438848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf43\u2600\ufe0f @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/KqtDX279H0"
        },
        {
            "author_id": "74570324",
            "created_at": "2015-05-02T01:18:20.000Z",
            "id": "594309914975182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genteeee amanh\u00e3 o programa est\u00e1 incr\u00edvel. Vamos para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande,\u2026 https://t.co/nD8x9YV7pZ"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-05-02T01:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "594309418034003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @cris_n11 https://t.co/89alYBDUPK"
        },
        {
            "author_id": "57138955",
            "created_at": "2015-05-02T01:14:09.000Z",
            "id": "594308865199579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 poss\u00edvel produzir com a floresta de p\u00e9, e a produ\u00e7\u00e3o de castanhas na Reserva Extrativista Rio Unini \u00e9 um bom... http://t.co/n2hmuS0Y95"
        },
        {
            "author_id": "177560842",
            "created_at": "2015-05-02T01:09:18.000Z",
            "id": "594307644023828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem visita o norte de Ubatuba, uma das atra\u00e7\u00f5es encontradas no N\u00facleo Picinguaba (Parque Estadual da Serra... http://t.co/xPDgzMJY2P"
        },
        {
            "author_id": "61511800",
            "created_at": "2015-05-02T00:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "594304207831826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/XEkXEdGG3a"
        },
        {
            "author_id": "1717507638",
            "created_at": "2015-05-02T00:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594298210644013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha sobre as \u00e1rvores ! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/hQxiW1kJAM"
        },
        {
            "author_id": "614696527",
            "created_at": "2015-05-02T00:09:09.000Z",
            "id": "594292508005421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: At\u00e9 que fim encontrei voc\u00eas, fui em v\u00e1rios lugares milhares \ud83c\udfb6\ud83d\udc95 (em Parque Municipal - Barueri) http://t.co/kzFksCKjvM"
        },
        {
            "author_id": "614696527",
            "created_at": "2015-05-02T00:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334933,
                        -23.49696001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "594292503718797313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que fim encontrei voc\u00eas, fui em v\u00e1rios lugares milhares \ud83c\udfb6\ud83d\udc95 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/TzQuPtZRl5"
        },
        {
            "author_id": "2292768662",
            "created_at": "2015-05-02T00:07:55.000Z",
            "id": "594292195299033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sextaboa #amormeu @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/erqmmT3Sc0"
        },
        {
            "author_id": "58850085",
            "created_at": "2015-05-01T23:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42584003,
                        -20.60323633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "594281531671191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde agrad\u00e1vel, companhia mais ainda \u2764\ufe0f\ud83d\udc0d #centraldacopa #elite #amigosemcristo @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/UsVYQakYjx"
        },
        {
            "author_id": "137466337",
            "created_at": "2015-05-01T23:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "594281390704861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge e Mateus com os melhores \u263a\n#FaltouLogoEu #Sqn #J&amp;M @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/IUSNaQ6LUc"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2015-05-01T23:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "594280530545405955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/b1x94cNVv3"
        },
        {
            "author_id": "85583975",
            "created_at": "2015-05-01T23:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "594278749664841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza m\u00e3e! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/30dCLPExGt"
        },
        {
            "author_id": "85583975",
            "created_at": "2015-05-01T23:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "594278147631271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe de toda negatividade... \ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/wZ3gnBvW5Z"
        },
        {
            "author_id": "85583975",
            "created_at": "2015-05-01T23:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "594277161177055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado com o jacar\u00e9 hahaha \ud83d\ude02 tarde incr\u00edvel. Lago dos jacar\u00e9s! \ud83d\udc4f @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/lJNRu2O6Md"
        },
        {
            "author_id": "85583975",
            "created_at": "2015-05-01T23:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "594275419597201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheiro em todos os momentos! \ud83d\udc9a @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/hijoCcobxu"
        },
        {
            "author_id": "85583975",
            "created_at": "2015-05-01T22:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "594274902745731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galerinha! \ud83d\ude4c @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/hvS4J1VPqa"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2015-05-01T22:59:00.000Z",
            "id": "594274854045687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio por um dos s\u00edmbolos de Belo Horizonte? A Serra do Curral \u00e9 um parque municipal mineiro que... http://t.co/EPuVApooAK"
        },
        {
            "author_id": "85583975",
            "created_at": "2015-05-01T22:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "594274248706924545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 #semfiltro @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/bvifrLsOhR"
        },
        {
            "author_id": "85583975",
            "created_at": "2015-05-01T22:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "594273272281309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/0Yq9vcJTg6"
        },
        {
            "author_id": "192024828",
            "created_at": "2015-05-01T22:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96832496,
                        -23.06114964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "594273075199225857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio BMBIKERS Barra Mansa- Paraty! #bmbikers #adriananascimento @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/bPSdxjXK2T"
        },
        {
            "author_id": "85583975",
            "created_at": "2015-05-01T22:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "594272861784809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando, hihi @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/usuKhoNkxu"
        },
        {
            "author_id": "60918579",
            "created_at": "2015-05-01T22:49:45.000Z",
            "id": "594272524432707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sossego ... #penedo #feriado @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/s8zq0supyE"
        },
        {
            "author_id": "85583975",
            "created_at": "2015-05-01T22:44:18.000Z",
            "id": "594271151653789697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje: Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/x37ZMnearQ"
        },
        {
            "author_id": "278058928",
            "created_at": "2015-05-01T22:43:19.000Z",
            "id": "594270905267781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque f\u00e9rias de tr\u00eas dias tamb\u00e9m vale. @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/aVL1ZzQrA1"
        },
        {
            "author_id": "132685094",
            "created_at": "2015-05-01T22:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594267548285333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm home \ud83d\udc9b #fozdoigua\u00e7u #Parana #sunset #tamnasnuvens @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/C3DhFN851o"
        },
        {
            "author_id": "2987277453",
            "created_at": "2015-05-01T22:28:29.000Z",
            "id": "594267173377314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero Costa Rica: http://t.co/HDvOQDeF1Q"
        },
        {
            "author_id": "528138918",
            "created_at": "2015-05-01T22:25:10.000Z",
            "id": "594266339629465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado do Dia do Trabalhador http://t.co/1NfLa5MnnY"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:25:05.000Z",
            "id": "594266317303197697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional das Agulhas Negras http://t.co/ukRT1z0MSd"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0591913,
                        -22.1055925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "594266313410932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional das Agulhas Negras https://t.co/zuTbXlr7Cn"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:23:35.000Z",
            "id": "594265940277252097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional das Agulhas Negras http://t.co/k5eX1pAtVh"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0591913,
                        -22.1055925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "594265931200765954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional das Agulhas Negras https://t.co/tUEzeZcVja"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:21:24.000Z",
            "id": "594265389619634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional das Agulhas Negras http://t.co/OBmzmhx8mH"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0591913,
                        -22.1055925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "594265385869955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional das Agulhas Negras https://t.co/buju1Q21ah"
        },
        {
            "author_id": "601530351",
            "created_at": "2015-05-01T22:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594265363564601345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/bqE6u8e2sK"
        },
        {
            "author_id": "3112058909",
            "created_at": "2015-05-01T22:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1065,
                        -23.46328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "594264662440542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como um dia de folga para comemorar o dia do trabalho! \ud83d\udc20\ud83d\udc19 @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/pNB1KB2l8j"
        },
        {
            "author_id": "32599349",
            "created_at": "2015-05-01T22:18:26.000Z",
            "id": "594264644019191809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itaipava\u2122"
        },
        {
            "author_id": "160721067",
            "created_at": "2015-05-01T22:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "594264011874631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 posso casar \ud83d\udc4c \ud83d\udc4d #TapiocaVoadora #CocoLeiteCondensado @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/FuFEAdgqcf"
        },
        {
            "author_id": "3065944857",
            "created_at": "2015-05-01T22:13:36.000Z",
            "id": "594263427339702273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais recadinho de quem adorou! Vem, gente! Segunda tem mais @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/cvS0Jh3IrP"
        },
        {
            "author_id": "90253401",
            "created_at": "2015-05-01T21:55:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "594258748945866753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/LeQtg1btWd"
        },
        {
            "author_id": "120834854",
            "created_at": "2015-05-01T21:50:22.000Z",
            "id": "594257582040207361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou conhecer o Parque Nacional do Iguazu. Domingo, o Paraguai. E voc\u00eas a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "398179544",
            "created_at": "2015-05-01T21:26:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "594251523552636931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/5NFbuZeHxB"
        },
        {
            "author_id": "68457936",
            "created_at": "2015-05-01T21:26:03.000Z",
            "id": "594251459836911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o som \u00e9 aqui, com meu irm\u00e3ozinho gregpinage !!! \n#originallive #apertaoplay @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/u2EsBzrVbQ"
        },
        {
            "author_id": "598504568",
            "created_at": "2015-05-01T21:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2802963,
                        -25.44080011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "594250910475427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo @ Parque Estadual De Vila Velha https://t.co/tK36TTZcu9"
        },
        {
            "author_id": "314176823",
            "created_at": "2015-05-01T21:18:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57409091,
                        -25.59767678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594249467416682497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u. #Brasil #natural #Maravillas \ud83d\ude0d\ud83d\ude4b\ud83d\udc52\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Cataratas Do Iguazu- Brasil https://t.co/LVaDFWwvIe"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2015-05-01T21:14:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "594248665318957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha com chuva, sano rem\u00e9dio para a garganta \ud83d\udc4d\ud83c\udffd (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/psmUJBWnar"
        },
        {
            "author_id": "168691122",
            "created_at": "2015-05-01T21:11:32.000Z",
            "id": "594247808825298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O outro era Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, mas o nome \u00e9 mt grande cansei"
        },
        {
            "author_id": "706051972",
            "created_at": "2015-05-01T20:47:23.000Z",
            "id": "594241729504681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FlorestadaTijuca\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\n#Natureza\n#Trilha\n#Revitalizando\ud83d\ude4f \ud83d\udc4c @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da\u2026 https://t.co/1yEPUxuqB7"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2015-05-01T20:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73407411,
                        -29.35757803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "594240605678673921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea os bal\u00f5es??? #balonismo #torres #sunset @ Parque Nacional Da Guarita https://t.co/I8tk8DIali"
        },
        {
            "author_id": "26374504",
            "created_at": "2015-05-01T20:38:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594239492619403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz \u2728 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/OKL1lmK8wa"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-05-01T20:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594235324257173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/RSLe00qVEQ"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2015-05-01T20:16:02.000Z",
            "id": "594233841298051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE O DIA FOI DE FESTA PARA O PO\u00c7OS CALDENSE QUE APROVEITOU UMA S\u00c9RIE DE ATIVIDADES NO PARQUE MUNICIPAL PARA... http://t.co/HbibWiU24J"
        },
        {
            "author_id": "77862739",
            "created_at": "2015-05-01T20:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "594233463731027969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arthur andou no burrinho umas tr\u00eas vezes... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/JNcqAfYMqz"
        },
        {
            "author_id": "77862739",
            "created_at": "2015-05-01T20:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "594232416560087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MbHXGEk9MB"
        },
        {
            "author_id": "186095770",
            "created_at": "2015-05-01T20:10:17.000Z",
            "id": "594232392321236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu p reconhecimento da pista!!  #desafiotannotuymtb2015 #equipecicloamazonas @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/vrkOMXwoCh"
        },
        {
            "author_id": "2705342162",
            "created_at": "2015-05-01T20:08:44.000Z",
            "id": "594232003840614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT _gabrielguerra: #GGaoVivo #GGeBanda #alivetour #UmJeitoDiferente #Martin #ukulele @ Parque Municipal Antonio Mo\u2026 http://t.co/x4tzekSevg;"
        },
        {
            "author_id": "16958438",
            "created_at": "2015-05-01T19:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73477886,
                        -29.35565798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "594229209503035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/VcCsziYodH"
        },
        {
            "author_id": "3142208080",
            "created_at": "2015-05-01T19:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594229001608105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 assim que percebemos que n\u00e3o foi uma explos\u00e3o que criou toda essa beleza. @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qbhpkxrsUq"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2015-05-01T19:52:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "594227909428191233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/nwGFPCaFwd"
        },
        {
            "author_id": "60149383",
            "created_at": "2015-05-01T19:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64548402,
                        -26.92541705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "594224376175820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/P2HEqYaKmL"
        },
        {
            "author_id": "296841266",
            "created_at": "2015-05-01T19:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "594221966502076417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mere\u00e7o --' (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/mQff7ZdomZ"
        },
        {
            "author_id": "102354919",
            "created_at": "2015-05-01T19:23:16.000Z",
            "id": "594220562500694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nos #nopagode #dedeia #feriado #trabalhador #rj #love @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/udkgI6lZP7"
        },
        {
            "author_id": "853165920",
            "created_at": "2015-05-01T19:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77866768,
                        -22.87406015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "594220226025099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/dk2zGJqrz6"
        },
        {
            "author_id": "394395290",
            "created_at": "2015-05-01T19:17:18.000Z",
            "id": "594219060293980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia top, trilha top, amigos top's! @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/MW4n5kLehz"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-05-01T19:00:32.000Z",
            "id": "594214840245293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um rol\u00ea pelo Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wO9FSLaxnh"
        },
        {
            "author_id": "455425227",
            "created_at": "2015-05-01T18:54:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594213342803337219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! \u263a\ufe0f @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/97OefHdlvV"
        },
        {
            "author_id": "163540750",
            "created_at": "2015-05-01T18:51:27.000Z",
            "id": "594212552248266753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 de maio no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis - Um dia inesquec\u00edvel de muita alegria com a Igreja... http://t.co/ryGwFqhSJb"
        },
        {
            "author_id": "63263422",
            "created_at": "2015-05-01T18:30:12.000Z",
            "id": "594207207866138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeiro - SP ... tem um A\u00e7a\u00ed M\u00e9dio l\u00e1 agora."
        },
        {
            "author_id": "3008300159",
            "created_at": "2015-05-01T18:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "594205321591169025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfac\ud83d\udcf9\ud83d\udcf1 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/FSnPLAAK3j"
        },
        {
            "author_id": "162830471",
            "created_at": "2015-05-01T18:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.47007895,
                        -7.25929943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "594202234835042305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caba do mato. @ Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/gjW0Y2usH9"
        },
        {
            "author_id": "46426623",
            "created_at": "2015-05-01T18:01:21.000Z",
            "id": "594199946980675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente vamo pra festa do trabalhador no parque municipal que hoje o bus\u00e3o pra l\u00e1 \u00e9 de gra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "437174989",
            "created_at": "2015-05-01T17:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594195126731350018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado come\u00e7ou \ud83d\udc99 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/QjsBFyqWIB"
        },
        {
            "author_id": "19712873",
            "created_at": "2015-05-01T17:37:20.000Z",
            "id": "594193900073549826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de 1 de maio no Parque com Silvana. @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/54lEVnKj93"
        },
        {
            "author_id": "279012085",
            "created_at": "2015-05-01T17:33:57.000Z",
            "id": "594193050898956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer no feriado em Sorocaba http://t.co/iYrnk1SFEC"
        },
        {
            "author_id": "62524863",
            "created_at": "2015-05-01T17:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0154093,
                        -25.24959991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "594192212977688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/Ro7spDBk2y"
        },
        {
            "author_id": "111002257",
            "created_at": "2015-05-01T17:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0154093,
                        -25.24959991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "594190092215910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/BlWlLXsiqH"
        },
        {
            "author_id": "1011467018",
            "created_at": "2015-05-01T17:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "594188132217663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo amor de Deus, Jorge e Mateus \ud83c\udf89\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/yW2O5Y4DAS"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2015-05-01T16:51:28.000Z",
            "id": "594182360784056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show....II e IV P. de Biologia, Parque Natural Municipal de Porto Velho, RO. http://t.co/FxQVWEZTyX"
        },
        {
            "author_id": "172975264",
            "created_at": "2015-05-01T16:51:16.000Z",
            "id": "594182309361811457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com filho e sobrinho #crian\u00e7asbrincando  (Check-in: Parque Municipal - Barueri) https://t.co/AO38jBrbPH"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-05-01T16:49:17.000Z",
            "id": "594181809296035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O feriado do Dia do Trabalhador promete ser movimentado no Parque Nacional do Igua\u00e7u e o dia est\u00e1\u2026 https://t.co/4Kihx6yUs8"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-01T16:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "594181045567823876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/Q7wbsjQDNR"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-05-01T16:46:02.000Z",
            "id": "594180993856208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ele tudo \u00e9 perfeito! #love @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/xe0tQil85F"
        },
        {
            "author_id": "516959992",
            "created_at": "2015-05-01T16:42:06.000Z",
            "id": "594180001664212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem! #jorgeematheus #expo #prima #irm\u00e3 \u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Petropolis https://t.co/uvakYW2CPz"
        },
        {
            "author_id": "455425227",
            "created_at": "2015-05-01T16:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594178602255687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \u00f3timas companhias! \ud83d\ude09\ud83d\ude01 @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/qYIS0m1S0b"
        },
        {
            "author_id": "41949654",
            "created_at": "2015-05-01T16:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52593825,
                        -22.41415624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "594176927449141249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade https://t.co/WUIm94PGuO"
        },
        {
            "author_id": "67983533",
            "created_at": "2015-05-01T16:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "594171708636078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vemprofr #corrida #corremaisquemcorrejunto @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/ZZtyaj381d"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-05-01T16:01:24.000Z",
            "id": "594169759849127939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel \u201cMorning Glory Pool\u201d \u00e9 uma das grandes piscinas naturais do Parque Nacional de Yellowstone, localizado \u2026 http://t.co/MSQBUyfO3X"
        },
        {
            "author_id": "45312416",
            "created_at": "2015-05-01T15:58:35.000Z",
            "id": "594169051561250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural http://t.co/8OWbMzmmVs"
        },
        {
            "author_id": "529578304",
            "created_at": "2015-05-01T15:54:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "745855058",
                        "start": 95,
                        "username": "CJator"
                    }
                ]
            },
            "id": "594167984920338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Encontr\u00e3o realizado pelo grupo do @ricardo_amado98 no Wapp 1o de maio no parque municipal bh\n\n @CJator http://t.co/07XFn22R3G"
        },
        {
            "author_id": "27910466",
            "created_at": "2015-05-01T15:53:37.000Z",
            "id": "594167802606526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: GO SESSION! \ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\u2714\ufe0f (em Parque Estadual do Jaragua) http://t.co/QIvnMoOFly"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-01T15:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "594167318344765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! :3 @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/v8PYfJgXjX"
        },
        {
            "author_id": "1198623126",
            "created_at": "2015-05-01T15:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13439359,
                        -22.40252485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "594165978663133184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e3\u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/t5M3R4VNLw"
        },
        {
            "author_id": "407255219",
            "created_at": "2015-05-01T15:38:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.9321197,
                        38.49473267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "594164054412898305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida https://t.co/Cn5IO809BB"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-01T15:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "594162512116985857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e linda, lourdes_liraah @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/NVK0Dwev18"
        },
        {
            "author_id": "70169047",
            "created_at": "2015-05-01T15:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "594161314584514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veio me visitar.\ud83d\udc93 @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/3XvZT4MYFb"
        },
        {
            "author_id": "2732553610",
            "created_at": "2015-05-01T15:24:16.000Z",
            "id": "594160416395264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". . Vou levar a Pietra no Parque Municipal amanh\u00e3 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "407255219",
            "created_at": "2015-05-01T15:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.9321197,
                        38.49473267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "594154378975653889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sempre a subir @ Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida https://t.co/G6YDoXedDU"
        },
        {
            "author_id": "16885547",
            "created_at": "2015-05-01T14:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "38978861",
                        "start": 57,
                        "username": "leodoneda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68d1bcadd851e261"
            },
            "id": "594150480835653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Pireneus in Cocalzinho, GO w/ @leodoneda https://t.co/gLbGzZYNnT"
        },
        {
            "author_id": "38238318",
            "created_at": "2015-05-01T14:40:44.000Z",
            "id": "594149459879186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Piedade \u00e9 um monumento natural de grande beleza, ornamentada por grandes forma\u00e7\u00f5es rochosas e em plena harmonia com a natureza..."
        },
        {
            "author_id": "127911721",
            "created_at": "2015-05-01T14:14:02.000Z",
            "id": "594142739509411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem de som ok! Jaja bora curtir mais um show da #turne2015 !? As 16:30hrs no Parque Municipal em\u2026 https://t.co/aBM9K9gTTM"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-01T13:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "594139016670380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/NZNdkIsR56"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2015-05-01T13:42:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "594134696793133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. \"Plano de manejo para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental sai do papel ap\u00f3s 9 anos\" \u00e9 destaque do Correio http://t.co/evX3rVlavc"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2015-05-01T13:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7466,
                        -15.47076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "594133249229729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/OWTFGM0mb9"
        },
        {
            "author_id": "44754608",
            "created_at": "2015-05-01T13:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88513347,
                        -16.75389303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "594133205873201153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/r7hv27E8s5"
        },
        {
            "author_id": "52722204",
            "created_at": "2015-05-01T13:35:58.000Z",
            "id": "594133161233158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde perfeita no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Foz do Igua\u00e7u representa uma das maiores demonstra\u00e7\u00f5es da nat... http://t.co/RJRurMBhDd"
        },
        {
            "author_id": "93166757",
            "created_at": "2015-05-01T13:32:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "594132368518176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado... dia de respirar ar puro e ser feliz.   #lazer @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/IK8WX9Flcy"
        },
        {
            "author_id": "115443920",
            "created_at": "2015-05-01T13:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17391,
                        -22.90512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594130068999413761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nossos sonhos, a gente \u00e9 quem costroi\" \ud83d\ude4f @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/HwPl5CrS0s"
        },
        {
            "author_id": "3080712618",
            "created_at": "2015-05-01T13:17:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594128395019104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza! #feriado #sol #parque @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/AsxXUkB9HW"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2015-05-01T13:13:03.000Z",
            "id": "594127392869867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/ZjMWLLIjPx"
        },
        {
            "author_id": "351789146",
            "created_at": "2015-05-01T13:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "16034923",
                        "start": 98,
                        "username": "CESAA"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1574520283",
                        "start": 105,
                        "username": "CeciMijich"
                    }
                ]
            },
            "id": "594125290739208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "La reserva natural de #VGG necesita ser declarada area protegida pcial. para evitar desmontes. Cc @CESAA @CeciMijich http://t.co/ipIjRr3Mcp"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2015-05-01T12:50:13.000Z",
            "id": "594121645108940801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer um pouco de exercicios (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/8jpMrlRPwB"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-05-01T12:47:32.000Z",
            "id": "594120971474317313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio S\u00e3o Francisco \nParque Nacional da Serra da Canastra-MG"
        },
        {
            "author_id": "613349033",
            "created_at": "2015-05-01T12:35:58.000Z",
            "id": "594118060891574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto de levar meus filhos no Parque Municipal na data de hoje, dia do trabalhador. Mas este ano n\u00e3o vou... http://t.co/FVvuW2FK2R"
        },
        {
            "author_id": "222614566",
            "created_at": "2015-05-01T11:18:27.000Z",
            "id": "594098553364094977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VolandoRio81 #bYojo #RioSanJuanRD #MiPuebloEsElMejor  (Zona parque municipal) #Drone #InstaSize https://t.co/dZk1Kg4l70"
        },
        {
            "author_id": "69778354",
            "created_at": "2015-05-01T11:17:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03802697,
                        -23.72023872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "594098339085479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#thanksGod #bitchbeach @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/bugqUpzksL"
        },
        {
            "author_id": "128655565",
            "created_at": "2015-05-01T10:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5712538,
                        -22.48193476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "594091582225313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/Ta2ZdF58Zx"
        },
        {
            "author_id": "529578304",
            "created_at": "2015-05-01T09:46:42.000Z",
            "id": "594075462554374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA PATOTA.\n\nQUEM QUISER FORTALECER, ACONTECE HOJE NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL DE BH O ENCONTR\u00c3O DOS F\u00c3S DO RICARDO AMADO, 10:00-14:00"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2015-05-01T05:24:19.000Z",
            "id": "594009431316176897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/XlfdHYd8Rp"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [leethantunes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "leethantunes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "leethantunes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Herr\u00e1n, Colombia",
                "id": "0084ebad71839fb5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "V\u00e9lez, Colombia",
                "id": "01b82d2b6b7022de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquara, Brasil",
                "id": "007ddd37c372f419",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Set\u00fabal, Portugal",
                "id": "58388d8b0de1b405",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocalzinho de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "68d1bcadd851e261",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "398211820",
                "name": "Faculdades Dom Bosco",
                "username": "FDomBosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48308929",
                "name": "Pedal.com.br",
                "username": "pedalcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565818208",
                "name": "Amazonia N\u00e1utica",
                "username": "NauticaAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209625588",
                "name": "Snowing",
                "username": "MarinaFragelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34027641",
                "name": "Tropa Bolsonarista",
                "username": "rbglima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601197242",
                "name": "R\u00e1dio Criativa",
                "username": "RadioCriativaAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930647",
                "name": "Davi Corr\u00eaa",
                "username": "davivcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795384902",
                "name": "Dete Tim beta",
                "username": "DeteTimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462810483",
                "name": "Instituto Geol\u00f3gico",
                "username": "igeologicosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177764057",
                "name": "Biodanza e Psican\u00e1lise GP Brasil",
                "username": "giseleparreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98456480",
                "name": "Jean Carlos Novaes",
                "username": "jcnovaesrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171340094",
                "name": "Ivan&Romina",
                "username": "PinheiroCordeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788232638",
                "name": "Anguinho",
                "username": "AnguinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019778277",
                "name": "OcupaMarina",
                "username": "ocupaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044564811",
                "name": "One A. Ac\u00e2demica",
                "username": "AcademicaOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893835603",
                "name": "Sandra Tim Beta",
                "username": "sandrabeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292075738",
                "name": "Porco Velho",
                "username": "Porco_Velho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3156738161",
                "name": "Peiper News",
                "username": "PeiperNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2966091100",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "UltiNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013461465",
                "name": "TIM BETA LOLOLOL BR",
                "username": "timbeta_xl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851945185",
                "name": "uigtiu",
                "username": "gustavoconta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810285269",
                "name": "Ramon Duran",
                "username": "TimbetaRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190372281",
                "name": "Rajiv Tim Beta",
                "username": "Rajiv_Nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321462258",
                "name": "TIM BETA SDV",
                "username": "OlavoNeto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940050777",
                "name": "ronaldoberlini",
                "username": "ronaldoberlini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229623806",
                "name": "ALDENEI MENDES",
                "username": "AldeneiAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137770592",
                "name": "Davi Kohls",
                "username": "DaviKohls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "503139592",
                "name": "Armando Miguel Dias",
                "username": "migueldias1945",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874203101108023296",
                "name": "SEO Expert Vancouver",
                "username": "stateafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106767217",
                "name": "FABIO POSTIGO PORTO",
                "username": "FUBALINOMEUREI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362644287",
                "name": "fonte design",
                "username": "fontedesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119888241",
                "name": "Grupo Yamam",
                "username": "grupoyamam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190318251",
                "name": "Deimer Ferreira",
                "username": "arrenpujencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32000827",
                "name": "Claudinha | VACINA SIM!!",
                "username": "viajaclaudinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408077427658694669",
                "name": "Jovens Pelo Clima - PE",
                "username": "clima_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31463600",
                "name": "Marverde",
                "username": "Marverde2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1364508678",
                "name": "claudiney correa",
                "username": "ClaudineyCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53244455",
                "name": "sta well",
                "username": "staelguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19392152",
                "name": "Milla Scramignon",
                "username": "millascramignon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76670597",
                "name": "Erica DalBello",
                "username": "ericadalbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108749420",
                "name": "Rodrigo Terassan",
                "username": "RodrigoTerassan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380340993",
                "name": "UFU Sustent\u00e1vel",
                "username": "UFUSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316327358",
                "name": "Rodrigo Fernando",
                "username": "rodrigofrsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005808844",
                "name": "Ronald Madrigal",
                "username": "ronaldmadrigala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947011136",
                "name": "Pablo Cannieri",
                "username": "PCannieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37019365",
                "name": "W!ll",
                "username": "WillerdeAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29487016",
                "name": "Ivan Poltoracki",
                "username": "ivanpoltoracki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374637361",
                "name": "Zita Meireles",
                "username": "zitameireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429286214",
                "name": "Carolina",
                "username": "Karolina_camoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424253542",
                "name": "Morada FM Litoral",
                "username": "moradafmlitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84985065",
                "name": "My",
                "username": "MylenaDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370125590",
                "name": "Princess Operadora",
                "username": "princess_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55242432",
                "name": "Wagner Brites",
                "username": "WBrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624226827",
                "name": "Nati",
                "username": "natantuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31563064",
                "name": "alan-pms",
                "username": "alannmondego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778675882",
                "name": "Noticias Populares",
                "username": "Noticiasdopovo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567239496",
                "name": "RJ Not\u00edcia",
                "username": "rj_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488991576",
                "name": "Emily",
                "username": "sueoliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36524514",
                "name": "Hermes Baroli",
                "username": "Hermesbaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86638839",
                "name": "k.\u29d7",
                "username": "caosvirginiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48105313",
                "name": "O iminente colapso clim\u00e1tico sabor neoliberalismo",
                "username": "Previatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446781088",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "mcmoraes95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007149",
                "name": "John Kerry",
                "username": "JohnKerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143173073",
                "name": "Renato Silva Racing",
                "username": "RenatoRacing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318030769",
                "name": "BPMASC",
                "username": "PM_AMBIENTAL_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091274328220553217",
                "name": "Bob Godec",
                "username": "BobGodec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483128902",
                "name": "Rach",
                "username": "Raqeliss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054096848",
                "name": "Rebeca Lira",
                "username": "RebecaLiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73900728",
                "name": "Mike",
                "username": "mikestoffel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11633782",
                "name": "Daniele Ferreira",
                "username": "Danifsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43006650",
                "name": "carol",
                "username": "carolcavedagne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542021819",
                "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e",
                "username": "_alvesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483753981",
                "name": "Gabriel Santiago",
                "username": "santifurtado78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636691236",
                "name": "Gabriela Gonzalez",
                "username": "jengabyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33393339",
                "name": "Luiz Felipe",
                "username": "lfmpardal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319232145",
                "name": "MILLENNIAL (17 pra 18)",
                "username": "wally_seven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334718",
                "name": "Leonardo Alves",
                "username": "luso_brasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66812465",
                "name": "marcosrangel",
                "username": "goupmountain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459286781",
                "name": "Bussola Cultural",
                "username": "Bussola_cult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66863631",
                "name": "thallessss",
                "username": "Thallesjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594234838",
                "name": "Selton Ferreira",
                "username": "Selton_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109306268",
                "name": "Anna",
                "username": "AnnaLaaaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961195",
                "name": "ousada respons\u00e1vel",
                "username": "panwannabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267437768",
                "name": "Luana Silva",
                "username": "luuana_luanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111116873",
                "name": "Gabriela Rosa",
                "username": "Gabis25rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42532180",
                "name": "Ana Cristina Paiva",
                "username": "AnaCrisPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250084132",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "alessandratlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241285712",
                "name": "Mizaell Corr\u00eaa",
                "username": "MizaellH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77010782",
                "name": "D\u00e9bora Bedette",
                "username": "deborabedette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308204730",
                "name": "Luis  Gutierrez",
                "username": "GutierrezLE13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365021980",
                "name": "VIVA VIAGENS",
                "username": "vantagensviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127108089",
                "name": "Herb \u264f",
                "username": "herbersoncodm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36760765",
                "name": "Fl\u00e1 na pandemia",
                "username": "flafaisal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22413626",
                "name": "Manuela Penque",
                "username": "manupenque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280805162",
                "name": "michelle",
                "username": "escorpiranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012174839",
                "name": "DubrovniKemPortugu\u00eas",
                "username": "dubrovnik_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178051135",
                "name": "Anna \ud83e\udd8b",
                "username": "offbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142048515",
                "name": "Rich\ud83e\udd34\ud83c\udffd",
                "username": "richarlle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140519005",
                "name": "Sara Ribeiro",
                "username": "Sararibeirojc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997828130",
                "name": "\ud83d\udc3cKiKi\ud83d\udc3c",
                "username": "KGM96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118908939",
                "name": "Portal Flagrante",
                "username": "portalflagrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229475499",
                "name": "Alana Paulucci",
                "username": "PaulucciAlana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516959992",
                "name": "Sabrina Teixeira",
                "username": "SabrinaTeixe15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114040816",
                "name": "cledson mendon\u00e7a",
                "username": "cledsonhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869595574",
                "name": "Giulia",
                "username": "giiflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3151785345",
                "name": "VemPraBarra",
                "username": "vemprabarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33609858",
                "name": "Carlos Dorador",
                "username": "kaikedorador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33280278",
                "name": "Rohnny",
                "username": "RohnnyLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169605751",
                "name": "Pascoal Monteiro",
                "username": "pascoalmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71580872",
                "name": "sarah rufino",
                "username": "sarahruf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "586191173",
                "name": "Pedro Cruz",
                "username": "Pecocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942683823",
                "name": "marianamagcosta",
                "username": "marianamagcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308726267",
                "name": "@Hiago_bmt",
                "username": "negaohtl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135589759",
                "name": "alcineia#Tim beta@Go",
                "username": "alcineia1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790444797",
                "name": "isinha",
                "username": "ruotasole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215256706",
                "name": "Andr\u00e9 Alves de Assis",
                "username": "assis_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95248774",
                "name": "Cansei de Ser Canceriano",
                "username": "excanceriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860223800",
                "name": "Uma Pretinha\u2764",
                "username": "Gabiisteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371879158",
                "name": "Duda",
                "username": "oe_duda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188100504",
                "name": "Aleks Lisboa",
                "username": "AleksLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286570984",
                "name": "Surf Sustent\u00e1vel",
                "username": "surfsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66222412",
                "name": "danieu",
                "username": "bbdbbdddb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73428133",
                "name": "S\u00e2mara Moreira \ud83c\udf35",
                "username": "_samaramoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309222696",
                "name": "gustavo",
                "username": "gustavo157zk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79862658",
                "name": "Nat\u00e1lia Lucciola",
                "username": "natlucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153409961",
                "name": "Unibra - Centro Universit\u00e1rio Brasileiro",
                "username": "UnibraOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63368788",
                "name": "Felipe Garcia",
                "username": "felipegarciario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509175798",
                "name": "Josiane Boccoli",
                "username": "Josiboccoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122146271",
                "name": "Luara Stefani",
                "username": "Luarastefani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77523408",
                "name": "Emely Flores",
                "username": "EmelyFlores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799036782675456000",
                "name": "Amanda Lombardi",
                "username": "lombardiamandaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227408153",
                "name": "Raphael Carvalho",
                "username": "RaphaelC94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895343",
                "name": "Amanda Azevedo",
                "username": "_amandazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388560090",
                "name": "Ele",
                "username": "cidelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56171072",
                "name": "Andressa",
                "username": "andressaecb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53762147",
                "name": "caroline",
                "username": "caroldupont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85619282",
                "name": "Jeovalter Correia",
                "username": "jeovalter2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192024828",
                "name": "Beto Bhering",
                "username": "bheringbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69229505",
                "name": "MayconAlves",
                "username": "MayconAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166959136",
                "name": "Luciano Leon",
                "username": "leonluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100739242",
                "name": "Ima Vieira",
                "username": "imavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581518054",
                "name": "Bella",
                "username": "IzabellaMesquit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147815149",
                "name": "Elizabeth Arancibia",
                "username": "Elizabeth___AR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551441420",
                "name": "Nataly Nova Duarte",
                "username": "NatyNova05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399648032",
                "name": "Thalita Campos",
                "username": "thalitacampos02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588339989",
                "name": "Maria L\u00facia de Souza",
                "username": "Malucia57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365099882",
                "name": "Mi",
                "username": "micristofaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400635511",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "sereiamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874106259",
                "name": "LINDICE OLIVEIRA",
                "username": "lindiceOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165050016",
                "name": "TopGer\u00eas",
                "username": "TopGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68253448",
                "name": "liliana ribeiro",
                "username": "lilianaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37074663",
                "name": "Ol\u00edvia Pedrosa",
                "username": "Oli85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186095770",
                "name": "Frank Rodney",
                "username": "frankrodney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125540840",
                "name": "FLAVIO FABBRI",
                "username": "flafabbri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262357394",
                "name": "Rafaella",
                "username": "Monterlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56504570",
                "name": "Daniela Reis",
                "username": "Danii_ka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332247975",
                "name": "nandoou",
                "username": "nandolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456569296",
                "name": "Dani Souza",
                "username": "DaniBdeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398219026",
                "name": "Guto Rossetto",
                "username": "GutoRossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100685538",
                "name": "Eduardo Araujo",
                "username": "dudualcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110402743",
                "name": "Ana Luiza Freitas",
                "username": "AnaLuizaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62736479",
                "name": "Carolina",
                "username": "pa_nacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161328495",
                "name": "B\u00ea",
                "username": "eibrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350599920",
                "name": "Gilmar Sossella",
                "username": "gilmarsossella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79215595",
                "name": "vanberg",
                "username": "vanberrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338493131",
                "name": "ju",
                "username": "fuckinstarju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136122440",
                "name": "Ma\u00edra Teixeira",
                "username": "MaiiraTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718259380",
                "name": "Chagas",
                "username": "rafaaelbarroos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103297293",
                "name": "Rodando pelo Cear\u00e1",
                "username": "rodandopelocear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110855",
                "name": "Andreza",
                "username": "decabileca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211757796",
                "name": "Luan Cunha Oliveira",
                "username": "lu_coliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95424831",
                "name": "Larissa Pinheiro",
                "username": "Lari_H_Pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67914237",
                "name": "Max Fercondini",
                "username": "MaxFercondini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74570324",
                "name": "Amanda Richter",
                "username": "AmandaMRichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494519204",
                "name": "\ud835\udcee\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcfe \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u20e4",
                "username": "pattz_robruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371219148",
                "name": "Alex Rocha",
                "username": "AlexPorchat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71727251",
                "name": "Ana ou Aninha, depende do contexto.",
                "username": "claudiamorreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191988472",
                "name": "georgia",
                "username": "vanilladome_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89548447",
                "name": "Joyce Persi",
                "username": "JoycePersi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90883491",
                "name": "Eduardo Rodrigues",
                "username": "TVLocal36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52561710",
                "name": "Yuri Soares",
                "username": "yurisoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30498802",
                "name": "thais",
                "username": "benschilwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94174082",
                "name": "\ud83e\udd81\ud83e\udd81",
                "username": "Keila9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121843706",
                "name": "Davi Porciuncula",
                "username": "daviporciuncula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91642850",
                "name": "Morf Sales",
                "username": "morfsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87951561",
                "name": "ARISTIDES LOB\u00c3O NETO",
                "username": "ARISTIDESLOBAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966238383",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafah_olli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4848155015",
                "name": "salvei",
                "username": "cuteharrylittle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274053908",
                "name": "GMP Assessoria",
                "username": "GMPAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42283980",
                "name": "Alex Leite",
                "username": "Alexmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489550901",
                "name": "Alan Mezzomo \ud83d\udd06 \u262d",
                "username": "alan_za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437174989",
                "name": "barbie black",
                "username": "lindaedoidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361562930",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "CaccauB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41724902",
                "name": "Ivo Kleber",
                "username": "ikleberl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20113972",
                "name": "Rafael Lima",
                "username": "ZugRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50464416",
                "name": "sergioqualifis",
                "username": "sergioqualifis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69194198",
                "name": "Biel Bellato",
                "username": "Biel_Bellato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731052391",
                "name": "Stuart Alfaro V",
                "username": "StuartAlfaroV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160103443",
                "name": "Jefferson Alfaro",
                "username": "jeffalfarov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591938365",
                "name": "FERNANDO RODOVALHO",
                "username": "FERNANDORODOVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333106820",
                "name": "sarinha",
                "username": "SarinhaaEller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254753349",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "ThainaaC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474102347",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anaclaradpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732553610",
                "name": "Joyce Al\u00e9xia",
                "username": "JoyceAlexiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867115711",
                "name": "Nath\u00e1lia Teixeira",
                "username": "nath_teixeir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165216646",
                "name": "CamilaFaraco",
                "username": "camilareporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142208080",
                "name": "Mellzinha",
                "username": "RCaruzo_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800555118",
                "name": "Braznu",
                "username": "braznu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122451977",
                "name": "julio vilhena",
                "username": "jcvilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416206",
                "name": "Pablo & Anderson",
                "username": "P4PRIKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194861381",
                "name": "Andrea.Pagnota",
                "username": "andreapagnota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120834854",
                "name": "Diest\u00e9fano Souza Oliveira",
                "username": "diestefanosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29085678",
                "name": "Bruno Menezes",
                "username": "BrunoAMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135528425",
                "name": "perere",
                "username": "unilateral_ment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35098806",
                "name": "Let\u00edcia \ud83d\ude37",
                "username": "duarteleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77905502",
                "name": "Silvia Cassaro",
                "username": "Silcassaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868462778",
                "name": "Bea",
                "username": "beatrizrmelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57138955",
                "name": "Man Ant II",
                "username": "ManDragstern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177560842",
                "name": "Instituto AmeUbatuba",
                "username": "AMEUBATUBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61511800",
                "name": "MyAlterEGO",
                "username": "fe_burgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1717507638",
                "name": "Kamille",
                "username": "MatosKamille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614696527",
                "name": "T Pellicer \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "TheoPellicer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292768662",
                "name": "B\u00e1rbara Zanivan",
                "username": "BarbaraZanivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58850085",
                "name": "Vergilio Drago",
                "username": "vergdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137466337",
                "name": "Catharina Schmidt",
                "username": "Catharina_HS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85583975",
                "name": "Rita Colatino",
                "username": "ritacolatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60918579",
                "name": "Kelly Leal | Investimentos",
                "username": "kelly_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278058928",
                "name": "FABR\u00cdCIO PALOSCHI",
                "username": "fpaloschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132685094",
                "name": "Jorge",
                "username": "jorgeldfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987277453",
                "name": "Ana Alfaro Alfaro",
                "username": "anaalfaalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528138918",
                "name": "Hostel Bambu Green House",
                "username": "H_GreenHouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267450633",
                "name": "Leozin\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "crf_l10Arantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601530351",
                "name": "-",
                "username": "Gabriellopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3112058909",
                "name": "Analicia Gra\u00e7a",
                "username": "Analistra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32599349",
                "name": "Philippe Fernandes",
                "username": "phfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160721067",
                "name": "Pri Costa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7~",
                "username": "pcostt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065944857",
                "name": "Sentidos do Nascer",
                "username": "SentidosNascer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90253401",
                "name": "Wallace Souza",
                "username": "wallacegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398179544",
                "name": "Jan Cunha Goldfeld F",
                "username": "Jan_CGFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68457936",
                "name": "Junior Moraes",
                "username": "juniormoraesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598504568",
                "name": "jow",
                "username": "jowjony_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314176823",
                "name": "\u2b50\ufe0f Mary Ana A",
                "username": "MaryAnaAguinaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168691122",
                "name": "Joshua Guimar\u00e3es",
                "username": "hawktflash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706051972",
                "name": "Lenita olliver",
                "username": "OliverLenita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38750615",
                "name": "\u20aa Nath\u00e1lia Mattos \u20aa",
                "username": "nathycolorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26374504",
                "name": "boss in drama",
                "username": "bossindrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77862739",
                "name": "Graziela Novaes",
                "username": "granovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2705342162",
                "name": "Free Ukulele Tuner",
                "username": "123UkuleleTuner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16958438",
                "name": "Guilherme de Oliveira",
                "username": "guilhermecbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60149383",
                "name": "Andr\u00e9ia Schoping",
                "username": "andreiaschoping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296841266",
                "name": "Polic\u00ednica",
                "username": "nemelloP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102354919",
                "name": "Tony Lopes",
                "username": "tonylopesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853165920",
                "name": "Nath\u00e1lia.",
                "username": "NahOrnelass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394395290",
                "name": "Mirelle Tavares",
                "username": "MirelleMts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455425227",
                "name": "LisKato",
                "username": "LisKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163540750",
                "name": "Igreja Batista G\u00e1vea",
                "username": "igrejadagavea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63263422",
                "name": "A\u00e7a\u00ed Grosso",
                "username": "AcaiGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3008300159",
                "name": "Patrick Oliveira",
                "username": "patrickoliveera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162830471",
                "name": "Jefferson Lima",
                "username": "JeffersonL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46426623",
                "name": "dua lipe",
                "username": "alkiminaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712873",
                "name": "Rogerio Martins - Palestrante",
                "username": "rogermar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279012085",
                "name": "Sergio Nunes",
                "username": "SerginhoChacara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62524863",
                "name": "Guilherme",
                "username": "tbemsoubrother",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111002257",
                "name": "grazipoletto",
                "username": "gp_flagra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011467018",
                "name": "madu",
                "username": "maduportilho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975264",
                "name": "Sergio Ferreira",
                "username": "sergiofsilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41949654",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoSorriseta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67983533",
                "name": "FLN",
                "username": "floripa2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45312416",
                "name": "Jos\u00e9 Faustino",
                "username": "faustinex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529578304",
                "name": "FC Ricardo Amado",
                "username": "FC_RichardLove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745855058",
                "name": "\u041d\u0430\u0442\u0430",
                "username": "CJator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27910466",
                "name": "Sinister Kid",
                "username": "raphaellopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198623126",
                "name": "Duque \ud83d\udc51",
                "username": "gugadp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407255219",
                "name": "patricia",
                "username": "PatrciaIsabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169047",
                "name": "Xxx",
                "username": "RenanJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16885547",
                "name": "Mih Macedo",
                "username": "mihmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38978861",
                "name": "Leo Doneda",
                "username": "leodoneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38238318",
                "name": "Lugar ao Sol",
                "username": "LugaraoSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127911721",
                "name": "Gabriel Guerra",
                "username": "_gabrielguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44754608",
                "name": "Maria Porto",
                "username": "mariamporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722204",
                "name": "MMTGapnet \u2708",
                "username": "mmtgapnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93166757",
                "name": "Helciane Ang\u00e9lica",
                "username": "helci_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115443920",
                "name": "Clarice",
                "username": "claribeirog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080712618",
                "name": "Pedro Becker",
                "username": "PedroBecker34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351789146",
                "name": "J a v i   Mo r e n o",
                "username": "javiermorenovgg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16034923",
                "name": "CESAA",
                "username": "CESAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574520283",
                "name": "Ceci Mijich",
                "username": "CeciMijich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261546",
                "name": "Kellison Daniel",
                "username": "Kellisonkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613349033",
                "name": "Elisangela Vieira",
                "username": "Eli007vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222614566",
                "name": "Yojobalper",
                "username": "yoelbij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69778354",
                "name": "Luiz Augusto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "luizinhoae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128655565",
                "name": "Tamires M. \ud83c\udf4d\ud83c\udf4b",
                "username": "taatamatos_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "595290218481242112",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rtt7gmaykc5fixmlqb8bgo173r7h",
        "oldest_id": "594009431316176897",
        "result_count": 499
    }
}