{
    "data": [
        {
            "author_id": "1048761072",
            "created_at": "2015-05-01T04:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1006956993721061376",
                        "start": 0,
                        "username": "Sir_Caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "593997759444819969",
            "in_reply_to_user_id": "2416449756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sir_Caio uai, no parque Municipal!  Hahaha tem burrinho e cabrito.  Mas acho que o cabrito \u00e9 s\u00f3 para crian\u00e7as xD"
        },
        {
            "author_id": "309071288",
            "created_at": "2015-05-01T02:40:36.000Z",
            "id": "593968229934043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Pedacinho de Ch\u00e3o #thanarafigurinobpe @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/l2qcsfRkug"
        },
        {
            "author_id": "309071288",
            "created_at": "2015-05-01T02:33:48.000Z",
            "id": "593966519060672513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Pedacinho de Ch\u00e3o #thanarafigurinobpe @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/OvBaJ0g0iT"
        },
        {
            "author_id": "133788486",
            "created_at": "2015-05-01T02:24:15.000Z",
            "id": "593964118920560640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tipo \"N\u00e3o tinhamos o que colocar ent\u00e3o vamos sugerir que voc\u00ea v\u00e1 pro parque municipal e pro zoo que s\u00e3o as op\u00e7\u00f5es dessa cidade\""
        },
        {
            "author_id": "1124194909",
            "created_at": "2015-05-01T02:20:32.000Z",
            "id": "593963183121035265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Po\u00e7os recebe Festa do Trabalhador no dia 1\u00ba. Confira as atra\u00e7\u00f5es em:... http://t.co/LdQ9g90qFv"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-05-01T01:56:02.000Z",
            "id": "593957016277770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-05-01T01:56:02.000Z",
            "id": "593957016210669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-05-01T01:56:02.000Z",
            "id": "593957016210644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-05-01T01:56:02.000Z",
            "id": "593957016068104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-05-01T01:56:02.000Z",
            "id": "593957015661207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2015-05-01T01:47:27.000Z",
            "id": "593954855732948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Publica\u00e7\u00e3o (Parque Nacional de Itatiaia - Novo Circuito dos 5 Lagos.) foi feita em Trilhas e Camping http://t.co/Yr5k81Fndc"
        },
        {
            "author_id": "1603364100",
            "created_at": "2015-05-01T01:47:21.000Z",
            "id": "593954829938089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural\nSensacional\nEstou subindo\nDe bondinho @ Rio de Janeiro- P\u00e3o de a\u00e7ucar https://t.co/niYtmg5xKp"
        },
        {
            "author_id": "76580668",
            "created_at": "2015-05-01T01:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02145095,
                        -12.14951077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "593952277720920065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hiphop #hiphopshit #bboys #culture #international #sohappy @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/cDIXrR9yHg"
        },
        {
            "author_id": "1615703400",
            "created_at": "2015-05-01T01:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1862163014",
                        "start": 80,
                        "username": "MooraisBiia"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2849575190",
                        "start": 93,
                        "username": "paulacarolinebg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "593944235327541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jorgeeeee e Mateus!!!!!! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @mooraisbiia @paulacarolinebg) https://t.co/lfUAazrL6W"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-05-01T00:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "593940016210026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita Geovana... O forninho caiu... Segura o forninho Geovana... Rsrsrs @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/in7YdPUDyf"
        },
        {
            "author_id": "1295814554",
            "created_at": "2015-05-01T00:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "210802059",
                        "start": 59,
                        "username": "antunescaarol"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "593939519096942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @antunescaarol https://t.co/q9XKWutFDj"
        },
        {
            "author_id": "425193990",
            "created_at": "2015-05-01T00:45:10.000Z",
            "id": "593939182445338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou pro parque municipal (de carro pq n tenho obriga\u00e7\u00e3o de andar aquela joao pinheiro \u00e0 p\u00e9)"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-05-01T00:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "593937710391414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ou n\u00e3o vai? Vai ou n\u00e3o vai? Kkkkkk @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/kLuDmqxxib"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-05-01T00:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "593934119186345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa insignific\u00e2ncia s\u00f3 a torna mais bela... @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/hzIyuus9d3"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-05-01T00:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "593934023409442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa insignific\u00e2ncia s\u00f3 a torna mais bela... @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/vYFpwszzIt"
        },
        {
            "author_id": "1887917400",
            "created_at": "2015-05-01T00:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "593931606768881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa4\u2744\ufe0f (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/8yt5uHI3aC"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-05-01T00:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "593930087591981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/JOiexBSyOC"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-04-30T23:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "593919901032677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/Ec7YSGCJsW"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2015-04-30T23:17:13.000Z",
            "id": "593917048473825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E J\u00c1 EST\u00c1 QUASE TUDO PRONTO PARA A TRADICIONAL FESTA DO TRABALHADOR NO PARQUE MUNICIPAL DE PO\u00c7OS DE CALDAS. UMA... http://t.co/isADyQ5Z7v"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-04-30T23:10:23.000Z",
            "id": "593915328800894977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador, \u00e9 o lar de incont\u00e1veis esp\u00e9cies. Baixe o papel de parede http://t.co/0X8Sflr372 http://t.co/CMjzjJXMPM"
        },
        {
            "author_id": "2191286713",
            "created_at": "2015-04-30T22:48:39.000Z",
            "id": "593909859566891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, vamos aproveitar que as fam\u00edlias montes-clarenses ir\u00e3o se reunir no Parque Municipal, na Festa... http://t.co/RhJX2sNwdE"
        },
        {
            "author_id": "283276949",
            "created_at": "2015-04-30T22:42:16.000Z",
            "id": "593908251328118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, vamos aproveitar que as fam\u00edlias montes-clarenses ir\u00e3o se reunir no Parque Municipal na Festa... http://t.co/hEcDSjwkti"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-04-30T22:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "593906676467703811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/Ip1qXyHLzj"
        },
        {
            "author_id": "59327528",
            "created_at": "2015-04-30T22:15:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "593901533135314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olar @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/46gaplq8Pa"
        },
        {
            "author_id": "212978276",
            "created_at": "2015-04-30T21:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42584003,
                        -20.60323633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "593895785210712065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u270c @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/IxJ1KaqWhM"
        },
        {
            "author_id": "1329062390",
            "created_at": "2015-04-30T21:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.286053,
                        -22.81358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "593888619393359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade verdadeira a gente sente \ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\udc4f @ Parque Municipal De Petropolis https://t.co/CxiVPjDp5q"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-04-30T21:17:40.000Z",
            "id": "593886962211160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RPC: Meu Paran\u00e1 continua o passeio pelo Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/tdWxOWlJH5"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-04-30T21:00:52.000Z",
            "id": "593882733220392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um rol\u00ea pelo Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wO9FSLaxnh"
        },
        {
            "author_id": "111936924",
            "created_at": "2015-04-30T20:59:46.000Z",
            "id": "593882459101601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 Viajantes, \n\nO Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa \u00e9 um dos pontos mais procurados do\u2026 https://t.co/16v4GvOgz9"
        },
        {
            "author_id": "3008300159",
            "created_at": "2015-04-30T20:58:31.000Z",
            "id": "593882143274696704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vamos em um parque aqui em bh que se chama parque municipal , la vamos gravar uns vines e trocar uma ideia :)"
        },
        {
            "author_id": "2468455688",
            "created_at": "2015-04-30T20:34:32.000Z",
            "id": "593876107058933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa Hungria BlueFast,social em \"Itaipava\",100 metros antes do Parque Municipal !\n- Entrada : \nMaculino : R$ 10,00\nMulheres : N\u00e3o pagam h\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-04-30T20:02:08.000Z",
            "id": "593867954820878339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Festa do Trabalhador nesta sexta\n\nAcontece nesta sexta-feira, 1\u00ba de maio, no Parque... http://t.co/zKUaqMLyTG"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2015-04-30T19:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "593866193552945153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu porto seguro, minha vida, meus amores! \u2764\ufe0f\ud83d\udc6b\ud83d\udc6d @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/DiASv1h8Sf"
        },
        {
            "author_id": "70684594",
            "created_at": "2015-04-30T19:46:12.000Z",
            "id": "593863943988367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL CG RN: Serra do Cu\u00f3 poder\u00e1 se tornar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) Municipal http://t.co/6txNvld8xr"
        },
        {
            "author_id": "36449971",
            "created_at": "2015-04-30T19:30:06.000Z",
            "id": "593859893276344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda Cultural no ar! Destaque para o passeio gratuito no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. Confira agora e programe-se! http://t.co/7YPewkeBSA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2015-04-30T19:15:40.000Z",
            "id": "593856262225408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Papa Jo\u00e3o Paulo II, Curitiba, Brasil. http://t.co/YyHKcqB8Bj"
        },
        {
            "author_id": "66013291",
            "created_at": "2015-04-30T18:52:59.000Z",
            "id": "593850553635078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 8\u00b0ano no Parque Nacional do Itatiaia, ontem, na subida ao cume do morro. A neblina aumentou ainda mais o clima de aventura."
        },
        {
            "author_id": "26695668",
            "created_at": "2015-04-30T18:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "593849639343915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensa em um lugar... @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/sLOYIiEGxW"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-04-30T18:41:05.000Z",
            "id": "593847556603572226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem o 'Parque Nacional de Jericoacoara' que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 quil\u00f4metros... http://t.co/ehc9DbZlnB"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-04-30T18:41:03.000Z",
            "id": "593847549867491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem o 'Parque Nacional de Jericoacoara' que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200\u2026 https://t.co/ZZjfmcGuiM"
        },
        {
            "author_id": "275173698",
            "created_at": "2015-04-30T18:30:01.000Z",
            "id": "593844771732463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima ter\u00e7a (28) o livro do projeto Turista Aprendiz foi lan\u00e7ado na Biblioteca Parque Estadual. Confira as fotos! http://t.co/zVqN4aB49b"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2015-04-30T17:52:09.000Z",
            "id": "593835242542141441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/RJ... http://t.co/dA44DSiulK"
        },
        {
            "author_id": "176238757",
            "created_at": "2015-04-30T17:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "593833673788628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das sete maravilhas naturais do mundo. Increivel! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/69RIygCjum"
        },
        {
            "author_id": "367913134",
            "created_at": "2015-04-30T17:39:56.000Z",
            "id": "593832169010692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral em Juruti http://t.co/rCCOH9FCWw"
        },
        {
            "author_id": "43442574",
            "created_at": "2015-04-30T17:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "6135602",
                        "start": 77,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "593832128737062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 reino da diversidade http://t.co/hF08DhFKrP via @dw_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-04-30T17:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "593830134500687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simples cen\u00e1rios que alteram toda uma hist\u00f3ria... @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/B3W9QglsKp"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2015-04-30T17:30:04.000Z",
            "id": "593829686452559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Thingvellir, Isl\u00e2ndia. http://t.co/Qt4kqYW1HG"
        },
        {
            "author_id": "24818017",
            "created_at": "2015-04-30T17:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "593827101108744192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juro que \u00e9 reuni\u00e3o (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/jXXkO39wNP"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-04-30T16:56:05.000Z",
            "id": "593821134300127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/CE: Coc\u00f3 deve ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o com mais de 1,4 mil hectares: Ap\u00f3s tarde de delibera\u00e7\u00f5es, in... http://t.co/iDBEppgaoC #MPF"
        },
        {
            "author_id": "26695668",
            "created_at": "2015-04-30T16:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "593820458606297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensa em um lugar... @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/ucYFfXoWmz"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-04-30T16:45:54.000Z",
            "id": "593818569483259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra da Baitaca recebe tradicional Missa da Paz nesta sexta-feira http://t.co/LCysC8O7Np http://t.co/IzxhMUQgjN"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-04-30T16:20:46.000Z",
            "id": "593812244963659778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional El Leoncito? Em San Juan, as estrelas lhe esperam #ArgentinaNatural #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/3yU6VryWyG"
        },
        {
            "author_id": "2880315310",
            "created_at": "2015-04-30T16:18:43.000Z",
            "id": "593811731547303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To aqui no parque municipal desamparada sozinha"
        },
        {
            "author_id": "337647141",
            "created_at": "2015-04-30T16:18:31.000Z",
            "id": "593811678350938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino: Parque Nacional Aparados da Serra. \nAlunos do Programa UCS S\u00eanior fazem passeio pela regi\u00e3o. Saiba mais: http://t.co/e38BjjQcAV"
        },
        {
            "author_id": "1048761072",
            "created_at": "2015-04-30T16:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "79868312",
                        "start": 0,
                        "username": "GLaDOScience"
                    }
                ]
            },
            "id": "593808490176638977",
            "in_reply_to_user_id": "79868312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GLaDOScience vamos no parque municipal fazer uma aula gratis de tai chi shuan sabado cedinho! Huahuahua vc sai renovada."
        },
        {
            "author_id": "158097635",
            "created_at": "2015-04-30T15:48:55.000Z",
            "id": "593804232257593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam grilagem no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a... http://t.co/5Iq5Jm8VXA"
        },
        {
            "author_id": "249322168",
            "created_at": "2015-04-30T15:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.80417577,
                        -21.20203367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "593802078633521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\u270c #petar @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira https://t.co/pTpyt0bsyW"
        },
        {
            "author_id": "130339761",
            "created_at": "2015-04-30T15:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "593800641266524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/3TJ5BF9AuH"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-04-30T15:19:04.000Z",
            "id": "593796717889265666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado do Dia do\u00a0Trabalhador http://t.co/FH4zUZ3Cc4"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-04-30T15:15:02.000Z",
            "id": "593795702356058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado do Dia do Trabalhador\n\nO feriado do Dia do... http://t.co/nwyxK0UXqd"
        },
        {
            "author_id": "2612449755",
            "created_at": "2015-04-30T15:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9009789,
                        -3.84340851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "593794583324164097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o dos 56 anos do Parque Nacional de Ubajara. #56anos #aniversario #biodiversidade #natureza\u2026 https://t.co/UJPc9rpZYo"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2015-04-30T14:53:10.000Z",
            "id": "593790201253732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado do Trabalhador. http://t.co/dATofaCH5E\n\nA... http://t.co/Fz3YSjk09A"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2015-04-30T14:47:56.000Z",
            "id": "593788884376399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa apoia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/n1eNkPXV5N"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2015-04-30T14:47:54.000Z",
            "id": "593788875065065474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa apoia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/0r7AI9Wwzr"
        },
        {
            "author_id": "79206239",
            "created_at": "2015-04-30T14:38:44.000Z",
            "id": "593786569363959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m na dispo de fazer a sete quedas do parque nacional da  chapada ?"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-04-30T14:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 79,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "593785492052844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: um destino que voc\u00ea PRECISA conhecer. Saiba mais no @wikiparques: http://t.co/oQCKUneVlL http://t.co/EFFFAtQs5X"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2015-04-30T14:34:01.000Z",
            "id": "593785379200835585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o feriado! O Parque Estadual do Guartel\u00e1 abriga uma das mais belas paisagens do Brasil e fica a menos... http://t.co/9yNIQnJsXo"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2015-04-30T14:27:59.000Z",
            "id": "593783862423134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alair Miranda adquiriu e  comercializou areia extra\u00edda da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guanandy,  localizada no munic\u00edpio de Itapemirim"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-04-30T14:27:37.000Z",
            "id": "593783772316868609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra MG-Brasil"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2015-04-30T14:21:46.000Z",
            "id": "593782296316145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba... http://t.co/mnwRr26Pi1"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2015-04-30T14:01:32.000Z",
            "id": "593777206918254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-P-A-R-Q-U-E- -D-A-S- -E-M-A-S-\n\nS\u00e1bado, 22 de novembro 2014, Parque Nacional das Emas. Super bem recebidos por... http://t.co/Dh0tK1tXLO"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-04-30T13:57:17.000Z",
            "id": "593776137387511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso diretor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Ludgero de Barros Lima, entregou o livro \"As riquezas das \u00e1reas... http://t.co/VH2R3gKrrG"
        },
        {
            "author_id": "2479526244",
            "created_at": "2015-04-30T13:51:00.000Z",
            "id": "593774555853914113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mira la \"RUTA DE LAS CIVILIZACIONES\" en el Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas! http://t.co/ck9ihSUxvK #NATUGA #PORTUGAL #Ger\u00eas #senderismo"
        },
        {
            "author_id": "166991258",
            "created_at": "2015-04-30T13:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "593771668633432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos acorda (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/7lLKobegc0"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-04-30T13:36:27.000Z",
            "id": "593770894742392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado do Dia do Trabalhador http://t.co/GaYtJxUCs6"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-04-30T13:30:16.000Z",
            "id": "593769339096014849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se programe para visitar o Festival do Jap\u00e3o que acontece dias 16 e 17 de maio no Parque Municipal Jayme... http://t.co/yOgOglhfvp"
        },
        {
            "author_id": "78568276",
            "created_at": "2015-04-30T13:03:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44721651,
                        -22.76147438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "593762555463602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE EST\u00c1 FECHADO e sem data prevista para reabertura (@ Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u in Nova Igua\u00e7u, RJ) https://t.co/ifMsHGTvjn"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-04-30T13:00:08.000Z",
            "id": "593761753357484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos dias!! J\u00e1 visitou a Exposi\u00e7\u00e3o \u00c1gua com fotos de Cristian Dimitrius no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/SK1cmNSaKQ"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2015-04-30T12:47:18.000Z",
            "id": "593758524401913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DO SOL: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U TEM NOVA DIRE\u00c7\u00c3O http://t.co/ZnnESDuwiQ"
        },
        {
            "author_id": "571049904",
            "created_at": "2015-04-30T12:07:20.000Z",
            "id": "593748467983511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Cintur\u00e3o Verde completa 15 anos com rica biodiversidade http://t.co/b6vqiZrphh"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-04-30T12:03:39.000Z",
            "id": "593747538122907649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado do Dia do Trabalhador http://t.co/9p1tqRaO01"
        },
        {
            "author_id": "53521898",
            "created_at": "2015-04-30T11:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17391,
                        -22.90512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "593743468876423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o novela Meu pedacinho de ch\u00e3o. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Ch0tQurdQP"
        },
        {
            "author_id": "560461240",
            "created_at": "2015-04-30T11:42:04.000Z",
            "id": "593742109104074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa dica! http://t.co/nOCrYv2htO"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2015-04-30T11:06:50.000Z",
            "id": "593733241330339841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada voltando na carca\u00e7a de anta que matou na noite anterior. \n\nRegistro obtido no Parque Nacional das... http://t.co/fvSyCLEN6n"
        },
        {
            "author_id": "163279002",
            "created_at": "2015-04-30T04:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "593639549173112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dando um pulinho em nova york \ud83d\uddfd @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/jy7PjOHVL0"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2015-04-30T04:39:23.000Z",
            "id": "593635738169675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 possui trilha para caminhada (Minhas Vida): Share With Friends:  |  | Desporto - Ae... http://t.co/dRYLr6CShc"
        },
        {
            "author_id": "1584007164",
            "created_at": "2015-04-30T04:06:31.000Z",
            "id": "593627467472044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lU2R9iv3RK"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2015-04-30T03:50:29.000Z",
            "id": "593623431805050880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de sabi\u00e1 da praia (Mimus gilvus). \ud83d\udc26 \ud83d\udc23 \ud83c\udf3f\r\ud83d\udcf7 Luiz Carlos de Ara\u00fajo\r\ud83c\udf0f Parque Estadual Paulo\u2026 https://t.co/oANPwwE5uU"
        },
        {
            "author_id": "202339108",
            "created_at": "2015-04-30T02:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "593599106301435906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roupa nova com velhos amigos. \ud83d\ude0a @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/tarb1rXWjm"
        },
        {
            "author_id": "17202825",
            "created_at": "2015-04-30T02:13:26.000Z",
            "id": "593599007370432513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando de um passeio assim \u2665 http://t.co/m3z3R3ouYD"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-30T01:56:03.000Z",
            "id": "593594632744742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCS0xF"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-30T01:56:03.000Z",
            "id": "593594632539402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-30T01:56:03.000Z",
            "id": "593594632463884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-30T01:56:03.000Z",
            "id": "593594632279355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-30T01:56:03.000Z",
            "id": "593594631197196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "94106655",
            "created_at": "2015-04-30T01:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "593590676580933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquelas almas de velho. \u2661 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/5xw7CfF1tL"
        },
        {
            "author_id": "255053494",
            "created_at": "2015-04-30T01:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530524,
                        -2.49266659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "593589074067333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite #Overposting #Lencois #Unique @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/6HWbsBH4WS"
        },
        {
            "author_id": "1609124078",
            "created_at": "2015-04-30T01:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "593587182910230528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plante o seu jardim e decore sua alma // \ud83c\udf43\ud83c\udf38\u2693\ufe0f\ud83d\udd11\ud83d\udcad\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/oEXgax7qmu"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-04-30T01:08:17.000Z",
            "id": "593582612284907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Monte Elgon Parque Nacional\" http://t.co/mRD3FGgKUd"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2015-04-30T00:51:15.000Z",
            "id": "593578327014645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0093KidFun \u0096 Educa\u00e7\u00e3o para Valores\u0094 termina hoje em Moura: At\u00e9 ao dia de hoje, o Parque Municipal de Feiras e\u2026 http://t.co/dbCmV1PxHY"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2015-04-30T00:51:05.000Z",
            "id": "593578283846897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0093KidFun \u0096 Educa\u00e7\u00e3o para Valores\u0094 termina hoje em Moura: At\u00e9 ao dia de hoje, o Parque Municipal de Feiras e\u2026 http://t.co/9zRMLIQbnj"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2015-04-30T00:50:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.90787759,
                        -53.16159962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "593578106931310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia chilena \ud83d\udc95 @ Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/4VM9TmWukr"
        },
        {
            "author_id": "54547924",
            "created_at": "2015-04-30T00:41:24.000Z",
            "id": "593575846776025090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tratamos de uma emenda de minha autoria destinada p/ a constru\u00e7ao do Parque Municipal de Exposi\u00e7oes."
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-04-30T00:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "338628679",
                        "start": 92,
                        "username": "noronhape"
                    }
                ]
            },
            "id": "593575699383853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um minuto em um dos lugares mais bonitos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha! @noronhape\nT\u00e1 no blog... http://t.co/42YTyUQhoy"
        },
        {
            "author_id": "53213529",
            "created_at": "2015-04-30T00:35:08.000Z",
            "id": "593574267482152961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implanta\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Gua\u00edba \u00e9 apoiada por Ana Pellini. Em reuni\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira, o... http://t.co/OQ7R6lFYSL"
        },
        {
            "author_id": "251833374",
            "created_at": "2015-04-30T00:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2502447729",
                        "start": 0,
                        "username": "obrunofranco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "593573281896202240",
            "in_reply_to_user_id": "2502447729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obrunofranco vamo no parque municipal sexta?"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-04-30T00:30:02.000Z",
            "id": "593572985195233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#circuitobynight\nImagem da Noite\nPedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 PI http://t.co/X0x9zgf5iQ"
        },
        {
            "author_id": "212914953",
            "created_at": "2015-04-30T00:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "593570881861001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA \u00c1GUAS EMENDADAS https://t.co/fhX0dJdCG7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2015-04-30T00:17:21.000Z",
            "id": "593569792084193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum sugere que Parque do Coc\u00f3 deve ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral http://t.co/LMJWE4cut3"
        },
        {
            "author_id": "2349259710",
            "created_at": "2015-04-30T00:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75587273,
                        -23.45776074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "593568970374049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/XwVrHndYPL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-29T23:50:07.000Z",
            "id": "593562939837259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro n\u00e3o marcado no Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/yf2DK4v86A"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2015-04-29T23:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "593562121763434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apolo Jr \ud83d\udc0e\ud83d\ude0e @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/y0BG1m7Vrz"
        },
        {
            "author_id": "1310660528",
            "created_at": "2015-04-29T23:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98115125,
                        -3.11051936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "593558680597078017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/D0rtqLTcjQ"
        },
        {
            "author_id": "57430937",
            "created_at": "2015-04-29T22:55:04.000Z",
            "id": "593549086038618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse nosso blog e saiba mais sobre o Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa: http://t.co/uXCQkxSNNm #DicadeViagem"
        },
        {
            "author_id": "2164996410",
            "created_at": "2015-04-29T22:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "593540402545823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/x8jfaQ30Cw a pena conhecer-Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-04-29T22:15:32.000Z",
            "id": "593539137325510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 possui trilha para caminhada:  http://t.co/76Z7UudTjZ"
        },
        {
            "author_id": "69060921",
            "created_at": "2015-04-29T21:48:10.000Z",
            "id": "593532249372372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "F\u00f3rum conclui que Parque do Coc\u00f3 deve ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o com mais de 1,4 hectares http://t.co/pNYc6PkWvH"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-04-29T21:44:05.000Z",
            "id": "593531224892641282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 possui trilha para caminhada http://t.co/TlvQdm157T"
        },
        {
            "author_id": "257253274",
            "created_at": "2015-04-29T21:24:04.000Z",
            "id": "593526187596480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 possui trilha para caminhada http://t.co/TrplFiK3ny"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-04-29T21:06:54.000Z",
            "id": "593521865118777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do fund\u00e3o.\nParque Nacional da Serra da Canastra-Brasil"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-04-29T21:01:24.000Z",
            "id": "593520479308099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria - Uma #\u00e1rvore com cerca de 400 anos  http://t.co/53eY8Aph0B"
        },
        {
            "author_id": "490580773",
            "created_at": "2015-04-29T20:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02986005,
                        39.84726835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "593515850163847171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\ude3b\ud83d\udc5f\ud83d\udd2d\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/er3LqXkoLg"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2015-04-29T20:18:37.000Z",
            "id": "593509713595138049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, em MG, degradado por invasores  que j\u00e1 demarcaram lotes e suprimiram vegeta\u00e7\u00e3o, denuncia AMDA"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2015-04-29T20:10:07.000Z",
            "id": "593507575779303426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente Contrato de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Altamira deve gerar R$ 80 milh\u00f5es por ano http://t.co/5dasHQ3WbC"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-04-29T20:06:55.000Z",
            "id": "593506771072745474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2015-04-29T19:58:46.000Z",
            "id": "593504717247942657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda sobre o hor\u00e1rio da biblioteca parque estadual: http://t.co/0LcCWK2poj"
        },
        {
            "author_id": "2262873330",
            "created_at": "2015-04-29T19:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "593504079302643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc40\ud83d\ude0f\ud83d\ude05 @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/UiLL1pmEOz"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-04-29T19:46:27.000Z",
            "id": "593501620719104001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado do Trabalho http://t.co/q5MCHGQ3mO"
        },
        {
            "author_id": "40525332",
            "created_at": "2015-04-29T19:43:46.000Z",
            "id": "593500942986686464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Forno Grande-ES\n\nFa\u00e7a sua reserva com a melhor empresa de transfer do estado.\n\nhttp://t.co/v0k9eIYURh http://t.co/JsLDHr10in"
        },
        {
            "author_id": "2911089047",
            "created_at": "2015-04-29T19:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "593491404464205825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo super favor\u00e1vel *-* Tambolel\u00ea\n#netfestivalbh @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/eKAh73cASw"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2015-04-29T19:04:31.000Z",
            "id": "593491065707061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas pinturas rupestres s\u00e3o encontradas no Parque Nacional da Serra da Capivara. O legado hist\u00f3rico http://t.co/lUaM73MtRw"
        },
        {
            "author_id": "2911089047",
            "created_at": "2015-04-29T19:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "593490972610269187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo super favor\u00e1vel *-*  Tambolel\u00ea\n#netfestivalbh @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/eKAh73cASw"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2015-04-29T19:03:47.000Z",
            "id": "593490882751504386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional Serra da Capivara, estado do Piau\u00ed, Brasil. http://t.co/d8MjYJMZTE"
        },
        {
            "author_id": "2911089047",
            "created_at": "2015-04-29T19:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "593490525304524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de som *-* \nMark Kelly  #netfestivalbh @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/jmzT3ToOS1"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2015-04-29T18:59:35.000Z",
            "id": "593489826151825410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na APP (\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente) do Parque Nacional Serra da Capivara, essa incr\u00edvel  http://t.co/4LFeA56T98"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2015-04-29T18:51:30.000Z",
            "id": "593487789133533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na APP (\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente) do Parque Nacional Serra da Capivara, essa incr\u00edvel  http://t.co/jYrDy5Iyxx"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-04-29T18:23:19.000Z",
            "id": "593480698041884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/oU7Z7sTN77"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-04-29T18:23:19.000Z",
            "id": "593480696448086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/JBcK0Gy5OR"
        },
        {
            "author_id": "346324419",
            "created_at": "2015-04-29T18:23:11.000Z",
            "id": "593480665225678850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica #HuiloHuilo tem uma P\u00e1gina em portugu\u00eas especialmente desenvolvida para #Brasileiros https://t.co/CJNneOaSo4"
        },
        {
            "author_id": "3013271681",
            "created_at": "2015-04-29T18:08:38.000Z",
            "id": "593477004281937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \"Clique do dia SP\" de hoje foi feito na trilha do Pai Z\u00e9, no Parque Estadual do Jaguar\u00e9. Por\u2026 https://t.co/cRTjeT1WGR"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-04-29T18:08:38.000Z",
            "id": "593477004042833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez casas constru\u00eddas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas: Uma opera\u00e7\u00e3o conjunta entre a Superintend\u00ean... http://t.co/yQ3jqWC2HX"
        },
        {
            "author_id": "211600217",
            "created_at": "2015-04-29T18:06:50.000Z",
            "id": "593476549782982657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo realizado no Parque Nacional Yanachaga, no Peru, correlacionou mudan\u00e7as de comportamento de aves e... http://t.co/G8HClpEZDQ"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2015-04-29T17:58:47.000Z",
            "id": "593474525624475651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez casas constru\u00eddas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas: Uma opera\u00e7\u00e3o conjunta entre a Superintend\u00ean... http://t.co/9PMGeJvvKi"
        },
        {
            "author_id": "318638614",
            "created_at": "2015-04-29T17:22:53.000Z",
            "id": "593465491294953473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da Floresta Nacional de Altamira, no sudoeste do Par\u00e1, entrou em regime de concess\u00e3o. A ministra do Meio... http://t.co/IR6drdR85P"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2015-04-29T17:00:19.000Z",
            "id": "593459811020308481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u2013 Caracol- Piau\u00ed, um complemento de mais 2 dias, programado com o da Serra... http://t.co/TkbyDuq2y8"
        },
        {
            "author_id": "309099404",
            "created_at": "2015-04-29T16:37:25.000Z",
            "id": "593454047711100929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo Programa de Monitoramento da Fauna Silvestre est\u00e1 em implanta\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Municipal da Serra... http://t.co/K7WFrdLJju"
        },
        {
            "author_id": "394349602",
            "created_at": "2015-04-29T16:29:36.000Z",
            "id": "593452080993546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda n\u00e3o conhece, a nova Biblioteca Parque Estadual \u00e9 um centro de atividades culturais, informa\u00e7\u00e3o e... http://t.co/FTCJ05blLt"
        },
        {
            "author_id": "86655568",
            "created_at": "2015-04-29T16:07:05.000Z",
            "id": "593446413641580547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, lindo, lindo! \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d #caracol #ferias #gramado #canela #amei #lindo @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/lTveaWMT8D"
        },
        {
            "author_id": "14893241",
            "created_at": "2015-04-29T15:59:39.000Z",
            "id": "593444541493071873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol #serragaucha #canela #gramado @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/Rh3aBfW07k"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2015-04-29T15:38:39.000Z",
            "id": "593439258444177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tamb\u00e9m ajudamos a proteger a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, marco ambiental importante para a regi\u00e3o. #ValePA #ValeMA http://t.co/ViV1TA8xdU"
        },
        {
            "author_id": "117395772",
            "created_at": "2015-04-29T15:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "593437236152147969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica vontade \u00e9 voltar. @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/tXGYhCZsoe"
        },
        {
            "author_id": "115400349",
            "created_at": "2015-04-29T15:17:39.000Z",
            "id": "593433974120312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wayfinding - Parque Estadual da Chacrinha \u2013 Rio de Janeiro (RJ) - Brazil # Brazilian design http://t.co/kgCKBdUauJ"
        },
        {
            "author_id": "115400349",
            "created_at": "2015-04-29T15:17:20.000Z",
            "id": "593433894982135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wayfinding - Parque Estadual da Chacrinha \u2013 Rio de Janeiro (RJ) - Brazil # Brazilian design http://t.co/RNkDNMSBba"
        },
        {
            "author_id": "115400349",
            "created_at": "2015-04-29T15:16:50.000Z",
            "id": "593433768440025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wayfinding - Parque Estadual da Chacrinha \u2013 Rio de Janeiro (RJ) - Brazil # Brazilian design http://t.co/gVoGy7cx1l"
        },
        {
            "author_id": "772261327",
            "created_at": "2015-04-29T14:51:33.000Z",
            "id": "593427407136301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Praias Cariocas' no Parque Natural Municipal da Prainha http://t.co/OJrkQnBRIK"
        },
        {
            "author_id": "194861381",
            "created_at": "2015-04-29T14:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "593426617390739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beetle #whitebeetle #whitecurculionidae #curculionidae #beetle #bug #entomology @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/hTzU7qICDJ"
        },
        {
            "author_id": "1603523383",
            "created_at": "2015-04-29T14:21:38.000Z",
            "id": "593419876397674496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Coqueiros amanheceu mais uma vez \u00e0s escuras nesta quarta-feira (29). O furto de cabos do... http://t.co/GxlyKGBKuG"
        },
        {
            "author_id": "550366945",
            "created_at": "2015-04-29T14:05:02.000Z",
            "id": "593415700787531778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Karijini, na Austr\u00e1lia,  \u00e9 um dos mais espetaculares  do pa\u00eds. http://t.co/Bb6HszkBI0"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2015-04-29T14:04:43.000Z",
            "id": "593415619799851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo (II e IV P. de Biologia), Show, Show....Parque Natural Municipal de Porto Velho, RO. http://t.co/fgGVfUd8RI"
        },
        {
            "author_id": "2912944635",
            "created_at": "2015-04-29T13:23:05.000Z",
            "id": "593405142529122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artesanato sustent\u00e1vel no Parque Municipal http://t.co/0ngzt7M2yT"
        },
        {
            "author_id": "122391723",
            "created_at": "2015-04-29T13:00:03.000Z",
            "id": "593399344784613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detentora de rica flora e fauna, nossa reserva ecol\u00f3gica faz divisa com o Parque Estadual da Serra do Mar, um dos... http://t.co/U0DZYWww0L"
        },
        {
            "author_id": "2280699733",
            "created_at": "2015-04-29T12:58:36.000Z",
            "id": "593398978902925313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado, parque nacional de #tijuca #Brazil https://t.co/Y6NMGQDAuG"
        },
        {
            "author_id": "2375386716",
            "created_at": "2015-04-29T12:06:44.000Z",
            "id": "593385926711234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria de Petr\u00f3polis come\u00e7a nesta quarta-feira no Parque Municipal, em Itaipava http://t.co/nFJlYvf47q"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2015-04-29T11:52:47.000Z",
            "id": "593382419249627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto bonita de nosso Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, cuja entrada fica apenas uns 25 minutos aqui do... http://t.co/qcnzxKoSk3"
        },
        {
            "author_id": "36527491",
            "created_at": "2015-04-29T11:44:31.000Z",
            "id": "593380338585436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semi-morte means #treinoderitmo \ud83d\udc80 @ Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/N5d3RqGtHu"
        },
        {
            "author_id": "2909822236",
            "created_at": "2015-04-29T11:02:14.000Z",
            "id": "593369694830206977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/7IvmSeiU20"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-04-29T10:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "593358414585135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/qRMExLdVHO"
        },
        {
            "author_id": "2766100206",
            "created_at": "2015-04-29T07:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "142705934",
                        "start": 79,
                        "username": "anjemaster"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1540691875",
                        "start": 95,
                        "username": "Yuanfang_mgzine"
                    }
                ]
            },
            "id": "593323605158719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Taiwan Noir\nParque Nacional de #Taroko \nhttp://t.co/lSijG8CIU6 #fotograf\u00eda by @anjemaster via @Yuanfang_Mgzine http://t.co/EfmbnlPHX3"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2015-04-29T06:39:58.000Z",
            "id": "593303692780113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante uma persegui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Banhine, em Gaza\nPol\u00edcia alveja ca\u00e7adores furtivos (#canalmoz)... http://t.co/l4wGxOAOPs"
        },
        {
            "author_id": "2546669274",
            "created_at": "2015-04-29T06:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "10228272",
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "593302610305769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos de Olho: Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 - 22/04/2015 - Zoom TV Jornal: http://t.co/jAGsg5epUm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "194861381",
            "created_at": "2015-04-29T06:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "593296724342534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#butterfly #insect #love \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/lp1gQqQWBv"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-04-29T05:07:57.000Z",
            "id": "593280538829398018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclus\u00e3o de procedimento para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o do MPF/PE: Cria\u00e7\u00e3o da Res... http://t.co/OPBXLCcHp1 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "14137587",
            "created_at": "2015-04-29T02:50:47.000Z",
            "id": "593246019963461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rapaz... \u00e9 verdade. Inclusive deveria ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, devido \u00e0 imensa quantidade de caranguejos. https://t.co/xAhtdiNPgg"
        },
        {
            "author_id": "231860503",
            "created_at": "2015-04-29T02:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "593245273364770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/ryTaOyKi2Y"
        },
        {
            "author_id": "1724113508",
            "created_at": "2015-04-29T02:39:21.000Z",
            "id": "593243142742212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EL CALAFATE PERITO MORENO - PARQUE  NACIONAL GLACIARES - BELEZA LUGAR -  \n\nUMA ENORME PAREDE DE GELO DE 5 KM DE... http://t.co/vp2nCVD4q2"
        },
        {
            "author_id": "146496179",
            "created_at": "2015-04-29T02:28:24.000Z",
            "id": "593240386161811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Reeditor Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas em Planaltina-DF. \n\nHoje tivemos leitura de... http://t.co/yAHW5Yk3oz"
        },
        {
            "author_id": "262254964",
            "created_at": "2015-04-29T02:24:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "593239526975348737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina - Bahia - Brasil http://t.co/YgGkayJNYP"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2015-04-29T02:22:26.000Z",
            "id": "593238885179744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camorim Das Letras : Parque Estadual Da Pedra Branca / Quilombo Do Camorim * Antonio Cabral Filho - RJ http://t.co/Ju8zTQjlau"
        },
        {
            "author_id": "262254964",
            "created_at": "2015-04-29T02:00:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "593233295191715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u0101o - Brasil http://t.co/dFXk9JiecU"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-29T01:56:02.000Z",
            "id": "593232241305788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-29T01:56:02.000Z",
            "id": "593232240416595970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-29T01:56:02.000Z",
            "id": "593232240315863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-29T01:56:02.000Z",
            "id": "593232240236179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-29T01:56:02.000Z",
            "id": "593232240173293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-29T01:47:31.000Z",
            "id": "593230098205126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "325664519",
            "created_at": "2015-04-29T01:25:45.000Z",
            "id": "593224618627956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Liberdade pra dentro da cabe\u00e7a\" @ parque municipal ecol\u00f3gico da prainha, rio de janeiro. https://t.co/T3Pq0fCJsx"
        },
        {
            "author_id": "196619444",
            "created_at": "2015-04-29T01:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "80719678",
                        "start": 13,
                        "username": "rodrigojung"
                    }
                ]
            },
            "id": "593223477626273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: @rodrigojung nos mandou essa foto do Pedal de Fim de tarde que ele fez no Parque Nacional das... http://t.co/W2dT56E6lD"
        },
        {
            "author_id": "48590689",
            "created_at": "2015-04-29T01:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "593221263679709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumido pelo fot\u00f3grafo Magela Cardoso...  TOP ! \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d - Obrigado meu br\u00f3din! \ud83d\ude09\ud83d\udc4d @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/reJDIpIM7m"
        },
        {
            "author_id": "2662211025",
            "created_at": "2015-04-29T00:59:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "593218135534231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83d\udc98 @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/PulzNOC4JE"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2015-04-29T00:31:52.000Z",
            "id": "593211058287837187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta vai produzir 200 mil metros c\u00fabicos de madeira legal: Contrato de concess\u00e3o da Floresta Nacional de A... http://t.co/w3B4aR6Xxl"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2015-04-29T00:23:24.000Z",
            "id": "593208930093932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PAU BRASIL http://t.co/sgGPoNEelA"
        },
        {
            "author_id": "159249023",
            "created_at": "2015-04-29T00:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "593204322105741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes, \u00e9 preciso acontecer um furac\u00e3o para voc\u00ea valorizar, a brisa leve \ud83c\udf3e\ud83c\udf00 @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/wI0wV6thto"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-04-28T23:18:16.000Z",
            "id": "593192537730502658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel \u201cMorning Glory Pool\u201d \u00e9 uma das grandes piscinas naturais do Parque Nacional de Yellowstone, localizado \u2026 http://t.co/3a34kiu2d6"
        },
        {
            "author_id": "104669229",
            "created_at": "2015-04-28T23:08:28.000Z",
            "id": "593190068916879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar de f\u00e9rias no Parque Nacional do Catimbau e n\u00e3o tendo que estudar pra minha prova da semana que vem"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-04-28T23:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "593188824949358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/obduFiiPSz"
        },
        {
            "author_id": "41901245",
            "created_at": "2015-04-28T22:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "593180470063542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#running \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/Cpa3WSJveE"
        },
        {
            "author_id": "182591553",
            "created_at": "2015-04-28T22:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "22914738",
                        "start": 84,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "593178449134616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro n\u00e3o marcado no Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/NVSFcQQDxG via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "73138877",
            "created_at": "2015-04-28T22:16:51.000Z",
            "id": "593177082391298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uauuu que demais !!... http://t.co/M9ALUKcBzU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-28T22:05:30.000Z",
            "id": "593174225235632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro n\u00e3o marcado no Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/LTOSj6w1sa"
        },
        {
            "author_id": "89173680",
            "created_at": "2015-04-28T21:57:49.000Z",
            "id": "593172292814929921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Praxedes - ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ESTADUAL DE AMAPOR\u00c3: FECHADA NOS FINAIS DE SEMANA http://t.co/Is4rOUb2aa"
        },
        {
            "author_id": "44781874",
            "created_at": "2015-04-28T21:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "593170110216597505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HENRIQUE CHARLES FALA SOBRE O PARQUE NATURAL MUNICIPAL ATALAIA - MACA\u00c9 http://t.co/IQ0CV01W4c via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-28T21:45:22.000Z",
            "id": "593169159095250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro n\u00e3o marcado no Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/vL4cz0hl0K"
        },
        {
            "author_id": "89173680",
            "created_at": "2015-04-28T21:33:25.000Z",
            "id": "593166152328675329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Praxedes - ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ESTADUAL DE AMAPOR\u00c3: FECHADA NOS FINAIS DE SEMANA http://t.co/APVq8B5ieZ"
        },
        {
            "author_id": "89173680",
            "created_at": "2015-04-28T21:33:12.000Z",
            "id": "593166098041851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ESTADUAL DE AMAPOR\u00c3: FECHADA NOS FINAIS DE SEMANA http://t.co/hTg0lrGlrx"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-04-28T21:30:05.000Z",
            "id": "593165312431755265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Governo repassa quatro \u00e1reas da Floresta Nacional de Altamira \u00e0 iniciativa privada http://t.co/pdP6hrdhNN"
        },
        {
            "author_id": "232888193",
            "created_at": "2015-04-28T21:27:05.000Z",
            "id": "593164556890845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo concede \u00e1reas de floresta no Par\u00e1 \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada http://t.co/ILL6Wc4E55"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-04-28T21:21:07.000Z",
            "id": "593163054583418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Governo concede \u00e1reas de floresta no Par\u00e1 \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada http://t.co/rBboZIPii5"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2015-04-28T21:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14434407",
                        "start": 100,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "593163045372735489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo concede \u00e1reas de floresta no Par\u00e1 \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada http://t.co/R5GvyFEGvb @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-04-28T21:20:46.000Z",
            "id": "593162969397100545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo concede \u00e1reas de floresta no Par\u00e1 \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada: O Servi\u00e7o Florestal Brasileiro a... http://t.co/IufAaUb9H4"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-04-28T21:20:43.000Z",
            "id": "593162955962744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo concede \u00e1reas de floresta no Par\u00e1 \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada: O Servi\u00e7o Florestal Brasileiro a... http://t.co/S0DUKiTTH0"
        },
        {
            "author_id": "44781874",
            "created_at": "2015-04-28T21:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "44781874",
                        "start": 31,
                        "username": "RaulSilvestre"
                    }
                ]
            },
            "id": "593162491083005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @RaulSilvestre http://t.co/0AtsfxRWwK HENRIQUE CHARLES FALA SOBRE O PARQUE NATURAL MUNICIPAL ATALAIA"
        },
        {
            "author_id": "44781874",
            "created_at": "2015-04-28T21:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "593162348011114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HENRIQUE CHARLES FALA SOBRE O PARQUE NATURAL MUNICIPAL ATALAIA - MACA\u00c9: http://t.co/2dtouM7Ahc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2015-04-28T21:16:05.000Z",
            "id": "593161790311141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Governo repassa quatro \u00e1reas da Floresta Nacional de Altamira \u00e0 iniciativa privada http://t.co/cO75wOvXxC #EBC"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-04-28T21:12:24.000Z",
            "id": "593160863751733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo concede \u00e1reas de floresta no Par\u00e1 \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada http://t.co/fIh3vzP8r3"
        },
        {
            "author_id": "2924862842",
            "created_at": "2015-04-28T21:01:40.000Z",
            "id": "593158160581558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto, ref\u00fagio precioso em Minas Gerais. #Coisasdeviagem #Destinos http://t.co/8clpdxI6fh http://t.co/8SpRDnJhdx"
        },
        {
            "author_id": "3060218601",
            "created_at": "2015-04-28T20:59:20.000Z",
            "id": "593157572032593921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso em Diamantina - MG. Piscinas naturais de \u00e1gua cristalina no Parque Estadual do Biribiri -\u2026 https://t.co/GSnfBS3x23"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-04-28T20:59:00.000Z",
            "id": "593157488947539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RPC: Meu Paran\u00e1 fez um passeio pelo Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/dHmv4yJTjI"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-04-28T20:06:08.000Z",
            "id": "593144185538138114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #turismo #spain http://t.co/3JgqQdd6VI"
        },
        {
            "author_id": "210252467",
            "created_at": "2015-04-28T20:04:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "593143692648718337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueDaCidade #Caminhada #Sa\u00fade #Fitness #ProjetoVer\u00e3o2016 @ Parque Natural Municipal Dom Nivaldo\u2026 https://t.co/6mGBMQfY9t"
        },
        {
            "author_id": "55067794",
            "created_at": "2015-04-28T19:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.715262,
                        -23.325926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "593138409989898241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o largo mais! #Pererer\u00e9u #MuitoMimimi #Velha \ud83d\udc9c\ud83d\ude18 @ Parque Estadual Do Juquery Franco Da Rocha https://t.co/MnqqMZ63B5"
        },
        {
            "author_id": "2803587128",
            "created_at": "2015-04-28T19:35:08.000Z",
            "id": "593136382706593793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas e sua vegeta\u00e7\u00e3o tipica do Cerrado, com as canelas-de-ema\u2026 https://t.co/1RRRrdUSnR"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2015-04-28T19:32:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "232815668",
                        "start": 31,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "593135792848908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @diarioaco http://t.co/dFz7Vj4urA I Pedal Ecol\u00f3gico do Parque Estadual do Rio Doce tem forte ades\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2015-04-28T19:30:05.000Z",
            "id": "593135115032756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda confirmada no feriado 1 de Maio (1 -3) para explorar a p\u00e9 o Parque nacional da Peneda-Ger\u00eas. \n3 dias. 3... http://t.co/B26plLcrtP"
        },
        {
            "author_id": "3063453341",
            "created_at": "2015-04-28T19:12:31.000Z",
            "id": "593130692491509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores locais para caminhar \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG . S\u00e3o 114 hectares de muito verde. Confira em http://t.co/H43USsjQci"
        },
        {
            "author_id": "1305550646",
            "created_at": "2015-04-28T19:01:04.000Z",
            "id": "593127810350342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Brookfield lan\u00e7a campanha sobre curiosidades da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 - http://t.co/HxsG6iNYVr"
        },
        {
            "author_id": "169681335",
            "created_at": "2015-04-28T18:54:40.000Z",
            "id": "593126199142051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\u261d\ufe0f\ud83d\ude4c #Cria\u00e7\u00e3odoMestre #RJ @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/mQjoZ8wma2"
        },
        {
            "author_id": "384716161",
            "created_at": "2015-04-28T18:52:26.000Z",
            "id": "593125638334185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 1\u00ba de Maio, no Parque Municipal, a Secretaria de Cultura-Montes Claros/MG da Prefeitura de Montes Claros... http://t.co/x6Z7etO3Px"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2015-04-28T18:48:58.000Z",
            "id": "593124765289848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Ilhas do Sirinha\u00e9m \u00e9 objeto de procedimento do ICMBio h\u00e1 quase 10 anos: http://t.co/G7CLTfXLL4"
        },
        {
            "author_id": "384716161",
            "created_at": "2015-04-28T18:48:54.000Z",
            "id": "593124746834878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1\u00ba de Maio, no Parque Municipal, a Secretaria de Cultura-Montes Claros/MG da Prefeitura de Montes Claros... http://t.co/bXcrmKQi2m"
        },
        {
            "author_id": "2776871106",
            "created_at": "2015-04-28T18:46:00.000Z",
            "id": "593124019597144065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos\nProf. Patr\u00edcia(Prof. de classe)\nProf. Gustavo (prof. de Jardinagem e... http://t.co/Rhf6DZL4Jt"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2015-04-28T18:44:43.000Z",
            "id": "593123694676987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclus\u00e3o de procedimento para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o do MPF: http://t.co/G7CLTfXLL4"
        },
        {
            "author_id": "472128575",
            "created_at": "2015-04-28T17:40:34.000Z",
            "id": "593107551975256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de Andara\u00ed, uma das mais belas cidades baianas, localizada no Parque Nacional da Chapada... http://t.co/JEiOpaxPMV"
        },
        {
            "author_id": "168720831",
            "created_at": "2015-04-28T17:17:20.000Z",
            "id": "593101704410828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo das Arara-vermelha-grande! Registro feito em V\u00e9u das noivas... @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 https://t.co/5s6780D7xt"
        },
        {
            "author_id": "3148363923",
            "created_at": "2015-04-28T17:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "140866262",
                        "start": 0,
                        "username": "TV_verdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "593100293870587904",
            "in_reply_to_user_id": "140866262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TV_verdade dia 14/06 as 14:00 hrs encontro de cacheadas no parque municipal chama todo mundo ai"
        },
        {
            "author_id": "51850582",
            "created_at": "2015-04-28T17:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "593100204670328833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/FC5225Wbiq"
        },
        {
            "author_id": "205338025",
            "created_at": "2015-04-28T17:10:59.000Z",
            "id": "593100108490743809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 22 anos o companheiro Paulo C\u00e9sar Vinha foi brutalmente assassinado no Parque Estadual de Setiba, hoje... http://t.co/eQYpQj5HV2"
        },
        {
            "author_id": "472128575",
            "created_at": "2015-04-28T16:44:07.000Z",
            "id": "593093345527881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de Andara\u00ed, uma das mais belas cidades baianas, localizada no Parque Nacional da Chapada... http://t.co/7CaYNazauA"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2015-04-28T16:39:04.000Z",
            "id": "593092075224043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. #RTW #travelpics http://t.co/Ria9buV6hq"
        },
        {
            "author_id": "225974312",
            "created_at": "2015-04-28T16:24:23.000Z",
            "id": "593088379358748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dias que h\u00e1 cortes no combust\u00edvel para as viaturas da BM, a \"grande\" discuss\u00e3o \u00e9 o cercamento de um parque municipal. T\u00e1 certo!"
        },
        {
            "author_id": "52834945",
            "created_at": "2015-04-28T16:23:41.000Z",
            "id": "593088205349588993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Biblioteca Parque Estadual &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "171340094",
            "created_at": "2015-04-28T16:13:50.000Z",
            "id": "593085723064033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIRANTE DO SERRANO...\n(Floresta Nacional do Araripe - Crato-CE)\nDaqui pra l\u00e1 e de l\u00e1 pra c\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "412440202",
            "created_at": "2015-04-28T15:42:43.000Z",
            "id": "593077894441644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u: Justi\u00e7a acatou pedido do Minist\u00e9r... http://t.co/VN1OcNLE6r"
        },
        {
            "author_id": "38180579",
            "created_at": "2015-04-28T15:42:42.000Z",
            "id": "593077891606319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u: Justi\u00e7a acatou pedido do Minist\u00e9r... http://t.co/RSiB8fLEwb"
        },
        {
            "author_id": "2732553610",
            "created_at": "2015-04-28T15:19:50.000Z",
            "id": "593072135280660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". . Sabado agnt vai no Parque municipal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1225933046",
            "created_at": "2015-04-28T15:19:19.000Z",
            "id": "593072003478908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "we LIKE: Para um fim de semana prolongado, que se avizinha, e \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas:... http://t.co/B36PHrr2i3"
        },
        {
            "author_id": "280638342",
            "created_at": "2015-04-28T15:00:18.000Z",
            "id": "593067218897874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SUSTENTABILIDADE] Os corais brasileiros em risco! Imagine o Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia, o Atol das... http://t.co/rnJJ1hbBU6"
        },
        {
            "author_id": "177431620",
            "created_at": "2015-04-28T14:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2802963,
                        -25.44080011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "593064607499034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti voglio bene &lt;3 #vacation #travel #love #cold #Family @ Parque Estadual De Vila Velha https://t.co/uhExpmQlNG"
        },
        {
            "author_id": "2872085788",
            "created_at": "2015-04-28T14:38:22.000Z",
            "id": "593061698006810625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-04-28T14:36:40.000Z",
            "id": "593061270854737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "3.A #Floresta Nacional de Altamira possui 725 mil hectares e abrange os munic\u00edpios de Altamira, Itaituba e Trair\u00e3o, #Par\u00e1. #FlorestaAltamira"
        },
        {
            "author_id": "275173698",
            "created_at": "2015-04-28T14:30:25.000Z",
            "id": "593059699223830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, na Biblioteca Parque Estadual, o projeto 'Turista Aprendiz' lan\u00e7a o seu livro! O lan\u00e7amento acontece a partir das 17 horas. Compare\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-28T14:07:58.000Z",
            "id": "593054049521561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica analisa certifica\u00e7\u00e3o FSC do manejo de madeira na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva de... http://t.co/PiZ8dZpbHd"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2015-04-28T13:56:14.000Z",
            "id": "593051098837078016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/CYVkLrz37N #mtur #ecoturismo #riodejaneiro #brasil #turismo #trilhas #hiking #tours"
        },
        {
            "author_id": "42470555",
            "created_at": "2015-04-28T13:54:40.000Z",
            "id": "593050703171559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/piJGxcZqSr"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-04-28T13:50:45.000Z",
            "id": "593049718055370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 de abril\n\nDIA DA CAATINGA\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos:... http://t.co/bh30SgPGa0"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-04-28T13:50:14.000Z",
            "id": "593049584865255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 de abril\n\nDIA DA CAATINGA\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos:... http://t.co/37FjF9gtyF"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-04-28T13:47:58.000Z",
            "id": "593049016499314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 de abril\n\nDIA DA CAATINGA\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos:... http://t.co/yq7rkiTn7V"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-04-28T13:47:38.000Z",
            "id": "593048932378370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 de abril\n\nDIA DA CAATINGA\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos:... http://t.co/kthmxA8ty1"
        },
        {
            "author_id": "57430937",
            "created_at": "2015-04-28T13:45:06.000Z",
            "id": "593048294139535361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Voc\u00ea sabia que a apenas 80km de Curitiba est\u00e1 o Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa? Saiba mais: http://t.co/uXCQkxSNNm"
        },
        {
            "author_id": "194861381",
            "created_at": "2015-04-28T13:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "593047322684203010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BI\u00d3LOGOS. \ud83d\udc9f @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/hDYwz7Op5j"
        },
        {
            "author_id": "55067794",
            "created_at": "2015-04-28T13:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "593038836239900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aonde aperta pra voltar pro fds? #PrendeOOssinho #DeRose #QuaseUmaBiologa #Juquery @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/LIX87o17aX"
        },
        {
            "author_id": "99798634",
            "created_at": "2015-04-28T12:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1615505594",
                        "start": 42,
                        "username": "MJunqueira88"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.90044672,
                        -6.06990415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "593033972768182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di Rosaaaa descendo pra sempre!!!\n#Repost @mjunqueira88\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrilha na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\u2026 https://t.co/495MDL16LC"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-04-28T12:33:25.000Z",
            "id": "593030256082210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edram fotos exclusivas do Parque Estadual da Serra das Araras, confira: http://t.co/3pvPenDhf5 http://t.co/CuZxCGnuWC"
        },
        {
            "author_id": "278844850",
            "created_at": "2015-04-28T12:20:20.000Z",
            "id": "593026961276014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana... http://t.co/F14JNmdSYP"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-28T12:12:10.000Z",
            "id": "593024908021649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Angra x L\u00eddice pela linha do trem.\nPARQUE ESTADUAL DO CUNHAMBEBE - RJ\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg\n\nS\u00e3o 15... http://t.co/DYr8jkAxUR"
        },
        {
            "author_id": "289448791",
            "created_at": "2015-04-28T12:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "60457640",
                        "start": 8,
                        "username": "morenajambinho"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2931420899",
                        "start": 24,
                        "username": "cevoin"
                    }
                ]
            },
            "id": "593023619489476608",
            "in_reply_to_user_id": "275755027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@panm5h @morenajambinho @cevoin trilha das 7 cachoeiras no parque nacional da Chapada."
        },
        {
            "author_id": "1592259332",
            "created_at": "2015-04-28T11:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "245392082",
                        "start": 15,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "593007270683910144",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia @rogeriocorreia_ \nParque Estadual da Serra do Mar, de 1977, j\u00e1 desperdi\u00e7ou $ com aeronave.\nn\u00e3o plantou um p\u00e9 de palmito."
        },
        {
            "author_id": "431177300",
            "created_at": "2015-04-28T10:28:19.000Z",
            "id": "592998774424870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63 @ Parque Municipal de Elche https://t.co/ipTaUyDPnY"
        },
        {
            "author_id": "54886780",
            "created_at": "2015-04-28T10:23:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "592997511222132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, troco a sala de aula por a\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica. Conhecer a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s por suas trilhas. Contato direto com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "72127909",
            "created_at": "2015-04-28T10:02:06.000Z",
            "id": "592992176172236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/KVK3ZiEvgh"
        },
        {
            "author_id": "64024300",
            "created_at": "2015-04-28T09:33:44.000Z",
            "id": "592985035868778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/q3D283ri7Z"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-28T08:42:41.000Z",
            "id": "592972190925987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Gpz7ivVBsC"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-28T08:42:28.000Z",
            "id": "592972136567984129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/20Cm3kExmt"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-28T08:42:21.000Z",
            "id": "592972107463680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TJRi8uLJeR"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-28T08:42:00.000Z",
            "id": "592972017214889985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/OwTHKoQZ3O"
        },
        {
            "author_id": "276049992",
            "created_at": "2015-04-28T07:30:32.000Z",
            "id": "592954032743940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u, http://t.co/SWEY3Ufewf"
        },
        {
            "author_id": "194861381",
            "created_at": "2015-04-28T04:57:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "592915499719249921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#88 #butterfly #insect #love @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/jOKRTHVFcE"
        },
        {
            "author_id": "410342651",
            "created_at": "2015-04-28T03:29:57.000Z",
            "id": "592893486648709122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u ~ Ic\u00e9m Cara\u00fabas http://t.co/q9Tw2KHnyA"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-28T02:15:18.000Z",
            "id": "592874701770326017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/MRPVUabqER"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-28T02:15:14.000Z",
            "id": "592874685051891713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/gYctzLeDHt"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-28T01:56:13.000Z",
            "id": "592869898268848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/VuB1Ycy23R"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-28T01:56:03.000Z",
            "id": "592869854711042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-28T01:56:02.000Z",
            "id": "592869854128054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-28T01:56:02.000Z",
            "id": "592869853704409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-28T01:56:02.000Z",
            "id": "592869853612113921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "1895338831",
            "created_at": "2015-04-28T01:55:01.000Z",
            "id": "592869596803244034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2013Eres re linda, te invito a chupar heladito al parque nacional. \n\u2013 http://t.co/KWVkWtmU82"
        },
        {
            "author_id": "136455537",
            "created_at": "2015-04-28T01:31:33.000Z",
            "id": "592863689629376515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira via de escalda em rocha do futuro Parque Estadual no Sert\u00e3o da Para\u00edba, \u201cCad\u00ea Meu Drone, 4\u00ba\u201d\u2026 https://t.co/XLPWTBrBRu"
        },
        {
            "author_id": "112037087",
            "created_at": "2015-04-28T01:27:04.000Z",
            "id": "592862560929619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 - Parque Nacional de Si\u00e3o, Utah | 12 fotos de tirar o f\u00f4lego que voc\u00ea nunca viu antes http://t.co/pMXos835yP"
        },
        {
            "author_id": "112037087",
            "created_at": "2015-04-28T01:26:47.000Z",
            "id": "592862492306575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 - Parque Nacional Plitvice, Cro\u00e1cia | 12 fotos de tirar o f\u00f4lego que voc\u00ea nunca viu antes http://t.co/t9YDOzwRfs"
        },
        {
            "author_id": "112037087",
            "created_at": "2015-04-28T01:26:26.000Z",
            "id": "592862404389773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 - Parque Nacional das Sequoias | 12 fotos de tirar o f\u00f4lego que voc\u00ea nunca viu antes http://t.co/HXnBuK1Yf4"
        },
        {
            "author_id": "91248071",
            "created_at": "2015-04-28T01:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "592855830149668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ByMe #MyPeace #MyLove #InLove #Butterfly #Nature #InstaNature @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/6amyYEa2e2"
        },
        {
            "author_id": "54886780",
            "created_at": "2015-04-28T00:53:01.000Z",
            "id": "592853994495705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 trocarei a sala de aula por uma a\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica. Conhecer pelas trilhas a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Contato direto com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2015-04-28T00:33:27.000Z",
            "id": "592849070215057409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u: Justi\u00e7a acatou pedido do Minist\u00e9... http://t.co/C6ZH6PN3zU"
        },
        {
            "author_id": "251684442",
            "created_at": "2015-04-28T00:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75587273,
                        -23.45776074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "592847011038285825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude19\ud83d\udca8 @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/a64mB41czq"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-28T00:21:57.000Z",
            "id": "592846174199119872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2015-04-28T00:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "592845933857083394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/vURpcksXVa"
        },
        {
            "author_id": "333491675",
            "created_at": "2015-04-27T23:56:57.000Z",
            "id": "592839884567609346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/z0IVpvtK6g"
        },
        {
            "author_id": "63292795",
            "created_at": "2015-04-27T23:52:17.000Z",
            "id": "592838708665135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, ontem passeamos pelo Parque Nacional da Tijuca. Fomos no Centro de Refe\u00eancia ao Turismo, depois fomos... http://t.co/Ex1KpUVksX"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2015-04-27T23:43:06.000Z",
            "id": "592836399973404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal.\nElche. http://t.co/v7OXbxV5sv"
        },
        {
            "author_id": "964192489",
            "created_at": "2015-04-27T23:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.97447142,
                        -22.95060762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "592830320304586753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" E honrar o seu esp\u00edrito e mente, seja quando for \" @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/ecMeXKggQd"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2015-04-27T23:17:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "592830073209802753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/HzqYNDg1uB"
        },
        {
            "author_id": "67008790",
            "created_at": "2015-04-27T23:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14070939,
                        -29.04833788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "592828923089711105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir embora comigo o brother @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/1JM6Ihzxmf"
        },
        {
            "author_id": "2831156873",
            "created_at": "2015-04-27T23:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 36,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "592826899287638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tob\ud83d\udc29 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/uLJAsUR5xk"
        },
        {
            "author_id": "514967039",
            "created_at": "2015-04-27T23:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "592825678850084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a Biblioteca Parque Estadual - BOOK TOUR https://t.co/AvEt3IVGME via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2015-04-27T22:52:26.000Z",
            "id": "592823649599623169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais\nhttp://t.co/a8s3GiNWRf"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-04-27T22:52:26.000Z",
            "id": "592823649578708995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais\nhttp://t.co/o53Vgtb41G"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-04-27T22:52:26.000Z",
            "id": "592823649566089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais\nhttp://t.co/aHI7OXVHW2"
        },
        {
            "author_id": "2983513857",
            "created_at": "2015-04-27T22:50:17.000Z",
            "id": "592823105858498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coincid\u00eancia, n\u00e3o? \"Ca\u00e7a ao veado\", \"monumento natural\".\n#askgueipop http://t.co/CmJ04bnUNl"
        },
        {
            "author_id": "2416526263",
            "created_at": "2015-04-27T22:42:37.000Z",
            "id": "592821175811776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo faz #arte com #lixo recolhido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do M\u00e9xico: http://t.co/tLXWaIGLqN Veja fotos! http://t.co/OkaHA54HI2"
        },
        {
            "author_id": "44781874",
            "created_at": "2015-04-27T22:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "592820899209940993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GISELE MUNIZ FALA DO LUGARES DE MEMO\u0301RIA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL ATA... http://t.co/pmyxX1uB9r via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2015-04-27T22:25:05.000Z",
            "id": "592816763462615042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR!\n\nhttp://t.co/RDrU9UDtNV http://t.co/SXFvOtGw8r"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2015-04-27T22:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "94854097",
                        "start": 113,
                        "username": "abaixoassinado"
                    }
                ]
            },
            "id": "592812017834135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinando: http://t.co/gF6hrsuuUk PROTE\u00c7\u00c3O E FOR\u00c7A POLICIAL PARA O PARQUE NACIONAL DA SERRA DE ITABAIANA \u0096SE via @abaixoassinado.org"
        },
        {
            "author_id": "131712408",
            "created_at": "2015-04-27T21:49:27.000Z",
            "id": "592807796778913794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NET Festival \ud83d\ude01\u270c\ufe0f\ud83c\udf89\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d #Fun #Friend #Happy #Party @ Parque Municipal De Bh https://t.co/RZAikIJFfd"
        },
        {
            "author_id": "50322778",
            "created_at": "2015-04-27T21:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "52738258",
                        "start": 0,
                        "username": "DuduGraffite"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "98459720",
                        "start": 14,
                        "username": "RodrigoGraffite"
                    }
                ]
            },
            "id": "592804912230223874",
            "in_reply_to_user_id": "52738258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DuduGraffite @RodrigoGraffite lembrando pra galera do whats encontr\u00e3o do Ricardo Amado dia 1\u00b0de Maio no Parque Municipal !"
        },
        {
            "author_id": "318816719",
            "created_at": "2015-04-27T21:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.6854207,
                        -9.6653895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9069a780d8668557"
            },
            "id": "592800100017184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o federal, aqui em Sergipe amanh\u00e3 teremos comemora\u00e7\u00e3o na nossa UC Monumento Natural Grota do Angico, onde lampi\u00e3o e o bando morreram."
        },
        {
            "author_id": "276049992",
            "created_at": "2015-04-27T21:17:26.000Z",
            "id": "592799740313624579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u, http://t.co/SWEY3Ufewf"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2015-04-27T21:04:40.000Z",
            "id": "592796527694852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa Azul um dos principais atrativos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nConhe\u00e7a esse e muitos... http://t.co/waRMQ8lHQ7"
        },
        {
            "author_id": "45141511",
            "created_at": "2015-04-27T20:47:00.000Z",
            "id": "592792080713383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio ter\u00e1 que elaborar e implementar plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/8xuXPT57gC"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2015-04-27T20:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "539172984",
                        "start": 108,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "592791431351271425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u  - http://t.co/uyhctPFEsK - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-27T20:42:05.000Z",
            "id": "592790844270313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois Bicos do Vale da Sebastiana\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS - RJ\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/o17DVF2yKZ"
        },
        {
            "author_id": "357254472",
            "created_at": "2015-04-27T20:40:05.000Z",
            "id": "592790343076204546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/twjLDRcRMY http://t.co/zU4vsZS3x1"
        },
        {
            "author_id": "206869523",
            "created_at": "2015-04-27T20:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.958719,
                        -50.467614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "592785797922848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional De Los Glaciares https://t.co/RHYqiktI9n"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-27T20:22:01.000Z",
            "id": "592785796568055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/kkatUnZuj7"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-27T20:21:50.000Z",
            "id": "592785750464307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/VawY0TIWGi"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2015-04-27T20:15:54.000Z",
            "id": "592784255580798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano deveria ter sido conclu\u00eddo desde 2006 e o atraso colocava em risco o ecossistema preservado na unidade http://t.co/t2MC3zwcGD"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2015-04-27T20:14:48.000Z",
            "id": "592783980216373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/t2MC3zwcGD"
        },
        {
            "author_id": "80207208",
            "created_at": "2015-04-27T20:03:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "592781146171277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual P C Vinha. http://t.co/VrBjbgdP9H"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2015-04-27T20:00:04.000Z",
            "id": "592780272678109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foi ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? Esse lugar de vista deslumbrante e \u00e1guas cristalinas abriga... http://t.co/kuXPKFlaUv"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2015-04-27T19:43:26.000Z",
            "id": "592776086586564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional Fundy em #Moncton, New Brunswick, e deslumbre-se com suas trilhas e quedas d\u2019agua... http://t.co/LA8OCJTY7l"
        },
        {
            "author_id": "200599216",
            "created_at": "2015-04-27T19:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.0159952,
                        -28.071382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "592773783368368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou cacha\u00e7a, ela \u00e9 o meu limao... \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Tapejara https://t.co/BfviD701mZ"
        },
        {
            "author_id": "62914313",
            "created_at": "2015-04-27T18:15:20.000Z",
            "id": "592753915332075522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida reintegra\u00e7\u00e3o de posse em favor do ICMBio das terras do Parque Nacional do\u2026 http://t.co/FHaxToMSMm"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-04-27T18:00:37.000Z",
            "id": "592750210083889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministra Izabella assina contratos de concess\u00e3o p/ Floresta Nacional de Altamira neste 3\u00aa. http://t.co/d26nakYZjr http://t.co/xO2Y10pi9p"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-04-27T17:50:11.000Z",
            "id": "592747583061282817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A paisagem formada pelas Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 espetacular: tem at\u00e9 arco-\u00edris nos dias de sol! http://t.co/xJICHYMHCr http://t.co/vfZHeXdXGt"
        },
        {
            "author_id": "99598477",
            "created_at": "2015-04-27T17:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.42686847,
                        -34.7783845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "000ceddc32916a4c"
            },
            "id": "592747189060907009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Entrenamiento #Listo #Gym #LomasAthleticClub #Rugby #BuenosAires #Argentina #2015 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/d2306RRp8W"
        },
        {
            "author_id": "67008790",
            "created_at": "2015-04-27T17:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14070939,
                        -29.04833788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "592746039909732353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protegido pela natureza. @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Z9YjubxgwO"
        },
        {
            "author_id": "67008790",
            "created_at": "2015-04-27T17:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14070939,
                        -29.04833788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "592745736107913219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda de folga, relaxar com ela GAYA. @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/sAXbiUR7Qo"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-04-27T17:35:49.000Z",
            "id": "592743970217795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/3zVESXNxMQ"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-04-27T17:35:49.000Z",
            "id": "592743970192621569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/LpcBbhDriI"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-27T17:31:55.000Z",
            "id": "592742986573840388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abrolhos, uma Aventura Natural\" \u00e9 um filme educativo produzido para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Com... http://t.co/BMgsv1cNg3"
        },
        {
            "author_id": "480346290",
            "created_at": "2015-04-27T17:31:19.000Z",
            "id": "592742834995879937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do #Igua\u00e7u: exemplo de prote\u00e7\u00e3o aos animais silvestres http://t.co/UJU8flbW8b"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-27T17:30:45.000Z",
            "id": "592742694067302402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abrolhos, uma Aventura Natural\" \u00e9 um filme educativo produzido para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Com... http://t.co/sYWwOEcr0W"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2015-04-27T17:11:43.000Z",
            "id": "592737904696401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual maravilhoso das quedas Havasupai, dentro do Parque nacional do Grand Canyon. Vale cada minuto! #DicaDeViagem http://t.co/LHFDU60RZh"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-27T17:10:54.000Z",
            "id": "592737700018532352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/cOA1oS3cEf"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-27T17:10:51.000Z",
            "id": "592737686940741634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/6dT4EeinbL"
        },
        {
            "author_id": "1470363217",
            "created_at": "2015-04-27T17:08:52.000Z",
            "id": "592737187231342593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra 'Praias Cariocas' no Parque Natural Municipal da Prainha http://t.co/CS0eoR2E5E #RoleDeResponsa #Rio"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2015-04-27T17:01:38.000Z",
            "id": "592735364588109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) http://t.co/5JJfaozcal"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2015-04-27T16:13:07.000Z",
            "id": "592723154977615873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Pedal Ecol\u00f3gico do Parque Estadual do Rio Doce, promovido no domingo, dia 26 de abril, tem forte ades\u00e3o... http://t.co/dFz7Vjm5Qa"
        },
        {
            "author_id": "917301859",
            "created_at": "2015-04-27T15:53:36.000Z",
            "id": "592718244827529218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas 24 Horas\n\nParque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais\nAlagoas 24 Horas\nO Parque... http://t.co/SGCYSmHga8"
        },
        {
            "author_id": "3562801",
            "created_at": "2015-04-27T15:37:10.000Z",
            "id": "592714110913118211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Carrera 7ma frente a Parque Nacional. #ParoMagisterio http://t.co/l4r7fmTkrn"
        },
        {
            "author_id": "2258414822",
            "created_at": "2015-04-27T15:27:35.000Z",
            "id": "592711699351871489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra 'Praias Cariocas' no Parque Natural Municipal da Prainha: O Parque Natural Municipal da Prainha e a ASA... http://t.co/87nzYknkpM"
        },
        {
            "author_id": "88194898",
            "created_at": "2015-04-27T15:19:54.000Z",
            "id": "592709765991690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa porra desse parque municipal fecha para manuten\u00e7ao nas segundas posso nem descansar em paz #fich"
        },
        {
            "author_id": "562767251",
            "created_at": "2015-04-27T14:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.64151667,
                        41.76752833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "43e9a2ec7add8f6b"
            },
            "id": "592703626704986113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o procure urubu em ninho de pomba\" #andaembora @ Parque Nacional Volc\u00e1n Isluga https://t.co/0Lkum5X9Wa"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2015-04-27T14:54:48.000Z",
            "id": "592703447192993795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participem! Inscri\u00e7\u00f5es abertas! http://t.co/chxdATE4FN"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2015-04-27T14:51:33.000Z",
            "id": "592702628687151105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DA SA\u00daDE EM PLANALTINA DF\n\nNa manh\u00e3 de 25 de abril 2015, a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... http://t.co/PEDLRfzyV9"
        },
        {
            "author_id": "2941144485",
            "created_at": "2015-04-27T14:46:15.000Z",
            "id": "592701294579691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 port\u00e3o do parque municipal eu virei kkkkkkkkkkkk sos"
        },
        {
            "author_id": "89213556",
            "created_at": "2015-04-27T14:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.61851134,
                        9.6094189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "592700731179798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui de boas numa relax \u270c\ufe0f @ Parque Nacional Manuel Antonio, Quepos https://t.co/jCdeKl7PKw"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2015-04-27T14:38:36.000Z",
            "id": "592699371927515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Paisagem Carioca http://t.co/ynuReEwMkb"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T14:19:29.000Z",
            "id": "592694558955286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/sAcI6s08JX"
        },
        {
            "author_id": "65968961",
            "created_at": "2015-04-27T14:04:02.000Z",
            "id": "592690672722935809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele dia bom que tem aula 13h e eu chego atrasada e o parque municipal t\u00e1 fechado e eu to com c\u00f3lica e eu quero morrer"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-04-27T13:54:17.000Z",
            "id": "592688216458850306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Ricardo CamargoGostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br ... http://t.co/NOICAyFeyh"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-04-27T13:54:16.000Z",
            "id": "592688214030360577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Ricardo CamargoGostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br ... http://t.co/vkG3zCb7wh"
        },
        {
            "author_id": "1951777388",
            "created_at": "2015-04-27T13:46:31.000Z",
            "id": "592686265226637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT: A Cascata Svartifoss est\u00e1 localizada no Parque Nacional Skaftafell, na Isl\u00e2ndia. Alimentada por \u00e1guas do... http://t.co/Qh4XPI27yr"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2015-04-27T13:22:42.000Z",
            "id": "592680268214984705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novas esp\u00e9cies de animais http://t.co/CHg1nyddGt"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-27T12:41:28.000Z",
            "id": "592669893457240065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/XlBGE7IPba"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-27T12:41:22.000Z",
            "id": "592669867116990465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/zapxg82CwG"
        },
        {
            "author_id": "2303196025",
            "created_at": "2015-04-27T12:33:46.000Z",
            "id": "592667954661224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Passeando #parquearqueologico #sol #familia @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/mN5xIYB9p5"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2015-04-27T12:23:56.000Z",
            "id": "592665481640878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos animais http://t.co/fJMbeED01G"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-04-27T12:11:31.000Z",
            "id": "592662356091654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/GB7arrrc47"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-27T11:56:59.000Z",
            "id": "592658697035317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/PJYieApNWa"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-04-27T11:56:50.000Z",
            "id": "592658660104544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/50ApMFqgfi"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2015-04-27T11:55:00.000Z",
            "id": "592658200308150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais: O Parque Municipal de Macei\u00f3 ganhou novos morador... http://t.co/hA6k0W2PKY"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-04-27T11:54:58.000Z",
            "id": "592658192531853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais: O Parque Municipal de Macei\u00f3 ganhou novos morador... http://t.co/9UdgCudReU"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-04-27T11:40:06.000Z",
            "id": "592654449312661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/jkK0fCe7u3"
        },
        {
            "author_id": "3014029263",
            "created_at": "2015-04-27T11:39:33.000Z",
            "id": "592654312028938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais #G1 http://t.co/UNi5Nc1BrB"
        },
        {
            "author_id": "34936644",
            "created_at": "2015-04-27T11:39:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "592654225294897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafioprimeira [abr] 27 - Nuvem #nofilter #santos #zerotreze @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/DLWuVsAP6t"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T11:28:30.000Z",
            "id": "592651530483924993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/iJws2qhva5"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2015-04-27T11:21:25.000Z",
            "id": "592649748965924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Em #S\u00e3oBentodoSapucai\u200b est\u00e1 o Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa com 1.950 metros de altitude. http://t.co/0TNv4eEy6Z"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-04-27T10:47:22.000Z",
            "id": "592641178815696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a continua:... http://t.co/fFNnsFj3hL"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2015-04-27T10:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "592639949008142338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lentid\u00e3o na Andradas, sent bairro entre Francisco Sales e o Parque Municipal e sent centro, entre Contorno e Ezequiel Dias (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-04-27T10:42:13.000Z",
            "id": "592639884185214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "07h42 Lentid\u00e3o na Andradas, sentido bairro entre Francisco Sales e o Parque Municipal e sentido centro, entre Contorno e Ezequiel Dias."
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T10:37:57.000Z",
            "id": "592638809583550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/UQ0Vu6WIPR"
        },
        {
            "author_id": "2854941401",
            "created_at": "2015-04-27T10:24:46.000Z",
            "id": "592635493617139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira\nDias 9 e 10 de maio...\nPessoal.... quem quiser participar desta... http://t.co/1hQv1FpPi8"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-04-27T09:52:01.000Z",
            "id": "592627249267900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/b8VwaLaFYb #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-04-27T09:52:00.000Z",
            "id": "592627246096977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/s0DL8fe92Y"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-27T09:51:57.000Z",
            "id": "592627234206126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/GVxrhet576"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-27T09:51:57.000Z",
            "id": "592627232725540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/47cZlujXCi"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-04-27T09:51:57.000Z",
            "id": "592627230976577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/iFpzk98BVP"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-04-27T09:51:56.000Z",
            "id": "592627229437202435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/F1nnoXPRQz"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T09:41:06.000Z",
            "id": "592624502770663425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/fV8vFfpuM9"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-27T09:39:55.000Z",
            "id": "592624203179765762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/dQvVqGox7p"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-04-27T09:37:14.000Z",
            "id": "592623531541725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/CUoBo08ph6"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-04-27T09:36:48.000Z",
            "id": "592623422061973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/qETEcZqAMi"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-04-27T09:36:47.000Z",
            "id": "592623414461927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/nQQfbzbK7a"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-27T09:36:45.000Z",
            "id": "592623405997756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/R7wO4InlwZ"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T09:30:15.000Z",
            "id": "592621772551397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/dHSUjpIqo5"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-27T09:11:59.000Z",
            "id": "592617174918893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Macaco chegou a ficar agressivo quando mulher tentou expuls\u00e1-lo."
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T09:08:48.000Z",
            "id": "592616372850556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/xNqIeoAW4q"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:59.000Z",
            "id": "592615663828611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/33uzUg9iWt"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:11.000Z",
            "id": "592615465123319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/imo3b2D0Qx"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:11.000Z",
            "id": "592615461985984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/aAovVetStz"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "592615459146465280",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:08.000Z",
            "id": "592615453215756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/31z2RHnw9I"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:08.000Z",
            "id": "592615449990299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/78xTWlRVNi"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:07.000Z",
            "id": "592615448262234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/nY3HKaHTRr"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:05.000Z",
            "id": "592615439928135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/vwaZ82L08V"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:05.000Z",
            "id": "592615438195929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/pC8R3v338v"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:05.000Z",
            "id": "592615436727910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/qEJlxzS6jC"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:04.000Z",
            "id": "592615434706296832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/NsETZ27Bc1"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:02.000Z",
            "id": "592615424899944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/4Q34Z4BgfO"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:01.000Z",
            "id": "592615422534397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/56sKgofJsh"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:00.000Z",
            "id": "592615419040567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/B2lPs3uo6k"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-27T09:04:56.000Z",
            "id": "592615399629279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/AD2HXfpFMp"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-27T09:04:54.000Z",
            "id": "592615394164125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/V0iN1GD2zl"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-04-27T09:04:53.000Z",
            "id": "592615389487497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/FLr3oqTbN5"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-27T09:04:45.000Z",
            "id": "592615355895287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/h4VszMTB95"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-27T09:04:44.000Z",
            "id": "592615352304996352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/CB8zcdIEJb"
        },
        {
            "author_id": "135802814",
            "created_at": "2015-04-27T05:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "10228272",
                        "start": 113,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "592561052744716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QM NOTICIAS PERGAMINO POLEMICA POR ENREJADO AL PARQUE MUNICIPAL COM TEL ANDR\u00c9S SILVA: http://t.co/YpYWRLxjzo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-04-27T04:39:11.000Z",
            "id": "592548524061020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nGaleria com imagens do munic\u00edpio de Serrita, porta de entrada para a Floresta Nacional... http://t.co/60eLGseTOJ"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2015-04-27T04:36:56.000Z",
            "id": "592547957452353538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/XlfdHYd8Rp"
        },
        {
            "author_id": "753680599",
            "created_at": "2015-04-27T04:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "293721708",
                        "start": 0,
                        "username": "SofiaHE_"
                    }
                ]
            },
            "id": "592547052329938944",
            "in_reply_to_user_id": "293721708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SofiaHE_ Parque municipal o shutecat :B"
        },
        {
            "author_id": "55869471",
            "created_at": "2015-04-27T04:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "71020605",
                        "start": 0,
                        "username": "highlanderock"
                    }
                ]
            },
            "id": "592546566289944576",
            "in_reply_to_user_id": "71020605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@highlanderock to ligado. Essa regi\u00e3o tinha que virar um parque nacional ou estadual, tem bichos e cachoeiras. Perfeito!!!"
        },
        {
            "author_id": "36413526",
            "created_at": "2015-04-27T04:23:19.000Z",
            "id": "592544530064404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos a Vinhedo! Depois de 80 km iremos pernoitar no Parque Municipal e, amanh\u00e3, seguiremos para Campinas\u2026 https://t.co/Bx7XJZ39du"
        },
        {
            "author_id": "240713966",
            "created_at": "2015-04-27T03:39:31.000Z",
            "id": "592533506867204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ganha novos esp\u00e9cimes de animais http://t.co/24QiZOcxDD"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T03:31:48.000Z",
            "id": "592531564979859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/2fkh3wHpB8"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T03:31:47.000Z",
            "id": "592531561637158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/WtWBYDRSfT"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T03:31:39.000Z",
            "id": "592531529227587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/aaVBOEm7Bf"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T03:31:34.000Z",
            "id": "592531504535855105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/ojFAAoN2B8"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2015-04-27T03:31:02.000Z",
            "id": "592531373434544130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Furada \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica localizada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na vertente das Escarpas da... http://t.co/kR1TAgHht2"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2015-04-27T03:27:36.000Z",
            "id": "592530508116013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Igreja \u00e9 um morro pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizado na divisa entre os... http://t.co/kMi6nR8hAR"
        },
        {
            "author_id": "1284413863",
            "created_at": "2015-04-27T03:18:24.000Z",
            "id": "592528194907025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/4KFtrzAEzN"
        },
        {
            "author_id": "74638879",
            "created_at": "2015-04-27T02:58:59.000Z",
            "id": "592523304893751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Nacional de Irati\" http://t.co/z61ZUcuJRV"
        },
        {
            "author_id": "2400904361",
            "created_at": "2015-04-27T02:17:00.000Z",
            "id": "592512740243156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui hoje no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2804096047",
            "created_at": "2015-04-27T02:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "69307621",
                        "start": 0,
                        "username": "jardelsebba45"
                    }
                ]
            },
            "id": "592509974842052609",
            "in_reply_to_user_id": "69307621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jardelsebba45 MOVIMENTO PELA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DO PASTO DO PEDRINHO http://t.co/K4IbqcE0lE"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-27T01:56:06.000Z",
            "id": "592507480179122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/H527nIzAQ6"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-27T01:56:03.000Z",
            "id": "592507467201966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-27T01:56:03.000Z",
            "id": "592507467134808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-27T01:56:03.000Z",
            "id": "592507467059339265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-27T01:56:02.000Z",
            "id": "592507466723827713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "93237283",
            "created_at": "2015-04-27T01:47:29.000Z",
            "id": "592505312546000896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Net no parque municipal tava amorzinho amei \u2764"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T01:31:34.000Z",
            "id": "592501307568566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas: Governo de M... http://t.co/tNVELQ4sgB"
        },
        {
            "author_id": "3157607849",
            "created_at": "2015-04-27T01:25:44.000Z",
            "id": "592499839860080641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH!!\ud83d\ude06\ud83d\ude00 http://t.co/SFXG4q5snV"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T01:16:04.000Z",
            "id": "592497407621001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram\u2026 http://t.co/UdvMw2ccrs"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T00:57:31.000Z",
            "id": "592492737167020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/WC2pODAXaN"
        },
        {
            "author_id": "55015883",
            "created_at": "2015-04-27T00:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "592492447307079681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha equipe linda \u2661 #sentidosdonascer #bhpelopartonormal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uT5H6uPOKD"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T00:55:40.000Z",
            "id": "592492274589802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT - Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas - Aten\u00e7\u00e3o... http://t.co/xY2GXCidJq"
        },
        {
            "author_id": "216212607",
            "created_at": "2015-04-27T00:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "592491887698780161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/3hkosLxRFM"
        },
        {
            "author_id": "1007930785",
            "created_at": "2015-04-27T00:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56104572,
                        -25.56115245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "592490624395390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil https://t.co/jPt0iEdcNw"
        },
        {
            "author_id": "9901322",
            "created_at": "2015-04-27T00:43:41.000Z",
            "id": "592489258046365697",
            "in_reply_to_user_id": "9901322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 tinham percebido isso alguma vez que o \"parque estadual da serra de caldas novas\" mais parece a boca de um vulc\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "2725459553",
            "created_at": "2015-04-27T00:37:56.000Z",
            "id": "592487811808362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a questao no parque municipal l\u00e1 tava dando s\u00f3 as lindas, de rocha"
        },
        {
            "author_id": "116751409",
            "created_at": "2015-04-27T00:36:38.000Z",
            "id": "592487481972543489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da Serra da Pedra Talhada - Quebrangulo, Alagoas \n\nA Reserva Biol\u00f3gica Federal da Pedra Talhada est\u00e1... http://t.co/pK4PlfM0yp"
        },
        {
            "author_id": "51420651",
            "created_at": "2015-04-27T00:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26833167,
                        -50.33847176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "592486687948800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Los Glaciares, Argentina https://t.co/bk8IlKeu3w"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-27T00:17:52.000Z",
            "id": "592482758859083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/wTuMWL1asJ http://t.co/2ZFDECtT3k"
        },
        {
            "author_id": "152646565",
            "created_at": "2015-04-27T00:13:39.000Z",
            "id": "592481699738583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapo de chifre (Proceratophrys melanopogon) #biology #animals @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/OgztLSkg0Q"
        },
        {
            "author_id": "51276704",
            "created_at": "2015-04-27T00:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "592481638145196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestigiando amigos na final do #FestivalDeCalouros do #SESC (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/OcpQJ5vDzb"
        },
        {
            "author_id": "129316062",
            "created_at": "2015-04-27T00:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.1890774,
                        -26.7733727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11d7ca0b62f6a1e2"
            },
            "id": "592480884244258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tempo virou e me deu as costas, outra pergunta com a mesma resposta @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WiH8IualUg"
        },
        {
            "author_id": "152646565",
            "created_at": "2015-04-27T00:07:28.000Z",
            "id": "592480142997454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapo de chifre (Proceratophrys melanopogon) #biology #animals @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/m58Vz1huws"
        },
        {
            "author_id": "2742094926",
            "created_at": "2015-04-27T00:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "142393421",
                        "start": 1,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "592478525250097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@GloboNews: Est\u00e1 come\u00e7ando o #Globonews Especial que vai te levar para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha das Ilha... http://t.co/2A5CSMz6oL"
        },
        {
            "author_id": "956071620",
            "created_at": "2015-04-26T23:56:14.000Z",
            "id": "592477315847823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o dedeco voltando l\u00e1 da pampulha passamos no parque municipal pra ver que q pegava kkkk"
        },
        {
            "author_id": "254622159",
            "created_at": "2015-04-26T23:55:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31336452,
                        -25.74222977
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9370d12469c37c8"
            },
            "id": "592477111895621633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida \u00e9 brisa passageira n\u00e3o deixa passar.. \ud83c\udfb6\ud83d\udc99 #SemFiltro @ Parque Municipal Angelo Zeglin Pal\u00fa https://t.co/mQzS8Nnud5"
        },
        {
            "author_id": "3209642009",
            "created_at": "2015-04-26T23:52:21.000Z",
            "id": "592476336817577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea fica dentro do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/yF6Mh7tSLe"
        },
        {
            "author_id": "3209642009",
            "created_at": "2015-04-26T23:34:45.000Z",
            "id": "592471911667539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A PEDRA DA G\u00c1VEA fica localizada dentro do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/Fj1NNJudco"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-04-26T23:29:57.000Z",
            "id": "592470701250076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Est\u00e1 come\u00e7ando o #Globonews Especial que vai te levar para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha das Ilhas Cagarras! http://t.co/0iBnIG7puP"
        },
        {
            "author_id": "148141917",
            "created_at": "2015-04-26T23:20:34.000Z",
            "id": "592468338246299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj \u00e9 o dia dele, o cara mais doido de todo o PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, que exerce sua... http://t.co/8C31PpkZju"
        },
        {
            "author_id": "313608278",
            "created_at": "2015-04-26T23:01:28.000Z",
            "id": "592463534723833858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais #G1 http://t.co/Tr2GtPKpMp"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-04-26T22:37:46.000Z",
            "id": "592457570662518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/NCWcdpLmxu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-04-26T22:37:18.000Z",
            "id": "592457453519777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/r1YqNymhsv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-04-26T22:37:00.000Z",
            "id": "592457376151707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/KvjzISnr6y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-04-26T22:37:00.000Z",
            "id": "592457375233089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/rmr99zA9mK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-04-26T22:36:43.000Z",
            "id": "592457305670569987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/B2nPqBvflv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-04-26T22:36:32.000Z",
            "id": "592457259206086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/cD145WVPRH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-04-26T22:36:21.000Z",
            "id": "592457213416853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/a0naEKRzw5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-04-26T22:36:10.000Z",
            "id": "592457166902022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/7dshJblIAA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-04-26T22:35:36.000Z",
            "id": "592457024245407745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/fkv3kg2Dca #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-04-26T22:34:46.000Z",
            "id": "592456814710509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/FyTBi899fq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-04-26T22:34:35.000Z",
            "id": "592456768447320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/JqhR44OGbm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-04-26T22:34:24.000Z",
            "id": "592456721961852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/zRosMoxHpi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-04-26T22:33:02.000Z",
            "id": "592456379761176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/OJSZnUBN2f #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-04-26T22:32:30.000Z",
            "id": "592456244146753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#timbeta Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrat... http://t.co/WGO9Ne8fHo #rt"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-04-26T22:32:18.000Z",
            "id": "592456191592112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/k84u0SC4hU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-04-26T22:32:16.000Z",
            "id": "592456186630246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/OkwvOpPJIx"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-04-26T22:32:06.000Z",
            "id": "592456144590938116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/W7TuTBRN2R #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-04-26T22:32:05.000Z",
            "id": "592456140048310272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/sSROninlpF"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-04-26T22:31:55.000Z",
            "id": "592456096691818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/y0S2MzwVY8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-04-26T22:31:43.000Z",
            "id": "592456048641843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/IYoCE6oc9b #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-26T22:31:35.000Z",
            "id": "592456014391156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/DBlcpA36S5"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-04-26T22:31:29.000Z",
            "id": "592455987757350913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrat... http://t.co/OdNjCUNXXw"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-04-26T22:29:23.000Z",
            "id": "592455460877258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/RR93zC06kp"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-04-26T22:29:19.000Z",
            "id": "592455441457676289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/KhScALyxBo"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-04-26T22:29:18.000Z",
            "id": "592455439951888385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/q4ve5EiXVI"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:48.000Z",
            "id": "592454555721281537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/63cz434TCJ"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:47.000Z",
            "id": "592454554723033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/OSe2qekbyi"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:45.000Z",
            "id": "592454544652574721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/6CkSncfncK"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "592454513493090304",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto retificou lei sancionada pelo pr\u00f3pri..."
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:30.000Z",
            "id": "592454481956114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/VoDgRugL9Y"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:09.000Z",
            "id": "592454394349682689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/1gg6FoJqnj"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:09.000Z",
            "id": "592454394253156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/m59shCX9gS"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [GLaDOScience].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GLaDOScience",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GLaDOScience"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco, Brasil",
                "id": "9069a780d8668557",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Lomas de Zamora, Argentina",
                "id": "000ceddc32916a4c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ponte de Lima, Portugal",
                "id": "43e9a2ec7add8f6b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maravilha, Brasil",
                "id": "11d7ca0b62f6a1e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandirituba, Brasil",
                "id": "f9370d12469c37c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1048761072",
                "name": "Laura \u22c6 .._\u3006(\u30fb\u2200\u30fb\uff20)",
                "username": "LivroArcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006956993721061376",
                "name": "Caio",
                "username": "Sir_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309071288",
                "name": "Kanenberg",
                "username": "AqOrnamental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133788486",
                "name": "Laurinha \u263e",
                "username": "LauraRNolasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124194909",
                "name": "Amo Po\u00e7os de Caldas",
                "username": "amopocosdcaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603364100",
                "name": "Larissa",
                "username": "laahholv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76580668",
                "name": "Lilly",
                "username": "misslillynola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615703400",
                "name": "Tutu",
                "username": "tutuvips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1862163014",
                "name": "Maria Bia",
                "username": "MooraisBiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849575190",
                "name": "Paula Caroline",
                "username": "paulacarolinebg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320732488",
                "name": "Bubblegum Bitch",
                "username": "manuelvictorsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295814554",
                "name": "bre\ud83c\udf3a",
                "username": "_brealesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210802059",
                "name": "Carolina Antunes",
                "username": "antunescaarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425193990",
                "name": "luan\u00e3o",
                "username": "luanaborgesds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887917400",
                "name": "c\u00e1 carvalho  \u262e",
                "username": "cmcarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2191286713",
                "name": "SAMU Macro Norte",
                "username": "SAMU_MACRONORTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283276949",
                "name": "Jerusia Arruda",
                "username": "jerusiaarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59327528",
                "name": "fernanda",
                "username": "dezamparo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212978276",
                "name": "carlos",
                "username": "iamxcarly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329062390",
                "name": "Paulo Marcio",
                "username": "paulomarchaleck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111936924",
                "name": "peguesuamochila",
                "username": "peguesuamochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3008300159",
                "name": "Patrick Oliveira",
                "username": "patrickoliveera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468455688",
                "name": "tikin",
                "username": "Eh_trick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70684594",
                "name": "Portal CG RN.com",
                "username": "luizmirraily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36449971",
                "name": "UNINOVE",
                "username": "uninoveoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66013291",
                "name": "Col\u00e9gio \u00cdtaca",
                "username": "Colegio_Itaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26695668",
                "name": "LORR\u00c3O",
                "username": "lorranoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275173698",
                "name": "Mais e Melhores",
                "username": "Mais_e_Melhores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176238757",
                "name": "F\u00e1",
                "username": "faorona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367913134",
                "name": "fabio abdala",
                "username": "AbdalaFabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43442574",
                "name": "Gerd Wenzel",
                "username": "gerdwenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24818017",
                "name": "Dalmir \ud83c\udd59",
                "username": "dalmirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880315310",
                "name": "rena\u0442a",
                "username": "dsantosrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337647141",
                "name": "UCS",
                "username": "ucs_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158097635",
                "name": "Jornal Milion\u00e1rios\u00ae",
                "username": "jmilionarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249322168",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "Annapaulajun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130339761",
                "name": "Lourdes",
                "username": "lounia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612449755",
                "name": "Josele Nobre",
                "username": "JoseleNobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79206239",
                "name": "Peag\u00e1",
                "username": "http_aulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479526244",
                "name": "Natuga",
                "username": "NatugaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166991258",
                "name": "Tiago  Gomes",
                "username": "TigomesOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78568276",
                "name": "Abeel O. \u1da0\u1db8\u1d9c\u1d4f\u1d67\u2092\u1d64",
                "username": "abeeloliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571049904",
                "name": "Noti-Cia",
                "username": "ReportOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53521898",
                "name": "Luanando",
                "username": "luacaet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560461240",
                "name": "Surf no Alem\u00e3o",
                "username": "SurfnoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163279002",
                "name": "oi e vc?",
                "username": "eumicheler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584007164",
                "name": "Guiasantoslocalguide",
                "username": "CleidistonG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202339108",
                "name": "Alan Rodrigues\ud83c\udfc6\ud83d\udda4\u2764\ud83c\udfc6",
                "username": "Alanrodriguesr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17202825",
                "name": "Nat \ud83c\udf3b",
                "username": "eunarsenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94106655",
                "name": "Alice",
                "username": "AliiceLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255053494",
                "name": "Ale Furmanovich",
                "username": "alefurma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609124078",
                "name": "Emily Batista",
                "username": "emilycbatistaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15714836",
                "name": "David Albino",
                "username": "davidalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172761257",
                "name": "Radio Planicie",
                "username": "rplanicie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54547924",
                "name": "Vander Loubet",
                "username": "vanderloubet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338628679",
                "name": "Fernando de Noronha",
                "username": "noronhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53213529",
                "name": "Andr\u00e9 Ritter",
                "username": "andre_ritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251833374",
                "name": "Beatriz Alcantara",
                "username": "boatriza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502447729",
                "name": "fruno",
                "username": "obrunofranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212914953",
                "name": "Ecopedagogia",
                "username": "EducaoaoAmbient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2349259710",
                "name": "gabriele",
                "username": "nicoletxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1310660528",
                "name": "\u25b3",
                "username": "juliathayanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430937",
                "name": "Mabu Hot\u00e9is&Resorts",
                "username": "hoteismabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164996410",
                "name": "Vitin",
                "username": "vitin_47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257253274",
                "name": "Look Bueno",
                "username": "lookbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490580773",
                "name": "maria \u2661",
                "username": "maria_06_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70782487",
                "name": "fabiofernandes73",
                "username": "donniedarko73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262873330",
                "name": "LuizFernandoBetaLab",
                "username": "luizfernando_qs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40525332",
                "name": "TAXIDODO",
                "username": "taxidodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911089047",
                "name": "Evolua \ud83c\udf1f\u2764",
                "username": "evoluirecrescer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346324419",
                "name": "Huilo Huilo",
                "username": "RB_HuiloHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013271681",
                "name": "Sou Sampa",
                "username": "realsousampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211600217",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Dias",
                "username": "profjabiorritmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318638614",
                "name": "\u00c9merson Neves",
                "username": "eemersoneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309099404",
                "name": "Portal Jundia\u00ed",
                "username": "Jundiaicombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394349602",
                "name": "Carolinna Russo",
                "username": "CarolinnaRusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86655568",
                "name": "Isabela Mansano",
                "username": "isabelamansano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14893241",
                "name": "Rafael Trindade",
                "username": "rafaeltds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117395772",
                "name": "\u00c9Lena...",
                "username": "schmidthelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115400349",
                "name": "CLAPrograma\u00e7\u00e3oVisual",
                "username": "clapvisual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772261327",
                "name": "Anna Magalh\u00e3es",
                "username": "annamagallhaess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194861381",
                "name": "Andrea.Pagnota",
                "username": "andreapagnota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603523383",
                "name": "Tudo Sobre Floripa",
                "username": "tdsobrefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550366945",
                "name": "Quattra",
                "username": "quattra_emp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912944635",
                "name": "Canal Petr\u00f3polis",
                "username": "canalpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122391723",
                "name": "Itamambuca Eco Resor",
                "username": "ItamambucaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280699733",
                "name": "Dylans Skillz",
                "username": "dylansmusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375386716",
                "name": "Petr\u00f3polis Times",
                "username": "petropolistimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36527491",
                "name": "preferia \ud83d\udcab",
                "username": "preferiastar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909822236",
                "name": "Tessi\u00ea #tim beta",
                "username": "tete_tessie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054096848",
                "name": "Rebeca Lira",
                "username": "RebecaLiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766100206",
                "name": "Taiwagram",
                "username": "Taiwagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705934",
                "name": "David Anjema",
                "username": "anjemaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540691875",
                "name": "Yuanfang Magazine",
                "username": "Yuanfang_mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546669274",
                "name": "Leslie",
                "username": "LeslieBrauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14137587",
                "name": "Tuit do Santinha \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "tuitdosantinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231860503",
                "name": "Wilson Karaoglan",
                "username": "wkaraoglan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724113508",
                "name": "ViajandoSemMedo",
                "username": "ViajandoSemMedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146496179",
                "name": "H\u00e9lio Rosa",
                "username": "heliorosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262254964",
                "name": "Maria Am\u00e9lia \u2665\ufe0f\ud83c\udf40\ud83d\ude4f",
                "username": "beasoidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388624712",
                "name": "ANTONIO CABRAL FILHO",
                "username": "cabral_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325664519",
                "name": "Melissa Cristine",
                "username": "mel_cristine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196619444",
                "name": "PraQuemPedala",
                "username": "praquempedala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80719678",
                "name": "Rodrigo Jung",
                "username": "rodrigojung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48590689",
                "name": "Feim na Rede",
                "username": "ifeinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2662211025",
                "name": "Gigi \ud83d\udd25",
                "username": "gifurrlani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10526922",
                "name": "Nadia Gal Stabile",
                "username": "nadiagalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159249023",
                "name": "gi",
                "username": "GiiRabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104669229",
                "name": "Saulo Oliveira",
                "username": "ssauliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41901245",
                "name": "Adriana Ferrer \u2655",
                "username": "aadriferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182591553",
                "name": "IAZA",
                "username": "IAZALDIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73138877",
                "name": "Carla Serrano",
                "username": "carla_serrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89173680",
                "name": "praxedes",
                "username": "blogdopraxedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44781874",
                "name": "Raul Silvestre",
                "username": "RaulSilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232888193",
                "name": "Par\u00e1 Hoje",
                "username": "Para_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924862842",
                "name": "Coisas de Viagem",
                "username": "CoisasdeViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060218601",
                "name": "Partiu Pelo Mundo",
                "username": "partiupelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210252467",
                "name": "Nice de Paula",
                "username": "nidepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55067794",
                "name": "Caarol",
                "username": "carolattala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803587128",
                "name": "Biotropica Meio Ambiente",
                "username": "Biotropica_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063453341",
                "name": "BAETA NEVES",
                "username": "ProfBaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305550646",
                "name": "OPODERDACOLABORA\u00c7\u00c3O",
                "username": "co_laboracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169681335",
                "name": "Rodrigo Firmino",
                "username": "rofirmino83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384716161",
                "name": "Anderson Clayton",
                "username": "andersonmclaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2776871106",
                "name": "Instituto Ouro Verde",
                "username": "inovwaldorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472128575",
                "name": "PSB Bahia",
                "username": "PSBBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168720831",
                "name": "WWW.TOPNEWS.COM.BR",
                "username": "topnewsMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3148363923",
                "name": "Franciele Renata ",
                "username": "FrancieleRenat6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140866262",
                "name": "TV_Verdade",
                "username": "TV_verdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51850582",
                "name": "gihroches",
                "username": "gihroches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205338025",
                "name": "PT Vit\u00f3ria",
                "username": "ptvitoria_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225974312",
                "name": "Carlos Eduardo Ferro (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "caduferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52834945",
                "name": "Marcus Muniz",
                "username": "MarcusMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171340094",
                "name": "Ivan&Romina",
                "username": "PinheiroCordeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412440202",
                "name": "Marilia Filgueira",
                "username": "Mariliaqfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38180579",
                "name": "Cleidinho Oliveira",
                "username": "Cleidinho_PDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732553610",
                "name": "Joyce Al\u00e9xia",
                "username": "JoyceAlexiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225933046",
                "name": "We Braga",
                "username": "webraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280638342",
                "name": "Meimei Escola",
                "username": "MeimeiEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177431620",
                "name": "amanda giacomel",
                "username": "amandagiacomeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872085788",
                "name": "\u0623\u0633\u062a\u0641\u063a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0647",
                "username": "seledcova_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42470555",
                "name": "\u00c9dipo Natan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ediponatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99798634",
                "name": "Camila Alves",
                "username": "Milacsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615505594",
                "name": "Matheus Junqueira",
                "username": "MJunqueira88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278844850",
                "name": "California English",
                "username": "calengschool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289448791",
                "name": "Le\ud83e\udd85\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "L3n1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60457640",
                "name": "Nasla",
                "username": "morenajambinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931420899",
                "name": "KADU",
                "username": "cevoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1592259332",
                "name": "\ud83d\udea9xiru\ud83d\udea9",
                "username": "xirupitanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "431177300",
                "name": "ANGELA \ud83d\udc63\ud83c\udf34",
                "username": "10AngelaGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54886780",
                "name": "Henrique Branco",
                "username": "blog_do_branco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72127909",
                "name": "Edson_Dantas",
                "username": "Edson_Dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64024300",
                "name": "Blog A Fonte",
                "username": "blogafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276049992",
                "name": "O Potiguar",
                "username": "OPotiguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410342651",
                "name": "Ic\u00e9m Cara\u00fabas",
                "username": "IcemCaraubas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895338831",
                "name": "Pecueky Blinders",
                "username": "lepecue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455537",
                "name": "Edmilson M Fonseca",
                "username": "EdmilsonFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112037087",
                "name": "Paulo Alvarenga",
                "username": "Paulpoetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91248071",
                "name": "Priscila Maia",
                "username": "_PriscilaMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946257",
                "name": "Blog Anselmo Santana",
                "username": "anselmosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251684442",
                "name": "igor pereira \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "IgaoPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333491675",
                "name": "Eliane Ramos",
                "username": "ramos_eliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63292795",
                "name": "Arlinei Carvalho",
                "username": "arlineijc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101089900",
                "name": "Miguel Lopez",
                "username": "Leorrojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964192489",
                "name": "ga pontes",
                "username": "sirpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822184819",
                "name": "Rafaela Ferreira",
                "username": "Rafitiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67008790",
                "name": "Everson Larizza",
                "username": "eversonlarizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831156873",
                "name": "Maria Dulce",
                "username": "dulceazedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514967039",
                "name": "Liberta da Ana e Mia",
                "username": "exAnaMia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983513857",
                "name": "\ud0c0\ud0c0",
                "username": "tasirla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416526263",
                "name": "The Greenest Post",
                "username": "thegreenestpost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94854097",
                "name": "Paulo von",
                "username": "abaixoassinado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131712408",
                "name": "Lorrani",
                "username": "Lorrani_Parker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50322778",
                "name": "Aline Santos",
                "username": "AlineMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52738258",
                "name": "Dudu -Oficial",
                "username": "DuduGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98459720",
                "name": "Rodrigo Rodrigues",
                "username": "RodrigoGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318816719",
                "name": "@Elisiomarinho",
                "username": "elisiomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45141511",
                "name": "Rabiscos do SamuelJr",
                "username": "SamuelNarioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357254472",
                "name": "emanuel deolhonoRN",
                "username": "deolhono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206869523",
                "name": "Fernando Gaiga",
                "username": "afgaiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173896792",
                "name": "MPF no RN",
                "username": "MPF_PRRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80207208",
                "name": "Janice Mary",
                "username": "maryjann1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200599216",
                "name": "Kau",
                "username": "prfvrkau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914313",
                "name": "Anota\u00e7\u00f5es de Processo Civil",
                "username": "anotacoesproc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99598477",
                "name": "Alvaro Brito Mu\u00f1oz",
                "username": "samoano_03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035163881",
                "name": "Paloma Ecovila",
                "username": "PalomaEcovila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480346290",
                "name": "BID Brasil",
                "username": "bidbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470363217",
                "name": "Na Responsa!",
                "username": "na_responsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3562801",
                "name": "piris.js \u26a1\ufe0f",
                "username": "Piris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258414822",
                "name": "Willian Lima",
                "username": "Willianklg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88194898",
                "name": "Davilouuu",
                "username": "DaviLoutfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562767251",
                "name": "Tony Amorim",
                "username": "TonyMfag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941144485",
                "name": "r.i.p thay",
                "username": "_thaisccarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89213556",
                "name": "Isadora Barros",
                "username": "isadorasab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65968961",
                "name": "iza",
                "username": "livraaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951777388",
                "name": "AM Photography",
                "username": "APM_Photography",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303196025",
                "name": "Natiele Holanda A.",
                "username": "NatieleHolandaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014029263",
                "name": "Lizander Nunes",
                "username": "NunesLizander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34936644",
                "name": "Michirica",
                "username": "mi_chirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2854941401",
                "name": "LU VIAGENS",
                "username": "luviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135802814",
                "name": "Andres Silva PRG",
                "username": "AndresSilvaOK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753680599",
                "name": "Sara Anabel",
                "username": "saraanabel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293721708",
                "name": "Sof\u00eda \u2693",
                "username": "SofiaHE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55869471",
                "name": "Henrique",
                "username": "henriquecsbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71020605",
                "name": "High Halfeld",
                "username": "highlanderock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36413526",
                "name": "Winston Ling",
                "username": "WinstonLing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240713966",
                "name": "Almanaque Alagoas",
                "username": "AlmanaqueAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222290",
                "name": "Gilson Carlos Lima",
                "username": "gilsoncalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284413863",
                "name": "Carolina \u00c1vila",
                "username": "caroliinaamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74638879",
                "name": "James Mar\u00e7al",
                "username": "jamesmarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400904361",
                "name": "maju",
                "username": "siqqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804096047",
                "name": "Qualquer",
                "username": "GodzillaMorto19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69307621",
                "name": "Jardel Sebba",
                "username": "jardelsebba45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93237283",
                "name": "loulou6789998212",
                "username": "luizabmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157607849",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Guilher29799145",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55015883",
                "name": "Lydiane Souza",
                "username": "lydisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216212607",
                "name": "Dinha Saraiva",
                "username": "Saraiva_Dinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007930785",
                "name": "aw prazer",
                "username": "brkableheaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9901322",
                "name": "M\u00e1rcio H.",
                "username": "imhsps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725459553",
                "name": "L.K",
                "username": "lknavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751409",
                "name": "Alexandra Souza",
                "username": "XandaPhotograph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51420651",
                "name": "Carla",
                "username": "_ccarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152646565",
                "name": "Leandro Avelar",
                "username": "Nautilus_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51276704",
                "name": "C\u00e9sar Marinho",
                "username": "cesarmarinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129316062",
                "name": "hiago",
                "username": "vishiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742094926",
                "name": "Teste Digilab",
                "username": "teste_digilab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956071620",
                "name": "Guilherme",
                "username": "gcamposc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254622159",
                "name": "J\u00e9ssica Zepechouka",
                "username": "jezepechouka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3209642009",
                "name": "Natureza \u00ae",
                "username": "NaturezaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148141917",
                "name": "R\u00ea Betim",
                "username": "rbetim777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313608278",
                "name": "jesus brito",
                "username": "jesusbrito54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "593997759444819969",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rtsddytgbqheigoyedlfyrrbjdkt",
        "oldest_id": "592454394253156352",
        "result_count": 500
    }
}