{
    "data": [
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:08.000Z",
            "id": "592454390251790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/9U3j6DPx2G"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:07.000Z",
            "id": "592454386376265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/xO7XvqvQnP"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:06.000Z",
            "id": "592454380491681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/pQujfUbkv8"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:01.000Z",
            "id": "592454360879116290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativ... http://t.co/GaCaaXUNGa"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:59.000Z",
            "id": "592454352427581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/vRc0HUFNLO"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:58.000Z",
            "id": "592454348250066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/0D0rprcPuA"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:53.000Z",
            "id": "592454327182041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/SKALWQxLuU"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:50.000Z",
            "id": "592454312841740289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/JlBQwW7MUo"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:48.000Z",
            "id": "592454307494002690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/Udsz3QJZ3y"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:47.000Z",
            "id": "592454303358431232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/d6BIuXVaTM"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:46.000Z",
            "id": "592454297620647937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/6xPIKMQKGu"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:45.000Z",
            "id": "592454293682159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/NVN1haWVI9"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:44.000Z",
            "id": "592454290494586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/SFsfsqVFVX"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:40.000Z",
            "id": "592454273763450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/Vl1rHvKyJk"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:36.000Z",
            "id": "592454254960316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/iSAk0sOLt6"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:35.000Z",
            "id": "592454251730763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/WOW6LGCrYO"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "592454242213859329",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram n..."
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:32.000Z",
            "id": "592453988500439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/O2cKVnwD5I"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:28.000Z",
            "id": "592453969361838081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/2wg9S7yXrE"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:21.000Z",
            "id": "592453940261687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/SocIwPlbQE"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:14.000Z",
            "id": "592453910859677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/ojYnYcUh0W"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:11.000Z",
            "id": "592453900533305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/QTAZHTBZxt"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:10.000Z",
            "id": "592453893218377729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/BkJRbRoYZg"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:09.000Z",
            "id": "592453890294960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/KCmtdgZJYu"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:08.000Z",
            "id": "592453886268481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/HLF1NjLGlF"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:08.000Z",
            "id": "592453885567967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/v50x3yOslj"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:06.000Z",
            "id": "592453877565239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Ro... http://t.co/KoCRuePrdI"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:06.000Z",
            "id": "592453876923564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasc... http://t.co/GlHvlz8CHP"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:04.000Z",
            "id": "592453869361205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/s1FyHh4WMh"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:04.000Z",
            "id": "592453868698505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/pLMJNNrDAe"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:02.000Z",
            "id": "592453860301504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/xW9IyPPnhK"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-04-26T22:23:02.000Z",
            "id": "592453859663949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/nDG7jZnGg1"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:59.000Z",
            "id": "592453849325047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/KPXbn4sRk1"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:51.000Z",
            "id": "592453814264954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/c4I2Pbp92V"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:47.000Z",
            "id": "592453800041914369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativist... http://t.co/daHYBNgUSH"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:47.000Z",
            "id": "592453799337271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus ... http://t.co/ezweOuvXL7"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:44.000Z",
            "id": "592453785735143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/XVV2X2oiHF"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:42.000Z",
            "id": "592453778818793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/HOjSPW3BIK"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:40.000Z",
            "id": "592453771126382593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/bcbk1Kwzck"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:39.000Z",
            "id": "592453763673100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/b6MOUoBCci"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:16.000Z",
            "id": "592453669372624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/kAeAr76iIa"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:11.000Z",
            "id": "592453649353211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/VIeUMDXgeX"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:10.000Z",
            "id": "592453642214510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/dv7j4RF3F7"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-04-26T22:22:09.000Z",
            "id": "592453637990809601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto retificou lei san... http://t.co/msBYRGCd0L"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:58.000Z",
            "id": "592453592717479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto retificou lei san... http://t.co/6XGYJ5CDqK"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:48.000Z",
            "id": "592453551038697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto retificou lei san... http://t.co/RC5MVou6I8"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:44.000Z",
            "id": "592453535591104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/LQaFzqwnnj"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:42.000Z",
            "id": "592453527550631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Ex... http://t.co/dnbzz1wZ28"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:34.000Z",
            "id": "592453490703667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#hu3b3t Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativist... http://t.co/pjYjQ8AgXP"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:30.000Z",
            "id": "592453474639446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrat... http://t.co/N54iwr2rH4 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:18.000Z",
            "id": "592453423473131522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/J2bTu5KfK3"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:14.000Z",
            "id": "592453407530586112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/CQTG7vKhuZ"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:12.000Z",
            "id": "592453398424727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/ue7TyPqnwf"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:09.000Z",
            "id": "592453385720180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/XGdRN0VTtQ"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-04-26T22:21:07.000Z",
            "id": "592453378430537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista R... http://t.co/pFAqWgmMbu"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-04-26T22:20:29.000Z",
            "id": "592453218279395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/k79HfUTOgG"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-04-26T22:20:19.000Z",
            "id": "592453179385651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/31dre6J0AR"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-04-26T22:20:16.000Z",
            "id": "592453166215475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/kNBFzGAKJD"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-04-26T22:20:11.000Z",
            "id": "592453142983286785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/QF2onSwrex"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-04-26T22:19:58.000Z",
            "id": "592453091644936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/7zwa4oVHI0"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-04-26T22:19:36.000Z",
            "id": "592452995905769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/95kHJAl3bi"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-04-26T22:19:28.000Z",
            "id": "592452965513891841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/pKCjNWOFnH"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-04-26T22:19:08.000Z",
            "id": "592452880717623297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/eZ8rzpmtz4"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-04-26T22:19:06.000Z",
            "id": "592452869766270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/tXnnujBD90"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-04-26T22:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "592452799884955650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva ... http://t.co/V0AUjkgos1 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-04-26T22:15:38.000Z",
            "id": "592451997292310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extra... http://t.co/34yghzSArw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-04-26T22:14:16.000Z",
            "id": "592451653351145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/LGj9NBcd1c"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-26T22:11:55.000Z",
            "id": "592451065511071745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas. Decreto retificou lei sancionada pelo pr\u00f3prio governador Pedro Taqu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62155008",
            "created_at": "2015-04-26T22:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "592450868831756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Net festival :) (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/dm7rENPSYt"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:44.000Z",
            "id": "592450262184300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/kcf4DtkbLE"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:43.000Z",
            "id": "592450256836513793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/bl7v3Pfw6b"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:42.000Z",
            "id": "592450255825702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/JWMPITJbQo"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:41.000Z",
            "id": "592450248854753281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/mgyETKDdNV"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:40.000Z",
            "id": "592450247726600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/kcf4Dt2AU6"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:38.000Z",
            "id": "592450238733942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/5O5x65OA8I"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:38.000Z",
            "id": "592450237312012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/m9qPRmMY5M"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:36.000Z",
            "id": "592450231238701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/xxPAn90rLw"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:36.000Z",
            "id": "592450230458580992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/2beo1wedC3"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:35.000Z",
            "id": "592450223089168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/vUF6NbN74i"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:34.000Z",
            "id": "592450222246113282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/d4ZFx5YbT3"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:33.000Z",
            "id": "592450215195451395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/PDLBpuIu30"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:32.000Z",
            "id": "592450214331453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/9LcBMfVfLz"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:31.000Z",
            "id": "592450207641522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/Cb8tIuVEaJ"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:31.000Z",
            "id": "592450206852984833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/RS2jUT3qk3"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:29.000Z",
            "id": "592450201006157825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/JTQhPMdofh"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:29.000Z",
            "id": "592450200330842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/OVoGTC1ZWv"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:24.000Z",
            "id": "592450178654699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/yYV6WrIte5"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:24.000Z",
            "id": "592450177824260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/dz9Wy3vPwv"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:21.000Z",
            "id": "592450165862051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Ex... http://t.co/gwDiJx9UO0 #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:21.000Z",
            "id": "592450165073575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados ... http://t.co/ajjGdA9ItV #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-04-26T22:08:17.000Z",
            "id": "592450148166336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/n0US7b1V0T"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-04-26T22:07:39.000Z",
            "id": "592449992016547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/xJ3D5F8pxv"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-26T22:07:33.000Z",
            "id": "592449965227700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/V3vETHPlqU \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt \u2026"
        },
        {
            "author_id": "170080172",
            "created_at": "2015-04-26T22:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "592449240514822145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que a gente desgruda? \ud83d\udcf1\ud83d\udc40 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/tPuDwa8di4"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-04-26T22:02:13.000Z",
            "id": "592448624782487553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/nKDRgnDuOB http://t.co/lGgew3mu2b"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-04-26T22:02:12.000Z",
            "id": "592448618830770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/bP3SJOd06v http://t.co/6DgWcZyi8t"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:12.000Z",
            "id": "592448114524467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/OSe2qekbyi"
        },
        {
            "author_id": "1624226827",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "592448108333674496",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados ... http://t.co/YVslMcN0Wj"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:10.000Z",
            "id": "592448106152599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/nhQeCkmmlY"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:10.000Z",
            "id": "592448105477382147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/aUF8BmQ7Wv"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:08.000Z",
            "id": "592448097319391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/zbntL1qEep"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:07.000Z",
            "id": "592448092508585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/p2GjDdQMBk"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:06.000Z",
            "id": "592448091069894657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/mb6lvtKZBj"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:05.000Z",
            "id": "592448085214662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/kvkMN5NEAE"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:05.000Z",
            "id": "592448083952283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/cTHpdiMdDi"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:01.000Z",
            "id": "592448070924701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e ur... http://t.co/o9dTjKUSGF #rt"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-04-26T22:00:01.000Z",
            "id": "592448070199050241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/59dKLRuncs"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:58.000Z",
            "id": "592448057041551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/pFQuGY0iYZ"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:57.000Z",
            "id": "592448051140165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/0IEdV7KjEK"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:56.000Z",
            "id": "592448049747611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/oCTTkrM7BO #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:55.000Z",
            "id": "592448044823498753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/Rd3LpGGTBH"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "592448036162277377",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram n..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "592448033377234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados ... http://t.co/FfIMzWLsK9 @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:51.000Z",
            "id": "592448025156456449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/8oes6RImAD"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:50.000Z",
            "id": "592448022421704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urub... http://t.co/yVCHLVuAox"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:47.000Z",
            "id": "592448011776577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/4b1awXuxcR"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:47.000Z",
            "id": "592448011206164481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/Yp4FW9bshm"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:47.000Z",
            "id": "592448009348067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/PwMt2PHGsS"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:45.000Z",
            "id": "592448002297434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/q7CAWqHFz3"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:42.000Z",
            "id": "592447987948728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/YNlyyY7sB4"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:41.000Z",
            "id": "592447986661109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/flm8PEDAgp"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:38.000Z",
            "id": "592447972194979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/3eqccqiFz2"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:35.000Z",
            "id": "592447958982860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/W17i8oqmSd"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:34.000Z",
            "id": "592447957334560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/m3fN7oYi6N"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:33.000Z",
            "id": "592447951177318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/1gPvGbXRAT"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:31.000Z",
            "id": "592447942260166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/XsSHsVXYyP"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:29.000Z",
            "id": "592447932969799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/X2G5QlFDN8"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:24.000Z",
            "id": "592447914003148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/YmrWqPMtzG"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:22.000Z",
            "id": "592447903622242305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/Bgcpi9G5uG"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:21.000Z",
            "id": "592447902699495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/U4xv59jzha"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "592447902045241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/9Gzd6pDVd3 #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:14.000Z",
            "id": "592447874014646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/8zFOWxIuY5"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:13.000Z",
            "id": "592447868792918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/PT98hL0Qof"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:10.000Z",
            "id": "592447857052909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de ja... http://t.co/ct4VeawFiM #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:08.000Z",
            "id": "592447845745045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/pSWillnXyp"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:04.000Z",
            "id": "592447831870345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/V6L3houV99"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-04-26T21:59:04.000Z",
            "id": "592447829852819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/l3uBXn9KPA"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:59.000Z",
            "id": "592447810852691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/WPG2qHwwAT"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:56.000Z",
            "id": "592447796491395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/xfToPjcP2S"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:52.000Z",
            "id": "592447781022793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/StJKdnxTWx"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:45.000Z",
            "id": "592447750861520897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/hzXoLPt8tC"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "592447738186485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/OQSzG19D78 #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:41.000Z",
            "id": "592447733010595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/l2zgrkl6Nq"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:38.000Z",
            "id": "592447721866268673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/7yqLOtZ7od"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:38.000Z",
            "id": "592447720553521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/vu1VZjO4uz"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:38.000Z",
            "id": "592447719043543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/9EsCPjQO2c"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:36.000Z",
            "id": "592447714299777025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/aGRj2DWHtn"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:33.000Z",
            "id": "592447699300913153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/Ldb2BuysQO"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:33.000Z",
            "id": "592447698810195969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/Pg3i87IhSw"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:31.000Z",
            "id": "592447693215010818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/LtW8zLQECR"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "592447688299282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/yEHePqVtUx #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:29.000Z",
            "id": "592447685220696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/ddpp9TBuQR"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:29.000Z",
            "id": "592447683727532033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/EIVLQOF93e"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:29.000Z",
            "id": "592447682959966210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/9wxX5sqT0x"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:28.000Z",
            "id": "592447678782410753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/Z00VPI71Ie"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:24.000Z",
            "id": "592447661271187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/NtoCwZWKik"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:23.000Z",
            "id": "592447659035660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/DgJh0fP8Cg"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "592447597287116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/t2KLkghJC6 #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-04-26T21:58:04.000Z",
            "id": "592447578832121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram na \u00faltima semana.\nMonitoramento dos ninhos dess... http://t.co/jApL2teiI8"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-04-26T21:57:52.000Z",
            "id": "592447528257228801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram na \u00faltima semana.\nMonitoramento dos ninhos dess... http://t.co/g8jmbvcuIr"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-04-26T21:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "592447497525690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/SGRulPMz2y #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-04-26T21:57:41.000Z",
            "id": "592447482275045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram na \u00faltima semana.\nMonitoramento dos ninhos dess... http://t.co/vpIfvX3ryz"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-04-26T21:57:30.000Z",
            "id": "592447436557193219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-26T21:57:29.000Z",
            "id": "592447433730367488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/vipTynIV6r"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2015-04-26T21:57:27.000Z",
            "id": "592447422325858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/DEwjluS6nV"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-26T21:57:24.000Z",
            "id": "592447408795062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/S4WcRGMoR4"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-04-26T21:57:11.000Z",
            "id": "592447357775544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/JJbtKjC5Xp"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-26T21:56:42.000Z",
            "id": "592447235830349825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/dqI9fCcTbe"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-04-26T21:56:39.000Z",
            "id": "592447221137690624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes ... http://t.co/UU3uuZjXXk #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-26T21:56:35.000Z",
            "id": "592447207179182081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/gUyLVuQksi"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-04-26T21:56:35.000Z",
            "id": "592447203660075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e ur... http://t.co/i94wfBw2fi"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-26T21:56:25.000Z",
            "id": "592447162941886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais\" http://t.co/9nvoubLhCO"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-04-26T21:56:09.000Z",
            "id": "592447095937769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/EFIfUQ9hWu"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-04-26T21:56:01.000Z",
            "id": "592447061695471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/vCJ9V4ZH0N"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-04-26T21:55:37.000Z",
            "id": "592446961715843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/uiFloHGzHm"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-26T21:55:34.000Z",
            "id": "592446947241242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/vZkZQFW7mZ"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-26T21:55:32.000Z",
            "id": "592446940316442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/82nA6UOblQ"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-04-26T21:55:19.000Z",
            "id": "592446885639507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/BOQYLOC0dL"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-04-26T21:55:13.000Z",
            "id": "592446861602000897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/EQeX2gYIt4"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-04-26T21:55:07.000Z",
            "id": "592446835806982145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/stSET7GGhI"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-04-26T21:55:04.000Z",
            "id": "592446824905986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/MJQnZRv0S3"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-04-26T21:54:47.000Z",
            "id": "592446754043236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/aAlsS28srD #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-26T21:54:35.000Z",
            "id": "592446700322619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/aOaLmIqccZ"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-04-26T21:54:33.000Z",
            "id": "592446691590152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados ... http://t.co/1BqVYWDVdl"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-04-26T21:54:23.000Z",
            "id": "592446653082140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/BsZEtJ9azH"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-04-26T21:54:23.000Z",
            "id": "592446651509276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/peslUrsrMb"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-04-26T21:54:23.000Z",
            "id": "592446649475043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus ... http://t.co/4cteyPjaN2"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-26T21:54:22.000Z",
            "id": "592446649324032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/LqsZPZjqob"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-04-26T21:54:17.000Z",
            "id": "592446626272137217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e ur... http://t.co/6AM1wFiHuT #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-04-26T21:54:01.000Z",
            "id": "592446560824201217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/sEoNgvUGeZ"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-04-26T21:53:57.000Z",
            "id": "592446543644340225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/o0JTdygIBs"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-04-26T21:53:55.000Z",
            "id": "592446533972267010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/zH7jSxediV"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-04-26T21:53:49.000Z",
            "id": "592446508751958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/l04pF8ITFd"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-04-26T21:53:47.000Z",
            "id": "592446501307060224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nas... http://t.co/yC6DHN9bXd"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-04-26T21:53:10.000Z",
            "id": "592446345270595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/YBkiYo7rWE"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-04-26T21:52:59.000Z",
            "id": "592446298864779265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/PRBPlANt10"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-04-26T21:52:56.000Z",
            "id": "592446285350764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/4Mv4hTBlJu"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-04-26T21:52:50.000Z",
            "id": "592446260839194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/35qOGZc2cB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-26T21:52:33.000Z",
            "id": "592446189376778242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/gUyLVuQksi \nFilhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram na \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-04-26T21:52:33.000Z",
            "id": "592446188542042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/SYmL44tBvw"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-04-26T21:52:12.000Z",
            "id": "592446102160314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/zbZMhnvHdp"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-04-26T21:52:01.000Z",
            "id": "592446055255396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/f3A4p3rWR6"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-04-26T21:51:44.000Z",
            "id": "592445986015813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/o0V96tgQvd"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-04-26T21:51:38.000Z",
            "id": "592445961399480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/Ba0WnCt9ga"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-04-26T21:51:36.000Z",
            "id": "592445953061167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/M6nkQraGc5"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-04-26T21:51:33.000Z",
            "id": "592445939220025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/ZDDN20PCB7"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-04-26T21:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "592445863378563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gado... http://t.co/sAjlGf91gL via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-04-26T21:51:08.000Z",
            "id": "592445834865815553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/tXGHEHk2pE"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2015-04-26T21:51:06.000Z",
            "id": "592445826028277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/Jkf9Nwgpj7"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-04-26T21:51:04.000Z",
            "id": "592445815999713283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/Hh73srD5M4"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2015-04-26T21:50:05.000Z",
            "id": "592445568602931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/uFqhtDptlb via esporte"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-04-26T21:49:47.000Z",
            "id": "592445493780684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/afNGpMfopy"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2015-04-26T21:48:16.000Z",
            "id": "592445111755272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/QyALEeIGgf"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2015-04-26T21:46:35.000Z",
            "id": "592444690470866945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/6CMkmI6tn0 http://t.co/We49T66rjm"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-04-26T21:45:36.000Z",
            "id": "592444442168012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/98CoqF8T3w #Alagoas"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-04-26T21:45:36.000Z",
            "id": "592444441211772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/xOimOF7Vbw"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2015-04-26T21:45:34.000Z",
            "id": "592444430717554692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/AB6IyyOuwB"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-04-26T21:45:09.000Z",
            "id": "592444329119080449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais http://t.co/venEHJjaD8"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2015-04-26T21:44:56.000Z",
            "id": "592444273389215746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 registra nascimento de novos animais: Filhotes de jacar\u00e9, c\u00e1gados e urubus nasceram... http://t.co/KVF81Jjx5J"
        },
        {
            "author_id": "109342780",
            "created_at": "2015-04-26T21:44:43.000Z",
            "id": "592444218334912515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha#Biologia @ Parque Municipal - Porto Ferreira https://t.co/HYHlKW93L8"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-04-26T21:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "563917017",
                        "start": 85,
                        "username": "cris_nunes1"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "338663668",
                        "start": 98,
                        "username": "juliafritzen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "592436629874302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateeeee (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @cris_nunes1 @juliafritzen) https://t.co/yCgdegEIq1"
        },
        {
            "author_id": "369295135",
            "created_at": "2015-04-26T21:11:26.000Z",
            "id": "592435843622674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/14kL6kudS6"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-04-26T21:02:32.000Z",
            "id": "592433604132667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais silvestres: O Parque Municipal de Macei\u00f3 ganhou no... http://t.co/GW3V0u8P2U"
        },
        {
            "author_id": "135689745",
            "created_at": "2015-04-26T20:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.01805833,
                        -22.341375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "592431996602884099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Zool\u00f3gico de Bauru https://t.co/pXDujL6N7s"
        },
        {
            "author_id": "135689745",
            "created_at": "2015-04-26T20:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.01805833,
                        -22.341375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "592431387107557377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flower @ Parque Municipal Zool\u00f3gico de Bauru https://t.co/4kvKDDi2ax"
        },
        {
            "author_id": "2910789525",
            "created_at": "2015-04-26T20:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "917301859",
                        "start": 0,
                        "username": "tudonahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "592431286427340800",
            "in_reply_to_user_id": "917301859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tudonahora Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais silvestres http://t.co/TYg1ferCm7"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2015-04-26T20:53:19.000Z",
            "id": "592431283403239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha novos esp\u00e9cimes de animais silvestres: O Parque Municipal de Macei\u00f3 ganhou no... http://t.co/61SLDjsJl0"
        },
        {
            "author_id": "38606942",
            "created_at": "2015-04-26T20:52:40.000Z",
            "id": "592431121293561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/HJA35pUjDG"
        },
        {
            "author_id": "135689745",
            "created_at": "2015-04-26T20:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.01805833,
                        -22.341375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "592431017660657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Zool\u00f3gico de Bauru https://t.co/6WosPcDQkl"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2015-04-26T20:51:19.000Z",
            "id": "592430780518825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PAU BRASIL http://t.co/tUGMnvxp5G"
        },
        {
            "author_id": "52870033",
            "created_at": "2015-04-26T20:50:44.000Z",
            "id": "592430632011112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PAU BRASIL http://t.co/WlRrZVxIpM"
        },
        {
            "author_id": "234316007",
            "created_at": "2015-04-26T20:50:09.000Z",
            "id": "592430485659324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Sinta a Paz \ud83c\udf43 (em Parque Municipal De Alto Araguaia) http://t.co/zIan5taICy"
        },
        {
            "author_id": "234316007",
            "created_at": "2015-04-26T20:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.2216504,
                        -17.31471771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf6ea767610b695e"
            },
            "id": "592430482807205890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta a Paz \ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Alto Araguaia https://t.co/Hpra0SsuNj"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2015-04-26T20:49:37.000Z",
            "id": "592430353266118658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PAU - BRASIL http://t.co/rz36kzltns"
        },
        {
            "author_id": "1523823530",
            "created_at": "2015-04-26T20:48:00.000Z",
            "id": "592429945651093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Chegamos a Vinhedo!\nDepois de 80 quil\u00f4metros iremos pernoitar no Parque Municipal e, amanh\u00e3, seguiremos para... http://t.co/4KB35ZBZAM"
        },
        {
            "author_id": "52870033",
            "created_at": "2015-04-26T20:47:13.000Z",
            "id": "592429748191563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PAU BRASIL http://t.co/me5X9BKk6Y"
        },
        {
            "author_id": "52870033",
            "created_at": "2015-04-26T20:47:04.000Z",
            "id": "592429708995887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PAU BRASIL http://t.co/U0uPwIuGxo"
        },
        {
            "author_id": "133810738",
            "created_at": "2015-04-26T20:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.3363,
                        -34.48139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "592428458732556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suuunday \ud83d\ude4c\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Santa Teresa https://t.co/QkSLL2JeSi"
        },
        {
            "author_id": "2487000509",
            "created_at": "2015-04-26T20:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "592428099519778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma de hj! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/StgIrNvrjW"
        },
        {
            "author_id": "79506106",
            "created_at": "2015-04-26T20:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39941201,
                        -22.82998704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "592426925878026241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blessed \ud83c\udf43\ud83c\udf3a @ Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/0h8YavtNje"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2015-04-26T20:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "592424084492963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/pRIufT0LHS"
        },
        {
            "author_id": "92043108",
            "created_at": "2015-04-26T20:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "592423093202714626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/7uUHs9bE4B"
        },
        {
            "author_id": "206003567",
            "created_at": "2015-04-26T19:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92505363,
                        -19.94272852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "592417783088062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje a Duda se esbaldou!! Del\u00edcia! @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/JmNeOqaEUP"
        },
        {
            "author_id": "38455141",
            "created_at": "2015-04-26T19:49:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "592415337511006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho da vista chinesa @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/sup1iRTH1Q"
        },
        {
            "author_id": "237277234",
            "created_at": "2015-04-26T19:17:04.000Z",
            "id": "592407060987392000",
            "in_reply_to_user_id": "2598657168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorgonjr hoje, l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2487000509",
            "created_at": "2015-04-26T19:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "592406447742410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio parque municipal Macei\u00f3 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/WZBFq3lmvy"
        },
        {
            "author_id": "2512834303",
            "created_at": "2015-04-26T19:00:39.000Z",
            "id": "592402928901693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de gra\u00e7a no Parque Municipal? Hummm \ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "2487000509",
            "created_at": "2015-04-26T18:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "592401717460934659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/XJvYwB0XMC"
        },
        {
            "author_id": "24046176",
            "created_at": "2015-04-26T18:38:29.000Z",
            "id": "592397352062844929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no parque com a comadre!\n\nDomingo familia!\n\n#MuitoAMOR \n\n#umdomingodiferente (em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/HqJyuaxzKa"
        },
        {
            "author_id": "288171436",
            "created_at": "2015-04-26T18:10:59.000Z",
            "id": "592390431301828609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/WAM1jq65oe"
        },
        {
            "author_id": "492097203",
            "created_at": "2015-04-26T18:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1516845942",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigofeirreir"
                    }
                ]
            },
            "id": "592389695423827968",
            "in_reply_to_user_id": "1516845942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigofeirreir @tvglobominas vai passear no parque municipal de m\u00e3os  dadas!"
        },
        {
            "author_id": "2769582587",
            "created_at": "2015-04-26T18:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63418977,
                        -23.45702679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "592389284352655361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf32\ud83c\udfe2\ud83c\udfe6\ud83c\udfec\ud83c\udf32\ud83c\udf43 @ Parque Estadual N\u00facleo da Pedra Grande. https://t.co/wsxqcYRkXh"
        },
        {
            "author_id": "9896852",
            "created_at": "2015-04-26T17:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "15795272",
                        "start": 60,
                        "username": "camilachaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "592382830832971776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracoleando (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS w/ @camilachaim) https://t.co/3sfRyOdQDe"
        },
        {
            "author_id": "51752793",
            "created_at": "2015-04-26T17:27:55.000Z",
            "id": "592379594059227138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao basta ser \"titiu\", tem que participar... Kkk @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/XKq4pd0Q6g"
        },
        {
            "author_id": "271027013",
            "created_at": "2015-04-26T17:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19956807,
                        -29.64346654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "592375172612653057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assoeva x Brasil Kirin @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/MdBaU4zBIO"
        },
        {
            "author_id": "215809685",
            "created_at": "2015-04-26T17:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.07951436,
                        -29.5857005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4df5ed665f94c5b5"
            },
            "id": "592373922961690624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Dois Irm\u00e3os https://t.co/EAxvQKSJAr"
        },
        {
            "author_id": "2933622989",
            "created_at": "2015-04-26T17:02:36.000Z",
            "id": "592373220696793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "acho q eu vou p Festival de Musica eletronica no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2284613263",
            "created_at": "2015-04-26T16:50:10.000Z",
            "id": "592370094233296897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RivieraMaya #PlayaDelCarmen #meusroteiros: Faro Celarain, um farol dentro do Parque Nacional Punta Sur, com uma v\u2026 https://t.co/iahX5lRV5Y"
        },
        {
            "author_id": "174062128",
            "created_at": "2015-04-26T16:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.08983078,
                        20.60675561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cb407226ddba7ce4"
            },
            "id": "592366006787538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faro Celarain, um farol dentro do Parque Nacional Punta Sur, com uma vista fant\u00e1stica para as praias\u2026 https://t.co/8e4bLBJev2"
        },
        {
            "author_id": "200599216",
            "created_at": "2015-04-26T16:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "310493826",
                        "start": 38,
                        "username": "claiiitoN_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.82197191,
                        -27.93655994
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d0d29741feef64b9"
            },
            "id": "592361710108966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios w/ @claiiiton_ https://t.co/d04EVHFoj1"
        },
        {
            "author_id": "1644431209",
            "created_at": "2015-04-26T16:04:40.000Z",
            "id": "592358641614848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei sabendo que vai rolar um som no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2886150495",
            "created_at": "2015-04-26T16:04:05.000Z",
            "id": "592358494751293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e e filhotes de elefante no Parque Nacional Amboseli, no Qu\u00eania \ud83d\udc18 \ud83d\udc99\n\n\u2022 \u2022 \u2022\n\nMother elephant with\u2026 https://t.co/y5nVMzE4k2"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2015-04-26T15:59:14.000Z",
            "id": "592357275173543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00fanel de uma antiga esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria em Maric\u00e1 no Parque Estadual da Serra da Tiririca\u2026 https://t.co/B1sCF9OFpQ"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-04-26T15:17:51.000Z",
            "id": "592346859944976385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socozinho\n\n(Butorides striata)\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, domingo, 26 de abril de 2015,... http://t.co/rY0ZVeCAr7"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-04-26T15:17:22.000Z",
            "id": "592346737542561793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socozinho\n\n(Butorides striata)\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, domingo, 26 de abril de 2015,... http://t.co/GKYcMn7gws"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-04-26T15:16:48.000Z",
            "id": "592346595351494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socozinho\n\n(Butorides striata)\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, domingo, 26 de abril de 2015,... http://t.co/5G1Wtbzc7t"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-04-26T15:16:12.000Z",
            "id": "592346444792750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socozinho\n\n(Butorides striata)\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, domingo, 26 de abril de 2015,... http://t.co/zPfblqvonx"
        },
        {
            "author_id": "243311650",
            "created_at": "2015-04-26T15:08:17.000Z",
            "id": "592344452481572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci o que eu ia dizer mas hoje rola um parque municipal e um viaduto \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-04-26T15:01:16.000Z",
            "id": "592342686255939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um rol\u00ea pelo Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wO9FSLaxnh"
        },
        {
            "author_id": "3208108781",
            "created_at": "2015-04-26T14:58:55.000Z",
            "id": "592342095857344513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruz Vermelha nas Cachoeiras - Participe dos Postos no Parque Nacional do Itatiaia. (24)3384-5351 http://t.co/q8qmQDjH5c"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-26T14:55:07.000Z",
            "id": "592341139061133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/wTuMWL1asJ http://t.co/pRtCQhp2Wk"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-04-26T14:47:42.000Z",
            "id": "592339275015974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Mata Seca...\n\nManh\u00e3 de domingo, 26 de abril de 2015, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... http://t.co/F09A8HQccw"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-04-26T14:47:13.000Z",
            "id": "592339153108500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Mata Seca...\n\nManh\u00e3 de domingo, 26 de abril de 2015, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... http://t.co/Db4mTRkbht"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-04-26T14:46:42.000Z",
            "id": "592339021080178689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Mata Seca...\n\nManh\u00e3 de domingo, 26 de abril de 2015, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... http://t.co/7roOjfXxnB"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-04-26T14:46:10.000Z",
            "id": "592338889261654017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Mata Seca...\n\nManh\u00e3 de domingo, 26 de abril de 2015, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... http://t.co/g9uBlreqsq"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-26T14:45:09.000Z",
            "id": "592338630498230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/wTuMWL1asJ http://t.co/7sglaqQ4KK"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-26T14:40:05.000Z",
            "id": "592337358386819072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/wTuMWL1asJ"
        },
        {
            "author_id": "15106357",
            "created_at": "2015-04-26T14:36:36.000Z",
            "id": "592336479784939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma gravidez registrada no Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/XFaSW7gyih"
        },
        {
            "author_id": "58457358",
            "created_at": "2015-04-26T14:35:21.000Z",
            "id": "592336167032496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo australiano incentiva crian\u00e7as a criarem seu parque ideal em Minecraft: http://t.co/YID6Xrmd0I"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2015-04-26T14:30:40.000Z",
            "id": "592334987988443137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inspira\u00e7\u00e3o para esse domingo vem diretamente do Parque Nacional Hortob\u00e1gy (Hungria). http://t.co/5zMdzLxvEH"
        },
        {
            "author_id": "169619875",
            "created_at": "2015-04-26T14:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02029248,
                        -28.06614906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "592333349194174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios https://t.co/lJG6Gj8f6R"
        },
        {
            "author_id": "55045698",
            "created_at": "2015-04-26T14:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "592329312050745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/U8vv3IbKdx http://t.co/Z6PjMZyVo7"
        },
        {
            "author_id": "77535344",
            "created_at": "2015-04-26T14:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42756759,
                        -27.52644796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "592328299180875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22 \ud83d\udc0d \ud83d\udc12 \ud83d\udc28 @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/CkfUTL35HD"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-26T14:00:04.000Z",
            "id": "592327286378131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noa not\u00edcia: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual de Corumbiara (RO) tem primeiro projeto de uso p\u00fablico... http://t.co/560BHYNfb1"
        },
        {
            "author_id": "146545487",
            "created_at": "2015-04-26T13:55:18.000Z",
            "id": "592326088078073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje to lembrando do dia que fui no parque municipal com a leticia e a lorrayne sdds das duas juntos que eu saia com elas em casal"
        },
        {
            "author_id": "370456590",
            "created_at": "2015-04-26T13:53:08.000Z",
            "id": "592325539291103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ontem tava lotado \ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "231154331",
            "created_at": "2015-04-26T13:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "592325270285262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio top de Bike @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/xGi01FBQT9"
        },
        {
            "author_id": "1316956800",
            "created_at": "2015-04-26T13:35:28.000Z",
            "id": "592321094071234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fui at\u00e9 no parque municipal ver se estava rolando a festa ainda"
        },
        {
            "author_id": "2825893129",
            "created_at": "2015-04-26T13:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95129651,
                        -19.81864481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "592319089353334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visitatecnica! #Elementosdegeologia @ Parque Estadual Do Sumidouro https://t.co/EhKyjeEU7Z"
        },
        {
            "author_id": "2442671630",
            "created_at": "2015-04-26T13:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 72,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "592315717770473473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique com a filha amo!!!! (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/GDV53tAuPP"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-04-26T13:00:18.000Z",
            "id": "592312245599645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/ZIdmzIrP6j"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-04-26T13:00:18.000Z",
            "id": "592312243804504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/XL20TSzv07"
        },
        {
            "author_id": "290696810",
            "created_at": "2015-04-26T12:55:55.000Z",
            "id": "592311142841737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza e a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/3KPjv2uOHO"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2015-04-26T12:36:58.000Z",
            "id": "592306372307464193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS CONDOM\u00cdNIAIS: URBANIZADORA PARANOAZINHO FAR\u00c1 CERCAMENTO DE \u00c1REAS DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DA CONTAGEM http://t.co/gyPjNz7kn6"
        },
        {
            "author_id": "269354141",
            "created_at": "2015-04-26T11:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.25797167,
                        -19.73615595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdc54cf670394c1e"
            },
            "id": "592294221215858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vibe #natiruts #parquedasmangabeiras @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/p3m1QBtZHy"
        },
        {
            "author_id": "269354141",
            "created_at": "2015-04-26T11:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.25797167,
                        -19.73615595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdc54cf670394c1e"
            },
            "id": "592293154658844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vibe #natiruts #parquedasmangabeiras @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/co0i3egP0B"
        },
        {
            "author_id": "710595192",
            "created_at": "2015-04-26T10:09:53.000Z",
            "id": "592269356609994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu\nParque Estadual Serra de de Boa Esperan\u00e7a\n#Doming\u00e3o #Sol #Amigos https://t.co/4qbezPdkZr"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2015-04-26T10:00:45.000Z",
            "id": "592267061616869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida reintegra\u00e7\u00e3o de posse em favor do ICMBio das terras do Parque Nacional do Descobrimento (BA) - http://t.co/4qbUcWmTra"
        },
        {
            "author_id": "108180837",
            "created_at": "2015-04-26T10:00:02.000Z",
            "id": "592266879781208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Beit Guvrin-Maresha \u00e9 um parque nacional no centro de Israel , abrangendo as ru\u00ednas de... http://t.co/JueFtyUbZW"
        },
        {
            "author_id": "35588436",
            "created_at": "2015-04-26T04:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "592189260855418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05.09.2010\nParque Nacional de Itatiaia -  Rio de Janeiro - Brasil\n#itatiaia  #rj #nature #natureza\u2026 https://t.co/C0TXOIG4EC"
        },
        {
            "author_id": "127693377",
            "created_at": "2015-04-26T04:28:19.000Z",
            "id": "592183398518628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta tendo net festival? Ou algo assim? No parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2583025422",
            "created_at": "2015-04-26T04:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "26560366",
                        "start": 42,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "592181450998456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Not\u00edcias http://t.co/hTI252RsD8 via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "189641113",
            "created_at": "2015-04-26T03:57:53.000Z",
            "id": "592175741946732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos destinos mais bonitos do Brasil, combinando uma \u00e1rea de... http://t.co/JAyL4xiHMW"
        },
        {
            "author_id": "59822969",
            "created_at": "2015-04-26T02:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93308118,
                        -19.82425707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "592159776307552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NETFestival @ Parque Municipal https://t.co/I6rUgXdqzW"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-26T01:56:04.000Z",
            "id": "592145086978400257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/myfKpV8hsJ"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-26T01:56:02.000Z",
            "id": "592145078686195713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-26T01:56:02.000Z",
            "id": "592145076756807681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-26T01:56:02.000Z",
            "id": "592145076748492800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-26T01:56:02.000Z",
            "id": "592145076740083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "146265148",
            "created_at": "2015-04-26T01:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36678,
                        -21.79246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "592139805724647425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia da Princesinha Gabi fazer a festa. @ Parque Natural Municipal da Lajinha https://t.co/hZNw9ZNKFz"
        },
        {
            "author_id": "428675385",
            "created_at": "2015-04-26T01:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "592136156617306115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/IlvrCKdUSs"
        },
        {
            "author_id": "73700408",
            "created_at": "2015-04-26T01:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "592135749421629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "today's view \ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/3RtFij0tux"
        },
        {
            "author_id": "1002715795",
            "created_at": "2015-04-26T01:04:04.000Z",
            "id": "592131998023561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal amanha, colar sim ou claro"
        },
        {
            "author_id": "222190501",
            "created_at": "2015-04-26T00:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "592130623063601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/nO5xKsvBAf"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-04-26T00:40:08.000Z",
            "id": "592125975707701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzeiro, no Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa, em S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras.\u2026 https://t.co/Cs8CWqy3FS"
        },
        {
            "author_id": "152646565",
            "created_at": "2015-04-26T00:38:12.000Z",
            "id": "592125489847865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando! @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/ePCgS6jIyE"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2015-04-26T00:31:42.000Z",
            "id": "592123852077068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levamos o pessoal da Expedi\u00e7\u00e3o Depois da Curva pra conhecer o \nParque Rio Doce. O resultado foi uma produ\u00e7\u00e3o de... http://t.co/eYEkKyA6e5"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2015-04-26T00:31:36.000Z",
            "id": "592123830509903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levamos o pessoal da Expedi\u00e7\u00e3o Depois da Curva pra conhecer o \nParque Rio Doce. O resultado foi uma produ\u00e7\u00e3o de... http://t.co/ztJ3HdeArh"
        },
        {
            "author_id": "18685531",
            "created_at": "2015-04-26T00:11:22.000Z",
            "id": "592118734841638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "150425 - Nas trilhas sempre \u00e9 mais legal #RunTherapy #LoveRun @ Floresta Nacional de Brasilia https://t.co/CHhA5tDRz0"
        },
        {
            "author_id": "48549115",
            "created_at": "2015-04-26T00:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23312915,
                        -22.96638711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "592117502920007683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gracias \ud83d\ude4c\ud83c\udf40\ud83c\udf3f #errejota #trilheirasdobrasil #021 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/ZSlhufyaWt"
        },
        {
            "author_id": "159249023",
            "created_at": "2015-04-26T00:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "592116768375726080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir bem mais al\u00e9m. Que o mais e que o por\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udca5 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/hp5gPkXpqL"
        },
        {
            "author_id": "30498468",
            "created_at": "2015-04-26T00:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "592115936666193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha maneira de esquecer do mundo #inline @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/iSKeTT6EV2"
        },
        {
            "author_id": "116715255",
            "created_at": "2015-04-25T23:53:11.000Z",
            "id": "592114162223964161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo o melhor do mundo do futsal ( Falc\u00e3o) jogando aqui em Ven\u00e2ncio @ Parque Municipal Do\u2026 https://t.co/5W5scCvGrn"
        },
        {
            "author_id": "323727768",
            "created_at": "2015-04-25T23:47:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "592112823179866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/DQDDgWKNsw"
        },
        {
            "author_id": "243294537",
            "created_at": "2015-04-25T23:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85711878,
                        -23.34361274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8de821fe9caeef7b"
            },
            "id": "592112667868975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente eu quero ver um Muriqui, fiquem quietos hahahahaha \ud83d\udc12\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\ud83c\udf3f @ Parque Estadual \"Carlos Botelho\" https://t.co/23czmv7htn"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2015-04-25T23:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9576525,
                        -19.8114604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "592108272410357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apic B -  #socioambientais #Campo #UFMG #Csa @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Ar\u00eades https://t.co/nrYlPL1jCn"
        },
        {
            "author_id": "235936941",
            "created_at": "2015-04-25T23:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "439631701",
                        "start": 0,
                        "username": "Lucas_Polido"
                    }
                ]
            },
            "id": "592104489919848448",
            "in_reply_to_user_id": "439631701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucas_Polido c\u00ea num ta falando pq vai no parque municipal n\u00e3o? kkk"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2015-04-25T22:42:28.000Z",
            "id": "592096365456457729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o promove destinos em feira de turismo: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com suas dunas de ar... http://t.co/AqQAMQwqTP"
        },
        {
            "author_id": "124747324",
            "created_at": "2015-04-25T22:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "385455864",
                        "start": 55,
                        "username": "minubebr"
                    }
                ]
            },
            "id": "592095680031756289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/wDjqukPbu1 via @minubebr"
        },
        {
            "author_id": "170080172",
            "created_at": "2015-04-25T22:32:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "592093815269392385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura do dia \u2705\ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/TAXvo7uaxd"
        },
        {
            "author_id": "139156063",
            "created_at": "2015-04-25T22:29:25.000Z",
            "id": "592093081966608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou aproveita a brisa leve da Beaga p\u00f4s chuva e curti a natureza do Parque Municipal com v\u00e1rios shows 0800.\nPara... http://t.co/NXwgsAPus5"
        },
        {
            "author_id": "2173299687",
            "created_at": "2015-04-25T22:15:22.000Z",
            "id": "592089543085555712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agr q eu lembrei do festival da net l\u00e1 no parque municipal, por isso q o Arthur mandou eu ir p l\u00e1, dei mole"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-04-25T22:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "592088633894658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/atuGZUwhcD"
        },
        {
            "author_id": "759440682",
            "created_at": "2015-04-25T22:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "592087989834149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouquinho Iconili no Parque municipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/omInOnfDmu"
        },
        {
            "author_id": "339837171",
            "created_at": "2015-04-25T21:55:19.000Z",
            "id": "592084499346890754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira linda com 54 metros de queda d'\u00e1gua no parque municipal do Maring\u00e1 em Vila Maria - RS. No\u2026 https://t.co/xwR4wxnP1X"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2015-04-25T21:37:40.000Z",
            "id": "592080056526229505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANISTIA AO DESMATAMENTO:\nMP ganha Adin contra Taques e derruba lei sobre reserva extrativista\n\nLeia aqui\nhttp://t.co/AoRYkrNLAa"
        },
        {
            "author_id": "469554325",
            "created_at": "2015-04-25T21:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "592079126489608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que o Mcfly uniu ningu\u00e9m separa \ud83d\udc97 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/BG9LYHE1lJ"
        },
        {
            "author_id": "15575837",
            "created_at": "2015-04-25T21:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02145095,
                        -12.14951077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "592078165343916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "par\u00e7a @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/3rp4CVVfjI"
        },
        {
            "author_id": "324122440",
            "created_at": "2015-04-25T21:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "592077474747527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/W9UVandTpA"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-04-25T21:12:03.000Z",
            "id": "592073610388316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas est\u00e1 dentro dos munic\u00edpios de Manaus e Novo Air\u00e3o, e seu acesso pode ser feito... http://t.co/fuycuO7ecv"
        },
        {
            "author_id": "3060218601",
            "created_at": "2015-04-25T21:11:26.000Z",
            "id": "592073453861220353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira linda com 54 metros de queda d'\u00e1gua no parque municipal do Maring\u00e1 em Vila Maria - RS. No\u2026 https://t.co/64e0UTvLMq"
        },
        {
            "author_id": "45192130",
            "created_at": "2015-04-25T20:56:14.000Z",
            "id": "592069628421079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter evento de gra\u00e7a no parque municipal mas eu queria era s\u00f3 uma massagem nas costas\n\nfaculdade me mata um dia ainda"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-04-25T20:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "592065557081493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai com dor mesmo! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/Zg9DePP1LA"
        },
        {
            "author_id": "88797705",
            "created_at": "2015-04-25T20:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93480575,
                        -19.53620361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "592064793198100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Sumidouro https://t.co/zpze47IVxs"
        },
        {
            "author_id": "247528314",
            "created_at": "2015-04-25T20:31:16.000Z",
            "id": "592063345970274305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/qPDUgFjxPa"
        },
        {
            "author_id": "2725459553",
            "created_at": "2015-04-25T20:27:07.000Z",
            "id": "592062302570029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo colar ali no parque municipal, ver qq pega"
        },
        {
            "author_id": "1976104807",
            "created_at": "2015-04-25T20:24:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85857664,
                        -20.34512522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "592061750192766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/xjjFsHQfFR"
        },
        {
            "author_id": "239216624",
            "created_at": "2015-04-25T20:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "52920562",
                        "start": 53,
                        "username": "CCristovao"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "55608236",
                        "start": 65,
                        "username": "YuEgr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "592061203184230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @ccristovao @yuegr https://t.co/oRggIcIxyt"
        },
        {
            "author_id": "124578414",
            "created_at": "2015-04-25T20:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "592056131020795907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/a2HkmJbtQy"
        },
        {
            "author_id": "30764963",
            "created_at": "2015-04-25T19:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86135762",
                        "start": 4,
                        "username": "bombeirosES"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2719543,
                        -20.2457821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "592051731862794242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @bombeirosES olha a situa\u00e7\u00e3o da mata pr\u00f3xima ao parque municipal Fazendinha. J\u00e1 liguei 192 e nada http://t.co/pDB2XHC4tv"
        },
        {
            "author_id": "109342780",
            "created_at": "2015-04-25T19:34:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4775572,
                        -21.9037893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3051ecc6dcbd899"
            },
            "id": "592049176604778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha#Biologia @ Parque Estadual - Porto Ferreira https://t.co/HYHlKW93L8"
        },
        {
            "author_id": "248272535",
            "created_at": "2015-04-25T19:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58190874,
                        -25.54299678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "592049169352806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde s\u00e1bado!! Turistando com as lindas \ud83d\udc8b\ud83d\udd06\ud83d\ude4b @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/wnJoFuPSM1"
        },
        {
            "author_id": "48757891",
            "created_at": "2015-04-25T19:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "123652635",
                        "start": 86,
                        "username": "wtfrobertha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "592048475518402562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Zoooooooo \ud83d\udc9c (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @wtfrobertha) https://t.co/CyXbh7OAAY"
        },
        {
            "author_id": "948931026",
            "created_at": "2015-04-25T19:08:43.000Z",
            "id": "592042573356769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Iconilli no parque municipal, s\u00f3 vou me lembrar do boy franc\u00eas que conheci em santa tereza ano passado, aff"
        },
        {
            "author_id": "47418405",
            "created_at": "2015-04-25T19:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1110937634082304000",
                        "start": 0,
                        "username": "andreiamoraes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "592042542843219968",
            "in_reply_to_user_id": "74803779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreiamoraes_ e esse festival net?  Vai rolar no parque municipal.... t\u00f4 animando mais q moradia j\u00e1 que eh de gra\u00e7a hahaha!"
        },
        {
            "author_id": "2727453877",
            "created_at": "2015-04-25T19:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "869725204171370496",
                        "start": 0,
                        "username": "GutembergAtila"
                    }
                ]
            },
            "id": "592041506715865088",
            "in_reply_to_user_id": "313573226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GutembergAtila net no parque municipal, bora?"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-25T18:57:31.000Z",
            "id": "592039754176274433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n'Ouro' do Tocantins foi destaque no programa Como Ser\u00e1?, da Rede Globo. Reportagem tamb\u00e9m mostrou as belezas do Parque Estadual do Jala\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64484936",
            "created_at": "2015-04-25T18:44:55.000Z",
            "id": "592036583982903297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o anivers\u00e1rio \u00e9 da Lele, Lolo e Lala !! @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/GJ3I2Q82au"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-04-25T18:37:09.000Z",
            "id": "592034630204809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/GbaNlognbf \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais! pacotes de... http://t.co/l48QnNovuK"
        },
        {
            "author_id": "259043252",
            "created_at": "2015-04-25T18:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "916422873933402112",
                        "start": 0,
                        "username": "DiasNicki"
                    }
                ]
            },
            "id": "592033942259277824",
            "in_reply_to_user_id": "226809571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diasniCKi haha o Parque Nacional &lt;3 acho que \u00e9 a melhor coisa que tem aqui mesmo, adoro kkk fez qual trilha?"
        },
        {
            "author_id": "1555931773",
            "created_at": "2015-04-25T18:33:52.000Z",
            "id": "592033801682952193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra onde o vento soprar.. @ Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - PESC https://t.co/Lkh85GAMe3"
        },
        {
            "author_id": "2330389279",
            "created_at": "2015-04-25T18:24:00.000Z",
            "id": "592031318235619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem inventa de ir pro parque municipal na chuva minha gente"
        },
        {
            "author_id": "2951201933",
            "created_at": "2015-04-25T18:14:44.000Z",
            "id": "592028988450668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No mais essa chuva ai tem que parar, quero ir la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1447430425",
            "created_at": "2015-04-25T18:11:28.000Z",
            "id": "592028165620559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas amigas V\u00e2nia e Nayana @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/UWU9BN0kZ2"
        },
        {
            "author_id": "288438100",
            "created_at": "2015-04-25T18:07:12.000Z",
            "id": "592027090964221953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANISTIA AO DESMATAMENTO\n\nMP ganha Adin contra Taques e derruba lei sobre reserva extrativista... http://t.co/lo4CNXfh1s"
        },
        {
            "author_id": "2881699013",
            "created_at": "2015-04-25T18:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03641063,
                        -19.8599761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "592026780036407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como assim vai ter quarteir\u00e3o eletr\u00f4nico no parque municipal hoje e eu s\u00f3 fiquei sabendo agora"
        },
        {
            "author_id": "2196634934",
            "created_at": "2015-04-25T17:55:09.000Z",
            "id": "592024057333309442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERA DE BH QUEM VAI NO QUARTERAO ELETR\u00d4NICO QUE VAI ROLAR NO PARQUE MUNICIPAL HOJE?"
        },
        {
            "author_id": "3127378635",
            "created_at": "2015-04-25T17:48:40.000Z",
            "id": "592022426663395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Album - Parque Nacional Natural Tayrona.... #Tayrona #caribe, #Caribbean #Colombia http://t.co/Sbqm03MzdT http://t.co/poDiTC1qS3"
        },
        {
            "author_id": "926127816",
            "created_at": "2015-04-25T17:32:26.000Z",
            "id": "592018342552174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parcialmente nublado! #boatarde (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/H7OCuRXpTp"
        },
        {
            "author_id": "926127816",
            "created_at": "2015-04-25T17:29:43.000Z",
            "id": "592017658490593281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Espairecendo! (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/5EozUIqi9p"
        },
        {
            "author_id": "172822059",
            "created_at": "2015-04-25T17:18:38.000Z",
            "id": "592014870607994881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem quer saber, hoje vou no Parque Municipal mesmo"
        },
        {
            "author_id": "34918925",
            "created_at": "2015-04-25T17:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "592013395337052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/0ARePOJzfi"
        },
        {
            "author_id": "2398686446",
            "created_at": "2015-04-25T16:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "592008050631901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764\u2764 #Sabadao #Amor #Itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/0aLbhiSDix"
        },
        {
            "author_id": "2951201933",
            "created_at": "2015-04-25T16:38:11.000Z",
            "id": "592004690352672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que horas e a parada no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "244107461",
            "created_at": "2015-04-25T16:38:03.000Z",
            "id": "592004654449434625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem net festival no parque municipal, acho que vou da uma passada por la"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2015-04-25T16:17:16.000Z",
            "id": "591999426845020161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Achei esse monumento natural um tanto f\u00e1lico. https://t.co/zW9EugyAAP"
        },
        {
            "author_id": "53254833",
            "created_at": "2015-04-25T15:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "591994623867953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/3ZksVGqRBH"
        },
        {
            "author_id": "880518510",
            "created_at": "2015-04-25T15:57:35.000Z",
            "id": "591994471224635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o mais antigo parque nacional no mundo. .. o.o"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-04-25T15:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "591994249878609921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/cypH6ZZWqp"
        },
        {
            "author_id": "97216316",
            "created_at": "2015-04-25T15:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "591993123884179457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PorUmMundoMaisROSA \ud83d\udc95\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/hqPFB4hJp6"
        },
        {
            "author_id": "2530045542",
            "created_at": "2015-04-25T15:38:24.000Z",
            "id": "591989645216522242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O medo segue nossos sonhos. :3 :v \u2661 \u2665 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/6Io1vohh03"
        },
        {
            "author_id": "52101491",
            "created_at": "2015-04-25T15:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84888,
                        10.49537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "015cbec154ca1c9c"
            },
            "id": "591987670273916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pio-Pio Living @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/Y3DPUeqT4p"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-04-25T15:29:57.000Z",
            "id": "591987517689360386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fds quetim (@ Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/AlIfunQ0FW"
        },
        {
            "author_id": "2739137080",
            "created_at": "2015-04-25T15:27:26.000Z",
            "id": "591986886207475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "luiza me chamou pra ir no parque municipal com ela mais tarde, veremos que hrs vou sair do hospital agr \ud83d\ude34"
        },
        {
            "author_id": "2165050016",
            "created_at": "2015-04-25T15:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "823905",
                        "start": 63,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "591985690348527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cinco melhores piscinas no Ger\u00eas http://t.co/nHuCGTALHv via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "2875580382",
            "created_at": "2015-04-25T15:20:40.000Z",
            "id": "591985181323571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se suas origens sao no parque municipal... #Voc\u00ea\u00c9Franga\u00c9Franga\u00c9Franga"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-25T14:47:09.000Z",
            "id": "591976744833388545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/wTuMWL1asJ http://t.co/n42XYpzvuT"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-25T14:44:52.000Z",
            "id": "591976171128168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural  Uramba - #Buenaventura - #ValledelCauca  - http://t.co/Q2eUzjYfyX http://t.co/2XFXBcQ7uw"
        },
        {
            "author_id": "2951201933",
            "created_at": "2015-04-25T14:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1286168470128922624",
                        "start": 0,
                        "username": "FreedSantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "591975335115235328",
            "in_reply_to_user_id": "144604403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FreedSantana mova laco no net festival hj? 0800 parque municipal, rabo ?"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2015-04-25T14:39:02.000Z",
            "id": "591974704862273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Musica gratuita de todo o mundo no Net  Festival World Music que acontece hoje e amanh\u00e3 no Parque Municipal: http://t.co/qeAZEP54LJ"
        },
        {
            "author_id": "1838779436",
            "created_at": "2015-04-25T14:33:57.000Z",
            "id": "591973424333004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vou no NET no parque municipal logo ap\u00f3s serra"
        },
        {
            "author_id": "29708152",
            "created_at": "2015-04-25T14:26:34.000Z",
            "id": "591971564876214273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as trilhas do Parque Estadual do Ibitipoca: \u00a0 \u00a0O Parque Estadual do Ibitipoca fica \u00e0 3km do centrin... http://t.co/V5lUs3C9uL"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-04-25T14:18:56.000Z",
            "id": "591969644535250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis / RJ. Para hospedagem bem pr\u00f3xima aos parques visite... http://t.co/9RcgZe8h11"
        },
        {
            "author_id": "29708152",
            "created_at": "2015-04-25T14:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 80,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "591967291174211585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as trilhas do Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/EtIhFkGa5f on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-25T14:00:02.000Z",
            "id": "591964887703752706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Presta\u00e7\u00e3o de Contas treina moradores da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Resex Ituxi (AM): http://t.co/bnpXDp8xIO http://t.co/bBm592IBVy"
        },
        {
            "author_id": "29708152",
            "created_at": "2015-04-25T13:58:17.000Z",
            "id": "591964450833313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as trilhas do Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/Byqn2E4YQY"
        },
        {
            "author_id": "2790345782",
            "created_at": "2015-04-25T13:55:03.000Z",
            "id": "591963635976511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 13h, o #Futurando visita o Parque Nacional do Pau Brasil, na Bahia, onde parte da Mata Atl\u00e2ntica segue preservada. http://t.co/2ws7tpTt5A"
        },
        {
            "author_id": "375921633",
            "created_at": "2015-04-25T13:54:29.000Z",
            "id": "591963491470319617",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho dica de sabad\u00e3o dar milho pra pombo no parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "1928622427",
            "created_at": "2015-04-25T13:51:13.000Z",
            "id": "591962669906841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem n tem dinheiro vai pro Parque Municipal hj nesse evento que vai rolar kkkk"
        },
        {
            "author_id": "345060870",
            "created_at": "2015-04-25T13:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2474123039",
                        "start": 0,
                        "username": "5kaique"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96948663,
                        -19.92496249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "591959524610854912",
            "in_reply_to_user_id": "2474123039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@5kaique parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "375921633",
            "created_at": "2015-04-25T13:28:56.000Z",
            "id": "591957062042710016",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho dica de sabad\u00e3o dar milho pra pombo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1656724358",
            "created_at": "2015-04-25T13:14:30.000Z",
            "id": "591953431750963201",
            "in_reply_to_user_id": "1476185144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dlalwn \u00e9 no Parque Nacional de Ubajara aqui no cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "49108286",
            "created_at": "2015-04-25T12:41:26.000Z",
            "id": "591945107806519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um programa muito legal em BH hoje..shows do mundo inteiro...e o melhor: entrada gratuita no Parque Municipal... http://t.co/QTdJISzDeO"
        },
        {
            "author_id": "2617235727",
            "created_at": "2015-04-25T12:41:05.000Z",
            "id": "591945020183334914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produ\u00e7\u00e3o infantil. ... (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/OevcVHEfG7"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2015-04-25T12:40:16.000Z",
            "id": "591944814226239489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari, est\u00e1 aberto diariamente, das 8 \u00e0s 17h. Fa\u00e7a uma visita! #DescubraoES http://t.co/W7Ym2cJvj1"
        },
        {
            "author_id": "225498006",
            "created_at": "2015-04-25T12:33:39.000Z",
            "id": "591943151285366784",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PortalOTempo M\u00fasica do mundo todo de gra\u00e7a no Parque Municipal - http://t.co/owdGkAoWmq"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2015-04-25T12:30:34.000Z",
            "id": "591942375863406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica do mundo todo de gra\u00e7a no Parque Municipal - http://t.co/fdMIsU9AO1"
        },
        {
            "author_id": "79454437",
            "created_at": "2015-04-25T12:11:37.000Z",
            "id": "591937604175683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/mbJbeUT7HU"
        },
        {
            "author_id": "180963435",
            "created_at": "2015-04-25T11:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.056621,
                        -19.9459804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "591926739649044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal hoje!!"
        },
        {
            "author_id": "54080863",
            "created_at": "2015-04-25T11:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2919154,
                        -20.3501664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "591925018059272193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 perfeito! #lugardepaz #natureza @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os https://t.co/MFm1LQgrGi"
        },
        {
            "author_id": "2706867708",
            "created_at": "2015-04-25T11:15:30.000Z",
            "id": "591923484839804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Carlos Botelho n\u00e3o tem pre\u00e7o *-* @ Parque Estadual \"Carlos Botelho\" https://t.co/KUdcvnN9gD"
        },
        {
            "author_id": "2968619361",
            "created_at": "2015-04-25T11:13:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4431933,
                        -21.6928503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "591923010245890049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhecem Ibitipoca? No \u00faltimo feriado eu pude passar um dia no Parque Estadual do Ibitipoca e\u2026 https://t.co/oaYjaDIbMI"
        },
        {
            "author_id": "551236217",
            "created_at": "2015-04-25T11:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3154374,
                        -10.2201848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "591920955338928129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto orgulho, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o na Globo. E finalmente, de uma forma positiva."
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-04-25T09:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "591903617310969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Treino \u263a (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/ulrUYRNCd4"
        },
        {
            "author_id": "105564356",
            "created_at": "2015-04-25T09:27:28.000Z",
            "id": "591896294643359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Pedal Ecol\u00f3gico do Parque Estadual do Rio Doce no pr\u00f3ximo domingo | Plox http://t.co/rhnN4WXIGx"
        },
        {
            "author_id": "3188933273",
            "created_at": "2015-04-25T07:14:53.000Z",
            "id": "591862931739938817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Net Festival - Parque Municipal http://t.co/mZmk8SRrHg"
        },
        {
            "author_id": "3188933273",
            "created_at": "2015-04-25T07:14:47.000Z",
            "id": "591862903168434177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Net Festival - Parque Municipal http://t.co/jf7dqYRG8A"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2015-04-25T05:34:31.000Z",
            "id": "591837671179194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Rond\u00f4nia: Parque Estadual Corumbiara receber\u00e1 projeto de turismo http://t.co/3AmpBVw11c #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "2217026130",
            "created_at": "2015-04-25T05:30:18.000Z",
            "id": "591836611261915136",
            "in_reply_to_user_id": "238343094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rrdvatoz \u00e9 um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "161092065",
            "created_at": "2015-04-25T04:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2511531698",
                        "start": 0,
                        "username": "larissa_alves0"
                    }
                ]
            },
            "id": "591818381600247808",
            "in_reply_to_user_id": "2511531698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larissa_alves0 @vivigaalvao_ c\u00eas n\u00e3o podem ir no net hj, no parque municipal hj n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "413376546",
            "created_at": "2015-04-25T02:05:44.000Z",
            "id": "591785130730983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Roberto News: Thiego Ladeira fala sobre constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/iL8NMnocrv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-25T01:56:05.000Z",
            "id": "591782703336464384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/IJicFMBBTM"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-25T01:56:03.000Z",
            "id": "591782692762591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-25T01:56:03.000Z",
            "id": "591782692703834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-25T01:56:03.000Z",
            "id": "591782692599005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-25T01:56:03.000Z",
            "id": "591782692305375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "92245316",
            "created_at": "2015-04-25T01:32:43.000Z",
            "id": "591776822888636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha s\u00f3 o que achei! http://t.co/m7O4Jy6GNa mesmo alguns meses atrasado, \u00e9 bom ver que o Taim t\u00e1 recuperado e continua lindo demais."
        },
        {
            "author_id": "119913846",
            "created_at": "2015-04-25T01:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "335594236",
                        "start": 0,
                        "username": "BinhaaSoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "591776384931995649",
            "in_reply_to_user_id": "335594236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BinhaaSoares Amanha vou pro Parque Municipal\n l\u00e1 pras 18 hrs"
        },
        {
            "author_id": "149900097",
            "created_at": "2015-04-25T01:15:06.000Z",
            "id": "591772388561330176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Walter Deininger - El Parque Nacional Walter Thilo Deininger... http://t.co/2dSMzkj7RJ"
        },
        {
            "author_id": "2262873330",
            "created_at": "2015-04-25T00:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.886185,
                        -16.754069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "591760269346545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Significado do meu nome em Japon\u00eas!\ud83d\ude06\ud83d\ude03\ud83d\ude0b @ Parque Municipal Milton Prates https://t.co/cWuVBzFQLJ"
        },
        {
            "author_id": "68383937",
            "created_at": "2015-04-25T00:10:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "591756182571847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#conhecendooes @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/G0iG0JidgR"
        },
        {
            "author_id": "68383937",
            "created_at": "2015-04-25T00:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "591755583704932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cedro sentado #conhecendooes @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/9yZx3VkJQz"
        },
        {
            "author_id": "43399778",
            "created_at": "2015-04-24T23:35:45.000Z",
            "id": "591747385954545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou agora o show do Felipe Cordeiro no parque municipal de Pirassununga no #CircuitoSescdeArtes\u2026 https://t.co/23gaj7xTxr"
        },
        {
            "author_id": "366661446",
            "created_at": "2015-04-24T23:32:30.000Z",
            "id": "591746567595532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 bom! @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos https://t.co/omPRcoEyRy"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-04-24T23:06:03.000Z",
            "id": "591739913269153793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zNmxQE5Y5G"
        },
        {
            "author_id": "83303210",
            "created_at": "2015-04-24T23:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50612532,
                        -23.04104072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "591738397561122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Da Prainha https://t.co/so5kQXHDKr"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-04-24T22:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "591734779726471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/XHwMyFdCnQ"
        },
        {
            "author_id": "83610590",
            "created_at": "2015-04-24T22:42:48.000Z",
            "id": "591734061850169345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...LINDO DE MAIS.... http://t.co/HQXtWEhTAi"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-04-24T22:37:06.000Z",
            "id": "591732624449740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag http://t.co/ZdUcGqOojz"
        },
        {
            "author_id": "162060791",
            "created_at": "2015-04-24T22:36:29.000Z",
            "id": "591732470980222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do conjunto Guilherme Marmack, localizado na Rua Jayme Sapolnik, no bairro do Imbu\u00ed, em Salvador,... http://t.co/Vd7WF8NnY0"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2015-04-24T22:31:04.000Z",
            "id": "591731108280143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Moradores do\u2026 http://t.co/niwWBaYVb2"
        },
        {
            "author_id": "43399778",
            "created_at": "2015-04-24T22:22:13.000Z",
            "id": "591728880823771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espet\u00e1culo de #circo Nois Um acabou de rolar aqui no parque municipal de Pirassununga.\n\n#VemPraC\u00e1\u2026 https://t.co/451j7RDOMu"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-04-24T22:19:13.000Z",
            "id": "591728125249134593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Moradores do conjunto Guilherme M... http://t.co/IQ7bosumei"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-04-24T22:19:12.000Z",
            "id": "591728120333500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/36IF67CAhy"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-04-24T22:18:59.000Z",
            "id": "591728066935685121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GA5tFV8hGO"
        },
        {
            "author_id": "2205188587",
            "created_at": "2015-04-24T22:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.48756364,
                        -22.69102131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "591727808394752000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! \ud83c\udf41\ud83c\udf33 #Canad\u00e1 #CamposdoJord\u00e3o @ Parque Estadual Horto Florestal https://t.co/8sAmTtMOd6"
        },
        {
            "author_id": "905023992",
            "created_at": "2015-04-24T22:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.83928213,
                        16.12453703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a2df23df8567b97"
            },
            "id": "591727443469344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional lagos de montebello #chiapasionate #visitmexico #visitchiapas #chiapas #mexico\u2026 https://t.co/EhD9FLqmr8"
        },
        {
            "author_id": "67320056",
            "created_at": "2015-04-24T22:15:10.000Z",
            "id": "591727105064341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagtur Maranh\u00e3o promove destinos em feira de turismo: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com suas dun... http://t.co/BAkFlWJZua"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-24T22:01:04.000Z",
            "id": "591723558205808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo gestor http://t.co/F2ZoJXJvUm http://t.co/jAssyuSnrm"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2015-04-24T22:00:06.000Z",
            "id": "591723315720368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/WpMF5bp9SU"
        },
        {
            "author_id": "55723044",
            "created_at": "2015-04-24T21:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "591720793505189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/eTeOZlkrSV"
        },
        {
            "author_id": "61911704",
            "created_at": "2015-04-24T21:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18209004,
                        -22.7918561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "591718084924280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 tanta paz que d\u00e1 vontade de cantar. \u00c9 tanto amor que d\u00e1 vontade de voar..\" \ud83c\udf40\ud83c\udf04 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/wcmC9VdhpE"
        },
        {
            "author_id": "77337520",
            "created_at": "2015-04-24T21:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56104572,
                        -25.56115245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "591717380117680130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente espetacular #cataratas #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/GkQwafOVUd"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-24T21:31:09.000Z",
            "id": "591716028373172226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo gestor http://t.co/pa8uIhFioH http://t.co/AX09J1IqzZ"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2015-04-24T21:00:18.000Z",
            "id": "591708264607260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sudema est\u00e1 promovendo oficinas para discutir o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba! Saiba: http://t.co/mTPp3lPtOd"
        },
        {
            "author_id": "2165801948",
            "created_at": "2015-04-24T20:59:32.000Z",
            "id": "591708072239833090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FAEB relata ao secret\u00e1rio de seguran\u00e7a p\u00fablica invas\u00f5es, roubos, crimes na regi\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/M925CYloXF"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-04-24T20:56:32.000Z",
            "id": "591707315562221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao sair da trilha da Garganta do Diabo, no Parque Nacional de Iguaz\u00fa, d\u00ea uma olhada para o lado\u2026 https://t.co/c6UvYBLrBy"
        },
        {
            "author_id": "2921695540",
            "created_at": "2015-04-24T19:58:37.000Z",
            "id": "591692743266566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o promove destinos em feira de turismo: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com suas dunas de ar... http://t.co/IuwMqrivNS"
        },
        {
            "author_id": "331905975",
            "created_at": "2015-04-24T19:58:36.000Z",
            "id": "591692738250178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o promove destinos em feira de turismo: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com... http://t.co/7ZhgJodGN6 #goljet #turismo"
        },
        {
            "author_id": "201572870",
            "created_at": "2015-04-24T19:41:12.000Z",
            "id": "591688359547920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o time que vc torce foi fundado por \"meninos\"que iam pro parque municipal fazer troca-troca...\n#Voc\u00ea\u00c9Franga\u00c9Franga\u00c9Franga"
        },
        {
            "author_id": "52834402",
            "created_at": "2015-04-24T19:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.928871,
                        -19.9264681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "591682590123364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueles meninos que se juntaram no Parque Municipal tinham, a princ\u00edpio, a ideia de um uniforme branco com uma faixa verde na horizontal."
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2015-04-24T19:13:38.000Z",
            "id": "591681420663398401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso, \"3\u00ba Concurso de Fotografia do PARNASO - Eu nos Caminhos\" .... http://t.co/rYGa9xoDMT"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2015-04-24T19:00:03.000Z",
            "id": "591678001722564609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal, fica no meio da cidade e \u00e9 considerado o  patrim\u00f4nio ambiental mais antigo de Belo... http://t.co/odWRt0iGoC"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-04-24T18:48:15.000Z",
            "id": "591675032331517953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um feriado se aproxima.\nQue tal se aventurar nas principais montanhas do Parque Nacional do Itatiaia?... http://t.co/hieqDSwlGT"
        },
        {
            "author_id": "72416283",
            "created_at": "2015-04-24T18:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5131,
                        -20.67062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "591667984260800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer  maravilhoso!... @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/p7A5fWWUTt"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-24T18:15:13.000Z",
            "id": "591666718633762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Camorin\nPARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA - RJ\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/o3z0zXVTmu"
        },
        {
            "author_id": "41191939",
            "created_at": "2015-04-24T18:15:02.000Z",
            "id": "591666675172417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Cultura Urbana: RAP, SKATE/BMX E GRAFITE\n26/04, no Parque Municipal Harry Hobus em Rio do Sul.\nEvento com... http://t.co/GQK8bE1TF3"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2015-04-24T18:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 121,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "591663499341918209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo final de semana para visitar a exposi\u00e7\u00e3o Sentidos do Nascer no Parque Municipal: #Sa\u00fadeBH http://t.co/fZa3m56u85 (@pbhonline)"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-04-24T18:02:18.000Z",
            "id": "591663468807364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo final de semana para visitar a exposi\u00e7\u00e3o \"Sentidos do Nascer\" no Parque Municipal: http://t.co/FQorHd0F7v #Sa\u00fadeBH"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-04-24T18:00:56.000Z",
            "id": "591663126388453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RPC: Meu Paran\u00e1 faz um passeio pelo Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/VccvmwR6WC"
        },
        {
            "author_id": "76780189",
            "created_at": "2015-04-24T17:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "591654619962544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar, pra relaxar \ud83c\udfb6 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/msp9CrgEHF"
        },
        {
            "author_id": "2388029767",
            "created_at": "2015-04-24T17:25:31.000Z",
            "id": "591654214818000898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6fjUzoB94G"
        },
        {
            "author_id": "3070218561",
            "created_at": "2015-04-24T16:55:14.000Z",
            "id": "591646593495003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Plitvice Lakes. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 um para\u00edso na terra?\n#farinelliconsultoria\u2026 https://t.co/gJqD4x9GBS"
        },
        {
            "author_id": "242746531",
            "created_at": "2015-04-24T16:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "591644158240153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/JtllBEai6l"
        },
        {
            "author_id": "1447430425",
            "created_at": "2015-04-24T16:35:16.000Z",
            "id": "591641567334629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar nesse para\u00edso e tudo de bom....MASSAAAAA @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/nbjxH9GzaX"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-04-24T15:58:54.000Z",
            "id": "591632414813908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Mata Atl\u00e2ntica   http://t.co/gslz7KxyPQ"
        },
        {
            "author_id": "8126972",
            "created_at": "2015-04-24T14:48:09.000Z",
            "id": "591614612283514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um filhote de le\u00e3o descansa no Parque Nacional Serengeti, na Tanz\u00e2nia. http://t.co/LzeIeM64gz"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-04-24T14:30:18.000Z",
            "id": "591610119961456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na Bahia - http://t.co/OcYZ8xQ2t7 http://t.co/dh6X27RNxo"
        },
        {
            "author_id": "143805377",
            "created_at": "2015-04-24T14:30:03.000Z",
            "id": "591610054144491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Morro de S\u00e3o Bento, com \u00e1rea aproximada de 250.880,00 m2, \u00e9 importante patrim\u00f4nio natural... http://t.co/PmLDBQZ3j7"
        },
        {
            "author_id": "2846638798",
            "created_at": "2015-04-24T14:00:03.000Z",
            "id": "591602507245363200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as Cataratas Do Igua\u00e7u, uma das Sete Novas Maravilhas da Natureza. \nDentro do Parque Nacional as op\u00e7\u00f5es... http://t.co/7jgouDOrhX"
        },
        {
            "author_id": "258142851",
            "created_at": "2015-04-24T13:58:12.000Z",
            "id": "591602039190384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caruaru-PE: Vereador Edmilson do Salgado pede parque municipal no S\u00e3o Jo\u00e3o da Esc\u00f3cia  - http://t.co/ONmJLqbGC6"
        },
        {
            "author_id": "57666672",
            "created_at": "2015-04-24T13:49:44.000Z",
            "id": "591599911520591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2013, lutamos pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Restinga da Praia do Pecado. Temos inclusive uma... http://t.co/DJ1DfqMDIV"
        },
        {
            "author_id": "129665152",
            "created_at": "2015-04-24T13:38:50.000Z",
            "id": "591597164880625665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem piquenique/oficina no parque municipal!\nEntenda as maracutaia do aumento da tarifa. http://t.co/P1wJmleddS"
        },
        {
            "author_id": "172140545",
            "created_at": "2015-04-24T13:25:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "591593896561483777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre os len\u00e7\u00f3is... Saudades! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8XrKLD8Ztx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-24T13:03:23.000Z",
            "id": "591588246141980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo gestor http://t.co/YOY0uuVw39 http://t.co/ZfGxF2785k"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-24T12:45:26.000Z",
            "id": "591583729551810561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo gestor  http://t.co/F0uKBzm5mp http://t.co/yE9bqjX5iA"
        },
        {
            "author_id": "745383181",
            "created_at": "2015-04-24T12:33:55.000Z",
            "id": "591580829291192322",
            "in_reply_to_user_id": "606772704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_RafaelaMariia uai miga,c q sabe, se quiser dormir ou ir no domingo, pq tava querendo ir no parque municipal, ngc do net festival q vai ter"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-04-24T12:32:50.000Z",
            "id": "591580555289960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revis\u00e3o do Plano de Manejo \u00e9 maior desafio para novo chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/46UEbwYjVv"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2015-04-24T12:30:03.000Z",
            "id": "591579856560902144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual de Itaunas, localizado na Vila de Itaunas, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra, o parque oferece ao... http://t.co/sWdKums41g"
        },
        {
            "author_id": "1542250742",
            "created_at": "2015-04-24T11:56:17.000Z",
            "id": "591571358003421187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "15663679",
            "created_at": "2015-04-24T11:36:46.000Z",
            "id": "591566448532807681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu moro muito perto de um parque municipal de Oz e quando tem evento l\u00e1 a caixa de som fica praticamente dentro do meu quarto"
        },
        {
            "author_id": "131357543",
            "created_at": "2015-04-24T11:17:43.000Z",
            "id": "591561653516423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#abrolhos #nature #sea #sun #bahia @ Parque Nacional Maritimo de Abrolhos https://t.co/4GZbHhI7lg"
        },
        {
            "author_id": "83699864",
            "created_at": "2015-04-24T11:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "591558161393442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltroporqueimagenscomo essanaomerecemseralteradas @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/CICvyn3yRc"
        },
        {
            "author_id": "83699864",
            "created_at": "2015-04-24T10:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "591555974445584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/w1mblEP8bN"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-24T10:50:33.000Z",
            "id": "591554815404027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/LrQBHdzh2e"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-24T10:50:33.000Z",
            "id": "591554815215345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/t9H1Z5Gjvw"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-04-24T10:45:02.000Z",
            "id": "591553430218530816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1981 para proteger 155 mil h\u00e1 de dunas, rios, lagoas e manguezais o Parque Nacional dos... http://t.co/Adf6JQJlQl"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Rodrigofeirreir].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Rodrigofeirreir",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Rodrigofeirreir"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bauru, Brasil",
                "id": "77af3e46c7a19d54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Araguaia, Brasil",
                "id": "cf6ea767610b695e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dois Irm\u00e3os, Brasil",
                "id": "4df5ed665f94c5b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Solidaridad, Quintana Roo",
                "id": "cb407226ddba7ce4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sananduva, Brasil",
                "id": "d0d29741feef64b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Despacho, Brasil",
                "id": "bdc54cf670394c1e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tatu\u00ed, Brasil",
                "id": "8de821fe9caeef7b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Ferreira, Brasil",
                "id": "c3051ecc6dcbd899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Chacao, Venezuela",
                "id": "015cbec154ca1c9c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "La Trinitaria, Chiapas",
                "id": "4a2df23df8567b97",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araponga, Brasil",
                "id": "40f54bcb04c9ab5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62155008",
                "name": "L.",
                "username": "_lalaleuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170080172",
                "name": "Thaysa Sarmento",
                "username": "thaysarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624226827",
                "name": "Nati",
                "username": "natantuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109342780",
                "name": "Maiara Cardoso",
                "username": "maiarafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563917017",
                "name": "Nunes",
                "username": "cris_nunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369295135",
                "name": "Helize",
                "username": "heelize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135689745",
                "name": "Renan Fratucci",
                "username": "renanfratucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910789525",
                "name": "Rubens Santana",
                "username": "lourensantsigma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38606942",
                "name": "Leonardo Gonz\u00e1lez",
                "username": "leogp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10526922",
                "name": "Nadia Gal Stabile",
                "username": "nadiagalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870033",
                "name": "SARAU PARA TODOS",
                "username": "SARAUPARATODOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234316007",
                "name": "Um estranho no para\u00edso",
                "username": "wellgomezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523823530",
                "name": "MBL - Movimento Brasil Livre #12SetForaBolsonaro",
                "username": "MBLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133810738",
                "name": "Tina",
                "username": "tinaarezende14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2487000509",
                "name": "Allan Medeiros(BETA)",
                "username": "allanmedeiross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79506106",
                "name": "Ariel \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "ArielCatarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92043108",
                "name": "Amanda \ud83d\udef8",
                "username": "amalditafranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206003567",
                "name": "ADRIANA LAGARES",
                "username": "DRIXLAGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38455141",
                "name": "Gay \u00c1gua de Ch\u00e1",
                "username": "veneceos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237277234",
                "name": "manu",
                "username": "manudornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512834303",
                "name": "Bru",
                "username": "bbruleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24046176",
                "name": "Enilton Figueredo",
                "username": "eniltonfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288171436",
                "name": "EDUARDO ARAUJO",
                "username": "MARVELBOY984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492097203",
                "name": "Carlos Roberto Brant",
                "username": "futeboldeprima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769582587",
                "name": "FELIPE",
                "username": "teenagedans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9896852",
                "name": "Nass.js \ud83d\ude80",
                "username": "PACA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15795272",
                "name": "camilachaimnass",
                "username": "camilachaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51752793",
                "name": "Rafael H. Fronza",
                "username": "rafafronza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271027013",
                "name": "Augusto Brixner",
                "username": "Augusto_Brixner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215809685",
                "name": "Andriele Maciel",
                "username": "DeiaMaciel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933622989",
                "name": "vitin",
                "username": "ribeirinsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284613263",
                "name": "Playa Del Carmen",
                "username": "playadelcarmenX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174062128",
                "name": "MeusRoteirosDeViagem",
                "username": "meusroteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200599216",
                "name": "Kau",
                "username": "prfvrkau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310493826",
                "name": "Claiton",
                "username": "claiiitoN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644431209",
                "name": "Tg \ud83d\udd25",
                "username": "Gabrielthugs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886150495",
                "name": "3ptur",
                "username": "3ptur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243311650",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "lohansss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208108781",
                "name": "CVB Resende",
                "username": "cvb_resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15106357",
                "name": "Kenny Santa Cruz",
                "username": "KennySantaCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58457358",
                "name": "Miranda",
                "username": "lojamirandabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169619875",
                "name": "dani",
                "username": "daanicopelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55045698",
                "name": "Vitor Martins",
                "username": "mtvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77535344",
                "name": "elienai rabello",
                "username": "rabelloelienai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146545487",
                "name": "mch",
                "username": "psicdrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370456590",
                "name": "Gabs",
                "username": "UmaWalkerG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231154331",
                "name": "Marco Paulo Fonseca",
                "username": "mpauloalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316956800",
                "name": "Rafinha",
                "username": "rafaelasena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825893129",
                "name": "Gustavo Santos",
                "username": "velhograhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442671630",
                "name": "Elisangela Ferreira",
                "username": "ElisangelaRuiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290696810",
                "name": "MariFe \ud83c\udf3b",
                "username": "MariFeGirassol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269354141",
                "name": "Andr\u00e9 Ara\u00fajo",
                "username": "andrearaujo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710595192",
                "name": "Lel\u00eah Vieira \u2764",
                "username": "lelehvi2411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108180837",
                "name": "Jerusal\u00e9mMais/Kenyon",
                "username": "LojaKenyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35588436",
                "name": "Jacar\u00e9",
                "username": "jacarephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127693377",
                "name": "Baracho",
                "username": "victor_baracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583025422",
                "name": "jose mariano",
                "username": "atcca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189641113",
                "name": "DinnyTur Turismo",
                "username": "dinnytur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59822969",
                "name": "Ellen_Diamonds",
                "username": "Ellen_Diamonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265148",
                "name": "D\u00eanis Saramelo",
                "username": "fotografo_denis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428675385",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas3ueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73700408",
                "name": "caroline",
                "username": "carolramon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002715795",
                "name": "Rayelle",
                "username": "raycamr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222190501",
                "name": "Lets",
                "username": "Leticiaferrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152646565",
                "name": "Leandro Avelar",
                "username": "Nautilus_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18685531",
                "name": "ceciliaheinen",
                "username": "ceciliaheinen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48549115",
                "name": "Julia Furtado",
                "username": "julialfurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159249023",
                "name": "gi",
                "username": "GiiRabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30498468",
                "name": "Tuanni",
                "username": "Tsuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116715255",
                "name": "Sandro Ceroni",
                "username": "sandroceroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323727768",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthurruancp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243294537",
                "name": "Stefany Roberta",
                "username": "SteRoberta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235936941",
                "name": "al*xandre",
                "username": "alecarpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439631701",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas_Polido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124747324",
                "name": "Lavamos n\u00f3s",
                "username": "vinnymarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385455864",
                "name": "minube Brasil",
                "username": "minubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139156063",
                "name": "Glaison Silva",
                "username": "PrivateDriverBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173299687",
                "name": "japinha",
                "username": "rafa_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759440682",
                "name": "Caio Plinio",
                "username": "caiopliniob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339837171",
                "name": "CatLeap Turismo",
                "username": "Catleapturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469554325",
                "name": "-",
                "username": "kardashian_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15575837",
                "name": "Tain\u00e1",
                "username": "tainazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324122440",
                "name": "Francisco Tim Beta",
                "username": "edney_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060218601",
                "name": "Partiu Pelo Mundo",
                "username": "partiupelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45192130",
                "name": ".",
                "username": "littlebelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88797705",
                "name": "-C. \ud83c\udf3c",
                "username": "carollagatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247528314",
                "name": "B\u00e1",
                "username": "ba_rcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725459553",
                "name": "L.K",
                "username": "lknavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976104807",
                "name": "Ricardo Jardim",
                "username": "ninimsk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239216624",
                "name": "g\u00ea",
                "username": "gedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52920562",
                "name": "Carlos Crist\u00f3v\u00e3o",
                "username": "CCristovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55608236",
                "name": "Enoque Yue G. Ribeiro",
                "username": "YuEgr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124578414",
                "name": "@\ud83c\udd62",
                "username": "sauloofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30764963",
                "name": "Adriana Cruz",
                "username": "adriana100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86135762",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Esp\u00edrito Santo",
                "username": "bombeirosES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248272535",
                "name": "ingrid cristina",
                "username": "cristinaingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757891",
                "name": "rsn\u00ae",
                "username": "aiRosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123652635",
                "name": "chanandler bong",
                "username": "wtfrobertha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948931026",
                "name": "verano",
                "username": "cherrymayfair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47418405",
                "name": "apenas uma camponesa \u262d",
                "username": "oldidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110937634082304000",
                "name": "Andr\u00e9ia Moraes",
                "username": "andreiamoraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727453877",
                "name": "Victim",
                "username": "lindoapenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869725204171370496",
                "name": "Gutemberg #BETA\ud83e\udd16",
                "username": "GutembergAtila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64484936",
                "name": "Reginaldo Ferrreira",
                "username": "regisfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259043252",
                "name": "Ralphyno",
                "username": "dreampoplover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916422873933402112",
                "name": "Nicki Dias",
                "username": "DiasNicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555931773",
                "name": "Lucas Duque",
                "username": "Loomar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330389279",
                "name": "juliana",
                "username": "jujugatosona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951201933",
                "name": "Vaz",
                "username": "laskconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447430425",
                "name": "MC BARBATO",
                "username": "MC_Barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288438100",
                "name": "GazetaDigital",
                "username": "portalgazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881699013",
                "name": "la\u00eds \ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "laissantiagof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196634934",
                "name": "Bru\ud83c\udf08",
                "username": "realbrunasousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3127378635",
                "name": "Tom Skeele",
                "username": "Seeing4Yourself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926127816",
                "name": "Angelita Mota",
                "username": "angelitarmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172822059",
                "name": "Camila",
                "username": "camilaiwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34918925",
                "name": "Samir",
                "username": "samirpenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398686446",
                "name": "\u2663 Amaral \u2663",
                "username": "vamaral95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244107461",
                "name": "Camila Fran\u00e7a",
                "username": "Cfranca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53254833",
                "name": "chica de souza",
                "username": "loua_nna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880518510",
                "name": "Dayanne Correia",
                "username": "DayanneNascime2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97216316",
                "name": "Maria",
                "username": "CarolRodrigues8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530045542",
                "name": "Luana Moura",
                "username": "Luhironic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52101491",
                "name": "Carlos OV",
                "username": "Charlesovalley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739137080",
                "name": "-",
                "username": "sasaruggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165050016",
                "name": "TopGer\u00eas",
                "username": "TopGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2875580382",
                "name": "Raposa Astuta \u00ae",
                "username": "RaposaAstuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286168470128922624",
                "name": "Freed Santana",
                "username": "FreedSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1838779436",
                "name": ".",
                "username": "nieleda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29708152",
                "name": "Viajapedia",
                "username": "viajapedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375921633",
                "name": "Italo Daniel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "italo746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928622427",
                "name": "Nath",
                "username": "Nathfernanda__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345060870",
                "name": "marcin",
                "username": "maaarcinn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474123039",
                "name": "kiq",
                "username": "5kaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656724358",
                "name": "lu",
                "username": "lukinsoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49108286",
                "name": "MARCOS",
                "username": "MARTINONEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617235727",
                "name": "Daniel Cardoso de Morais",
                "username": "emporiophotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225498006",
                "name": "R\u00e1dioRamiroCruz",
                "username": "RadioRamiroCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79454437",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds de Gasper",
                "username": "algasper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180963435",
                "name": "julie",
                "username": "juliebmmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54080863",
                "name": "J\u00fal",
                "username": "JulRoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706867708",
                "name": "Dayane",
                "username": "dayanep843",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968619361",
                "name": "Tain\u00e1 Santos",
                "username": "tdetagarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551236217",
                "name": "Luz\u00eani Neres",
                "username": "luzenineres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105564356",
                "name": "W.C Dedetizadora",
                "username": "WCdedetizadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3188933273",
                "name": "Virg\u00ednia Sasdelli \u2022 BH Dicas",
                "username": "vaipraondebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217026130",
                "name": "opala",
                "username": "kccduo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161092065",
                "name": "laurinha.",
                "username": "carvalhoslaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2511531698",
                "name": "Lari",
                "username": "larissa_alves0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413376546",
                "name": "Paulo RobertoBoechat",
                "username": "PRboechat17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92245316",
                "name": "Marcelo Teixeira",
                "username": "marcelotdeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119913846",
                "name": "Gabi",
                "username": "Gabbiferreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335594236",
                "name": "B\u00e1arbara .",
                "username": "BinhaaSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149900097",
                "name": "Turismo El Salvador",
                "username": "TurisElSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262873330",
                "name": "LuizFernandoBetaLab",
                "username": "luizfernando_qs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68383937",
                "name": "Claudia Mer\u00e7on",
                "username": "claudiamercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43399778",
                "name": "Sesc S\u00e3o Carlos",
                "username": "sescsaocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366661446",
                "name": "Renato Monteiro",
                "username": "ren_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83303210",
                "name": "Thor",
                "username": "ThorPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83610590",
                "name": "Sidney Machado",
                "username": "psidneymachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162060791",
                "name": "Concursos Diario",
                "username": "cursosdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205188587",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "VieiraaPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905023992",
                "name": "Ana karen Espinosa",
                "username": "ak_espinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67320056",
                "name": "Pernambuco Turismo",
                "username": "pernambucotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55723044",
                "name": "Judson Almeida",
                "username": "judsonalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61911704",
                "name": "karol ohana \u2022",
                "username": "karolineohana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77337520",
                "name": "Aline Borowsky",
                "username": "aborowsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165801948",
                "name": "Clic101",
                "username": "portalclic101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921695540",
                "name": "Executive Rio",
                "username": "ExecutiveRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331905975",
                "name": "goljet",
                "username": "goljet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201572870",
                "name": "LUIZEIRO",
                "username": "luizinhocec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52834402",
                "name": "Mateus Papini - twitch.tv/rograo",
                "username": "MateusPapini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72416283",
                "name": "Heloisa Santos",
                "username": "Heloisansantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41191939",
                "name": "Agenda Alto Vale",
                "username": "agendaaltovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76780189",
                "name": "Renato Fernandes",
                "username": "013ree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388029767",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellamusquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070218561",
                "name": "FarinelliConsultoria",
                "username": "Farinelli_Imob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242746531",
                "name": "Steffane Teixeira",
                "username": "TeffTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8126972",
                "name": "Sergio Grigoletto",
                "username": "Digrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143805377",
                "name": "Blue Tecnologia",
                "username": "bluetecnologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846638798",
                "name": "Acqua Viagens",
                "username": "AcquaViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258142851",
                "name": "TV Replay",
                "username": "tvreplaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57666672",
                "name": "Marcel",
                "username": "marcelsilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129665152",
                "name": "Quem desloca recebe e quem pede tem prefer\u00eancia",
                "username": "dumacedo75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172140545",
                "name": "quase maranhense",
                "username": "EuLarissss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745383181",
                "name": "\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude27\ud835\ude26 \ud835\ude30\ud835\ude27 \ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude2e",
                "username": "essesusersai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542250742",
                "name": "mr. bold",
                "username": "vicboldsvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663679",
                "name": "talita",
                "username": "tuttyupie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131357543",
                "name": "@sidneyqueiroz7",
                "username": "Sidney_Queiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83699864",
                "name": "Eva",
                "username": "eva_mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "592454390251790336",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rtryahln3a6t5eikz7ug54if82nx",
        "oldest_id": "591553430218530816",
        "result_count": 497
    }
}