{
    "data": [
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-04-10T12:43:16.000Z",
            "id": "586509753297326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Deputado Gabriel Ribeiro pede informa\u00e7\u00f5es sobre o plano de manejo do Parque\u2026 http://t.co/AUcL9BOztW Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2015-04-10T12:43:13.000Z",
            "id": "586509739401555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/06zdESh1wy"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-04-10T12:41:59.000Z",
            "id": "586509428465262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi Comemorado o Dia Mundial da \u00c1gua no Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato! \n\nForam feitas Oficinas e... http://t.co/grzHEQNT8u"
        },
        {
            "author_id": "291144038",
            "created_at": "2015-04-10T12:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75934451,
                        -9.61276641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "586508464110841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/6JWS3efJC9"
        },
        {
            "author_id": "2236488609",
            "created_at": "2015-04-10T12:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "586507983921754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/qrUNTwIGZT"
        },
        {
            "author_id": "306331931",
            "created_at": "2015-04-10T12:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "217919098",
                        "start": 64,
                        "username": "FranzenMaurer"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "227356138",
                        "start": 79,
                        "username": "luufinkler"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1420679214",
                        "start": 91,
                        "username": "lauraa_gimenes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "586507207849705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @franzenmaurer @luufinkler @lauraa_gimenes https://t.co/BD8kseCV2e"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2015-04-10T11:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "237400389",
                        "start": 0,
                        "username": "BoechatBandNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "586492529555722241",
            "in_reply_to_user_id": "237400389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoechatBandNews Boechat, Em plena crise h\u00eddrica, prefeitura de Embu desmata \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no manancial da Guarapiranga"
        },
        {
            "author_id": "122166799",
            "created_at": "2015-04-10T11:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92327051,
                        -21.72789303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "586491737071288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina ir de novo em IbitipocaMG @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/RAKWc0a9Ft"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-04-10T11:18:13.000Z",
            "id": "586488348178432001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem feito! http://t.co/OmFf0Q2a3j"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2015-04-10T11:15:01.000Z",
            "id": "586487544155484161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babem e venham visitar... Parque Estadual Ibitipoca... http://t.co/zhPgf0SSqO"
        },
        {
            "author_id": "847772474",
            "created_at": "2015-04-10T09:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "87818409",
                        "start": 23,
                        "username": "guardian"
                    }
                ]
            },
            "id": "586463822971437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um artigo dedicado por @guardian \u00f3s parques naturais m\u00e1is bonitos no mundo coloca o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas en 4\u00ba lugar. \u00a1Claro que s\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2015-04-10T08:03:22.000Z",
            "id": "586439312998174721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS http://t.co/0coEB9lsNq"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2015-04-10T07:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586437237002207234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS: https://t.co/s1nyhTYXxx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "277765632",
            "created_at": "2015-04-10T05:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51476959,
                        -14.13714344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "586396264238977025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1pzMAcLZiF"
        },
        {
            "author_id": "1244676559",
            "created_at": "2015-04-10T04:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1490532626",
                        "start": 0,
                        "username": "Lugares_Visitar"
                    }
                ]
            },
            "id": "586386418064199680",
            "in_reply_to_user_id": "1490532626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lugares_Visitar parque nacional de Monfrague"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2015-04-10T03:58:38.000Z",
            "id": "586377725964726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed voc\u00ea vai pela primeira vez na [maravilhosa] Biblioteca Parque Estadual (Rio) fazer seu cadastro, e acaba sendo... http://t.co/FLIzzXaGC9"
        },
        {
            "author_id": "262839366",
            "created_at": "2015-04-10T03:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87838137,
                        -23.50008798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "586364672464576513",
            "in_reply_to_user_id": "2867252011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aphroditesoul_ c\u00ea mora nos pr\u00e9dios atr\u00e1s do parque municipal, n\u00e3o \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-04-10T02:51:14.000Z",
            "id": "586360761536024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perguntei ao prefeito Rodrigo Neves e seu vice quando \u00e9 que eles v\u00e3o tirar do papel o Monumento Natural da Praia... http://t.co/slZBi5UZ2T"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2015-04-10T02:19:19.000Z",
            "id": "586352729322352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do F\u00e1bio Borges: Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira... http://t.co/KadtLcy2OO"
        },
        {
            "author_id": "60953907",
            "created_at": "2015-04-10T02:00:09.000Z",
            "id": "586347907478990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o tem baqueta toca com o L\u00e1pis...do parque nacional ehehhe cataratasdoiguacu  ele achou o\u2026 https://t.co/y7AvK8DdtJ"
        },
        {
            "author_id": "314287871",
            "created_at": "2015-04-10T01:29:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "586340248336072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/LSx6wjzFZj"
        },
        {
            "author_id": "3090675346",
            "created_at": "2015-04-10T01:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "41614613",
                        "start": 123,
                        "username": "sitewebventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "586339594544803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Serra do Gandarela? - Webventure - A vida ao ar livre http://t.co/m9Nrxzddvt via @sitewebventure"
        },
        {
            "author_id": "471719724",
            "created_at": "2015-04-10T01:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.7062932,
                        -34.2537898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a738ff13a08a7dd"
            },
            "id": "586333974101942274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Handball #ClubUnionDelNorte #16  \ud83d\udc4c\ud83d\udc98 @ Parque Municipal, Rufino. https://t.co/mBCZvqGwGj"
        },
        {
            "author_id": "77739559",
            "created_at": "2015-04-10T00:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "41614613",
                        "start": 123,
                        "username": "sitewebventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "586332135415504897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Serra do Gandarela? - Webventure - A vida ao ar livre http://t.co/rrgETWETtr via @sitewebventure"
        },
        {
            "author_id": "55896640",
            "created_at": "2015-04-10T00:28:07.000Z",
            "id": "586324747031617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal - Horizontes - Hoje Em Dia http://t.co/4mi43PIEoI"
        },
        {
            "author_id": "704145417",
            "created_at": "2015-04-10T00:21:58.000Z",
            "id": "586323197026500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos cara de cotoca \ud83c\udf35\u2600\ud83c\udf04\ud83d\udc9c @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/vxeBGq65Vf"
        },
        {
            "author_id": "2488718828",
            "created_at": "2015-04-10T00:21:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "586323175182483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea  de hoje no QM  \ud83d\ude09\u2764\ud83d\ude18 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/VXiF2m1Ir5"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-04-10T00:10:15.000Z",
            "id": "586320248132993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Serra do Gandarela? - Webventure - A \u2026 http://t.co/sLGEEevevW, see more http://t.co/c0ppvypsQp"
        },
        {
            "author_id": "50155658",
            "created_at": "2015-04-09T23:34:16.000Z",
            "id": "586311194367098881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine no Parque Nacional Bernardo O'Higgins, estive l\u00e1, Claudia! Fiquei no Hotel Las Torres, \u00f3timos... http://t.co/pBqh6qInmU"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-04-09T23:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "62613320",
                        "start": 0,
                        "username": "_RodrigoNeves_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43326346",
                        "start": 16,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "586306393407365120",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_RodrigoNeves_ @axelgrael Por que a praia do Sossego continua abandonada? Quando v\u00e3o fazer valer o tombamento e o Monumento Natural?"
        },
        {
            "author_id": "209843940",
            "created_at": "2015-04-09T23:06:26.000Z",
            "id": "586304190462439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu AMO a biblioteca parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "237790161",
            "created_at": "2015-04-09T22:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17862785,
                        -22.93115928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586294822325092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tijuca #riodejaneiro #brasil @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/DxAKDDJ0IF"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-04-09T21:30:30.000Z",
            "id": "586280049327927296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas #ESTREIA Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "85370598",
            "created_at": "2015-04-09T21:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "586275551008202753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi assim \ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/9gPVn6ecf8"
        },
        {
            "author_id": "90927127",
            "created_at": "2015-04-09T20:52:02.000Z",
            "id": "586270366454181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Fechos.... http://t.co/ogw1wTZbSl"
        },
        {
            "author_id": "552916793",
            "created_at": "2015-04-09T20:45:47.000Z",
            "id": "586268793862803457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barquinhos de BH - Parque Municipal\n#lazerembh #fotonahora #belohorizonte #belzonte #compartilhabh\u2026 https://t.co/jLkdrjYBID"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-04-09T20:38:33.000Z",
            "id": "586266973908119554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de plantio de mudas para restaura\u00e7\u00e3o da floresta em \u00e1reas indenizadas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Mata Preta... http://t.co/seK9G5LHx9"
        },
        {
            "author_id": "3014792824",
            "created_at": "2015-04-09T20:24:04.000Z",
            "id": "586263330098192385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Great Smoky Mountains \u00e9 a casa dos ursos negros nos Estados Unidos.  O Parque que est\u00e1... http://t.co/aeJyTONzNb"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2015-04-09T20:03:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "586258036353794049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem um sunset muito especial no Parque Municipal de Urussanga com #Armandinho #Dazaranha #Natirruts"
        },
        {
            "author_id": "880518510",
            "created_at": "2015-04-09T20:00:22.000Z",
            "id": "586257365311324162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harpia atropelada morreu..amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o foi vitima da rodovia BR-101, que divide a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama ao meio!.. :("
        },
        {
            "author_id": "3150417107",
            "created_at": "2015-04-09T19:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "586253121036414976",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck levoue ele pra curtir sua casa em angra constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-04-09T19:37:40.000Z",
            "id": "586251652862185474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o programa de voluntariado do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!... http://t.co/7ijPaTbs4U"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-04-09T19:17:23.000Z",
            "id": "586246546456453121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 16/04 nosso guia, Lucas Sato, ir\u00e1 ministrar uma palestra sobre o Parque Nacional de Itatiaia, lugar de... http://t.co/3QlkdOOMfr"
        },
        {
            "author_id": "3064686520",
            "created_at": "2015-04-09T19:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "586245774822002689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma natureza t\u00e3o rica e bela, privil\u00e9gio para poucos. (@ Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB) https://t.co/hDGMMGGyCJ"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2015-04-09T19:11:52.000Z",
            "id": "586245157164605441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo algu\u00e9m levar ao p\u00e9 da letra o dito \"vai cagar no mato\" no Parque Municipal. Que desagrad\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2015-04-09T19:01:25.000Z",
            "id": "586242528887840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual ganha caf\u00e9 especializado em tapiocas com ingredientes org\u00e2nicos http://t.co/9OFrY1dlKk http://t.co/nk1uRvJryP"
        },
        {
            "author_id": "2363149597",
            "created_at": "2015-04-09T18:23:23.000Z",
            "id": "586232956529860610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado \u2013 Especial de http://t.co/NikX81QDTX de Ricardito .. http://t.co/MgO6fqh01j"
        },
        {
            "author_id": "410330088",
            "created_at": "2015-04-09T17:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.192995,
                        -16.745345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "586215767827472385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @ Parque Municipal Carmo Bernanrdes https://t.co/VdsAace9y2"
        },
        {
            "author_id": "2474451453",
            "created_at": "2015-04-09T17:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "961312443485114369",
                        "start": 8,
                        "username": "bacana_beatriz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26484192,
                        -22.63257678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "586212718924996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @bacana_beatriz\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDesde sempre \ud83d\ude0d\ud83d\udc9e @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/ROez3iuA6r"
        },
        {
            "author_id": "67897643",
            "created_at": "2015-04-09T16:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "586211520301948929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u borboleta presa  na teia de aranha ! @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa\u2026 https://t.co/5D2B801R5d"
        },
        {
            "author_id": "2335565629",
            "created_at": "2015-04-09T16:35:55.000Z",
            "id": "586205912815292417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gcEJBjnTTL - \u00c1rea protegida de Costa da Fragata vira dep\u00f3sito de entulho http://t.co/X9Fj0OKMX0"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-04-09T16:16:13.000Z",
            "id": "586200953738530817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bilheteria e pra\u00e7a do Parque Municipal da Uva est\u00e3o passando por obras. Os servi\u00e7os t\u00eam como principal objetivo... http://t.co/XFNPtYHepX"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-04-09T16:14:43.000Z",
            "id": "586200578252021762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Itatiaia - RJ/MG (by @ismaellibanioneto) http://t.co/zJGnyyAwfN"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2015-04-09T16:04:28.000Z",
            "id": "586197996502720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... J\u00e1 a barragem de Santa Maria, dentro do Parque Nacional, est\u00e1 a 40 cm de atingir a capacidade m\u00e1xima. http://t.co/73XWDazTS8"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-09T15:30:16.000Z",
            "id": "586189392965939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL URAMBA #BUENAVENTURA #VALLEDELCAUCA http://t.co/QESlsZMR2Y"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2015-04-09T15:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "20646711",
                        "start": 24,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "586189013150789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial pela @UNESCO: Cidade Prehisp\u00e1nica e Parque Nacional de Palenque, Chiapas"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-04-09T15:11:40.000Z",
            "id": "586184710314942466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o Aqua Mak, visite o Parque Nacional do Monte Roraima e fotografe os grandes monumentos da cidade... http://t.co/GbOBGwOrwr"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-04-09T15:08:18.000Z",
            "id": "586183864286076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 provavelmente o mail belo parque chileno, onde tudo g\u2026 http://t.co/xtZYCZK2X5 http://t.co/airK2P5kl1"
        },
        {
            "author_id": "50912291",
            "created_at": "2015-04-09T15:06:12.000Z",
            "id": "586183333824036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o votei nesse safado! http://t.co/H3HsjXO7kb"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-04-09T14:53:26.000Z",
            "id": "586180124275511297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Ilha Grande, e observe a fauna nativa da Mata Atl\u00e2ntica! Este \u00e9 o Gavi\u00e3o-pomba... http://t.co/MnuWkhPSl2"
        },
        {
            "author_id": "2826462152",
            "created_at": "2015-04-09T14:41:49.000Z",
            "id": "586177199893569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vale do Fogo, Nevada, #EUA http://t.co/SDlRpqHG0I"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2015-04-09T14:28:52.000Z",
            "id": "586173941913407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Serra da Tiririca, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o chancelada pela UNESCO como Reserva da Biosfera.\n\nLink do... http://t.co/EGCUpUxPgh"
        },
        {
            "author_id": "2165050016",
            "created_at": "2015-04-09T14:24:47.000Z",
            "id": "586172913251942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para programas tur\u00edsticos no Parque Nacional contactem http://t.co/tJ1X0feHI0"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2015-04-09T14:02:32.000Z",
            "id": "586167314157932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG NILTON DO RIM: Obras na Bilheteria e Pra\u00e7a do Parque Municipal da Uva em Colombo j\u00e1 est\u00e3o... http://t.co/cMV13X18NC"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-09T13:42:07.000Z",
            "id": "586162176370544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Biol\u00f3gica do Jaru (RO), apoiada pelo Programa ARPA, realizou opera\u00e7\u00e3o de... http://t.co/tht1OGrfqY"
        },
        {
            "author_id": "1460443496",
            "created_at": "2015-04-09T13:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586161044663508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/SG1X5y26Pa"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2015-04-09T13:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "46342623",
                        "start": 73,
                        "username": "ArmandinhoMesmo"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "39941405",
                        "start": 90,
                        "username": "natirutsoficial"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "75172368",
                        "start": 107,
                        "username": "dazaranha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "586160191575609345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado rola o Sunset Festival no Parque Municipal de Urussanga com @ArmandinhoMesmo @natirutsoficial @dazaranha #vibepositiva"
        },
        {
            "author_id": "1893107718",
            "created_at": "2015-04-09T13:18:42.000Z",
            "id": "586156281225936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de idosos luta na Justi\u00e7a para manter casa dentro do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9Axjb9kFDZ"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2015-04-09T13:12:57.000Z",
            "id": "586154834866397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casal de idosos luta na Justi\u00e7a para manter casa dentro do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/hQYNfHmmql http://t.co/SDIPpim11m"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-04-09T13:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "586154348046118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira Encantada em Itaet\u00ea  http://t.co/L6Oj7Z7kG1 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2015-04-09T13:09:46.000Z",
            "id": "586154035637571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Itutinga-Pil\u00f5es do Parque Estadual Serra do Mar registra presen\u00e7a de On\u00e7a Parda - http://t.co/CzdLhMUZbn"
        },
        {
            "author_id": "1893107718",
            "created_at": "2015-04-09T13:03:26.000Z",
            "id": "586152439381909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica ordena que casal se retire de propriedade dentro do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/btQjRPSK9F"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2015-04-09T13:00:34.000Z",
            "id": "586151719526105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo receber\u00e1 melhorias http://t.co/0ASrgZi7mP"
        },
        {
            "author_id": "82461711",
            "created_at": "2015-04-09T12:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01474262,
                        -25.24967259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "586150566222495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/QvM3RQ1uY0"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-04-09T12:49:54.000Z",
            "id": "586149034785542145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca multou piloto de asa delta por voar com um cachorro da Pedra Bonita! Not\u00edcia de hoje no... http://t.co/32cfDNBBIJ"
        },
        {
            "author_id": "556975182",
            "created_at": "2015-04-09T12:46:12.000Z",
            "id": "586148102995894273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal - Horizontes - Hoje Em Dia http://t.co/8hgJagkQ3n"
        },
        {
            "author_id": "89606998",
            "created_at": "2015-04-09T12:22:59.000Z",
            "id": "586142261387403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal  http://t.co/JqOhJmWCGw"
        },
        {
            "author_id": "53744811",
            "created_at": "2015-04-09T11:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "586136026571243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/VMFXzr0UIS"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2015-04-09T11:24:48.000Z",
            "id": "586127617260158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal http://t.co/ExjrorTWAx"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-04-09T11:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.6050946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "586124217286000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ujm39jwJaz"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2015-04-09T10:59:43.000Z",
            "id": "586121307227492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u00e9 um dos mais belos parques naturais do mundo e Arcos de Valdevez faz parte dele\n\nNa... http://t.co/d4PSFOZs2l"
        },
        {
            "author_id": "129601690",
            "created_at": "2015-04-09T10:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586117345577426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/lS0beZRGCB Cerrado: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-04-09T09:55:42.000Z",
            "id": "586105195433590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL IMPENETR\u00c1VEL BWINDI de UGANDA\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... http://t.co/MVPwzmJZoR"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-09T08:37:42.000Z",
            "id": "586085566611087361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - PENEDA DO GER\u00caS https://t.co/GXNwianz4W"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-09T08:35:24.000Z",
            "id": "586084986668748802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6 PARQUE NACIONAL \u2013 PENEDA DO GER\u00caS \u2013\u00a0YouTube http://t.co/IWWwIS0uSe"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-09T08:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586084686390231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - PENEDA DO GER\u00caS: https://t.co/lr4HxwxhaU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "328970535",
            "created_at": "2015-04-09T08:30:19.000Z",
            "id": "586083706198216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Portugal] Inc\u00eandios florestais voltam ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Blasting News... http://t.co/e08ko6nTMi"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2015-04-09T06:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "596405799",
                        "start": 93,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "586052776125403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o para\u00edso \u00e9 aqui https://t.co/SWhGNGpDLG via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2015-04-09T06:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "596405799",
                        "start": 96,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "586050991797182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, muito verde no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro https://t.co/dE0LyWJvk9 via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "189339308",
            "created_at": "2015-04-09T03:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "586008767155855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#modotortuga #galapagos #allyouneedisecuador #vacaciones @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/zOPGTZdU3v"
        },
        {
            "author_id": "189339308",
            "created_at": "2015-04-09T03:29:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "586008057806659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lavatunnel #galapagos @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/sNSIuhO0s8"
        },
        {
            "author_id": "19942563",
            "created_at": "2015-04-09T03:29:08.000Z",
            "id": "586007913887502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bmx #013 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/xxeM20w1r2"
        },
        {
            "author_id": "189339308",
            "created_at": "2015-04-09T03:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "586007676699586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#allyouneedisecuador #galapagos  #encantada @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/fb77Mn4mZI"
        },
        {
            "author_id": "189339308",
            "created_at": "2015-04-09T03:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "586007397719736320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tortugas #galapagos #allyouneedisecuador @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/KhSTIIgw9a"
        },
        {
            "author_id": "104050642",
            "created_at": "2015-04-09T03:14:38.000Z",
            "id": "586004262548807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal - Horizontes - Hoje Em Dia http://t.co/XkGJtZyhxT"
        },
        {
            "author_id": "2752778692",
            "created_at": "2015-04-09T03:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93389628,
                        -19.72121814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "586002026133397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/snkmJ0mY14"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-04-09T02:40:28.000Z",
            "id": "585995665442021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Com 720 metros de altura, a PEDRA CAMELO \u00e9 um monumento natural pertencente \u00e0 Regi\u00e3o Doce Pont\u00f5es... http://t.co/xQdhajWrSa"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-04-09T02:40:28.000Z",
            "id": "585995663160119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 720 metros de altura, a PEDRA CAMELO \u00e9 um monumento natural pertencente \u00e0 Regi\u00e3o Doce Pont\u00f5es\u2026 https://t.co/4rwCtaAPGW"
        },
        {
            "author_id": "616743731",
            "created_at": "2015-04-09T02:28:51.000Z",
            "id": "585992742070812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pedalar de novo , fui no Planalto, no Parque Municipal no Sorocabana e voltei"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-09T01:56:13.000Z",
            "id": "585984531200663553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Angra x L\u00eddice\nPARQUE ESTADUAL DO CUNHAMBEBE\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/6mr196uIvA"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2015-04-09T01:48:59.000Z",
            "id": "585982709140447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG NILTON DO RIM: Obras na Bilheteria e Pra\u00e7a do Parque Municipal da Uva em Colombo j\u00e1 est\u00e3o... http://t.co/Gje6nd4uSf"
        },
        {
            "author_id": "52603958",
            "created_at": "2015-04-09T01:46:17.000Z",
            "id": "585982029805834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rbs Guaramacal, Frio pa regalar.. 16\u00b0C @ Parque Nacional Guaramacal. https://t.co/ip8rePwY4T"
        },
        {
            "author_id": "3027230927",
            "created_at": "2015-04-09T01:30:08.000Z",
            "id": "585977965432811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "52 MIL MUDAS FORAM PLANTADAS NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA MATA PRETA http://t.co/xGRxjyQmPX"
        },
        {
            "author_id": "546000961",
            "created_at": "2015-04-09T01:23:13.000Z",
            "id": "585976225581178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos das crian\u00e7as no Museu Hist\u00f3rico do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1635436219",
            "created_at": "2015-04-09T00:49:33.000Z",
            "id": "585967751799242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina Maranh\u00e3o \u2013 Parque Nacional Chapada das Mesas \u2013 Jornal Bom dia\u00a0Brasil http://t.co/n4Drbu5B3r"
        },
        {
            "author_id": "1304557452",
            "created_at": "2015-04-09T00:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585965970872803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero calma na alma. \ud83d\ude4f\u270c\ud83d\udd2f\ud83d\udd1d\n#D_OFF \ud83c\udf43\ud83d\ude0f @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/mfNauuaCPB"
        },
        {
            "author_id": "1304557452",
            "created_at": "2015-04-09T00:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585965663388241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero calma na alma. \ud83d\ude4f\u270c\ud83d\udd2f\ud83d\udd1d\n#D_OFF \ud83c\udf43\ud83d\ude0f @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/GhA9CVu8Pi"
        },
        {
            "author_id": "39783429",
            "created_at": "2015-04-09T00:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "585959340970008577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Rio do Boi... Seres raros, ex\u00f3ticos e selvagens... @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/euaBzcSkgr"
        },
        {
            "author_id": "342109226",
            "created_at": "2015-04-09T00:02:53.000Z",
            "id": "585956007861424128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jos\u00e9 Bin recebe \u00faltimos retoques para a Fema\u00e7\u00e3 2015 http://t.co/zAqCr4hhHd"
        },
        {
            "author_id": "140996566",
            "created_at": "2015-04-09T00:00:29.000Z",
            "id": "585955405408251905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4, tem show do Borghettinho (e de gra\u00e7a!) nesse s\u00e1bado, \u00e0s 21h, no Parque Municipal de Rio do Sul. Se voc\u00ea mora por perto, aproveita tch\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "1633905930",
            "created_at": "2015-04-08T23:39:23.000Z",
            "id": "585950095679578114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Izidro - Parque Nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro SP https://t.co/Khsn5X0RYW"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-04-08T23:37:07.000Z",
            "id": "585949524427800577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede administrativa do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ser\u00e1 inaugurado em junho http://t.co/dWJcR8jy96"
        },
        {
            "author_id": "37548448",
            "created_at": "2015-04-08T23:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 126,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "585948971421605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal - Horizontes - Hoje Em Dia http://t.co/JEfmBnhQai via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2015-04-08T23:27:00.000Z",
            "id": "585946977634021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JBrCidades Quatro homens s\u00e3o presos em flagrante por desmatarem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zRFXVVytNf http://t.co/R2tiXmoibn"
        },
        {
            "author_id": "546000961",
            "created_at": "2015-04-08T23:26:26.000Z",
            "id": "585946833442238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 8 de abril, 2015, Dia da Alegria no Parque Nacional do Igua\u00e7u. As crian\u00e7as da A F A foram agraciadas... http://t.co/UmW7mUTEz8"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-04-08T23:21:20.000Z",
            "id": "585945551662780418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/03KZ3TN0kd"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-04-08T23:21:19.000Z",
            "id": "585945549481779201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/OTVCR1yoXN"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-04-08T23:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "585942288381124609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje t\u00f4 A pregui\u00e7a \ud83d\ude25 #simbora\ud83d\udcaa #funcional (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/cFOIPmxT8e"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2015-04-08T23:00:24.000Z",
            "id": "585940285412212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho de Cuiab\u00e1 est\u00e1 a bela Chapada dos Guimar\u00e3es, que abriga o belo parque nacional. Conhe\u00e7a &gt;&gt;&gt; http://t.co/B5DIaCnnol"
        },
        {
            "author_id": "1665921511",
            "created_at": "2015-04-08T22:30:02.000Z",
            "id": "585932642052354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico do  Coc\u00f3 \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o, um parque estadual da vida natural. Quer saber mais sobre... http://t.co/vOUrzxWjM8"
        },
        {
            "author_id": "1225933046",
            "created_at": "2015-04-08T22:28:15.000Z",
            "id": "585932194675195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "we LIKE: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi eleito o quarto Melhor da Europa. O jornal brit\u00e2nico \"The... http://t.co/8iiuVlXTbd"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2015-04-08T21:30:02.000Z",
            "id": "585917543413637121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o, no Parque Estadual dos 3 Picos, Nova Friburgo RJ. Maravilha de lugar! http://t.co/pMcpGRloIW"
        },
        {
            "author_id": "152806093",
            "created_at": "2015-04-08T21:27:11.000Z",
            "id": "585916825264758785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los oasis del Parque Nacional\u00a0Len\u00e7ois http://t.co/DVOYaE3MWb"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-04-08T21:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "585914823520739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/Z0pkpgs8CB"
        },
        {
            "author_id": "2843921167",
            "created_at": "2015-04-08T20:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "585900246242295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CruzarLaFronteraMola. Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Patrimonio Natural Da Humanidade. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/mgOfWKKm8D"
        },
        {
            "author_id": "2659888646",
            "created_at": "2015-04-08T20:13:49.000Z",
            "id": "585898361418420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integrada ao Parque Nacional da Serra do Tabuleiro, as dunas da Praia de Siri\u00fa, em Garopaba, chegam a ter 5... http://t.co/YCQ2W6Xrtm"
        },
        {
            "author_id": "47732892",
            "created_at": "2015-04-08T20:12:01.000Z",
            "id": "585897906445623297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O silencio \u00e9 sempre a melhor resposta... @ Parque Nacional Huerquehue https://t.co/cYa2xneglV"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-04-08T20:08:01.000Z",
            "id": "585896901066805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site Conex\u00e3o Tocantins destaca obras do MNAFTO. http://t.co/nqHuqr54Sq"
        },
        {
            "author_id": "584069537",
            "created_at": "2015-04-08T20:06:57.000Z",
            "id": "585896635319898113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro \u00d1ielol http://t.co/loVFbBxPkl http://t.co/xqAyEC3RPD"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-04-08T19:55:16.000Z",
            "id": "585893691211919362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede administrativa do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ser\u00e1 inaugurado em junho: http://t.co/tMK9uGPK6l"
        },
        {
            "author_id": "2151102985",
            "created_at": "2015-04-08T19:41:00.000Z",
            "id": "585890102208901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil\n\nComposto por arquip\u00e9lago de cinco ilhas e mais de 90.000... http://t.co/Dm9S5Jc6YI"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-04-08T19:36:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "585888866718113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/LWWIh6yRzP"
        },
        {
            "author_id": "201322550",
            "created_at": "2015-04-08T19:26:40.000Z",
            "id": "585886497074765824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/mobR4ic6cT"
        },
        {
            "author_id": "109172133",
            "created_at": "2015-04-08T18:59:24.000Z",
            "id": "585879634849370114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Passeio #bike #guarita #pordosol @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/di0fYQIta8"
        },
        {
            "author_id": "61340956",
            "created_at": "2015-04-08T18:41:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d36286c0a7c88637"
            },
            "id": "585875149645336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos o que merecemos. Unha semana leva esta petici\u00f3n e S\u00d3 281 SINATURAS. Logo diredes que chove. https://t.co/5OFVG0NOCD"
        },
        {
            "author_id": "109526619",
            "created_at": "2015-04-08T18:30:22.000Z",
            "id": "585872326685659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Devido \u00e0s obras de reformas, Parque Estadual do Utinga, a partir de hoje, visitantes n\u00e3o ter\u00e3o acesso a partir do final da pista de asfalto."
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-04-08T18:23:23.000Z",
            "id": "585870572116058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sede administrativa do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ser\u00e1 inaugurado em junho. http://t.co/R5yuAd1xFa http://t.co/FaF8AApqRq"
        },
        {
            "author_id": "1092225744",
            "created_at": "2015-04-08T17:53:28.000Z",
            "id": "585863043021668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinatura do Decreto que cria o Parque Municipal Natural Municipal de Fechos. http://t.co/7o5jbC0n9h"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-08T17:50:56.000Z",
            "id": "585862404552142849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "1092225744",
            "created_at": "2015-04-08T17:48:07.000Z",
            "id": "585861694481702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ACH esteve presente na assinatura do Decreto de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Fechos. Fotos: Wilson TIM http://t.co/lHIy2i2maQ"
        },
        {
            "author_id": "3044650143",
            "created_at": "2015-04-08T17:32:11.000Z",
            "id": "585857685519634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Tei - http://t.co/XCCGiUJBAp #traveling #twi #SMTravel #ttot http://t.co/6rpBdXicQm"
        },
        {
            "author_id": "16628453",
            "created_at": "2015-04-08T16:32:54.000Z",
            "id": "585842766074085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia. Luke Shambrook foi encontrado... http://t.co/CRyiaGEggr"
        },
        {
            "author_id": "731052391",
            "created_at": "2015-04-08T16:26:50.000Z",
            "id": "585841238802374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/9LzeUYY0zv"
        },
        {
            "author_id": "222344921",
            "created_at": "2015-04-08T16:14:49.000Z",
            "id": "585838214067294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Serra do Gandarela?: Esta\u00e7\u00e3o: Trekking http://t.co/9WEnpGPYyF"
        },
        {
            "author_id": "2377121052",
            "created_at": "2015-04-08T15:50:36.000Z",
            "id": "585832118841954305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los oasis del Parque Nacional Len\u00e7ois http://t.co/df9dUHMlm3"
        },
        {
            "author_id": "219129125",
            "created_at": "2015-04-08T15:44:47.000Z",
            "id": "585830658641100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Los oasis del Parque Nacional Len\u00e7ois http://t.co/WzeOKLejRm"
        },
        {
            "author_id": "270377133",
            "created_at": "2015-04-08T15:41:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -122.67795186,
                        45.51906262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ac88a4f17a51c7fc"
            },
            "id": "585829942727847938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1rvores s\u00e3o gigantes em Muir Woods. Dif\u00edcil ver onde elas terminam. Esse parque nacional fica\u2026 https://t.co/bFsRQe7muC"
        },
        {
            "author_id": "206251031",
            "created_at": "2015-04-08T15:37:51.000Z",
            "id": "585828910354411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los oasis del Parque Nacional\u00a0Len\u00e7ois http://t.co/Yol89CfBqU"
        },
        {
            "author_id": "1415618533",
            "created_at": "2015-04-08T15:35:08.000Z",
            "id": "585828228071354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho da Fojo do Lobo \u2013 \u201c12 Meses 12 Trilhos 2015\u201d \nDia 12 no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/kKqGkDF38N"
        },
        {
            "author_id": "1879931870",
            "created_at": "2015-04-08T15:22:58.000Z",
            "id": "585825167605129217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VASO PUMP 4fuel saiba mais em http://t.co/MqTtLKe1RL @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/DNz877h5Cv"
        },
        {
            "author_id": "135646098",
            "created_at": "2015-04-08T15:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 126,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "585825059878653953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal - Horizontes - Hoje Em Dia http://t.co/U5IkpKUaGR via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "1879931870",
            "created_at": "2015-04-08T15:19:40.000Z",
            "id": "585824338240086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito top vaso PUMP saiba mais em \ud83d\udc49 http://t.co/MqTtLJWqtb @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/5EA9cqnomJ"
        },
        {
            "author_id": "25928792",
            "created_at": "2015-04-08T15:11:03.000Z",
            "id": "585822167494823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interesse P\u00fablico!!! N\u00e3o a venda!!!! http://t.co/v9XT7jJ8q4"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2015-04-08T14:47:10.000Z",
            "id": "585816159326449665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal\nhttp://t.co/hSmuSqPe41\n#Terreno #NovaLima #BH #Parque #HojeEmDia"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2015-04-08T14:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 126,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "585814583178297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal - Horizontes - Hoje Em Dia http://t.co/L5DeGSJkT8 via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "54124794",
            "created_at": "2015-04-08T14:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9417,
                        -8.01646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "585813418915061762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus tu \u00e9s minha Fortaleza! \u270c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n#ObrigadaPorMeManterEmP\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/eEp6eHa6Us"
        },
        {
            "author_id": "169600023",
            "created_at": "2015-04-08T14:31:14.000Z",
            "id": "585812148749672449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque\u00a0municipal http://t.co/5sODBrqwyE"
        },
        {
            "author_id": "169600023",
            "created_at": "2015-04-08T14:31:13.000Z",
            "id": "585812145301880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima quer transformar terreno \u00e0 venda pela PBH em parque municipal http://t.co/5sODBrqwyE http://t.co/ELhQbj4oVQ"
        },
        {
            "author_id": "1092157644",
            "created_at": "2015-04-08T14:12:03.000Z",
            "id": "585807320526893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s recebeu quase 217 mil visitantes em 2014 http://t.co/otC1YfSffO"
        },
        {
            "author_id": "85070425",
            "created_at": "2015-04-08T13:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585802731086032898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Que a felicidade tome conta da minha vida! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\" #BomDia @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/TOzMjlysMV"
        },
        {
            "author_id": "85070425",
            "created_at": "2015-04-08T13:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585799117873504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Que a felicidade tome conta da minha vida! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\"\n\n#BomDia @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/TOzMjlysMV"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2015-04-08T13:30:57.000Z",
            "id": "585796976018530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Desengano divulga programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio: Neste m\u00eas de abril, o Parque Estadual do Desengano vai... http://t.co/h71JOvKoiZ"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-04-08T13:27:16.000Z",
            "id": "585796048020471810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: RT VIAJANTEDOBEM: FeriasDeMochila UOLNoticias Parque Nacional da Lagoa do Peixe , Costa da Lagoa do\u2026 http://t.co/8HgisKD5vR"
        },
        {
            "author_id": "40050251",
            "created_at": "2015-04-08T13:25:26.000Z",
            "id": "585795589553709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capim | Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas | BA/MG/GO | \u00a9 Bento Viana #igersbrasil #instafamous\u2026 https://t.co/BaWrQpzG6g"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2015-04-08T12:54:54.000Z",
            "id": "585787903550324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destaque de hoje vai para ela que nos faz parar milhares de vezes na trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u para... http://t.co/vu185J55eH"
        },
        {
            "author_id": "75172368",
            "created_at": "2015-04-08T12:52:04.000Z",
            "id": "585787190170361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 galera do sul do estado, \nneste s\u00e1bado tem Daza em dose dupla na regi\u00e3o: \n19h - Parque Municipal de Urussanga... http://t.co/CKy3LbPUxT"
        },
        {
            "author_id": "300823800",
            "created_at": "2015-04-08T12:43:49.000Z",
            "id": "585785114833072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jos\u00e9 Bin recebe \u00faltimos retoques para a Fema\u00e7\u00e3 2015 http://t.co/4iwIKQP0dl"
        },
        {
            "author_id": "2720715957",
            "created_at": "2015-04-08T12:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "585781692901785601",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 parque nacional do Igua\u00e7u tinha q ser o top... N\u00e3o tem compara\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2015-04-08T12:16:58.000Z",
            "id": "585778356601356289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores subaqu\u00e1ticos s\u00e3o presos em reserva biol\u00f3gica http://t.co/uVHh218bPD"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2015-04-08T12:16:48.000Z",
            "id": "585778314402365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores subaqu\u00e1ticos s\u00e3o presos em reserva biol\u00f3gica: \u00c1rea \u00e9 de reprodu\u00e7\u00e3o de aves marinhas e tamb\u00e9m s\u00edtios... http://t.co/Nb8MPDKidG"
        },
        {
            "author_id": "243194669",
            "created_at": "2015-04-08T12:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5963884,
                        -24.585867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "585777273632006147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando esse Brasil! \ud83c\udf0e\ud83d\uddfb\ud83d\udc4d\ud83c\udf33\n#trilhandomontanhas #trekking #intothewild #petar @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/HJpDDwtB8F"
        },
        {
            "author_id": "88989960",
            "created_at": "2015-04-08T11:16:27.000Z",
            "id": "585763130329866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vi uma cena inusitada..\nMoradores de rua cataram umas flores do Parque Municipal e oferecia quem lhes dava... http://t.co/UMmG09Tq5P"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2015-04-08T11:03:04.000Z",
            "id": "585759759841779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Biscayne National Park! \u00c9 um parque nacional dos #EUA, localizado no sul da #Fl\u00f3rida, ao sul de #Miami.... http://t.co/J7O8fMpPIB"
        },
        {
            "author_id": "379386146",
            "created_at": "2015-04-08T11:00:49.000Z",
            "id": "585759194311176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/FdJIDmiA9g"
        },
        {
            "author_id": "26509116",
            "created_at": "2015-04-08T10:20:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "585749054702886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo da rotina um pouco (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/N5KRa9nUyY"
        },
        {
            "author_id": "232904783",
            "created_at": "2015-04-08T10:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95437401,
                        -19.87339146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "585746933664342017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor maior! #EleMeCompleta #Descabelado #Bagunceiro rs \u2764\ufe0f\ud83d\udc7c\ud83d\ude0d @ Parque Municipal \ud83c\udfa1 https://t.co/nM4hFFrCih"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-04-08T10:07:08.000Z",
            "id": "585745684726472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL MONTANHAS RWENZORI de UGANDA\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... http://t.co/MqT7X4VHAc"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-08T09:59:02.000Z",
            "id": "585743646982438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/XTv6UgIEc6"
        },
        {
            "author_id": "16628453",
            "created_at": "2015-04-08T09:53:09.000Z",
            "id": "585742163599720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia. Luke Shambrook foi encontrado... http://t.co/7bvuwyROPP"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:16.000Z",
            "id": "585740684319039489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/9KsgPOULTD"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "585740670888841217",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3b..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:09.000Z",
            "id": "585740657735532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/EbOAUvnryQ"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:07.000Z",
            "id": "585740648411598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/j0Wx2aOdP7"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:06.000Z",
            "id": "585740642615103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/c58wyF6vY3"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:00.000Z",
            "id": "585740618460106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/JADZzLBn8k"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:55.000Z",
            "id": "585740595265605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/s2oYRjt01H"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:49.000Z",
            "id": "585740570925993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/PieBuw2NnX"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:34.000Z",
            "id": "585740508393115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/11oXpKapvT"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:33.000Z",
            "id": "585740504475631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/fWj40FwFQt"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:32.000Z",
            "id": "585740500444950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/wdK9dC5vlc"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:29.000Z",
            "id": "585740487329386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/fVypZTWNlY"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:28.000Z",
            "id": "585740482707197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/PFilUVc60r"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:20.000Z",
            "id": "585740448137740289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/47dgPfRvC0"
        },
        {
            "author_id": "1633836444",
            "created_at": "2015-04-08T09:45:06.000Z",
            "id": "585740140280176641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de alguns figurinos de Meu Pedacinho de Ch\u00e3o-VII\nBiblioteca Parque Estadual - RJ"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-04-08T09:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "585739057986215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Treino \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udca2 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/QGwnA3V8aU"
        },
        {
            "author_id": "16628453",
            "created_at": "2015-04-08T09:29:12.000Z",
            "id": "585736137442009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia. Luke Shambrook foi encontrado... http://t.co/6pCVLHA3cu"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-04-08T09:25:33.000Z",
            "id": "585735219371577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/6JZyL3vC0N"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-04-08T09:25:32.000Z",
            "id": "585735216813051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de... http://t.co/KNjg8Zv1kK"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-08T09:25:31.000Z",
            "id": "585735209653575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/PIA6ZI6Soa"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-04-08T09:25:30.000Z",
            "id": "585735207824846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/aGexFTlmGz"
        },
        {
            "author_id": "2847482387",
            "created_at": "2015-04-08T09:20:45.000Z",
            "id": "585734013463076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#emubatuba voc\u00ea encontra 80% do territ\u00f3rio coberto por #parque #nacional da #MataAtlantica\u2026 https://t.co/f1ofdDMZvi"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-08T09:11:37.000Z",
            "id": "585731712732307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, em Nair\u00f3bi. Imagem foi clicada na segunda pelo fot\u00f3grafo Goran Tomasevic."
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-04-08T08:33:22.000Z",
            "id": "585722088448634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/xxHhx9ZEOi #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "102363154",
            "created_at": "2015-04-08T08:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253061062",
                        "start": 1,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "131286287",
                        "start": 10,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "585719109905702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@rj_inea @minc_rj Parque Estadual da Costa do Sol no Per\u00f3 em chamas desde 14h, fogo amea\u00e7a Escola e casas. http://t.co/B9H4B6jT15\""
        },
        {
            "author_id": "1856620340",
            "created_at": "2015-04-08T07:49:35.000Z",
            "id": "585711069924044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - PETAR http://t.co/YeAvna6mMK"
        },
        {
            "author_id": "815582868",
            "created_at": "2015-04-08T06:03:43.000Z",
            "id": "585684427088486401",
            "in_reply_to_user_id": "854777888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Inesguerrs ali ao pe da peixinho e a passar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "280766486",
            "created_at": "2015-04-08T05:58:59.000Z",
            "id": "585683234513674242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ando tao doido que passei no parque municipal de tarde vi 2coelhinhos brancos de olhos vermelhos e falei \"a pascoa ja passou filho da puta\""
        },
        {
            "author_id": "2470446222",
            "created_at": "2015-04-08T04:35:02.000Z",
            "id": "585662109800869891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Analista Russo Clama por um Ataque Nuclear ao Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/LO73Oj3IhK via @novaordemmund"
        },
        {
            "author_id": "214966484",
            "created_at": "2015-04-08T04:09:32.000Z",
            "id": "585655691865677826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa sai de Osasco, pra vir no parque municipal de Barueri.  O meu pai kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2015-04-08T04:03:59.000Z",
            "id": "585654295154057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira reserva extrativista do Cear\u00e1, o Batoque teve a rotina alterada nessa ter\u00e7a-feira, 7 de abril.... http://t.co/8929hj4DCW"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2015-04-08T03:34:20.000Z",
            "id": "585646832564494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande pegada de um dinossauro: Esta \u00e9 a vista de um ocaso no Parque Nacional de Canyonlands, no sul do esta... http://t.co/VHhZSpHVhE"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2015-04-08T03:00:49.000Z",
            "id": "585638397248741378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. Foto:  DEN\u00daNCIA DA  ENGENHEIRA DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O ECO, CRITICANDO  http://t.co/llFfH1mJZC"
        },
        {
            "author_id": "47985440",
            "created_at": "2015-04-08T02:48:08.000Z",
            "id": "585635205727268864",
            "in_reply_to_user_id": "324416189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deividandradeSP @RedeGlobo   Ela pediu para fechar o parque nacional do Itaipu para ela visirar.\nAdivinha a resposta da dire\u00e7\u00e3o??\n\nN\u00e3oooooo"
        },
        {
            "author_id": "31189038",
            "created_at": "2015-04-08T02:09:06.000Z",
            "id": "585625382390517761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em janeiro, visitei o Parque Nacional Aconc\u00e1gua, na Argentina, onde est\u00e1 situado o ponto mais alto da Am\u00e9rica do... http://t.co/hxgnav5l13"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2015-04-08T01:51:47.000Z",
            "id": "585621025712427009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/7tQ3HrzWAE\n #viajes #turismo"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2015-04-08T01:20:55.000Z",
            "id": "585613256087248899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s quatro dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/23oM0PsiJe"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-04-08T00:34:50.000Z",
            "id": "585601659847516162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia  http://t.co/VGN2djkefd http://t.co/sHIjBIgT7n\""
        },
        {
            "author_id": "18786956",
            "created_at": "2015-04-08T00:28:39.000Z",
            "id": "585600106352799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion, Utah, USA. Uma linda vis\u00e3o do c\u00e9u azul entre os pared\u00f5es de rochas. http://t.co/PcIK1CEdKZ"
        },
        {
            "author_id": "220532324",
            "created_at": "2015-04-07T23:39:30.000Z",
            "id": "585587736486268929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual tem uma exposi\u00e7\u00e3o super legal chamada 'Meu Livro Favorito' que est\u00e1 fazendo o maior... http://t.co/N5PjBULKYw"
        },
        {
            "author_id": "2228897702",
            "created_at": "2015-04-07T23:35:29.000Z",
            "id": "585586726514597889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00daltimasNF Parque do Desengano recebe passeio cicl\u00edstico em anivers\u00e1rio de 45 anos: Parque estadual \u00e9 refer\u00eanc... http://t.co/WNDwCMzR4h"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2015-04-07T23:13:06.000Z",
            "id": "585581093425930243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "52 MIL MUDAS FORAM PLANTADAS NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA MATA PRETA\nhttp://t.co/NWmHGNk2Vw"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-04-07T22:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.6050946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "585574511178817538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/V8A4G0ApKN"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2015-04-07T22:37:14.000Z",
            "id": "585572065199132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira vale a pena conhecer!!! http://t.co/u6n8adPmIF"
        },
        {
            "author_id": "943565684",
            "created_at": "2015-04-07T22:36:51.000Z",
            "id": "585571967828385794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia lobos foram nativos no Parque Nacional de Yellowstone nos Estados Unidos \u2014 at\u00e9 que a ca\u00e7a acabou com eles.... http://t.co/L8X0GN2UhQ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-07T22:26:37.000Z",
            "id": "585569391770730498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque estadual \u00e9 refer\u00eancia de \u00e1rea verde em Campos, no RJ. Percurso do passeio deve ser de 45 quil\u00f4metros."
        },
        {
            "author_id": "330034110",
            "created_at": "2015-04-07T22:25:37.000Z",
            "id": "585569141337251843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/HZdW58Y3V2"
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2015-04-07T22:24:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "585568923954864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeador! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/qfv7rOiYG4"
        },
        {
            "author_id": "264414513",
            "created_at": "2015-04-07T22:18:21.000Z",
            "id": "585567314898264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia lobos foram nativos no Parque Nacional de Yellowstone nos Estados Unidos \u2014 at\u00e9 que a ca\u00e7a acabou com eles.... http://t.co/ifH8fjgQRR"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2015-04-07T22:18:17.000Z",
            "id": "585567298116853762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes apreende 40kg de pescado na reserva biol\u00f3gica do Jaru-RO http://t.co/12sh1Ies7u"
        },
        {
            "author_id": "86846835",
            "created_at": "2015-04-07T22:16:37.000Z",
            "id": "585566877918822401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/ofwfgk40x5"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-04-07T22:14:33.000Z",
            "id": "585566355472179200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoitece no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias depois de um dia de monitoramento e educa\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/OtzqlFs8BA"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-04-07T21:36:45.000Z",
            "id": "585556845768613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Esta \u00e9 a entrada do Parque Natural Municipal do Curi\u00f3, em Paracambi-RJ. O local \u00e9 muito ri\u2026 http://t.co/Oun8nQpq9i http://t.co/PrGfjthu8H"
        },
        {
            "author_id": "620458232",
            "created_at": "2015-04-07T21:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "585555451896586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not a bad view. @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/46IKkwtVjx"
        },
        {
            "author_id": "2981357908",
            "created_at": "2015-04-07T21:11:25.000Z",
            "id": "585550467553460225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/zEI2N5Qz7r"
        },
        {
            "author_id": "480346290",
            "created_at": "2015-04-07T21:06:00.000Z",
            "id": "585549106707333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito al\u00e9m das Cataratas: Parque Nacional do Igua\u00e7u usa tecnologia para evitar atropelamentos de animais silvestres http://t.co/l2NI3Xw0fd"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-04-07T20:30:25.000Z",
            "id": "585540149049749506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das Sete Quedas, no Parque Estadual Nova Baden. \n\nNo post de hoje falamos sobre esse parque,\u2026 https://t.co/5eCscIHEMU"
        },
        {
            "author_id": "1598879857",
            "created_at": "2015-04-07T20:16:39.000Z",
            "id": "585536686433693698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s recebeu quase 217 mil visitantes em 2014: Estat\u00edsticas divulgadas nesta ter... http://t.co/kV5ulK9GBh"
        },
        {
            "author_id": "2923093797",
            "created_at": "2015-04-07T19:52:02.000Z",
            "id": "585530490356137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Austr\u00e1lia, menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s quatro dias perdido http://t.co/RstQE2h6li #viaappUOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "1092225744",
            "created_at": "2015-04-07T19:25:16.000Z",
            "id": "585523756258430978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha o Prefeito de Nova Lima ir\u00e1 assinar o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Fechos."
        },
        {
            "author_id": "41853104",
            "created_at": "2015-04-07T19:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "14594698",
                        "start": 112,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "70799317",
                        "start": 125,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "585521120973041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s quatro dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/qbmQRAAL8o via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1554236966",
            "created_at": "2015-04-07T18:58:04.000Z",
            "id": "585516911477334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal, daqui a pouco tem m\u00e9dico"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2015-04-07T18:57:06.000Z",
            "id": "585516667419156481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leidiane Brusnello defende TCC: Acordo de gest\u00e3o de reserva extrativista: An\u00e1lise hist\u00f3rica e subs\u00eddios ao monitoramento\". ENBT, 10/4, 14h."
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-04-07T18:53:25.000Z",
            "id": "585515740524052482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia  http://t.co/noazjumQk3 http://t.co/5HuzrntxeV"
        },
        {
            "author_id": "179115969",
            "created_at": "2015-04-07T18:39:42.000Z",
            "id": "585512288649613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MinasTrend #TexBrasil #designers #color #womenswear #fashion #Brasil #SS2016 @ Parque Municipal https://t.co/ESxieI1Che"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-04-07T18:22:10.000Z",
            "id": "585507876694843393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional: Luke Shambrook, que tem autismo, foi encon... http://t.co/mTEJU422z6"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2015-04-07T18:14:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "585505942281805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset Festival neste s\u00e1bado no Parque Municipal de Urussanga!!! #Natirruts #Armandinho #Dazaranha"
        },
        {
            "author_id": "266558500",
            "created_at": "2015-04-07T18:00:02.000Z",
            "id": "585502305954455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra Geral, a 23 km do centro de Cambar\u00e1 do Sul, o C\u00e2nion Fortaleza \u00e9... http://t.co/cuXQPttbYV"
        },
        {
            "author_id": "191171078",
            "created_at": "2015-04-07T17:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83510245,
                        -15.87365939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "585500070390460417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be your own Hero. \u270c\ufe0f @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico https://t.co/LIAuA2l7Va"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-07T17:46:16.000Z",
            "id": "585498842428284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/IlDqxxOSXF"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-04-07T17:41:33.000Z",
            "id": "585497656480440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pesquisadores da UFMG elaboram mapa geol\u00f3gico da por\u00e7\u00e3o norte do Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/54Kr52kKj7"
        },
        {
            "author_id": "1025082283",
            "created_at": "2015-04-07T17:38:17.000Z",
            "id": "585496831599214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/OTsdNsbCeZ"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2015-04-07T17:38:06.000Z",
            "id": "585496788280422401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tamanho n\u00e3o \u00e9 documento: o lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff e possui apenas 0,5 km\u00b2! #DestinodoDia http://t.co/mGBkdtaU4m"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-07T17:23:11.000Z",
            "id": "585493031949832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/KxBuLAqSjx"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2015-04-07T17:01:32.000Z",
            "id": "585487582462668801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/WCW6hMjJsj"
        },
        {
            "author_id": "2596270327",
            "created_at": "2015-04-07T16:54:06.000Z",
            "id": "585485713262641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/0kyKQ8vYd8"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2015-04-07T16:54:03.000Z",
            "id": "585485700839145475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/zD3b8xUzWp"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-04-07T16:51:04.000Z",
            "id": "585484948439695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/4g3vM7C53F"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-04-07T16:50:51.000Z",
            "id": "585484896673599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2015-04-07T16:50:48.000Z",
            "id": "585484883528671233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/MxLDQd65LU"
        },
        {
            "author_id": "2835443440",
            "created_at": "2015-04-07T16:40:33.000Z",
            "id": "585482302840561665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/VRFHvN0mYx"
        },
        {
            "author_id": "39941405",
            "created_at": "2015-04-07T16:40:01.000Z",
            "id": "585482167863681025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dia 11/04, Natiruts espera voc\u00ea no Sunset Festival no Parque Municipal de Urussanga, Santa Catarina! Mais... http://t.co/4EppOE37ng"
        },
        {
            "author_id": "38251856",
            "created_at": "2015-04-07T16:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.78214264,
                        -5.07843208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "585478595478474753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estive l\u00e1... @ parque nacional sete cidades https://t.co/K2gBmsECXO"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-04-07T16:24:38.000Z",
            "id": "585478298735620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/Nkigpwve1f"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:43.000Z",
            "id": "585477059868286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/2tm33xljkf"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:29.000Z",
            "id": "585477000414023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/pvzjIkbXlW"
        },
        {
            "author_id": "1202816791",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:22.000Z",
            "id": "585476972828045314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/00TPjERn5N"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:13.000Z",
            "id": "585476932675973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia... http://t.co/ubFtILTuFB #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:06.000Z",
            "id": "585476906507751425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ig) Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de ac... http://t.co/mnpB545l5g"
        },
        {
            "author_id": "2493461688",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:05.000Z",
            "id": "585476900618919937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/SUD2Hbh0fJ"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:56.000Z",
            "id": "585476864464007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/OYAtbg1wbz"
        },
        {
            "author_id": "563741671",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:49.000Z",
            "id": "585476833501667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/z0qf3xM99B"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:44.000Z",
            "id": "585476812785999874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/Ewlwzms1rV"
        },
        {
            "author_id": "2323690256",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:37.000Z",
            "id": "585476783220350977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/OP0XUXasGx"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:37.000Z",
            "id": "585476783061000196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/oXFU3czpQj"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:36.000Z",
            "id": "585476778581450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/uAyjvyNeTa"
        },
        {
            "author_id": "2321627917",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:35.000Z",
            "id": "585476776123564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/5L5aZgWtFk"
        },
        {
            "author_id": "2385686935",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:18.000Z",
            "id": "585476703658577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/bVvYr8TvTY"
        },
        {
            "author_id": "2230399154",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:14.000Z",
            "id": "585476688504565763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/Dtb6F0NE5t"
        },
        {
            "author_id": "2219791634",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:14.000Z",
            "id": "585476686671667201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/NVGc530UMc"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:10.000Z",
            "id": "585476669525352451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/cMbQCaH08e"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:08.000Z",
            "id": "585476663808524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/DixGe3cgPq"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:07.000Z",
            "id": "585476658192343042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/ZIJTTFNWRL"
        },
        {
            "author_id": "108784874",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:03.000Z",
            "id": "585476640664334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/0y1x2MY6oT"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:02.000Z",
            "id": "585476636692320259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/HFPOz3IZ3V"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-04-07T16:17:57.000Z",
            "id": "585476614554779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/P8s8aS87g3"
        },
        {
            "author_id": "2849074815",
            "created_at": "2015-04-07T16:14:37.000Z",
            "id": "585475778936184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piton a cobra caroneira ,em um parque nacional kruger,uma piton resolveu pegar uma... http://t.co/UDhGgoBLiY"
        },
        {
            "author_id": "27910466",
            "created_at": "2015-04-07T15:58:22.000Z",
            "id": "585471686415384577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/gfBuuFT3cy"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2015-04-07T15:55:38.000Z",
            "id": "585471001569468418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRANDE EXPOSI\u00c7\u00c3O NO RJ #TodosConvidados\n\nO Parque Natural Municipal da Prainha e a ASAP (Associa\u00e7\u00e3o de Surfistas... http://t.co/Q7C62Zwt5L"
        },
        {
            "author_id": "2941205627",
            "created_at": "2015-04-07T15:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "26830077",
                        "start": 82,
                        "username": "taringa"
                    }
                ]
            },
            "id": "585468224600420354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/YlL9IfLDhZ via @Taringa"
        },
        {
            "author_id": "35219133",
            "created_at": "2015-04-07T15:31:08.000Z",
            "id": "585464833702666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte Alta do Parque Nacional da Serra da Canastra. http://t.co/vzBYnbOByJ"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-04-07T15:23:57.000Z",
            "id": "585463026037448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O post de hoje \u00e9 sobre o Parque Estadual Nova Baden, em Lambari, sul de Minas.\n\nO casar\u00e3o hist\u00f3rico\u2026 https://t.co/h6b5NZSKBC"
        },
        {
            "author_id": "76323683",
            "created_at": "2015-04-07T15:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585461067616296961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/4sr3zXN86a"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-04-07T15:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "61018959",
                        "start": 11,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "585458452601954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham! RT @EmbraturNews: De janeiro a mar\u00e7o, foram 450 mil visitantes no Igua\u00e7u http://t.co/xo428fcgNJ http://t.co/a5usdXjP3M"
        },
        {
            "author_id": "2201415726",
            "created_at": "2015-04-07T14:50:56.000Z",
            "id": "585454718278840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/y1lnXCBjax"
        },
        {
            "author_id": "165170613",
            "created_at": "2015-04-07T14:46:45.000Z",
            "id": "585453665361592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, recebeu 450 mil visitantes no primeiro trimestre, a melhor marca... http://t.co/ExCCtdd8JV"
        },
        {
            "author_id": "2750564361",
            "created_at": "2015-04-07T14:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1289830604",
                        "start": 124,
                        "username": "Postmoneybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "585453432670126081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Piton a cobra caroneira ,em um parque nacional kruger,uma piton resolveu ... veja mais em http://t.co/FTdJs7dgDG via @postmoneybr"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:58.000Z",
            "id": "585453216420106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/zGZkxX7j9d"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:57.000Z",
            "id": "585453212263526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/TT0w3mS3VW"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:51.000Z",
            "id": "585453187466833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/rFJHHYcs1i"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:50.000Z",
            "id": "585453183616430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/lm8AVmnNX2"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:48.000Z",
            "id": "585453174007275521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/IBncqPjfGu"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:38.000Z",
            "id": "585453132122947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/AUcTM2rQOq"
        },
        {
            "author_id": "173543194",
            "created_at": "2015-04-07T14:38:51.000Z",
            "id": "585451676578017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente j\u00e1 contei pra vcs meu sonho de ir no Parque nacional da Chapada Diamantina???!!!!"
        },
        {
            "author_id": "120843010",
            "created_at": "2015-04-07T14:37:01.000Z",
            "id": "585451214705295363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 20 dias. Venha para Amigos do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/3mJyEsAXHR"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-07T14:30:17.000Z",
            "id": "585449521250832385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/0iN1LFK17R"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-07T14:28:08.000Z",
            "id": "585448978499706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-07T14:27:39.000Z",
            "id": "585448856986484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2015-04-07T14:27:03.000Z",
            "id": "585448707463720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O feriado de P\u00e1scoa foi movimentado em Foz do Igua\u00e7u, que o diga no Parque Nacional do Igua\u00e7u. O atrativo que... http://t.co/u9uvGFqsys"
        },
        {
            "author_id": "412492130",
            "created_at": "2015-04-07T14:23:27.000Z",
            "id": "585447801775075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho prova de Unidade de conserva\u00e7ao e n\u00e3o sei nada sobre o tal SNUC"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-04-07T14:21:58.000Z",
            "id": "585447428502990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#Austr\u00e1lia : Menino #autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional - http://t.co/0suA0ZDDto http://t.co/hvsr3w5J4y"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2015-04-07T14:21:35.000Z",
            "id": "585447332243714050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00e1scoa colabora para o crescimento da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/11jURXt738 http://t.co/298sD1NMUw"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-04-07T14:17:10.000Z",
            "id": "585446218114985985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: Um menino\u2026 http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-07T14:07:06.000Z",
            "id": "585443685564686337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/LYWlDaKd5P"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-04-07T14:04:20.000Z",
            "id": "585442989734023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muitos visitantes n\u00e3o sabem que atrativos como Vista Chinesa, Corcovado e Parque Lage fazem parte do Parque... http://t.co/ThWbQsS7Bg"
        },
        {
            "author_id": "378764363",
            "created_at": "2015-04-07T14:00:04.000Z",
            "id": "585441914972868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra n\u00e3o ficar de boca aberta com paisagens como essa, do Parque Nacional Torres del Paine... :o\n\nGaranta... http://t.co/kY51hNVhAW"
        },
        {
            "author_id": "175200391",
            "created_at": "2015-04-07T13:53:32.000Z",
            "id": "585440271183249408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo aqui https://t.co/Soe3Qfrd7h"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-04-07T13:52:27.000Z",
            "id": "585439999967043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde hist\u00f3rico no 1\u00b0 trimestre de 2015 http://t.co/5gwYr67g9c http://t.co/KIv0Raeipq"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-07T13:28:07.000Z",
            "id": "585433875456794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/5Vzk6VMUPw"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-07T13:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "585433869953794048",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi.\n..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-07T13:28:03.000Z",
            "id": "585433859317112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/VkLpM1vtx5"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-07T13:28:02.000Z",
            "id": "585433855147913217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/Mnq5xdxw8P"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-07T13:28:01.000Z",
            "id": "585433852778131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/Yh531DfX9T"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:59.000Z",
            "id": "585433841503838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/SBwHoWimnC"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:58.000Z",
            "id": "585433838085509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/GzLBlN0ywr"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:57.000Z",
            "id": "585433835594096641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/zCMKO8SUbB"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:57.000Z",
            "id": "585433832674820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/bcEobqHBbA"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:53.000Z",
            "id": "585433818452008963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/sJsJ5nbzoe"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:52.000Z",
            "id": "585433811258712068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/BjjqCgtWG8"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:50.000Z",
            "id": "585433806573678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/5j3UnTkLcN"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:49.000Z",
            "id": "585433799728599041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional d... http://t.co/50ZQZdwWbu #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:46.000Z",
            "id": "585433787917434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/PP3iEbfgwP"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:42.000Z",
            "id": "585433771526070272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/mNSDMgSUFK"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:36.000Z",
            "id": "585433745303281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/j3le0lFF1B"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:35.000Z",
            "id": "585433742425989120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/FFsE5wnPso"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:35.000Z",
            "id": "585433739607420929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/hQeJCyvCYM"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:33.000Z",
            "id": "585433732506492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/rOYD56aq4Z"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:31.000Z",
            "id": "585433726181511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/xKDDV0QTXq"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:30.000Z",
            "id": "585433721458724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/rLHOrMaXHA"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:21.000Z",
            "id": "585433684997611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/3lUcX63Prk"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:21.000Z",
            "id": "585433681625387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/cs91LGqYUf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-07T13:26:05.000Z",
            "id": "585433363844071425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi. Bela imagem foi feita pelo fot\u00f3grafo Goran Tomasevic."
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-04-07T13:24:51.000Z",
            "id": "585433052303753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Jayme Ferragut de Vinhedo recebe no pr\u00f3ximo s\u00e1bado e domingo (11,12) a Expo Gatos 2015, evento... http://t.co/hyOtzqOluB"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-07T13:20:28.000Z",
            "id": "585431952020344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL URAMBA #BUENAVENTURA #VALLEDELCAUCA http://t.co/JSHGkyr8d9"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-04-07T13:00:11.000Z",
            "id": "585426845488676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Entre R\u00edos, percorra as trilhas tropicais do Parque Nacional El Palmar. #Litoral #ArgentinaPorVoc\u00ea https://t.co/bljysomjCs"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2015-04-07T12:53:12.000Z",
            "id": "585425088717152257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente M\u00e1rcio Melle e vereador Nil Ramos prestigiam competi\u00e7\u00e3o de skate na pista do Parque Municipal  http://t.co/il3VAfBvOk"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-04-07T12:45:20.000Z",
            "id": "585423108959555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sairam hoje fotos in\u00e9ditas do Parque Estadual Mata do Limeiro. Confira: http://t.co/k1Zfkdcl6y http://t.co/5hnv4YmMsS"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-04-07T12:30:14.000Z",
            "id": "585419310392152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De janeiro a mar\u00e7o, foram 450 mil visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u, um novo recorde&gt;&gt; http://t.co/MLW2227zqs http://t.co/4ctoalo7gQ"
        },
        {
            "author_id": "3019882966",
            "created_at": "2015-04-07T11:13:49.000Z",
            "id": "585400077868466176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Aquidab\u00e3 acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 11 de abril de 2015 \u00e0s 18h30."
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-04-07T11:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42638505,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "585398046420299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/2l0cmXomo8"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2015-04-07T11:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "524349796",
                        "start": 90,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "585397215155384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lentid\u00e3o na Mario Werneck, sent Raja, entre Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho e Uni-Bh (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-04-07T11:00:44.000Z",
            "id": "585396784253526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "08h Lentid\u00e3o na Mario Werneck, sentido Raja, entre Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho e Uni-Bh"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-04-07T10:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "585393541490331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom diaaaa mundo \ud83d\ude03\u2600 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/2iv8Pku1S2"
        },
        {
            "author_id": "88538468",
            "created_at": "2015-04-07T09:17:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390466,
                        -25.24970522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "585370841115856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! \u2600\ufe0f#sunrise #landscape #sun #sky #road #brazil #nature @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/Wk80rsM0T5"
        },
        {
            "author_id": "1329062390",
            "created_at": "2015-04-07T08:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "585355734147137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o, \ud83c\udf1e\ud83c\udfca\ud83d\udc4c @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/cSwnzGCfec"
        },
        {
            "author_id": "552777890",
            "created_at": "2015-04-07T05:49:58.000Z",
            "id": "585318576631984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado \u2013 Especial de http://t.co/EbNE33QMNU http://t.co/r5ARFfvMVk"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-04-07T04:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "585291700781899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/FzrYgJpJTT"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2015-04-07T03:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "803257831",
                        "start": 0,
                        "username": "ysachiath"
                    }
                ]
            },
            "id": "585282482825777153",
            "in_reply_to_user_id": "803257831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ysachiath eu na epoca, que sonhei, me escondi dentro do banheiro do parque nacional, naqueles no meio do nada sabe? muito idiota ne"
        },
        {
            "author_id": "54643203",
            "created_at": "2015-04-07T03:18:43.000Z",
            "id": "585280514053005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? - Cachoeiras e o Parque Nacional das Emas    http://t.co/wslaIX318a"
        },
        {
            "author_id": "368659995",
            "created_at": "2015-04-07T02:28:34.000Z",
            "id": "585267895774642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto Imers\u00f5es Noturnas de Gustavo Massola. http://t.co/U6MWPEu4Wa"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-04-07T02:10:30.000Z",
            "id": "585263347945218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira Encantada em\u00a0Itaet\u00ea http://t.co/Zc6Nuo6tKV"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-04-07T02:10:29.000Z",
            "id": "585263343776079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira Encantada em\u00a0Itaet\u00ea http://t.co/akKzsbkaKa"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2015-04-07T01:57:36.000Z",
            "id": "585260102812327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Cerrado: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/NRAhqWlBq4"
        },
        {
            "author_id": "90883491",
            "created_at": "2015-04-07T01:40:53.000Z",
            "id": "585255896298741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o trio e a lua... no Chapad\u00e3o do Parque Nacional do Catimbau... http://t.co/oFZCgyNIeO"
        },
        {
            "author_id": "148781703",
            "created_at": "2015-04-07T01:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.63657112,
                        -38.64171051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006107662adc5bd5"
            },
            "id": "585254106329194498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Conguillio https://t.co/NIaBmYi5YK"
        },
        {
            "author_id": "394921423",
            "created_at": "2015-04-07T01:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "124010424",
                        "start": 0,
                        "username": "meua_migo"
                    }
                ]
            },
            "id": "585253860358418432",
            "in_reply_to_user_id": "124010424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meua_migo sem camisa no parque municipal, cad\u00ea os limites?"
        },
        {
            "author_id": "3120474219",
            "created_at": "2015-04-07T01:11:52.000Z",
            "id": "585248594539761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural o frade e a freira. #fradeeafreira\n#rionovodosul #itapemirim  #cachoeiro #mio #cut\u2026 https://t.co/Sp9GfgLVem"
        },
        {
            "author_id": "15691425",
            "created_at": "2015-04-07T01:06:27.000Z",
            "id": "585247228572250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segredo da ora\u00e7\u00e3o eficaz: Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a - BH\"Mas gra\u00e7as a Deus que nos d\u00e1 a vit\u00f3ria\u00a0... http://t.co/z6uNYTSYkD"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-04-07T01:00:36.000Z",
            "id": "585245758699479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas #ESTREIA Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "734206453",
            "created_at": "2015-04-07T00:49:26.000Z",
            "id": "585242946020179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Him\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83d\udc6b @ Parque Nacional Palenque Chiapas https://t.co/Whavpd3eHe"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2015-04-07T00:48:40.000Z",
            "id": "585242755716087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Paca\u00e1s Novos - RO\n\nUm dos mais selvagens parque nacionais do pa\u00eds, onde at\u00e9 mesmo os... http://t.co/K1v9vcNClG"
        },
        {
            "author_id": "734206453",
            "created_at": "2015-04-07T00:27:13.000Z",
            "id": "585237355310743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palenque \ud83d\udc52\ud83c\udf42\ud83c\udf33 @ Parque Nacional Palenque Chiapas https://t.co/YZ9kpCCywk"
        },
        {
            "author_id": "19152276",
            "created_at": "2015-04-07T00:18:48.000Z",
            "id": "585235238474887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa, fazia tempo que \u00f1 sentia tanto \u00f3dio gratuito de algu\u00e9m como senti da motorista do 9202 que passou \u00e0s 8:30h no Parque Municipal. \u00d3DIO."
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-04-06T23:45:41.000Z",
            "id": "585226905739198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Tlikakila, no Alasca, flui entre montanhas cobertas de neve at\u00e9 chegar no Parque Nacional do Lago Clark. #EUA #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "16484797",
            "created_at": "2015-04-06T22:46:15.000Z",
            "id": "585211946586210305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT \u25ba\u00abLugares como Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas, Parque de Natureza de Noudar, Parque Natural do Alv\u00e3o,... http://t.co/PWZa3MA9Xy"
        },
        {
            "author_id": "243194669",
            "created_at": "2015-04-06T22:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5963884,
                        -24.585867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "585211617576628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Alambari de Baixo muito top!\n#Petar #Cave #intothewild @ Parque Estadual Turistico Alto Do\u2026 https://t.co/hSvcUWP0Nj"
        },
        {
            "author_id": "181172750",
            "created_at": "2015-04-06T22:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3462428,
                        -10.1958133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "585211009268326401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o: #N\u00e3oCansaDeSerLindo #Natureza #Aventura #Dunas #Sol #PorDoSol #Calor\u2026 https://t.co/k5JlzwVuXp"
        },
        {
            "author_id": "565477601",
            "created_at": "2015-04-06T22:42:28.000Z",
            "id": "585210992906412033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT \u25ba\u00abLugares como Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas, Parque de Natureza de Noudar, Parque Natural do Alv\u00e3o,... http://t.co/LjWwb3cgTU"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-04-06T22:34:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "585208951647694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcional \ud83d\udcaa (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/DuH7LCHv6v"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2015-04-06T22:21:53.000Z",
            "id": "585205816862486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores subaqu\u00e1ticos s\u00e3o presos na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo:  http://t.co/7d3yCLoi4Y"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2015-04-06T22:21:37.000Z",
            "id": "585205745874001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 21 mil visitantes no feriado da P\u00e1scoa. http://t.co/qDd228BYTe http://t.co/RTVXlaNGi7"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2015-04-06T22:20:21.000Z",
            "id": "585205430458122241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRN n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/kHEghBDQkI"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-04-06T22:09:13.000Z",
            "id": "585202627123752961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o primeiro trimestre de 2015 com recorde hist\u00f3rico. http://t.co/843SRFx2jP"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-04-06T21:30:17.000Z",
            "id": "585192831146274817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Novo recorde: De janeiro a mar\u00e7o, foram 450 mil visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia: http://t.co/MLW2227zqs http://t.co/RFu9RHdDwV"
        },
        {
            "author_id": "451001887",
            "created_at": "2015-04-06T21:30:03.000Z",
            "id": "585192769221701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica da Bahia \u00e9 extremamente rica em esp\u00e9cies de anf\u00edbios. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Wenceslau... http://t.co/GEO446K4RH"
        },
        {
            "author_id": "734206453",
            "created_at": "2015-04-06T21:24:43.000Z",
            "id": "585191426725695489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque \ud83d\uddfb\ud83d\ude0e @ Palenque,Chiapas https://t.co/2gYqJ558FS"
        },
        {
            "author_id": "66444831",
            "created_at": "2015-04-06T21:03:43.000Z",
            "id": "585186145291603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professora e alunos da Univale participaram de expedi\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Rio Doce. Veja os detalhes da... http://t.co/YJUDEXPht8"
        },
        {
            "author_id": "3065944857",
            "created_at": "2015-04-06T20:29:33.000Z",
            "id": "585177543185190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da nossa abertura oficial! Vem, gente! De 7 a 26 de abril no Parque Municipal, de 9h \u00e0s 17h! http://t.co/q509zKutHw"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-06T20:28:22.000Z",
            "id": "585177249248317441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nBombeiros combatem as chamas desde 14h desta segunda-feira (6). Inc\u00eandio consome \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica do Per\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-06T20:22:11.000Z",
            "id": "585175691043414017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, apoiada pelo Programa ARPA, ser\u00e1 uma das \u00e1reas... http://t.co/0uFAWvrKZf"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-04-06T20:04:39.000Z",
            "id": "585171277104680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais, Riabdeo\nmonumento natural\nFotos de @obaraja77\n\n#galicianorte #turismo #Spain http://t.co/16jB9jGpFq"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2015-04-06T20:02:19.000Z",
            "id": "585170689784586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar encanta a todos!\nA 10 anos que tenho visitado Abrolhos Parque Nacional Marinho!\n\nN\u00e3o me canso de ir a... http://t.co/GG8hYHJf1Q"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2015-04-06T20:01:20.000Z",
            "id": "585170444422029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Per\u00f3 em Cabo Frio no Parque Estadual da Costa do Sol. http://t.co/fv4S30jBvJ"
        },
        {
            "author_id": "2542856184",
            "created_at": "2015-04-06T20:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7621032,
                        -23.5884028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "585170195938942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA = \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL #apa #ci\u00eanciasambientais #meioambiente #dicion\u00e1riodomeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2015-04-06T19:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "131286287",
                        "start": 9,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "585170010491981825",
            "in_reply_to_user_id": "278617313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@rj_inea @minc_rj Parque Estadual da Costa do Sol no Per\u00f3 em chamas desde 14h, fogo amea\u00e7a Escola e casas. http://t.co/ZVWYfxL7O5"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2015-04-06T19:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "585169272231616512",
            "in_reply_to_user_id": "278617313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea Parque Estadual da Costa do Sol est\u00e1 em chamas desde as 14h."
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-04-06T19:40:06.000Z",
            "id": "585165100119560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 21.387 visitantes no feriado de P\u00e1scoa. Veja+: http://t.co/RDrwTg9L0J #Parana http://t.co/zUhVvobq52"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-04-06T19:38:20.000Z",
            "id": "585164658128134146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cia a\u00e9rea KLM fez uma bela homenagem ao Parque Nacional da Tijuca!!!\nSeu mais novo Boeing se chama Tijuca... http://t.co/ubagVGXUz5"
        },
        {
            "author_id": "303314183",
            "created_at": "2015-04-06T19:21:54.000Z",
            "id": "585160521940209665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei religiosa corta carne bovina de tigres e le\u00f5es de Mumbai: Parque Nacional agora s\u00f3alimenta tigres de benga... http://t.co/smyX8y2aa6"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-06T19:15:09.000Z",
            "id": "585158821338841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "1582821277",
            "created_at": "2015-04-06T18:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "469517629",
                        "start": 34,
                        "username": "JOSECAMPOS1955"
                    }
                ]
            },
            "id": "585154411036549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @josecampos1955 http://t.co/lM7hNNARxz PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-04-06T18:36:18.000Z",
            "id": "585149046572109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os resultados da P\u00e1scoa http://t.co/HDvWk6qZtz"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-04-06T18:35:52.000Z",
            "id": "585148934655496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra melhor visita\u00e7\u00e3o trimestral desde 1980. De janeiro a mar\u00e7o foram 450 mil visitanteshttp://bit.ly/1c1lQO7"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-06T18:33:47.000Z",
            "id": "585148413173346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9, desde 2003, um Posto Avan\u00e7ado da Reserva de Biosfera da Mata Atl\u00e2ntica... http://t.co/gajK9XPTmv"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-06T18:31:41.000Z",
            "id": "585147881541074945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9, desde 2003, um Posto Avan\u00e7ado da Reserva de Biosfera da Mata Atl\u00e2ntica... http://t.co/viw5XnwfuC"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2015-04-06T18:28:56.000Z",
            "id": "585147192282779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1, recebeu nos tr\u00eas dias de feriado prolongado de P\u00e1scoa 21.387... http://t.co/AGg97aJpXA"
        },
        {
            "author_id": "2921695540",
            "created_at": "2015-04-06T18:19:53.000Z",
            "id": "585144914305921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u recebe 450 mil turistas neste 1\u00ba trimestre: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, recebeu 4... http://t.co/zeVVxY9LYY"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-06T18:13:07.000Z",
            "id": "585143211703820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abrolhos, uma Aventura Natural\" \u00e9 um filme educativo produzido para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Com... http://t.co/jI2dhNNBEY"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-06T18:12:54.000Z",
            "id": "585143158029287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abrolhos, uma Aventura Natural\" \u00e9 um filme educativo produzido para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Com... http://t.co/FFofHdwny0"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-06T18:02:29.000Z",
            "id": "585140532847972354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "***PARAB\u00c9NS PELOS SEUS 32 ANOS DE HISTORIA***\n\nO Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00e9 um parque nacional do... http://t.co/8e1ORVwudL"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-04-06T17:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "160216468",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseEliton_Jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "585133530440695809",
            "in_reply_to_user_id": "160216468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseEliton_Jr Outras Fotos do parque Nacional de Abadia de Goi\u00e1s. Pertence a CNEN. Necessitam p/ ajudar Fukshima. http://t.co/DamDvScs0P"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-04-06T17:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "160216468",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseEliton_Jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "585132028212994051",
            "in_reply_to_user_id": "160216468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseEliton_Jr parque Nacional de Abadia de Goi\u00e1s foi Projetado para ser uma Escola de Refer\u00eancia Mundial em estudo de Radt. e Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "2294419954",
            "created_at": "2015-04-06T17:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "585130400445571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/7IOqb43MtU"
        },
        {
            "author_id": "148124989",
            "created_at": "2015-04-06T16:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19834538,
                        -22.94079312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585117834440769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORCOVADO.\nParque Nacional Tijuca. @ Rio De Janeiro - Corcovado https://t.co/i0lsV1bkec"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2015-04-06T16:12:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6716158,
                        -23.51382638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "585112902215970817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS ABROLHOS! Hoje o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, o PARNA ABROLHOS, completa 32\u2026 https://t.co/uUzHhpnyyy"
        },
        {
            "author_id": "373539804",
            "created_at": "2015-04-06T16:01:02.000Z",
            "id": "585109972146659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Joshua Tree http://t.co/81husWPhmH"
        },
        {
            "author_id": "33573413",
            "created_at": "2015-04-06T15:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44071388,
                        -22.93195457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585107771198058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorers Club \ud83c\udf43\u2600\ud83c\udf41 @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/N71m7DwwG4"
        },
        {
            "author_id": "864667243",
            "created_at": "2015-04-06T14:54:46.000Z",
            "id": "585093292964110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Formosa por meio da Secretaria de Turismo implantou no Parque Municipal do Itiquira um\u2026 https://t.co/ES5LkcOK9G"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-04-06T14:18:45.000Z",
            "id": "585084230691979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a distra\u00e7\u00e3o de um: Casal\nFot\u00f3grafa: Jaqueline Oliveira\nLocal: Parque Municipal de Barueri\nAbril/2015 http://t.co/Ve2iw6LhMx"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-04-06T14:18:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "585084207606734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional recebe mais de 21 mil visitantes durante o feriado\nhttp://t.co/k9n7q3QOCw http://t.co/xuQVampVlb"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-04-06T14:13:31.000Z",
            "id": "585082911206072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico\nBeb\u00ea:  Miguel\nIdade: 01 ano\nFot\u00f3grafa: Jaqueline Oliveira\nLocal: Parque Municipal de Barueri... http://t.co/7k9MulUc37"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2015-04-06T14:13:23.000Z",
            "id": "585082881342623745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cristo Redentor captado por Thiago Lontra do Parque Nacional da Tijuca #Rio450 \n#Carioquice\u2026 https://t.co/jS07M4GvFT"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-04-06T14:11:48.000Z",
            "id": "585082479343579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico\nBeb\u00ea:  Miguel\nIdade: 01 ano\nFot\u00f3grafa: Jaqueline Oliveira\nLocal: Parque Municipal de Barueri... http://t.co/EAX8YwNDGP"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-04-06T14:10:37.000Z",
            "id": "585082182047141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico\nBeb\u00ea:  Miguel\nIdade: 01 ano\nFot\u00f3grafa: Jaqueline Oliveira\nLocal: Parque Municipal de Barueri... http://t.co/T1IgTfWYCa"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-04-06T14:06:45.000Z",
            "id": "585081211808313346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico\nBeb\u00ea:  Miguel\nIdade: 01 ano\nFot\u00f3grafa: Jaqueline Oliveira\nLocal: Parque Municipal de Barueri... http://t.co/xWa1VbfHhn"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-04-06T14:04:46.000Z",
            "id": "585080709439561729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico\nModelo:  Richard Coen\nIdade: 26 anos\nFot\u00f3grafa: Jaqueline Oliveira\nLocal: Parque Municipal de... http://t.co/zjjVgQqw84"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-04-06T14:03:03.000Z",
            "id": "585080277258661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico\nModelo:  Richard Coen\nIdade: 26 anos\nFot\u00f3grafa: Jaqueline Oliveira\nLocal: Parque Municipal de... http://t.co/zzp1UxYAmB"
        },
        {
            "author_id": "124459712",
            "created_at": "2015-04-06T13:55:17.000Z",
            "id": "585078323425968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Ubatuba, uma opera\u00e7\u00e3o conjunta entre a equipe do N\u00facleo Picinguaba do Parque Estadual Serra do Mar e a Pol\u00edcia... http://t.co/fK6Qi6itsx"
        },
        {
            "author_id": "1558957646",
            "created_at": "2015-04-06T13:44:54.000Z",
            "id": "585075713407131649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 um dos 10 melhores parques nacionais \u201cmenos conhecidos\u201d da Europa.\n\nThe... http://t.co/dv7Sp86Q24"
        },
        {
            "author_id": "1330063982",
            "created_at": "2015-04-06T13:44:02.000Z",
            "id": "585075492262404097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural de Niter\u00f3i, fincada entre as praias de Icara\u00ed e das Flexas, a Pedra de Itapuca (\u201cpedra furada\u201d... http://t.co/JY6RzM72oe"
        },
        {
            "author_id": "95427195",
            "created_at": "2015-04-06T13:38:01.000Z",
            "id": "585073980102545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gazelas pastando nas amplas savanas do Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia. http://t.co/ZjrAjLdgrm"
        },
        {
            "author_id": "199099833",
            "created_at": "2015-04-06T13:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "20389504",
                        "start": 2,
                        "username": "realkrol"
                    }
                ]
            },
            "id": "585072017122185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @realkrol foi visitar a Biblioteca Parque Estadual e ficou encantada. Confira - http://t.co/sBoMWC3Ztn"
        },
        {
            "author_id": "451001887",
            "created_at": "2015-04-06T13:10:01.000Z",
            "id": "585066932036067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 com um enorme prazer que vamos disponibilizar o \u201cGuia ilustrada de los Anf\u00edbios del Parque Nacional Canaima,... http://t.co/pcFzslMHlN"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2015-04-06T13:02:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "585065024512593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra no Parque Bot\u00e2nico para a EEEP Professor Ant\u00f4nio Valmir da Silva sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tOYipzYzy6"
        },
        {
            "author_id": "1336666321",
            "created_at": "2015-04-06T12:27:13.000Z",
            "id": "585056162074202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da Exposi\u00e7\u00e3o hoje, 06/04, em BH, no Parque Municipal, \u00e0s 14h30.\n\nA exposi\u00e7\u00e3o Sentidos do Nascer... http://t.co/Rjh4WQbaHN"
        },
        {
            "author_id": "253517693",
            "created_at": "2015-04-06T12:20:35.000Z",
            "id": "585054491877093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cerro Cor\u00e1 \ud83c\udf43\ud83c\udf3a #Amambay #cerromemby #rioaquidab\u00e1n #paseo #primas #bb #semanasanta\u2026 https://t.co/mVxPNV99P3"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2015-04-06T11:52:14.000Z",
            "id": "585047357601017856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce e tem seu melhor trimestre - http://t.co/UCZtexOlmr"
        },
        {
            "author_id": "473794794",
            "created_at": "2015-04-06T11:34:32.000Z",
            "id": "585042905045327873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Ger\u00eas, al norte de Portugal, paradis\u00edaco! http://t.co/yvV3SwICoo"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2015-04-06T11:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.834485,
                        -2.75027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "585039064585342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das incr\u00edveis lagoas dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Boa semana a todos. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/ZHllor6epN"
        },
        {
            "author_id": "57725979",
            "created_at": "2015-04-06T11:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "585038538627887105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal dominical com os #catracalangos. Esse dia foi louco. Rs. @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/YFOzEJIeqL"
        },
        {
            "author_id": "636157686",
            "created_at": "2015-04-06T10:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20108715,
                        -23.03657905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585027851851792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso OWD do Pedro Henrique @ Monumento Natural das Ilhas Cagarras - ICMBio https://t.co/bKDOlvzhbE"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2015-04-06T10:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 42,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "585024160100933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/i7LrL1tkfa"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-04-06T09:58:21.000Z",
            "id": "585018698164895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"MGAHINGA GORILLA PARQUE NACIONAL de UGANDA\" http://t.co/Z5ayJBlWo4"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-06T08:40:34.000Z",
            "id": "584999125361405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6 PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS \u2013\u00a0YouTube http://t.co/e9sZfsITPx"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-06T08:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "584998524754010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: https://t.co/63By8GYZ5a via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-04-06T07:30:09.000Z",
            "id": "584981401885347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia http://t.co/Gsd8ySDCps\n  #estadosunidos http://t.co/ZzSWZKMql8"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2015-04-06T04:03:08.000Z",
            "id": "584929306050076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho de 2008 o Parque Municipal do Emiss\u00e1rio Submarino em Santos estava em constru\u00e7\u00e3o: fotos por cima do tapume http://t.co/XDyUVEpoMy"
        },
        {
            "author_id": "841893486",
            "created_at": "2015-04-06T03:38:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42181702,
                        -22.59327414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "584923208870187009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s fam\u00edlia \u2764 Pai! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/yUbI42yJj4"
        },
        {
            "author_id": "244599783",
            "created_at": "2015-04-06T03:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9597599,
                        -18.8437119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "584920045006024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe esse 1% de chance? Ent\u00e3o, eu acredito nele. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c #AMC @ Parque Municipal De Governador Valadares https://t.co/chIPrIGWuq"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-04-06T02:53:53.000Z",
            "id": "584911879191076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevolando el Parque Nacional Corcovado. by chessacr http://t.co/YVyZZd85lw"
        },
        {
            "author_id": "235672528",
            "created_at": "2015-04-06T02:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "584907641069121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ts8adWr48q"
        },
        {
            "author_id": "1633836444",
            "created_at": "2015-04-06T02:34:18.000Z",
            "id": "584906947838681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de alguns figurinos de Meu Pedacinho de Ch\u00e3o.\nBiblioteca Parque Estadual - RJ"
        },
        {
            "author_id": "65678044",
            "created_at": "2015-04-06T02:23:57.000Z",
            "id": "584904346443231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de curti\u00e7\u00e3o , natureza , sol, delicia! Parque Natural municipal !! Lugar lindo!! \udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbb8\udf27 http://t.co/uWtLnWlXQp"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-04-06T01:52:39.000Z",
            "id": "584896469963972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/CHiQVpRItn"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-04-06T01:52:32.000Z",
            "id": "584896440700248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/jhUArgxEu7"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-04-06T01:52:32.000Z",
            "id": "584896436824748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/YOzaQEy1n0"
        },
        {
            "author_id": "71672229",
            "created_at": "2015-04-06T01:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93126982,
                        -19.92244909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "584896259007340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque com voc\u00eas \u00e9 s\u00f3 divers\u00e3o! \u2764\ud83d\udd1d\ud83d\udc7c #AmoMt #PraSempre @ Parque Municipal https://t.co/GZElOPntnX"
        },
        {
            "author_id": "243194669",
            "created_at": "2015-04-06T01:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5963884,
                        -24.585867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "584893689589293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Couto.\nValew par\u00e7a \ud83d\udc4a @ Parque Estadual Turistico Alto Do Ribeira https://t.co/7euAGPQQkO"
        },
        {
            "author_id": "1292762036",
            "created_at": "2015-04-06T01:40:27.000Z",
            "id": "584893395971215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o pior lugar que voc\u00ea j\u00e1 esteve? - Parque municipal  http://t.co/lRBr99nUwU"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-06T01:38:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "584892936959074304",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de It..."
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-06T01:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "584891726176755712",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de It..."
        },
        {
            "author_id": "3045092890",
            "created_at": "2015-04-06T01:29:36.000Z",
            "id": "584890669073707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/W32ttb2Chl"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-06T01:29:34.000Z",
            "id": "584890659779121153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/7xFcqfSjUb"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-06T01:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "584890579571445760",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de It..."
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-04-06T01:29:05.000Z",
            "id": "584890536940576770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/kivx0q581v"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-04-06T01:28:15.000Z",
            "id": "584890329297330177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-04-06T01:28:15.000Z",
            "id": "584890329179951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-04-06T01:28:13.000Z",
            "id": "584890320325713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/rkVJP1kLJe"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-04-06T01:27:55.000Z",
            "id": "584890243905626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/gw3qyYp8ni"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-06T01:27:21.000Z",
            "id": "584890101244637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/Had5xsO0h1"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-04-06T01:20:04.000Z",
            "id": "584888267469783041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/kZktqt32ce"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-04-06T01:19:45.000Z",
            "id": "584888188377829377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/M3l73ElhgY"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2015-04-06T01:19:29.000Z",
            "id": "584888120337833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/tM2kPm5JxB"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-04-06T01:17:50.000Z",
            "id": "584887705407889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/iW59PQoVIn"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-04-06T01:17:31.000Z",
            "id": "584887625766408193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/Pb1ylZcn8D"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-06T01:17:26.000Z",
            "id": "584887606325874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/zR2xcQEyq3"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-06T01:17:24.000Z",
            "id": "584887597329022977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/fjA28GBZOL"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-04-06T01:17:04.000Z",
            "id": "584887513304543234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/07Lfnavi79"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-04-06T01:16:59.000Z",
            "id": "584887491531939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/ficyzMNWws"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-04-06T01:16:57.000Z",
            "id": "584887482526732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/Kvt9zsuHOO"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-04-06T01:16:30.000Z",
            "id": "584887368571691010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/kUX2s8I9Aa"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-04-06T01:16:23.000Z",
            "id": "584887340717318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/Fkd3rjShMN"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-06T01:16:20.000Z",
            "id": "584887327438143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/DdvS7oveHL"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-04-06T01:16:18.000Z",
            "id": "584887319196344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/7UrO3AuKsO"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-04-06T01:15:15.000Z",
            "id": "584887054808391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/Ba3oh0EJcO"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-04-06T01:15:09.000Z",
            "id": "584887029525123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual... http://t.co/K66NjYGQzd"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-04-06T01:15:03.000Z",
            "id": "584887004728401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/lsh03bh9cM"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-04-06T01:14:58.000Z",
            "id": "584886983480086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/rWm4vw8l5V"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-04-06T01:14:55.000Z",
            "id": "584886972553932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/VblZ3CAbOq"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-04-06T01:14:51.000Z",
            "id": "584886956825280513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/UMbJ3IWha2"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-04-06T01:14:16.000Z",
            "id": "584886808934100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/ZhcEFBdUwD"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-04-06T01:14:04.000Z",
            "id": "584886760322138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/8nFogHfMiF"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-04-06T01:13:55.000Z",
            "id": "584886721780649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/tYdQ5xIn4l"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-04-06T01:13:47.000Z",
            "id": "584886685856473089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/Mz6YRaIMA9"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-04-06T01:13:41.000Z",
            "id": "584886660652929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/tyMTwLkoBB"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-04-06T01:13:38.000Z",
            "id": "584886649718341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/mgdwliE8Ew"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-04-06T01:13:35.000Z",
            "id": "584886635239571457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/3UZuX0RuLG"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2015-04-06T01:13:21.000Z",
            "id": "584886577836359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/dASzR8D6rH"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-04-06T01:13:20.000Z",
            "id": "584886574690639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/pxjJRXEnuH"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-04-06T01:13:12.000Z",
            "id": "584886540536385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados corpos de mulher e homem amarrados em Torres, RS: V\u00edtimas estavam no acesso ao Parque Estadual de ... http://t.co/27pc8yafyI"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoechatBandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoechatBandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoechatBandNews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bacana_beatriz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bacana_beatriz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bacana_beatriz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Fe, Argentina",
                "id": "0a738ff13a08a7dd",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Santa Cruz, Ecuador",
                "id": "007b1daa3a3f0456",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Ribeira, Espa\u00f1a",
                "id": "d36286c0a7c88637",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Portland, OR",
                "id": "ac88a4f17a51c7fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Melipeuco, Chile",
                "id": "006107662adc5bd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291144038",
                "name": "Claudemir J\u00fanior",
                "username": "JniorClaudemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236488609",
                "name": "gustavo ferraz cruz",
                "username": "GCrzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306331931",
                "name": "\u00c9rika Stoffels",
                "username": "kekasartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217919098",
                "name": "_dudinha",
                "username": "FranzenMaurer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180377941",
                "name": "Rodolfo Almeida",
                "username": "rodolfovalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122166799",
                "name": "Sampa",
                "username": "sampa_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847772474",
                "name": "Leannan Sidhe",
                "username": "LeannanSidhe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87818409",
                "name": "The Guardian",
                "username": "guardian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277765632",
                "name": "Eduardo Supimpa",
                "username": "eduardo_supimpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244676559",
                "name": "malu",
                "username": "malu_malu196575",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490532626",
                "name": "Lugares para visitar",
                "username": "Lugares_Visitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262839366",
                "name": "pato",
                "username": "palomasreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60953907",
                "name": "Samantha Abbud",
                "username": "saabbud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314287871",
                "name": "Jr",
                "username": "JuniorMaiia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090675346",
                "name": "maria bernardo",
                "username": "maria_uly2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41614613",
                "name": "Webventure",
                "username": "sitewebventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471719724",
                "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n",
                "username": "duremb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77739559",
                "name": "F\u00e1bio Fonseca",
                "username": "ffonsec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55896640",
                "name": "\u2665Cacau Pires\u2665",
                "username": "Claudia_DL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704145417",
                "name": "Ana Martins",
                "username": "analuizarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488718828",
                "name": "Gabriell Duarte",
                "username": "XhoraBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50155658",
                "name": "claudio ribeiro",
                "username": "clauribero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62613320",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "_RodrigoNeves_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209843940",
                "name": "Duda \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "eduardascrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237790161",
                "name": "Yupanqui",
                "username": "Tsakaimuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85370598",
                "name": "chatona",
                "username": "paulatsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90927127",
                "name": "Gilson Reis",
                "username": "gilsonreis65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552916793",
                "name": "Rodrigo FlamenGalo",
                "username": "sergiorabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014792824",
                "name": "National Car Rental",
                "username": "nationalcar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880518510",
                "name": "Dayanne Correia",
                "username": "DayanneNascime2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3150417107",
                "name": "#corregedordaordem",
                "username": "ordemnacasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064686520",
                "name": "#Beta Lab, vamos l\u00e1",
                "username": "AlanGuerra43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2363149597",
                "name": "Manu",
                "username": "semamove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410330088",
                "name": "Carvalho",
                "username": "felipenunesluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474451453",
                "name": "Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AndersonRJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67897643",
                "name": "mundodechico",
                "username": "mundodechico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335565629",
                "name": "Ocean Press",
                "username": "ocean_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329904527",
                "name": "Consulmex Sao Paulo",
                "username": "ConsulMexSao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50912291",
                "name": "B\u00e1rbara Justo",
                "username": "FgaBarbaraJusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826462152",
                "name": "SuperANDARILHO",
                "username": "Super_ANDARILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165050016",
                "name": "TopGer\u00eas",
                "username": "TopGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701737",
                "name": "Nilton do Rim",
                "username": "niltinho41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460443496",
                "name": "Dandara",
                "username": "DinizMbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46342623",
                "name": "Armandinho",
                "username": "ArmandinhoMesmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39941405",
                "name": "Natiruts",
                "username": "natirutsoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75172368",
                "name": "Dazaranha Oficial",
                "username": "dazaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1893107718",
                "name": "NyKo",
                "username": "superNyKo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82461711",
                "name": "viv",
                "username": "viviksss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556975182",
                "name": "Fernando Abreu",
                "username": "FerAbreuMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89606998",
                "name": "Eric Ricardo",
                "username": "peprpipc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53744811",
                "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8e\ud835\udea0\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude97 \ud835\ude73\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\udea3",
                "username": "newdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129601690",
                "name": "Luiz Eduardo Almeida",
                "username": "profLuizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328970535",
                "name": "EFFIS",
                "username": "jrc_EFFIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596405799",
                "name": "The Old Reader",
                "username": "TheOldReader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189339308",
                "name": "Diana Velez",
                "username": "Dianita_Velez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19942563",
                "name": "Thiago Cavallucci",
                "username": "tcavallucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104050642",
                "name": "Francisco Petr\u00f4nio",
                "username": "cpedecabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752778692",
                "name": "Grazimery Alves",
                "username": "grazimery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616743731",
                "name": "budaooo",
                "username": "_budaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52603958",
                "name": "Jesus Augusto",
                "username": "Jesusaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027230927",
                "name": "jornaldeponta",
                "username": "jornaldeponta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546000961",
                "name": "afafoz",
                "username": "afafoz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635436219",
                "name": "Mister Dany Ilusionista",
                "username": "magomisterdany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304557452",
                "name": "Messias",
                "username": "willianmessiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39783429",
                "name": "Robson Son Son Son",
                "username": "robsonrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342109226",
                "name": "Carlos Spanhol",
                "username": "kakaspanhol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140996566",
                "name": "i'm jack's wasted life",
                "username": "oletche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633905930",
                "name": "LVA RAPoesia",
                "username": "LVA_RAPoesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37548448",
                "name": "Igor T. C. Rocha (ou Nefer)",
                "username": "Igornefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176677460",
                "name": "Paulaingrid",
                "username": "paulaingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1665921511",
                "name": "Shopping Parangaba",
                "username": "ShoppParangaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225933046",
                "name": "We Braga",
                "username": "webraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152806093",
                "name": "Posteamos",
                "username": "posteamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843921167",
                "name": "Jes\u00fas Verdegay",
                "username": "jverdegaycrespi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659888646",
                "name": "Temporada Garopaba",
                "username": "TempoGaropaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47732892",
                "name": "Amandita",
                "username": "AAmandita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584069537",
                "name": "Temucodiario.cl",
                "username": "Temucodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151102985",
                "name": "Projeto Garoupa",
                "username": "Projeto_Garoupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201322550",
                "name": "Jessica Norato",
                "username": "jeeh_siilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109172133",
                "name": "Roger Matos",
                "username": "rogerbmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61340956",
                "name": "BREOGAHN",
                "username": "BREOGAHN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109526619",
                "name": "OLiberal.com | Esportes",
                "username": "liberalesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092225744",
                "name": "ACH",
                "username": "Achcondominios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044650143",
                "name": "Jenny Glasburg",
                "username": "JGlasburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16628453",
                "name": "Gata de Rodas",
                "username": "gataderodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731052391",
                "name": "Stuart Alfaro V",
                "username": "StuartAlfaroV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222344921",
                "name": "Santarritenso",
                "username": "Santarritenso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377121052",
                "name": "Anne Ying Sola",
                "username": "zyvubigylun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219129125",
                "name": "AhoraYaLoSabes \u270e\u00ae",
                "username": "AhoraYaLoSabes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270377133",
                "name": "claudia liechavicius",
                "username": "ViajarPeloMund0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206251031",
                "name": "viajescondestino",
                "username": "viajes_Destino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415618533",
                "name": "ValeMais Minho",
                "username": "valemaisminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879931870",
                "name": "langsnutri",
                "username": "langsnutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135646098",
                "name": "Cristiano",
                "username": "tichiavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25928792",
                "name": "Isa Ribeiro",
                "username": "isaribeiro29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54124794",
                "name": "beca",
                "username": "becacruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169600023",
                "name": "R\u00e1dio Cara\u00e7a FM",
                "username": "caracafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092157644",
                "name": "Benigna Soares",
                "username": "BenignaSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85070425",
                "name": "\u261c\u2550\u32e1 Bruno Miller \u2653",
                "username": "bruninhomiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40050251",
                "name": "Bento Viana",
                "username": "bentoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300823800",
                "name": "Tua R\u00e1dio Veranense",
                "username": "RadioVeranense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720715957",
                "name": "Roberto Oliveira",
                "username": "oliveiratoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193962099",
                "name": "DM Contabilidade",
                "username": "DMContabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243194669",
                "name": "Mateus Passos Souza",
                "username": "mateusmaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88989960",
                "name": "Aurenice",
                "username": "NICESIMOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379386146",
                "name": "Maria Thereza Olivei",
                "username": "prathereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26509116",
                "name": "Bia Amorim",
                "username": "biasommelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232904783",
                "name": "Tamara",
                "username": "tamariina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633836444",
                "name": "Sid Camillo",
                "username": "sid_camillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847482387",
                "name": "Em Ribeir\u00e3o - 05 anos",
                "username": "portalemubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102363154",
                "name": "Marcelo Coruso",
                "username": "coruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856620340",
                "name": "joao belmonte",
                "username": "joaobelmonte3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815582868",
                "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "crlpati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280766486",
                "name": "liberdade mesmo que tarde! \ud83d\udeae",
                "username": "riporip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2470446222",
                "name": "Rodrigo Bossle",
                "username": "Rodrigo_Bossle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214966484",
                "name": "JAQUElinda",
                "username": "jaqueline_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47985440",
                "name": "Everton \u24df",
                "username": "EvertonSassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31189038",
                "name": "Fabio Sidrack",
                "username": "fabiosidrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acriticadecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18786956",
                "name": "lexyelyse",
                "username": "LexyElyse23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220532324",
                "name": "Barbie Herdy | A TEORIA POR 1,99 \ud83d\udd25",
                "username": "eubarbaraherdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228897702",
                "name": "RadarNorteFluminense",
                "username": "RadarNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943565684",
                "name": "RETRODERNO",
                "username": "RETRODERNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330034110",
                "name": "Eduardo",
                "username": "edumaysa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264414513",
                "name": "Liberdade !",
                "username": "resisthesystem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86846835",
                "name": "Simone do Valle",
                "username": "MoneValle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "620458232",
                "name": "Guilherme Mangas",
                "username": "MangasGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981357908",
                "name": "Bashir Ahmad",
                "username": "bashiroriental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480346290",
                "name": "BID Brasil",
                "username": "bidbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598879857",
                "name": "Marituba SEMPRE",
                "username": "MaritubaSEMPRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923093797",
                "name": "Paloma luize",
                "username": "LuizePompy31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41853104",
                "name": "Ida Lima",
                "username": "IdaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1554236966",
                "name": "Mayron",
                "username": "_mayronmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179115969",
                "name": "Marco Corral",
                "username": "corralmarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266558500",
                "name": "Sipar",
                "username": "SiparOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191171078",
                "name": "Gabunito",
                "username": "GambaAtomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025082283",
                "name": "Portal Bei",
                "username": "PortalBei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596270327",
                "name": "Fabiano #BETA",
                "username": "fabiano4527",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835443440",
                "name": "Brasil Assuntos",
                "username": "BrasilAssuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38251856",
                "name": "Caio Micael",
                "username": "caioulm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202816791",
                "name": "Joan Correia",
                "username": "joanccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493461688",
                "name": "Jader Junior",
                "username": "JaderJunior8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563741671",
                "name": "tim beta",
                "username": "carlamayra3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323690256",
                "name": "deninho",
                "username": "deninho69110419",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321627917",
                "name": "tamiro ipiranga",
                "username": "tamirons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385686935",
                "name": "Paula  Andrade",
                "username": "AndrVandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230399154",
                "name": "Sueli Novaes",
                "username": "NovaisSueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219791634",
                "name": "Ana Maria Carvalho",
                "username": "camaria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54796276",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavograngeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108784874",
                "name": "Fernando Filho",
                "username": "kausnando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849074815",
                "name": "adauto   pereira",
                "username": "adauto30601680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27910466",
                "name": "Sinister Kid",
                "username": "raphaellopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941205627",
                "name": "Tuil Wpn",
                "username": "Nettowpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26830077",
                "name": "Taringa!",
                "username": "taringa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35219133",
                "name": "Serra da Canastra",
                "username": "serradacanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76323683",
                "name": "vander sousa",
                "username": "vander_sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2201415726",
                "name": "Nilza Pegoraro",
                "username": "pegoraro_nilza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170613",
                "name": "RCL Planejamento",
                "username": "rclplanejamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750564361",
                "name": "Vilmar Duarte Frrrei",
                "username": "frrrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289830604",
                "name": "Postmoney Oficial",
                "username": "Postmoneybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173543194",
                "name": "Lara",
                "username": "Lararavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120843010",
                "name": "Luiz Coimbra",
                "username": "LuizCoimbra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412492130",
                "name": "Santiago",
                "username": "Cicysantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378764363",
                "name": "Duendetur",
                "username": "duendetur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175200391",
                "name": "Fhyama",
                "username": "fhyamamorais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019882966",
                "name": "Prefeitura de Api\u00fana",
                "username": "prefapiuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88538468",
                "name": "Ivo",
                "username": "ivostank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329062390",
                "name": "Paulo Marcio",
                "username": "paulomarchaleck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552777890",
                "name": "Monica Carrasco",
                "username": "monicacarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803257831",
                "name": "sem cota na vida",
                "username": "ysachiath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54643203",
                "name": "Diego Carrijo",
                "username": "DeedeeMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368659995",
                "name": "Melhores Curtas",
                "username": "Melhores_Curtas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90883491",
                "name": "Eduardo Rodrigues",
                "username": "TVLocal36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148781703",
                "name": "Charles Sampaio",
                "username": "charlesampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394921423",
                "name": "luize",
                "username": "Threorai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124010424",
                "name": "\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80",
                "username": "meua_migo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120474219",
                "name": "albertolopesfotograp",
                "username": "ALLFotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15691425",
                "name": "cruzue",
                "username": "cruzue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734206453",
                "name": "Mel   \u265a",
                "username": "_saraiphoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19152276",
                "name": "Lorena Miyuki",
                "username": "jardimsecreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16484797",
                "name": "Rui Dias Jos\u00e9",
                "username": "rdjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181172750",
                "name": "Claudionor Medeiros\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc3b\ud83c\udf35\ud83d\udea9",
                "username": "claudionorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565477601",
                "name": "AbsolutPortugal",
                "username": "absolutportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451001887",
                "name": "Http://herpeto.org",
                "username": "herpeto_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66444831",
                "name": "Univale",
                "username": "UnivaleGV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065944857",
                "name": "Sentidos do Nascer",
                "username": "SentidosNascer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542856184",
                "name": "Ju",
                "username": "ju_opitutus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303314183",
                "name": "Jesus Antite\u00edsta",
                "username": "antiteismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582821277",
                "name": "pedro mendes",
                "username": "pedrogmmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035163881",
                "name": "Paloma Ecovila",
                "username": "PalomaEcovila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921695540",
                "name": "Executive Rio",
                "username": "ExecutiveRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294419954",
                "name": "Sandr\u00e9ia Modesto",
                "username": "sandreiamodesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148124989",
                "name": "Maxi Dombald",
                "username": "maxidombald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373539804",
                "name": "Viajando Por El Mundo",
                "username": "PorElMundoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33573413",
                "name": "Hello, Peter.",
                "username": "evilsolomusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864667243",
                "name": "entorno urgente",
                "username": "entornourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929505157",
                "name": "Jaqueline Oliveira",
                "username": "Jaqueoliver1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124459712",
                "name": "Edson de Oliveira Jr",
                "username": "edsonojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558957646",
                "name": "Portugal B'side",
                "username": "PortugalBSide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330063982",
                "name": "Rol\u00e9 Carioca",
                "username": "Role_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95427195",
                "name": "Mandala Tours",
                "username": "MandalaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199099833",
                "name": "Cheiro de Livro",
                "username": "cheirodelivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20389504",
                "name": "Carolina Pinho",
                "username": "realkrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336666321",
                "name": "Vila Mam\u00edfera",
                "username": "vilamamifera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253517693",
                "name": "ALice\ud83c\udf53",
                "username": "alicasasnovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473794794",
                "name": "Peio-Lee",
                "username": "peiolee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57725979",
                "name": "Bruno C\u00e9zar",
                "username": "obrunocezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636157686",
                "name": "Felipe Cunha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "Felipe_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14494348",
                "name": "E-milio",
                "username": "_emilio____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841893486",
                "name": "Menina de Oy\u00e1\u26a1",
                "username": "LarinhaLinares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244599783",
                "name": "Mariana Croscob",
                "username": "MarianaCroscob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235672528",
                "name": "Barreto",
                "username": "Barretotx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65678044",
                "name": "Luciane Tostes",
                "username": "Luciane_Tostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71672229",
                "name": "Nayara Everlyn",
                "username": "nayaraeverllyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292762036",
                "name": "bea",
                "username": "BitchVery_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045092890",
                "name": "C\u00c1USTICO \u2122",
                "username": "O_Caustico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "586509753297326080",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rqtg1pb9vjbanxrr87duvfbfmjct",
        "oldest_id": "584886540536385536",
        "result_count": 499
    }
}