{
    "data": [
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:53.000Z",
            "id": "581206460480159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/rZ4awbRV0n"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:52.000Z",
            "id": "581206458286542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#opera\u00e7\u00e3obetalab Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: ... http://t.co/6IGUOwKMej #OPERACAORETWITAR"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:48.000Z",
            "id": "581206441853222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/EGYQVGYmXz"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:48.000Z",
            "id": "581206441345699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/ifmj47HeFG"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:45.000Z",
            "id": "581206430092509185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita\" http://t.co/1LsxA99TUM"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:42.000Z",
            "id": "581206417719177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de tod... http://t.co/1vIPWpK6z2"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:33.000Z",
            "id": "581206377378381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/rB6PuuOc3z"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:21.000Z",
            "id": "581206328242126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/iAImoeCxWA"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:13.000Z",
            "id": "581206295996338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/pkHDEp7aJW"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:10.000Z",
            "id": "581206280259309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/mlCu0vjfAy"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:10.000Z",
            "id": "581206280045350913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/8Gmaq30EhC"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:09.000Z",
            "id": "581206277801426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/jOJjt3Okyd"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:09.000Z",
            "id": "581206277239406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/g6JGXXVRb6"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:05.000Z",
            "id": "581206260843859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/mcY9REVLPM"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:04.000Z",
            "id": "581206257966579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/mPgTecz5cS"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-03-26T21:29:03.000Z",
            "id": "581206254338449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/0OEFfTZkF8"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:55.000Z",
            "id": "581206216874950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/HZJkD1VHjh"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:40.000Z",
            "id": "581206157533978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/TpATuCrpqn"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:40.000Z",
            "id": "581206154149117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/HxM9mfl9yB"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:30.000Z",
            "id": "581206115469242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/jrjkQePa7Q"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:26.000Z",
            "id": "581206096271974400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/WfBewpBvbW"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:23.000Z",
            "id": "581206084234280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/wJJIERREIu"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:23.000Z",
            "id": "581206084230074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/moPdd9v8qA"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:20.000Z",
            "id": "581206071634583553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/xYyN2PqxJY"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:19.000Z",
            "id": "581206069227048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/sXRekWNMDR"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:19.000Z",
            "id": "581206066911805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/cSiFXmQjY7"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:19.000Z",
            "id": "581206066836299777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/LBXyugBtDY"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:07.000Z",
            "id": "581206017473560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Bi0z931l4U"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-03-26T21:28:06.000Z",
            "id": "581206011425357824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/iDhbC2xETj"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:56.000Z",
            "id": "581205973034905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/InO81NOZ4S"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:56.000Z",
            "id": "581205971298467841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/uAxYCcQbq8"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:48.000Z",
            "id": "581205936368328705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/M2gyJxiXOO"
        },
        {
            "author_id": "126732585",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:44.000Z",
            "id": "581205920811655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de t...  http://t.co/IqAQiPd7U0"
        },
        {
            "author_id": "486823109",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:31.000Z",
            "id": "581205868353572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhecido como um destino 5 estrelas pela TripAdvisor, o Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade... http://t.co/NPJsIZaSWL"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:30.000Z",
            "id": "581205860912918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/CCZiTx3mbv"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:27.000Z",
            "id": "581205851744022529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/CCZiTwLKMV"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:26.000Z",
            "id": "581205843992911873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/VIjP9Z4U7x"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:24.000Z",
            "id": "581205837210742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/iVFtRIvMtk"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:24.000Z",
            "id": "581205836669665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/058xdagcFM"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:16.000Z",
            "id": "581205804457414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/snIg7Mgy7b"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:14.000Z",
            "id": "581205795213201409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/iHbhSSlLx2"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:13.000Z",
            "id": "581205791488786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/mWHiBSzeh8"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:11.000Z",
            "id": "581205781502005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/sCGHBKyKlG"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:08.000Z",
            "id": "581205767996354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Fg11Xg2RQs"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:06.000Z",
            "id": "581205760102662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/KiQOCUdwmR"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:03.000Z",
            "id": "581205749138792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/jgPymuFckQ"
        },
        {
            "author_id": "157825525",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "581205747054280705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tantos livros bons nessa Biblioteca Parque Estadual que fica at\u00e9 dif\u00edcil escolher quais levar, j\u00e1 que s\u00f3 s\u00e3o permitidos 2 por usu\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:02.000Z",
            "id": "581205745825378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita\" http://t.co/1LsxA99TUM"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-03-26T21:27:00.000Z",
            "id": "581205736371290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/UpUUmyNDUV"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:58.000Z",
            "id": "581205727831724033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/boKbxa6FB1"
        },
        {
            "author_id": "51343132",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "8802752",
                        "start": 7,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "581205705920790529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 \"@g1: Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/VIcTrTiNI1 #G1 http://t.co/xTQTiW6o7w\""
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:51.000Z",
            "id": "581205699109134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/jrPGcDCD9u"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:50.000Z",
            "id": "581205695002849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/Nn727bR9DH"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:44.000Z",
            "id": "581205670474616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/2VwKORwind"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:44.000Z",
            "id": "581205667299467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/dwY7R1DVzl"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:43.000Z",
            "id": "581205666561298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/8mO8aK8aMe"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:28.000Z",
            "id": "581205601356632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/ocWdKpr4pZ"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:25.000Z",
            "id": "581205590925406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/UxiVDflrDV"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:25.000Z",
            "id": "581205588354342914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/KHuS4XZL5X"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:19.000Z",
            "id": "581205565726027777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/FO8h6zF6gi"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:15.000Z",
            "id": "581205548189667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Ki5xglaxcx"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:15.000Z",
            "id": "581205547799597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/R3atxDGN0F"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:12.000Z",
            "id": "581205536307195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/omVJwOga58"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:08.000Z",
            "id": "581205519622254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/NEIuuzSTxm"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-03-26T21:26:01.000Z",
            "id": "581205488513105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/AbXPmvKQRb"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:56.000Z",
            "id": "581205468346855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/MCoWJ58vEY"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:53.000Z",
            "id": "581205454107193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/EV8ukvsGOI"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:52.000Z",
            "id": "581205451594809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Byiqbf3Uvr"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:51.000Z",
            "id": "581205448931446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/evXRjPBNPp"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:50.000Z",
            "id": "581205442996523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Up6i89rEuy"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:49.000Z",
            "id": "581205440354111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/rCxt3uhe0n"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:48.000Z",
            "id": "581205435652292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/horg8andWz"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:48.000Z",
            "id": "581205433295056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/ZuZ2ESFYwO"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:46.000Z",
            "id": "581205426298961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/Msj7qFVPVx"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:46.000Z",
            "id": "581205424029872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/uH6RkcdyqI"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:43.000Z",
            "id": "581205411623124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/S1nyhkSH2h"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:41.000Z",
            "id": "581205404098568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/yPTeSQfg9h"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:39.000Z",
            "id": "581205396251021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/xCKIPh7i5j"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:35.000Z",
            "id": "581205381981966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/0BXQVlwber"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:30.000Z",
            "id": "581205360075108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/BRXM6zD3ZU"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:30.000Z",
            "id": "581205358640693249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/EA7eF7zBRp"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:30.000Z",
            "id": "581205357805993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/C6ubI9XEvX"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:27.000Z",
            "id": "581205344413577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/qgadtc59Z1"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "581205343398535169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tom... http://t.co/R32cEb6n2n via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:26.000Z",
            "id": "581205342421315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/pmwj30BO9Y"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:22.000Z",
            "id": "581205324037644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/2v9tI8RUaC"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:18.000Z",
            "id": "581205308187398145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/zrREZE2r9t"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:17.000Z",
            "id": "581205303523348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/JgHm9PWN4k"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:16.000Z",
            "id": "581205299463213057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/dcMDnL2rz5"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:15.000Z",
            "id": "581205297076682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/k3GkXyDRB4"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:10.000Z",
            "id": "581205274104446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/jYh975HxsY"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-03-26T21:25:09.000Z",
            "id": "581205271046856704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pe... http://t.co/SBS8MIGja2 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-03-26T21:24:57.000Z",
            "id": "581205220052447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/KsHEIE84qj"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-03-26T21:24:55.000Z",
            "id": "581205210934038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/3VaKqHBJTX"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-03-26T21:23:25.000Z",
            "id": "581204836445601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9\u00a0Estelita http://t.co/CqAA1udrQX"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2015-03-26T21:21:46.000Z",
            "id": "581204419892547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/As0wS4j2Pn via esporte"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-03-26T21:21:42.000Z",
            "id": "581204401068507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo... http://t.co/hx5WikZg5K"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-03-26T21:21:24.000Z",
            "id": "581204328930615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/JjJlS9sgnz"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-03-26T21:21:18.000Z",
            "id": "581204300585529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita: Peti\u00e7\u00e3o pede tombamento de todo p\u00e1t... http://t.co/GosS4MrgNp"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-03-26T21:21:04.000Z",
            "id": "581204244797255680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/nfU4zLA2VG"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-03-26T21:20:48.000Z",
            "id": "581204176291569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/KOZSiZs0vg"
        },
        {
            "author_id": "162744727",
            "created_at": "2015-03-26T21:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1148039448761790465",
                        "start": 131,
                        "username": "antunnez"
                    }
                ]
            },
            "id": "581203909366140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/eUoL0E3hAl #G1 http://t.co/bd3lEEOBXE\" @antunnez"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2015-03-26T21:16:14.000Z",
            "id": "581203028864303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/OfQDphZRt6"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-03-26T21:15:58.000Z",
            "id": "581202959498915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/QYzwsTEZ6t #G1 http://t.co/nWxqzSid1r"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-03-26T21:15:02.000Z",
            "id": "581202725817360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita"
        },
        {
            "author_id": "62488642",
            "created_at": "2015-03-26T20:31:19.000Z",
            "id": "581191724845772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mineiro participa de audi\u00eancia sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mangues do Potengi http://t.co/xauPjgdJXT"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-03-26T20:27:46.000Z",
            "id": "581190829621968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o conjunta recupera Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Diamante do Norte http://t.co/Q3K2QQprHJ http://t.co/JIHEHGPRoU"
        },
        {
            "author_id": "52267508",
            "created_at": "2015-03-26T19:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91416505,
                        -15.85697645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "581175647214649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeirasdobrasil #Repost chapadadosveadeiros \u2028\u30fb\u30fb\u30fb\u2028Salto de 80m, do Parque Nacional Chapada dos\u2026 https://t.co/NWLT7Qt4rf"
        },
        {
            "author_id": "109186176",
            "created_at": "2015-03-26T19:12:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "581171809233596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/RH0leLmimc"
        },
        {
            "author_id": "3109334417",
            "created_at": "2015-03-26T18:58:47.000Z",
            "id": "581168435897454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de caminhar pelo Parque Nacional Manuel Antonio em Costa Rica procurando animais ex\u00f3ticos,\u2026 https://t.co/inV7PcnHjw"
        },
        {
            "author_id": "221044419",
            "created_at": "2015-03-26T18:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "581166811938447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/ZrQ7THPyqQ"
        },
        {
            "author_id": "219475741",
            "created_at": "2015-03-26T18:28:51.000Z",
            "id": "581160902650507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/M8TkMP12cB"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-03-26T18:25:47.000Z",
            "id": "581160130462531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/9V2EU4SoKA"
        },
        {
            "author_id": "1965821287",
            "created_at": "2015-03-26T18:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.37650573,
                        -23.81859633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "581157199763869696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma Aventura de 22 km de trilha em meio a Mata Atl\u00e2ntica, No Parque Estadual de Ilhabela. A\u2026 https://t.co/Sp4xUFSi3T"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2015-03-26T17:34:43.000Z",
            "id": "581147280432066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos gorilas no parque nacional Bwindi, em Uganda http://t.co/KgkGjcxJ6i"
        },
        {
            "author_id": "94089312",
            "created_at": "2015-03-26T17:25:03.000Z",
            "id": "581144847945465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pilantra! Moradores da Vivenda do Pontal sofrem com areal e crateras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental |http://t.co/UTdUbhGc9F"
        },
        {
            "author_id": "98017154",
            "created_at": "2015-03-26T17:23:23.000Z",
            "id": "581144427130916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a paisagem do Parque Nacional de Yosemite em p\u00e9 encostado nas paredes do Half Dome na Calif\u00f3rnia http://t.co/nwr2uwGqnw"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2015-03-26T17:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "22914738",
                        "start": 89,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "581139562682048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de #Pernambuco http://t.co/EeRT1LZL4d via @o_eco #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "2888694753",
            "created_at": "2015-03-26T16:43:40.000Z",
            "id": "581134434059046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cal\u00e7amento que liga Jijoca ao parque Nacional de Jericoacoara a todo vapor. http://t.co/bFfKaqj9v3"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2015-03-26T16:27:20.000Z",
            "id": "581130322521300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de Mangaba querem reserva extrativista.\nO assunto foi discutido durante encontro realizado na UFS."
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2015-03-26T16:20:32.000Z",
            "id": "581128613166227458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Manaus, moradores da Vivenda do Pontal sofrem com areal e crateras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/aAB1ZqtztQ"
        },
        {
            "author_id": "31139434",
            "created_at": "2015-03-26T16:10:08.000Z",
            "id": "581125992762068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "C a ministra Izabella Teixeira, do Meio Ambiente, tratamos da revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BHK7tn6VCT"
        },
        {
            "author_id": "564905353",
            "created_at": "2015-03-26T16:00:06.000Z",
            "id": "581123469053677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquitetura:\nConhe\u00e7a o Kakslauttanen Arctic Resort, no deserto pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Urho Kekkonen, na... http://t.co/NpZ7VyMRGr"
        },
        {
            "author_id": "153823130",
            "created_at": "2015-03-26T15:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "92149534",
                        "start": 0,
                        "username": "victmartins"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "35797790",
                        "start": 13,
                        "username": "denispd"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "61807014",
                        "start": 22,
                        "username": "robertoclfilho"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "57768013",
                        "start": 38,
                        "username": "jonesguerra"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "44672277",
                        "start": 51,
                        "username": "mpspenna"
                    }
                ]
            },
            "id": "581110428572520448",
            "in_reply_to_user_id": "92149534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victmartins @denispd @robertoclfilho @jonesguerra @mpspenna Estes faziam \"troca-troca\" no parque municipal no momento da reuni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "436337899",
            "created_at": "2015-03-26T15:03:38.000Z",
            "id": "581109259145854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Parque Estadual de Campinhos abrigam formas esculpidas h\u00e1 milhares de anos\n\nImagina\u00e7\u00e3o e uma lanterna... http://t.co/vio1UC8H57"
        },
        {
            "author_id": "152645679",
            "created_at": "2015-03-26T14:58:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "581108039882801153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/xDp5jvNbCC"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-03-26T14:55:17.000Z",
            "id": "581107157300588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional (PARNA) da Chapada dos Veadeiros \u2013 GO \u00e9 uma regi\u00e3o muito conhecida pelo seu potencial... http://t.co/tltbNd6XGw"
        },
        {
            "author_id": "61313217",
            "created_at": "2015-03-26T14:46:24.000Z",
            "id": "581104920444739584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClubesEmA\u00e7\u00e3o RC de S\u00e3o Leopoldo-Leste, RS, plantou muda de ip\u00ea no Parque Natural Municipal Imperatriz Leopoldina. \u25bahttp://t.co/6dHPKiHSon"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2015-03-26T14:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41298,
                        -7.233735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "581104918712451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time-lapse in Po\u00e7o da Scada. lua_bruna pedro_ands @bubuzinha_vilar @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/jorA6fvvIK"
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2015-03-26T14:32:28.000Z",
            "id": "581101414526648320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Manaus, a programa\u00e7\u00e3o come\u00e7a hoje, com exposi\u00e7\u00f5es e exibi\u00e7\u00e3o de filmes a partir das 18h, no Parque Municipal Lagoa do Japiim"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-03-26T14:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "582943773",
                        "start": 78,
                        "username": "turentrerios"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1505684996",
                        "start": 92,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "581093493679910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional El Palmar? #ArgentinaNatural #ArgentinaPorVoc\u00ea @turentrerios @ParquesOficial"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-03-26T13:54:22.000Z",
            "id": "581091826469335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia\nConhe\u00e7a nossos roteiros na regi\u00e3o e alcan\u00e7e esse cume voc\u00ea... http://t.co/z824rdvRFn"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2015-03-26T13:51:36.000Z",
            "id": "581091132345552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijjuca captado por Thiago Lontra\u2026 https://t.co/FHukFl5HIx"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2015-03-26T13:44:06.000Z",
            "id": "581089242887110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssima imagem da praia de Cara\u00eds, localizada no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari.\u2026 https://t.co/vV4HcHyjx8"
        },
        {
            "author_id": "436337899",
            "created_at": "2015-03-26T13:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "436337899",
                        "start": 94,
                        "username": "PortoAmazonas"
                    }
                ]
            },
            "id": "581087087111380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Parque Estadual de Campinhos abrigam formas esculpidas h\u00e1\u2026 http://t.co/pBYU85yFAs @portoamazonas"
        },
        {
            "author_id": "436337899",
            "created_at": "2015-03-26T13:33:04.000Z",
            "id": "581086466522021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Parque Estadual de Campinhos abrigam formas esculpidas h\u00e1 milhares de anos http://t.co/CCSXRWtvPT"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-03-26T13:30:56.000Z",
            "id": "581085930225868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luis Fernandes sobre o Parque Nacional da Gorongosa na Antena1(Lisboa) http://t.co/w4jZeazxlz"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2015-03-26T13:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "581084610148376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf54\ud83d\udeab (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/Dnqc5OStbQ"
        },
        {
            "author_id": "717099350",
            "created_at": "2015-03-26T13:22:56.000Z",
            "id": "581083918302068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de ISS..PARQUE MUNICIPAL: by Daniel Solano S\u00fajar via BELMEZ http://t.co/4TGcSR3NSH http://t.co/n0iNshb4sd"
        },
        {
            "author_id": "717099350",
            "created_at": "2015-03-26T13:22:56.000Z",
            "id": "581083917610049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de ISS..parque municipal.: by Daniel Solano S\u00fajar via BELMEZ http://t.co/YQict2WeFp http://t.co/kBZnLM7Mjn"
        },
        {
            "author_id": "717099350",
            "created_at": "2015-03-26T13:22:46.000Z",
            "id": "581083874182217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL: by Daniel Solano S\u00fajar via BELMEZ http://t.co/t8nL6UC53C http://t.co/FS6foTUWbR"
        },
        {
            "author_id": "211600217",
            "created_at": "2015-03-26T13:20:18.000Z",
            "id": "581083254666690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de Pernambuco http://t.co/1qf2t35vce"
        },
        {
            "author_id": "275005610",
            "created_at": "2015-03-26T13:18:14.000Z",
            "id": "581082735441244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI VOLTAR O AX\u00c9 NO PARQUE MUNICIPAL, AINDA N\u00c3O TO ACREDITANDO NISSO \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-26T13:10:09.000Z",
            "id": "581080701078020098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de Pernambuco http://t.co/ej3TZkqwBS"
        },
        {
            "author_id": "113385564",
            "created_at": "2015-03-26T13:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97244677,
                        -19.87422827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "581079781778784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/rvhUjqyR99"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-26T13:00:59.000Z",
            "id": "581078394621845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de Pernambuco http://t.co/vz7k9CqAFr"
        },
        {
            "author_id": "217267164",
            "created_at": "2015-03-26T12:11:19.000Z",
            "id": "581065894861766657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MILITARES AMBIENTAIS DO PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE COMEMORAM O DIA MUNDIAL DA \u00c1GUA.: \nNo per\u00edodo de 16 \u00e0 21 d... http://t.co/BqUhmiXK8c"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-03-26T11:59:16.000Z",
            "id": "581062859783831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia \n\n\"O Parque Nacional KrKa foi um dos s\u00edtios que me fascinou na viagem \u00e0 Cro\u00e1cia. A... http://t.co/n6Ph7r2zQ4"
        },
        {
            "author_id": "269995805",
            "created_at": "2015-03-26T11:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11674956,
                        -25.36969108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "581061195593084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois o mundo que vejo n\u00e3o \u00e9 o que vivo e o que vivo n\u00e3o \u00e9 o que sonhei... @ Floresta Nacional de Tr\u00eas\u2026 https://t.co/hoiZM15ToQ"
        },
        {
            "author_id": "2847482387",
            "created_at": "2015-03-26T11:47:35.000Z",
            "id": "581059921271267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Praia #Brava do #Camburi, faz parte do #N\u00facleo #Picinguaba do #Parque #Estadual, #deserta e\u2026 https://t.co/tKbmQKYPhT"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2015-03-26T11:10:30.000Z",
            "id": "581050588621864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Barueri66anos - Parque Municipal de Barueri http://t.co/2BZTLqDbOT"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-03-26T11:10:26.000Z",
            "id": "581050571483922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/YPt8BJNna9"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-03-26T11:01:40.000Z",
            "id": "581048365250547713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/t3PgIuxAd4 http://t.co/rqhWIlvutN"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-03-26T11:00:03.000Z",
            "id": "581047959057362945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nDeclarado Patrim\u00f4nio Mundial, o Parque Nacional de Yosemite \u00e9 um parque nacional norte-americano... http://t.co/1lpcItHsvv"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2015-03-26T10:43:21.000Z",
            "id": "581043758558552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - SP http://t.co/eZX9TaCF1l"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-26T10:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "581039070878523393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ThacOD5PN6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-03-26T09:27:56.000Z",
            "id": "581024779110473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL VALE DO KIDEPO de UGANDA\" http://t.co/e3yaxqhTa0"
        },
        {
            "author_id": "162162851",
            "created_at": "2015-03-26T09:09:46.000Z",
            "id": "581020205196783616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP - http://t.co/kNhSMKzcRl #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "823575630",
            "created_at": "2015-03-26T04:26:18.000Z",
            "id": "580948867493052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De - Diario Ecologia http://t.co/Tm1RgMZw7O"
        },
        {
            "author_id": "44385374",
            "created_at": "2015-03-26T03:14:23.000Z",
            "id": "580930772451893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Tierra del Fuego - Patag\u00f4nia - Argentina http://t.co/z37DIfbcJR"
        },
        {
            "author_id": "332446409",
            "created_at": "2015-03-26T02:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26833167,
                        -50.33847176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "580926374690627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CALAFA TUM TUM TUM \ud83d\uddfb @ Parque Nacional Los Glaciares, Argentina https://t.co/unTBA1Z7NR"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-03-26T02:51:52.000Z",
            "id": "580925105389367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/SvKTESrMq8"
        },
        {
            "author_id": "523673698",
            "created_at": "2015-03-26T02:34:13.000Z",
            "id": "580920661721374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/pr4rjoo8vQ"
        },
        {
            "author_id": "2416580034",
            "created_at": "2015-03-26T02:32:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580920117741109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "ONDE TUDO COME\u00c7OU! Parque Municipal de Belo Horizonte, local, foi fundado o Clube Atl\u00e9tico Mineiro, em 1908 http://t.co/zmcCnC92OJ"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-03-26T02:20:46.000Z",
            "id": "580917279229108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Baepi - Parque Estadual da Ilha Bela - S\u00e3o Paulo - Brasil https://t.co/d6p3sB4lCE"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2015-03-26T02:15:24.000Z",
            "id": "580915927744532481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF questiona constru\u00e7\u00e3o de #hidrel\u00e9trica no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/G3swf1mThz"
        },
        {
            "author_id": "54270073",
            "created_at": "2015-03-26T01:50:58.000Z",
            "id": "580909776185372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do viveiro de mudas no parque Municipal no cascatinha! http://t.co/nTUMW1uKpA"
        },
        {
            "author_id": "26001793",
            "created_at": "2015-03-26T01:11:20.000Z",
            "id": "580899802034147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o seu lugar favorito?   - Gosto de um lugar no parque nacional aqui da cidade chamado... #KiwiApp http://t.co/lNjkQ8vKO4"
        },
        {
            "author_id": "1652805230",
            "created_at": "2015-03-26T01:09:37.000Z",
            "id": "580899372273008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda nossa gratid\u00e3o aqueles moleques que mataram aula e foram ao coreto do Parque Municipal fazer hist\u00f3ria. Sigamos honrando-a! #GALO107anos"
        },
        {
            "author_id": "51850582",
            "created_at": "2015-03-26T00:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "580896272980246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/bjNyS9WlBs"
        },
        {
            "author_id": "179955012",
            "created_at": "2015-03-26T00:39:55.000Z",
            "id": "580891897159372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"25 de mar\u00e7o de 1908 um grupo de jovem se reunio no parque municipal em Belo Horizonte, n\u00e3o imaginam\u2026 https://t.co/Xfpx0Nt4U7"
        },
        {
            "author_id": "207116232",
            "created_at": "2015-03-26T00:37:57.000Z",
            "id": "580891403565342721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fiz parte de uma campanha de captura e estudos da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u #CarnivorosDoIgua\u00e7u http://t.co/KXz55ovirK"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2015-03-26T00:35:00.000Z",
            "id": "580890662167445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a sua doa\u00e7\u00e3o de dez reais ou mais, podemos criar mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/Q90R93TY5H"
        },
        {
            "author_id": "356513002",
            "created_at": "2015-03-26T00:32:31.000Z",
            "id": "580890035609686018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Cabedelo - Semapa participa de Oficina t\u00e9cnica de manejo do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha. http://t.co/phwHbrQ169"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2015-03-26T00:31:56.000Z",
            "id": "580889888783884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a sua doa\u00e7\u00e3o de dez reais ou mais, podemos criar mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/aS1HU5gGlb"
        },
        {
            "author_id": "78183476",
            "created_at": "2015-03-26T00:25:31.000Z",
            "id": "580888273993609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de Pernambuco: Durante a Copa do Mundo de 2014, pesquisad... http://t.co/KWMJRp9SeJ"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2015-03-26T00:15:47.000Z",
            "id": "580885824574750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, na Serra do Espinha\u00e7o, a 70 quil\u00f4metros da hist\u00f3rica Diamantina, est\u00e1 uma das... http://t.co/ZMbTsOATgL"
        },
        {
            "author_id": "2284187880",
            "created_at": "2015-03-26T00:01:09.000Z",
            "id": "580882141845811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta tem confraterniza\u00e7\u00e3o e n\u00f3s vamos pro parque municipal .."
        },
        {
            "author_id": "3048167739",
            "created_at": "2015-03-25T23:56:27.000Z",
            "id": "580880956824936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - SP - Trilhas e Aventuras http://t.co/vkc5CJNC46"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-03-25T23:54:14.000Z",
            "id": "580880402962731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/LXg4Dbn0zM"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-03-25T23:54:14.000Z",
            "id": "580880401029181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/8rOnpcm59l"
        },
        {
            "author_id": "2717574853",
            "created_at": "2015-03-25T23:48:10.000Z",
            "id": "580878875699249153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cusco e Madre de Dios \u00e9 o lar de Parque Nacional de Manu assim nomeado pelo Sernanp, pois visa proteger o maior... http://t.co/z3JlfZ3shI"
        },
        {
            "author_id": "1058268516",
            "created_at": "2015-03-25T23:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "580872266440916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para esquecer os problemas o pedal \u00e9 meu parceiro !! #Let'sGoRid @ Parque Municipal - Montes Claros\u2026 https://t.co/TOguDJSozR"
        },
        {
            "author_id": "17549155",
            "created_at": "2015-03-25T23:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2733272826",
                        "start": 31,
                        "username": "ProjMarombaBras"
                    }
                ]
            },
            "id": "580871171115225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @projmarombabras http://t.co/okkB5tCuOm C\u00e2nion Fortaleza Parque Nacional Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-25T23:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "580870659867324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarregar toda raiva nesse funciona\ud83d\udc4al\ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83d\ude24 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/KQVGI1CpMv"
        },
        {
            "author_id": "54704578",
            "created_at": "2015-03-25T23:13:48.000Z",
            "id": "580870224947372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo \u201cMonumento Natural \"El Morado\"\u201d by Vicente Ruiz #500px https://t.co/jlQA2B7ii0"
        },
        {
            "author_id": "80660196",
            "created_at": "2015-03-25T23:11:00.000Z",
            "id": "580869521487052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de \u00e1guia rar\u00edssima \u00e9 vista no Parque Estadual do Turvo em Derrubadas, RS http://t.co/pCDh3aBcDE"
        },
        {
            "author_id": "143643268",
            "created_at": "2015-03-25T23:10:21.000Z",
            "id": "580869358672576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Rio, tu \u00e9s de janeiro e do ano inteiro, quem h\u00e1 de negar?' \nEsta \u00e9 a vista do Parque Nacional da Tijuca.\n\nPelas... http://t.co/z8kmQAvy4h"
        },
        {
            "author_id": "3096812662",
            "created_at": "2015-03-25T23:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3263412405",
                        "start": 0,
                        "username": "RaquelSerra5"
                    }
                ]
            },
            "id": "580867099444310017",
            "in_reply_to_user_id": "1593860052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@raquelserra5  vamos po parque municipal depois digo-te as horas bae \u2764\u2764 \nE @AnaLamosa  \ud83d\ude02\ud83d\ude02  e pa na sexta termos companhia"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2015-03-25T23:00:05.000Z",
            "id": "580866772649279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina foi citado na revista virtual italiana \u201cBusiness Community\u201d. Nosso... http://t.co/hEXRy6EDcA"
        },
        {
            "author_id": "86835660",
            "created_at": "2015-03-25T22:41:06.000Z",
            "id": "580861995991322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nesta sexta na #BibliotecaParqueEstadual!! Vem!! \u2764\u2764\u2764 http://t.co/pRD2oJ2i78"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-25T22:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "580860844118056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/XPrtlcKBHm"
        },
        {
            "author_id": "267160742",
            "created_at": "2015-03-25T22:30:01.000Z",
            "id": "580859207978758145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra de Santa Helena foi empossado na Prefeitura... http://t.co/aiI923JnLn"
        },
        {
            "author_id": "163086927",
            "created_at": "2015-03-25T22:23:39.000Z",
            "id": "580857603376459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To assistindo a TV e vendo os malandros despejando entulho em terreno de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. S\u00e3o 2... http://t.co/CTVCQcZgUq"
        },
        {
            "author_id": "1000668242",
            "created_at": "2015-03-25T22:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "793850377892429824",
                        "start": 31,
                        "username": "diariodeturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "580856442057437185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Galapagos para @DiarioDeTurista http://t.co/QJv1mpt2b9"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T22:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580854240232513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\", figurino de Thanara Schonardier @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/dwAnppR8hC"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T22:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580853858492108801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\", figurino de Thanara Schonardier @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/QktmEit9zO"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T22:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580853280588320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\", figurino de Thanara Schonardier @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2K5t2aBhdE"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T22:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580852567258882049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\", figurino de Thanara Schonardier @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/iInZQTYqma"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T22:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580852242950922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\", figurino de Thanara Schonardier @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/QvNwrGQXwf"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T21:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580851594398461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\", figurino de Thanara Schonardier @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YXSrtrI9gl"
        },
        {
            "author_id": "620458232",
            "created_at": "2015-03-25T21:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37098039,
                        -22.94958661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580851214197383168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol de ver\u00e3o. @ Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/TUWfCUnDEw"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T21:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580851099567071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\", figurino de Thanara Schonardier @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/5XjmVvUNRe"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T21:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580850845840842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\", figurino de Thanara Schonardier @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/wNjl886AZO"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T21:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580850430655225857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\", figurino de Thanara Schonardier @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Sw26M4K6jS"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2015-03-25T21:46:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "580848277123366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mico-estrela na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas | #Foto Tony Winston/Ag\u00eancia Bras\u00edlia http://t.co/AryKQyNwCA"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T21:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580845919228293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\", figurino de Thanara Schonardier @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/4QQI0N6VRm"
        },
        {
            "author_id": "34668463",
            "created_at": "2015-03-25T21:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580844703609950209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Meu Pedacinho de Ch\u00e3o\". @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YArpsZcGsA"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2015-03-25T21:23:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580842438090219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Toda nossa gratid\u00e3o aqueles moleques que mataram aula e foram ao coreto do Parque Municipal fazer hist\u00f3ria. Sigamos honrando-a! #GALO107anos"
        },
        {
            "author_id": "2730502585",
            "created_at": "2015-03-25T21:12:10.000Z",
            "id": "580839616434995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural Isla de Salamanca http://t.co/0nUGZj0sLN"
        },
        {
            "author_id": "1462112436",
            "created_at": "2015-03-25T21:08:33.000Z",
            "id": "580838706677960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag http://t.co/XJozX7VfQ7"
        },
        {
            "author_id": "377634489",
            "created_at": "2015-03-25T21:05:30.000Z",
            "id": "580837936901423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On Wednesday we wear pink.... Even in Costa Rica @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde https://t.co/rbbgdWaxgs"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2015-03-25T21:01:01.000Z",
            "id": "580836808797229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estad\u00e3o destaca as belezas naturais do Parque Estadual do Rio Preto. http://t.co/dfccBUFEJ4"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2015-03-25T20:52:12.000Z",
            "id": "580834592170577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bancos do Parque Municipal de Budapeste! http://t.co/TwRRfuLvDQ"
        },
        {
            "author_id": "2337652737",
            "created_at": "2015-03-25T20:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "580830148511047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/0X0Ao74UuS"
        },
        {
            "author_id": "836250210",
            "created_at": "2015-03-25T20:33:56.000Z",
            "id": "580829995062444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mangues do Potengi!\nhttp://t.co/LF2vc91rIY"
        },
        {
            "author_id": "193302825",
            "created_at": "2015-03-25T20:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "9317502",
                        "start": 109,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "580822753680457729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto, ref\u00fagio precioso em Minas Gerais - Viagem - Estad\u00e3o http://t.co/UNVE3icquM via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "1633241118",
            "created_at": "2015-03-25T20:00:07.000Z",
            "id": "580821484064645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, dia 28 de mar\u00e7o, o n\u00facleo art\u00edstico paulista Barrac\u00e3o Cultural se apresenta no Parque Municipal... http://t.co/hdSq7yq9T8"
        },
        {
            "author_id": "131357666",
            "created_at": "2015-03-25T19:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2329317815",
                        "start": 0,
                        "username": "polytheneval"
                    }
                ]
            },
            "id": "580816954488958977",
            "in_reply_to_user_id": "2329317815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@polytheneval #Valpara\u00edso: Parque Municipal. http://t.co/OyyQPXLMJv"
        },
        {
            "author_id": "131357666",
            "created_at": "2015-03-25T19:41:27.000Z",
            "id": "580816784095346691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Valpara\u00edso: Parque Municipal.  http://t.co/OyyQPXLMJv"
        },
        {
            "author_id": "2801955381",
            "created_at": "2015-03-25T19:40:56.000Z",
            "id": "580816655820972033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 30 de mar\u00e7o o Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 promovendo a Semana da \u00c1gua. A programa\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/I1EFswsVOk"
        },
        {
            "author_id": "131357666",
            "created_at": "2015-03-25T19:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2329317815",
                        "start": 0,
                        "username": "polytheneval"
                    }
                ]
            },
            "id": "580816416485568512",
            "in_reply_to_user_id": "2329317815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@polytheneval Parque Municipal, actual Parque Italia de #Valpara\u00edso. http://t.co/zWPBGctTW5"
        },
        {
            "author_id": "433404758",
            "created_at": "2015-03-25T19:35:31.000Z",
            "id": "580815291279675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - SP - Trilhas e Aventuras http://t.co/QkWzpnMHwp"
        },
        {
            "author_id": "69387609",
            "created_at": "2015-03-25T19:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "44672277",
                        "start": 26,
                        "username": "mpspenna"
                    }
                ]
            },
            "id": "580812645328134146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquecemos de agradecer o @mpspenna , ele contribuiu muito na funda\u00e7\u00e3o do Galo , ele era o porteiro do Parque Municipal em 25/3/1908 !"
        },
        {
            "author_id": "201322550",
            "created_at": "2015-03-25T19:20:25.000Z",
            "id": "580811491038904321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/2KWlS4Fci0"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2015-03-25T19:20:08.000Z",
            "id": "580811420088033282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Parque Estadual \nde Campinhos abrigam formas \nesculpidas h\ufffd milhares de anos"
        },
        {
            "author_id": "971831118",
            "created_at": "2015-03-25T19:10:36.000Z",
            "id": "580809021063462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refugio da Vida Silvestre  Morro S\u00e3o Pedro. Onde a Natureza vive em total harmonia"
        },
        {
            "author_id": "148180654",
            "created_at": "2015-03-25T19:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580807210751643648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/s2aOo87Xfi http://t.co/EkUx6jC8fI"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-03-25T18:44:39.000Z",
            "id": "580802490846810113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 convocando volunt\u00e1rios para o feriado da P\u00e1scoa. \nAs inscri\u00e7\u00f5es... http://t.co/g0G0gaZ4RY"
        },
        {
            "author_id": "31256502",
            "created_at": "2015-03-25T18:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "580791844935696386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/hws51qTJud"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2015-03-25T18:00:03.000Z",
            "id": "580791269879885825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais famosos do Brasil.\nAs lagoas de... http://t.co/y55ZLjYS99"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2015-03-25T17:53:03.000Z",
            "id": "580789507961823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio de Vida Silvestre Tatu-bola #Caatinga http://t.co/HU8boZQhgt http://t.co/VtnYqT9KyJ"
        },
        {
            "author_id": "801510354",
            "created_at": "2015-03-25T17:49:26.000Z",
            "id": "580788596048670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ainda n\u00e3o conhece, aproveite http://t.co/nC3lGWi2Xb"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-03-25T17:41:24.000Z",
            "id": "580786575740534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP: Flagrante foi feito enquanto caminh\u00e3... http://t.co/5ahzfZc22R"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-03-25T17:41:16.000Z",
            "id": "580786542156730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP: Flagrante foi feito enquanto caminh\u00e3... http://t.co/TV8zPC6hJ0"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-03-25T17:40:17.000Z",
            "id": "580786292604022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP: Flagrante foi feito... http://t.co/6YEInI56UJ #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-25T17:25:09.000Z",
            "id": "580782486310932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/NLOiqsCvrN"
        },
        {
            "author_id": "16567244",
            "created_at": "2015-03-25T17:18:48.000Z",
            "id": "580780886540619776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doutorando desenvolve pesquisa na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco \nhttp://t.co/4BmDNeboa2"
        },
        {
            "author_id": "2475970028",
            "created_at": "2015-03-25T17:16:45.000Z",
            "id": "580780370406207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/MjkKFYMd6d"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-03-25T17:16:40.000Z",
            "id": "580780351787704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP: Flagrante foi feito enquanto caminh\u00e3... http://t.co/0NwZyfv7z5"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-25T17:16:38.000Z",
            "id": "580780341692104706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/7ySpFMBvhf"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-25T17:16:29.000Z",
            "id": "580780303456686082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/xJHPeQmS54"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-25T17:11:39.000Z",
            "id": "580779087599411201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/C3SSKTenFI"
        },
        {
            "author_id": "62419110",
            "created_at": "2015-03-25T16:59:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "580775933105324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos... Voltam as aulas!! (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/mH0yXWmWQn"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-03-25T16:55:03.000Z",
            "id": "580774908826906624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Trio \u00e9 preso por descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP - not\u00edcias em S\u00e3o Paulo http://t.co/661rRK5te8"
        },
        {
            "author_id": "368860664",
            "created_at": "2015-03-25T16:43:13.000Z",
            "id": "580771930938204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pro parque municipal mas n\u00e3o sei como chegar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "69042423",
            "created_at": "2015-03-25T16:35:13.000Z",
            "id": "580769916950843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mangues do Potengi  http://t.co/XYwqVEf3Ec"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-03-25T16:31:39.000Z",
            "id": "580769022423265281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestes a completar 16 anos o Parque Municipal Gruta do Bacaetava ser\u00e1 revitalizado. Por conta disso estar\u00e1... http://t.co/KuzGMJ64Db"
        },
        {
            "author_id": "1405652052",
            "created_at": "2015-03-25T15:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0390757,
                        -20.0113228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580759566650089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 25/03/1908 um grupo de estudantes se reuniram no parque municipal e fundaram a maior religi\u00e3o da hist\u00f3ria CMA. http://t.co/YIiJ9lKxPt"
        },
        {
            "author_id": "59624629",
            "created_at": "2015-03-25T15:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580758930978185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/uN56Gcj9q0"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-03-25T15:24:46.000Z",
            "id": "580752189183926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/1UmXQIYUs9"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2015-03-25T15:14:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "580749548815040513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura \nEsta \u00e9 a vista do Parque Nacional da Tijuca pelas lentes de Thiago Lontra , da Ag\u00eancia O Globo. http://t.co/ld6cKrevnS"
        },
        {
            "author_id": "11095282",
            "created_at": "2015-03-25T15:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "580748694062030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: Do Parque Nacional da Tijuca, o Rio de Janeiro. Foto de Thiago Lontra, da Ag\u00eancia O Globo. http://t.co/5LOmLHrDJ4"
        },
        {
            "author_id": "591343507",
            "created_at": "2015-03-25T15:08:48.000Z",
            "id": "580748170516406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou lindo o santu\u00e1rio para ursos #Montanachryslercountry! No Parque Nacional de Yellowstone!"
        },
        {
            "author_id": "1887601652",
            "created_at": "2015-03-25T14:55:27.000Z",
            "id": "580744810073591809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas http://t.co/vzczgUjv3K"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2015-03-25T14:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "55239812",
                        "start": 95,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "580742536374951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores receberam fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Turvo a bala http://t.co/nxOLks0mXp via @PortelaOnline"
        },
        {
            "author_id": "27966292",
            "created_at": "2015-03-25T14:36:29.000Z",
            "id": "580740040470458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "do Parque Municipal pro mundo. de Campe\u00e3o dos Campe\u00f5es a Campe\u00e3o da Libertadores. de pai pra filha. de 1908 pra sempre. #GALO107anos"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-25T14:28:09.000Z",
            "id": "580737940499771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/x8vhBqyYfx"
        },
        {
            "author_id": "108868601",
            "created_at": "2015-03-25T14:27:32.000Z",
            "id": "580737786363314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora Dia Mundial da \u00c1gua #futebol #brasil http://t.co/gPIoq5u7YN"
        },
        {
            "author_id": "27630383",
            "created_at": "2015-03-25T14:24:34.000Z",
            "id": "580737041631080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mangues do Potengi http://t.co/fVBc5PKIHa"
        },
        {
            "author_id": "3085032755",
            "created_at": "2015-03-25T14:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "580736428981772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ATHgxM4yJ7"
        },
        {
            "author_id": "230334369",
            "created_at": "2015-03-25T14:19:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "580735884078784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mooh\n#Irm\u00e3o\n#Family\nAmo Vcs \u2661\u2665\u2661\u2665 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/knmtZEiOCa"
        },
        {
            "author_id": "15789841",
            "created_at": "2015-03-25T14:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1378051523494744067",
                        "start": 0,
                        "username": "gcristiian"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.2005453,
                        -23.5256327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "580735065019252736",
            "in_reply_to_user_id": "138403618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcristiian aah j\u00e1 sei, passei uma noite em um bangal\u00f4 no parque nacional.. \ud83d\udc4d fiz de Bangkok ate o sul.. Terminei em Phuket."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-03-25T13:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "122228053",
                        "start": 13,
                        "username": "vivamillih"
                    }
                ]
            },
            "id": "580730660861689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sutileza. RT @vivamillih: A delicadeza do ser. \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/jdekmssvg5"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-03-25T13:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "611667221",
                        "start": 17,
                        "username": "pan_denegocios"
                    }
                ]
            },
            "id": "580730477344108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas a\u00e7\u00f5es! RT @pan_denegocios: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U DESENVOLVE A\u00c7\u00d5ES NA SEMANA DA \u00c1GUA. aumenta... http://t.co/Naug7EP9JQ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-03-25T13:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "17718003",
                        "start": 23,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "580730091312930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show! Venham todos. RT @guia4rodas Dia Mundial da \u00c1gua! Nada mais justo do que conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/ZTpTmEDPwK"
        },
        {
            "author_id": "113385564",
            "created_at": "2015-03-25T13:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97244677,
                        -19.87422827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580729734415405057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/wPFgrwhGC1"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2015-03-25T13:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "55239812",
                        "start": 90,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "580728655279755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harpia \u00e9 fotografada no Parque Estadual do Turvo em Derrubadas http://t.co/Iuckhh4IN4 via @PortelaOnline"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2015-03-25T13:46:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "580727346367479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Que tal um Sunset especial com tr\u00eas atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis?? \u00c9 em abril no Parque Municipal. #Sunset #BaladaBiz"
        },
        {
            "author_id": "53432670",
            "created_at": "2015-03-25T13:38:40.000Z",
            "id": "580725488123035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lideran\u00e7a do Gov. na ALMG debate,agora, a cria\u00e7\u00e3o de reserva ind\u00edgena no Parque Estadual do Rio Corrente. @Durval13PT http://t.co/PdpxFojE69"
        },
        {
            "author_id": "54544904",
            "created_at": "2015-03-25T13:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44503811,
                        -1.42427566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "580725482439725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo a engenheira ! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @ PEUT - Parque Estadual do Utinga https://t.co/MhvVYH73w5"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-03-25T13:27:29.000Z",
            "id": "580722674474840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco no Cara Suja e Morr\u00e3o\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/Ou8nPaRAKS"
        },
        {
            "author_id": "191863743",
            "created_at": "2015-03-25T13:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "580722128586190849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Do Parque Nacional da Tijuca, o Rio de Janeiro. Foto de Thiago Lontra, da Ag\u00eancia O Globo. http://t.co/zVrmRRE6DN\"\ud83d\ude0d\ud83d\udcf7\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2015-03-25T13:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93802126,
                        -19.9198303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580718749348597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nikeplus #bhz #bh #running #spotify #kenyewest @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em 2003.\u2026 https://t.co/0XeP3o7Urv"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2015-03-25T13:05:03.000Z",
            "id": "580717029604368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nhttp://t.co/gj06E1khl1\n\nMelhor \u00e9poca para conhecer o Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is \u00e9 quando as... http://t.co/tVpo2kRXbz"
        },
        {
            "author_id": "3074601130",
            "created_at": "2015-03-25T13:03:57.000Z",
            "id": "580716753749164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes do Parque Nacional da Cameia no Moxico http://t.co/br7naB8QCi"
        },
        {
            "author_id": "42755658",
            "created_at": "2015-03-25T12:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "580715674605101056",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Parque Nacional da Tijuca, o Rio de Janeiro. Foto de Thiago Lontra, da Ag\u00eancia O Globo. http://t.co/gxcfie2R0t\u201dLindo D+!\ud83d\udd06\ud83d\udd06\ud83d\udd05"
        },
        {
            "author_id": "46513113",
            "created_at": "2015-03-25T12:53:06.000Z",
            "id": "580714022967894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e1rdon de la Puna ou \"Echipopsis Atacamensis\" aqui vista aos milhares no Parque Nacional Los Cardones em Salta, https://t.co/u8VbagIcim"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2015-03-25T12:52:26.000Z",
            "id": "580713852163223552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a 4,2\u00b0C no na parte alta  do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ubQWWy8h0q"
        },
        {
            "author_id": "50828928",
            "created_at": "2015-03-25T12:47:07.000Z",
            "id": "580712515048513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o tal parque municipal enfim come\u00e7a a ser constru\u00eddo, bem a tempo de ficar pronto para poder aparecer na campanha de 2016 ajajajaja"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2015-03-25T12:41:13.000Z",
            "id": "580711032160686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Avenida Afonso Pena segue no escuro em frente ao Parque Municipal: http://t.co/6juzSFYvmF"
        },
        {
            "author_id": "278817011",
            "created_at": "2015-03-25T12:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "580708779878191105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o e exerc\u00edcios f\u00edsicos \ud83c\udfc3\ud83d\udcaa (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/c8Y2WUt00K"
        },
        {
            "author_id": "110461502",
            "created_at": "2015-03-25T12:26:21.000Z",
            "id": "580707290384351233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERA DE BH: ta rolando bala de gra\u00e7a na Afonso Pena em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "197793406",
            "created_at": "2015-03-25T12:24:05.000Z",
            "id": "580706717320679425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quem conhece pode explicar a beleza indescrit\u00edvel destes lugares. \n\nLind\u00edssimo!!!!... http://t.co/z4NGHwafi0"
        },
        {
            "author_id": "1363461872",
            "created_at": "2015-03-25T12:12:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580703752430157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PassandoParaDesejarBomDia\nEsta \u00e9 a vista do Parque Nacional da Tijuca de Thiago Lontra, da Ag\u00eancia O Globo. http://t.co/5yAqBOQqsB"
        },
        {
            "author_id": "3086349652",
            "created_at": "2015-03-25T12:01:11.000Z",
            "id": "580700955982716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte. No local, foi fundado o Clube Atl\u00e9tico Mineiro, em 1908. #GALO107anos http://t.co/gSqjG0znv2"
        },
        {
            "author_id": "2889809153",
            "created_at": "2015-03-25T11:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "54341363",
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "580698678106726401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem linda \"@JornalOGlobo:Do Parque Nacional da Tijuca, o Rio de Janeiro.Foto de Thiago Lontra,da Ag\u00eancia O Globo. http://t.co/UfX5XTVzOg\""
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2015-03-25T11:49:04.000Z",
            "id": "580697907030040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo nascer do sol no Parque Nacional Canyonland... uma excelente quarta-feira para todos!\n#BomDia #EspecialEuaAdvir http://t.co/pEtVmDqnck"
        },
        {
            "author_id": "416374038",
            "created_at": "2015-03-25T11:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8856345,
                        -19.8975289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580693557364785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo\u2026 https://t.co/emHsz5PKBX"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2015-03-25T11:30:42.000Z",
            "id": "580693284290453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Ontem (24) foi o 158\u00ba anivers\u00e1rio de #Ibi\u00fana que det\u00e9m 95% da \u00e1rea do Parque Estadual Jurupar\u00e1. Infos: http://t.co/7Ijzdl9clB"
        },
        {
            "author_id": "834599978",
            "created_at": "2015-03-25T11:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "169991553",
                        "start": 91,
                        "username": "danstulbach"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0498436,
                        -19.9326237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "580692223236374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa no coreto do Parque Municipal onde foi fundado o Clube Atl\u00e9tico Mineiro #GALO107anos @danstulbach http://t.co/c5i7urgjp8"
        },
        {
            "author_id": "2557629751",
            "created_at": "2015-03-25T11:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "580689660726403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Do Parque Nacional da Tijuca, o Rio de Janeiro. Foto de Thiago Lontra, da Ag\u00eancia O Globo. L\u00e1 em baixo a coisa \u00e9 feia kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "834599978",
            "created_at": "2015-03-25T11:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "44924110",
                        "start": 91,
                        "username": "jornaldacbn"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "13099302",
                        "start": 104,
                        "username": "miltonjung"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0501482,
                        -19.932723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "580688582358261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa no coreto do Parque Municipal onde foi fundado o Clube Atl\u00e9tico Mineiro #GALO107anos @jornaldacbn @miltonjung http://t.co/sHL5Wu5Qi5"
        },
        {
            "author_id": "24708737",
            "created_at": "2015-03-25T11:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "54341363",
                        "start": 12,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "580687617441841153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! RT @JornalOGlobo: Do Parque Nacional da Tijuca, o Rio de Janeiro. Foto de Thiago Lontra (...) http://t.co/e3cbSlrkkK"
        },
        {
            "author_id": "3025514597",
            "created_at": "2015-03-25T11:08:07.000Z",
            "id": "580687600601706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd06 Bom dia! \ud83d\udd06\n\nUma maravilhosa quarta-feira para voc\u00eas!\n\nA imagem \u00e9 do rio do Coco, no Parque Estadual do Cant\u00e3o. http://t.co/MN5PkUNZks"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2015-03-25T11:00:32.000Z",
            "id": "580685693816598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia, no Rio, \u00e9 um lindo destino ecol\u00f3gico, principalmente pelo Parque Nacional, com trilhas e cachoeiras &gt;&gt;&gt; http://t.co/3JD2vYcHLd"
        },
        {
            "author_id": "51516109",
            "created_at": "2015-03-25T11:00:01.000Z",
            "id": "580685562593542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais impressionantes que eu conheci, esse \u00e9 o Yosemite Park, um parque nacional Americano que fica... http://t.co/OKKOkM0k4w"
        },
        {
            "author_id": "3077750891",
            "created_at": "2015-03-25T10:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4134689,
                        -22.7145231
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7343e9c57b3427b5"
            },
            "id": "580685401612029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Rio, tu \u00e9s de janeiro e do ano inteiro, quem h\u00e1 de negar? \"\nEsta \u00e9 a vista do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qd7joCMcLp"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2015-03-25T10:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "580684550021517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Do Parque Nacional da Tijuca, o Rio de Janeiro. Foto de Thiago Lontra, da Ag\u00eancia O Globo. http://t.co/nWgvpKc7fb\""
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-03-25T10:55:04.000Z",
            "id": "580684318110007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 237,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 122
            },
            "text": "Do Parque Nacional da Tijuca, o Rio de Janeiro. Foto de Thiago Lontra, da Ag\u00eancia O Globo. http://t.co/VAUkN54TmB"
        },
        {
            "author_id": "135303702",
            "created_at": "2015-03-25T10:49:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03345007,
                        -20.058642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "580683034573344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/wzLbrmlDpv"
        },
        {
            "author_id": "2573173825",
            "created_at": "2015-03-25T10:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "141045676",
                        "start": 0,
                        "username": "Georg_Magalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "580679093504606208",
            "in_reply_to_user_id": "141045676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Georg_Magalhaes 17 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos no trecho da reserva biol\u00f3gica, 4 no trecho do tra\u00e7ado da rodovia. estudo arqueol\u00f3gico conclu\u00eddo."
        },
        {
            "author_id": "2573173825",
            "created_at": "2015-03-25T10:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "141045676",
                        "start": 0,
                        "username": "Georg_Magalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "580678658588839937",
            "in_reply_to_user_id": "141045676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Georg_Magalhaes Pra ajudar Valmor no debate: foram encontrados 21 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos nas proximidades da Reserva Biol\u00f3gica de Pirambu."
        },
        {
            "author_id": "242813971",
            "created_at": "2015-03-25T10:15:52.000Z",
            "id": "580674452956028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas Vict\u00f3ria localizam-se no rio Zambezi, na fronteira entre a Z\u00e2mbia (Parque Nacional\u2026 https://t.co/Fy0HF0mXPD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-03-25T09:44:28.000Z",
            "id": "580666551151411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL CACHOEIRAS DE MURCHISON de UGANDA\" http://t.co/Napbuntfpn"
        },
        {
            "author_id": "307478453",
            "created_at": "2015-03-25T03:43:13.000Z",
            "id": "580575638903496704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 107 anos uma galera se reuniu no parque municipal em BH e lan\u00e7aram a semente de algo grande.\u2026 https://t.co/tlUva0qPlJ"
        },
        {
            "author_id": "66390699",
            "created_at": "2015-03-25T03:22:25.000Z",
            "id": "580570404705734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds ferias sdds ver\u00e3o \ud83d\ude2d @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/7s1qvi0QkZ"
        },
        {
            "author_id": "390206820",
            "created_at": "2015-03-25T03:16:08.000Z",
            "id": "580568824279404545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GALO107anos a 107 Anos Atras, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte, PARAB\u00c9NS GALO"
        },
        {
            "author_id": "2416580034",
            "created_at": "2015-03-25T03:12:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580567906037207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#GALO107anos Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "2664651663",
            "created_at": "2015-03-25T03:11:08.000Z",
            "id": "580567562636947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908,um grupo de estudante se reuniu no coreto do Parque Municipal de Belo Horizonte a partir... http://t.co/klNjjXL2Z5"
        },
        {
            "author_id": "307625851",
            "created_at": "2015-03-25T03:10:43.000Z",
            "id": "580567459960365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/03/1908,um grupo de estudantes se reuniu no Parque Municipal de Belo Horizonte. \rE mudou a hist\u00f3ria de milh\u00f5es de pessoas!\r#GALO107anos"
        },
        {
            "author_id": "307625851",
            "created_at": "2015-03-25T03:10:38.000Z",
            "id": "580567437453758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/03/1908,um grupo de estudantes se reuniu no Parque Municipal de Belo Horizonte. \rE mudou a hist\u00f3ria de milh\u00f5es de pessoas!\r#GALO107ANOS"
        },
        {
            "author_id": "360637803",
            "created_at": "2015-03-25T03:10:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580567305677107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "107 ANOS, DAQUELES 22 MALUCOS, ATOAS, VIBRANTES, AGUERRIDOS, GUERREIROS DO PARQUE MUNICIPAL.\n#B_A_GALO 107 ANOS. #GALO107ANOS"
        },
        {
            "author_id": "360637803",
            "created_at": "2015-03-25T03:08:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580566813286785026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "107 ANOS, DAQUELES 22 MALUCOS, ATOAS, VIBRANTES, AGUERRIDOS, GUERREIROS DO PARQUE MUNICIPAL.\n#B_A_GALO 107 ANOS."
        },
        {
            "author_id": "737362158",
            "created_at": "2015-03-25T03:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9127729,
                        -19.8993861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580565263537565697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agrade\u00e7o muito aos 22 garotos que mataram aula no parque municipal, gra\u00e7as a eles sou Galo \u2764 #Galo107anos"
        },
        {
            "author_id": "72155462",
            "created_at": "2015-03-25T03:01:27.000Z",
            "id": "580565128367747073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/03/1908 no Parque Municipal era criado um clube que contagiaria multid\u00f5es de gera\u00e7\u00f5es em gera\u00e7\u00f5es. Clube... http://t.co/d0bleTLGpo"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-03-25T03:00:43.000Z",
            "id": "580564943780601857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/7RVm3jNwUL"
        },
        {
            "author_id": "57482070",
            "created_at": "2015-03-25T02:46:56.000Z",
            "id": "580561475607097345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Carambor\u00ea - Peruibe/SP\nLocalizada no Interior da Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Jur\u00e9ia - Itatins, o\u2026 https://t.co/lMtnoZUHfS"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2015-03-25T01:36:27.000Z",
            "id": "580543735144009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem comigo! http://t.co/1XbBUQTw80"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-03-25T01:29:05.000Z",
            "id": "580541881442037761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Itamb\u00e9 - Parque Estadual do Rio Preto - MG - Brasil https://t.co/KVn6LZSBNx"
        },
        {
            "author_id": "130913071",
            "created_at": "2015-03-25T01:23:28.000Z",
            "id": "580540471346360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 46 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Aula Passeio ao Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/txizPIrEQD"
        },
        {
            "author_id": "35219133",
            "created_at": "2015-03-25T01:10:30.000Z",
            "id": "580537208001675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Canastra - Parte Alta - abril 2013 http://t.co/X4pQHIWo78"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-25T00:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "580534057601208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de treino \ud83d\ude34 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/BPIPFHCGju"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2015-03-25T00:37:17.000Z",
            "id": "580528847881408513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO ANIMAL: No alto duma gr\u00e1pia havia uma harpia... no Parque Estadual do Turvo - por Dante... http://t.co/pgzDx7zDqo"
        },
        {
            "author_id": "179293698",
            "created_at": "2015-03-25T00:36:11.000Z",
            "id": "580528571216740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria que o time criado por rapazes que matavam aula no parque municipal, se transformaria no que \u00e9 hoje\n#GALO107anos #UmaVezAt\u00e9Morrer"
        },
        {
            "author_id": "138155037",
            "created_at": "2015-03-25T00:35:55.000Z",
            "id": "580528503034142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural dos lagunas, Patagonia. http://t.co/ev7wSwBj5k"
        },
        {
            "author_id": "72590418",
            "created_at": "2015-03-25T00:27:26.000Z",
            "id": "580526369509097473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Man\u00fa em Peru. Leiam em nosso Blog em \"Portugu\u00eas\"http://t.co/2As1IQtXcM"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2015-03-25T00:27:17.000Z",
            "id": "580526330334314497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Man\u00fa em Peru. Leiam em nosso Blog em \"Portugu\u00eas\" http://t.co/LmRcgMukms"
        },
        {
            "author_id": "362626834",
            "created_at": "2015-03-25T00:23:50.000Z",
            "id": "580525463052902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908,um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal,em Belo Horizonte. #Galo107anos http://t.co/LHEsZY1zXD"
        },
        {
            "author_id": "34657211",
            "created_at": "2015-03-25T00:21:58.000Z",
            "id": "580524991894151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca #IncendioForestal https://t.co/Q7uXrmVcxz"
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2015-03-24T23:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "580514573574414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeador (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/1oNInTrdhe"
        },
        {
            "author_id": "145748481",
            "created_at": "2015-03-24T23:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98115125,
                        -3.11051936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "580513293174968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudar \u00e9 preciso! (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/HwtJN6vFtR"
        },
        {
            "author_id": "1337059226",
            "created_at": "2015-03-24T23:31:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580512214311968769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecer tamb\u00e9m faz parte da ora\u00e7\u00e3o #blessed #ThanksGod @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/teHspaxwLt"
        },
        {
            "author_id": "39350922",
            "created_at": "2015-03-24T22:46:57.000Z",
            "id": "580501081425358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA A HORA DO GUERREIRO\nGUERREIRAS DA LUZ !!\nPela manh\u00e3 estive no Parque Estadual do Graja\u00fa (Reserva, nosso... http://t.co/bxZpKEsWOw"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2015-03-24T22:38:02.000Z",
            "id": "580498834855428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 25 de mar\u00e7o. O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) seleciona volunt\u00e1rios para colaborar... http://t.co/v2cZKre8fR"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-03-24T22:19:38.000Z",
            "id": "580494207707672577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em um passeio pelo Parque Nacional do Pantanal? Saiba tudo sobre essa unidade: http://t.co/rALhdONvf1 http://t.co/SQ1lFQYb3l"
        },
        {
            "author_id": "40700933",
            "created_at": "2015-03-24T22:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98115125,
                        -3.11051936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "580493860234739714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada pra fazer ent\u00e3o bora correr \ud83d\ude00\u263a (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/q4y7HQM5Ax"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-03-24T22:04:04.000Z",
            "id": "580490288768126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-03-24T22:01:21.000Z",
            "id": "580489605788659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIAR UMA RPPN-Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: UMA\nDIFICULDADE QUE PRECISA SER URGENTEMENTE SUPERADA.... http://t.co/MYG5QDzYhL"
        },
        {
            "author_id": "1242149036",
            "created_at": "2015-03-24T21:40:25.000Z",
            "id": "580484336056696833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brumadinho oferece destinos como o Instituto Inhotim, o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a e v\u00e1rias cachoeiras. Conhe\u00e7a! V\u00e1 de \u00d3TIMO!"
        },
        {
            "author_id": "69229505",
            "created_at": "2015-03-24T21:14:19.000Z",
            "id": "580477767764021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#voltinha #b\u00e1sica #parque dos #lagos #instaboy #boatarde #fimdetarde @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/0R8frYVknk"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2015-03-24T21:01:45.000Z",
            "id": "580474606722490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios: http://t.co/StnnLNQzpI http://t.co/FejiIIBLsf"
        },
        {
            "author_id": "51211642",
            "created_at": "2015-03-24T21:00:03.000Z",
            "id": "580474179188867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Fiordland, na Nova Zel\u00e2ndia, forma\u00e7\u00f5es de cem mil anos s\u00e3o um dos principais pontos... http://t.co/bGT5fqk2xq"
        },
        {
            "author_id": "134946406",
            "created_at": "2015-03-24T20:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64763864,
                        -27.21092102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "580474112868532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje j\u00e1 foi \u2714\ufe0f @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/z3AyEZNHbj"
        },
        {
            "author_id": "40327589",
            "created_at": "2015-03-24T20:56:48.000Z",
            "id": "580473362599817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset @ Patag\u00f4nia 2012 #patagonia #chile @ Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/ofoEMO9dUM"
        },
        {
            "author_id": "1300441310",
            "created_at": "2015-03-24T20:53:33.000Z",
            "id": "580472542307155969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Desbravadores!\n\nO C\u00e2nion do Itaimbezinho est\u00e1 localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na... http://t.co/fqvQEpipM1"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2015-03-24T20:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "580471238302261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha \ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/oOx5MBo7nS"
        },
        {
            "author_id": "307633666",
            "created_at": "2015-03-24T20:47:43.000Z",
            "id": "580471074380517376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De locura!! http://t.co/JWAkqaGrjp"
        },
        {
            "author_id": "2709892326",
            "created_at": "2015-03-24T20:39:21.000Z",
            "id": "580468971264204802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessado em fazer trilha no Parque Nacional Banff?! Ou ent\u00e3o subir na segundo torre mais alta do mundo em... http://t.co/2gBFTNrRpH"
        },
        {
            "author_id": "3085390897",
            "created_at": "2015-03-24T20:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "178483774",
                        "start": 59,
                        "username": "pablomrds"
                    }
                ]
            },
            "id": "580465099544092673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @pablomrds https://t.co/0sjS52YrNg"
        },
        {
            "author_id": "250551757",
            "created_at": "2015-03-24T20:08:57.000Z",
            "id": "580461320048394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\"@GaliciaNorte: As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n\n#galicianorte #turismo #spain #ribadeoxqsi http://t.co/k5N5iwZXt0\""
        },
        {
            "author_id": "27699513",
            "created_at": "2015-03-24T19:58:31.000Z",
            "id": "580458691327057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa not\u00edcia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biodiversidade da Serra do Mar! :)\nO N\u00facleo Itutinga-Pil\u00f5es do Parque Estadual Serra... http://t.co/WPw5tEE0mv"
        },
        {
            "author_id": "110141349",
            "created_at": "2015-03-24T19:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55254889",
                        "start": 0,
                        "username": "Cassito_Z"
                    }
                ]
            },
            "id": "580456537556164608",
            "in_reply_to_user_id": "55254889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cassito_Z Desmataram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra nada. Tanta coisa pode ser feita ali. Inclusive na mobilidade da Capital pro interior."
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-03-24T19:46:25.000Z",
            "id": "580455646425956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada no ano passado, a pista de skate \u201cLeonardo Can\u00e3s\u201d, no Parque Municipal Jayme Ferragut, recebe neste... http://t.co/TgMSphmLAJ"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-03-24T19:45:29.000Z",
            "id": "580455411213574145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLeonardo Can\u00e3s\u201d, no Parque Municipal Jayme Ferragut, em Vinhedo, recebe neste s\u00e1bado (28), a partir das 10h00, o... http://t.co/Zj43bxcKC5"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2015-03-24T19:39:22.000Z",
            "id": "580453874428985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um primeiro momento, foi relatado que o local do acontecido era em Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u, mas em novas... http://t.co/R4HBKtgyTC"
        },
        {
            "author_id": "368860664",
            "created_at": "2015-03-24T19:38:20.000Z",
            "id": "580453615862681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-03-24T19:32:43.000Z",
            "id": "580452200230555649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central e \u00e9 a cara do Rio. #Esse\u00c9MeuRio #TremDoRio #Rio450 https://t.co/WpqUYSGnoB"
        },
        {
            "author_id": "2337652737",
            "created_at": "2015-03-24T19:27:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "580450846548344834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/2L4vMGx2Aw"
        },
        {
            "author_id": "1848172094",
            "created_at": "2015-03-24T19:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "39394082",
                        "start": 131,
                        "username": "Juristas"
                    }
                ]
            },
            "id": "580447184983891970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio deve indeniza\u00e7\u00e3o por im\u00f3veis desapropriados para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/UuRQEHyQoI via @juristas"
        },
        {
            "author_id": "75334557",
            "created_at": "2015-03-24T19:02:38.000Z",
            "id": "580444631646732291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso *-* #ParqueDoCaracol #Canela #RS @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/DqvLXixWZw"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2015-03-24T18:55:43.000Z",
            "id": "580442889681006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos essa semana recebemos no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa a visita dos alunos do Col\u00e9gio M\u00e9ritum... http://t.co/3GzEzwd073"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2015-03-24T18:40:17.000Z",
            "id": "580439005667274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF questiona constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9trica no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ncIIcNXzZJ"
        },
        {
            "author_id": "1367277991",
            "created_at": "2015-03-24T18:38:45.000Z",
            "id": "580438620827439105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Tenente Tiburcio solicita a substitui\u00e7\u00e3o de l\u00e2mpadas em postes localizados no Parque Municipal Pedro do... http://t.co/fTTBfWT9mf"
        },
        {
            "author_id": "902072479",
            "created_at": "2015-03-24T18:29:40.000Z",
            "id": "580436333291835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/ncVTjV2o5b"
        },
        {
            "author_id": "902072479",
            "created_at": "2015-03-24T18:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48427667",
                        "start": 1,
                        "username": "avozdobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "580435975240851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@avozdobrasil: #Oportunidade: Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona #volunt\u00e1rios http://t.co/0sd9RsUTyA\"#PodemosTirarSeAcharMelhor"
        },
        {
            "author_id": "23829276",
            "created_at": "2015-03-24T18:25:50.000Z",
            "id": "580435369474334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Heraldo HB e Marcus Faustini na Biblioteca Parque Estadual. Ali, perto da Central.\n\nYeah! http://t.co/Km67km6kYK"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2015-03-24T18:18:23.000Z",
            "id": "580433495828365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora Dia Mundial da \u00c1gua:  http://t.co/YBdQDgRb5n"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2015-03-24T18:18:13.000Z",
            "id": "580433451335196674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Oportunidade: Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona #volunt\u00e1rios http://t.co/ra5qljocEY"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2015-03-24T17:57:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "580428147432284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde!!! O parque municipal de Urussanga vai receber tr\u00eas grandes shows no mesmo dia, em abril e voc\u00ea n\u00e3o pode perder! #Sunset"
        },
        {
            "author_id": "1289990336",
            "created_at": "2015-03-24T17:50:31.000Z",
            "id": "580426482729775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversas na Biblioteca!\nCom o tema \"Rio 450 anos: A inven\u00e7\u00e3o do carioca metropolitano\", a Biblioteca Parque Estadual, no Centro, promove..."
        },
        {
            "author_id": "169917284",
            "created_at": "2015-03-24T16:37:35.000Z",
            "id": "580408124999340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cata! Eu gostaria se pudesse...... http://t.co/ZyzPuxb8g1"
        },
        {
            "author_id": "2798801802",
            "created_at": "2015-03-24T16:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74247823,
                        2.80771078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "580407921168744449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/ZfK63tcxXZ"
        },
        {
            "author_id": "368547011",
            "created_at": "2015-03-24T16:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.3198391,
                        -27.9577593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e89d2f586327470"
            },
            "id": "580401457981177857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tem coisas que nem a natureza explica.\" \u270c\u270c\n#cataratas \n#saudades @ Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/d8jpHvG1YB"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-03-24T16:07:18.000Z",
            "id": "580400507438657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios para atuar em Paraty/RJ e S.Jos\u00e9 do Barreiro/SP,de 17 a 21/4. http://t.co/YHdQhKlFG0"
        },
        {
            "author_id": "131540933",
            "created_at": "2015-03-24T15:53:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580397011238842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/YZ7C38u9vY"
        },
        {
            "author_id": "235936941",
            "created_at": "2015-03-24T15:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93802126,
                        -19.9198303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580388964512755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[...] all too well [...] @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em 2003. Vanessinha, Iveth e Beth. https://t.co/jiBInFvwbE"
        },
        {
            "author_id": "16924781",
            "created_at": "2015-03-24T15:20:08.000Z",
            "id": "580388635909988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual realiza roda de conversa com Marcus Faustini e Heraldo Hb http://t.co/3S2aYdrf2V"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-03-24T15:11:44.000Z",
            "id": "580386520315621377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O visual \u00e9 de tirar o f\u00f4lego na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  de Jur\u00e9ia, em S\u00e3o Paulo. Que tal? #Conserva\u00e7\u00e3o #MeioAmbiente http://t.co/LJMRh3yjYD"
        },
        {
            "author_id": "130810165",
            "created_at": "2015-03-24T15:08:02.000Z",
            "id": "580385588978671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional, uma das maiores atra\u00e7\u00f5es... http://t.co/GWZVHMWqEN"
        },
        {
            "author_id": "64501608",
            "created_at": "2015-03-24T15:04:16.000Z",
            "id": "580384643784011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 hoje!! Espero todos os amigos na Biblioteca Parque Estadual para ver a estr\u00e9ia do projeto Conversas na Biblioteca! http://t.co/ZTNl70zUsn"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-03-24T14:47:07.000Z",
            "id": "580380326549184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Os amantes da natureza precisam conhecer o Parque Estadual do Ibitipoca, uma Unidade de Co\u2026 http://t.co/eXWRLsEBho http://t.co/ouwc2m6f39"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-03-24T14:43:24.000Z",
            "id": "580379390485405697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n\n#galicianorte #turismo #spain #ribadeoxqsi http://t.co/b9HjA83ceR"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-03-24T14:25:58.000Z",
            "id": "580375003457273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauim-vermelho \u00e9 redescoberto na Amaz\u00f4nia! O primata foi identificado na Reserva Extrativista Arapixi (AM), uma... http://t.co/BybtBDaUEY"
        },
        {
            "author_id": "34657211",
            "created_at": "2015-03-24T14:19:09.000Z",
            "id": "580373288607723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incendio Forestal Parque Nacional Tolhuaca. http://t.co/Od9SdJrYED"
        },
        {
            "author_id": "2208130219",
            "created_at": "2015-03-24T14:19:09.000Z",
            "id": "580373288586764289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Incendio Forestal Parque Nacional Tolhuaca. http://t.co/gl7kyUVtRq"
        },
        {
            "author_id": "2721303040",
            "created_at": "2015-03-24T14:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "927197029402628096",
                        "start": 0,
                        "username": "DjgustavoMpc"
                    }
                ]
            },
            "id": "580372209937604609",
            "in_reply_to_user_id": "161798352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@djgustavompc e andar de barco no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2015-03-24T14:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "35524446",
                        "start": 108,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "580372057172643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9trica no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uHllYA8SuU via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2015-03-24T14:10:15.000Z",
            "id": "580371049654571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9trica no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ncIIcNXzZJ"
        },
        {
            "author_id": "2806053585",
            "created_at": "2015-03-24T14:01:56.000Z",
            "id": "580368956415975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/kr042XFu3j"
        },
        {
            "author_id": "110995823",
            "created_at": "2015-03-24T13:44:54.000Z",
            "id": "580364669107441665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/WRXmRSnYCd"
        },
        {
            "author_id": "15575837",
            "created_at": "2015-03-24T13:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.52401522,
                        -9.52942189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00d9f6d238f3b472"
            },
            "id": "580358925855391746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das lagoas do Parque Huascar\u00e1n. Juro que n\u00e3o \u00e9 photoshop! \ud83d\ude01 @ Parque Nacional Huascar\u00e1n https://t.co/I5LX3JtnH4"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2015-03-24T13:08:35.000Z",
            "id": "580355530318864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9trica no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ncIIcOfboj"
        },
        {
            "author_id": "2345094642",
            "created_at": "2015-03-24T12:45:33.000Z",
            "id": "580349734327599105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia inusitada!\n\nReserva biol\u00f3gica da Patag\u00f4nia chilena tem op\u00e7\u00f5es inusitadas de hotel: \nhttp://t.co/QHxI1h9yH0"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-03-24T12:30:24.000Z",
            "id": "580345919754907650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9trica no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lTnpemoX09"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2015-03-24T12:24:29.000Z",
            "id": "580344432655994880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UCCLA recebe delega\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa\nhttp://t.co/ThprTaG3EC http://t.co/vhzPXXXaJq"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2015-03-24T12:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93802126,
                        -19.9198303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580341437323198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nikeplus @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em 2003. Vanessinha, Iveth e Beth. https://t.co/2Msze4uNsE"
        },
        {
            "author_id": "109947706",
            "created_at": "2015-03-24T12:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.23450651,
                        38.72703948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "af9b4adab9fc362c"
            },
            "id": "580341095634096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia #paradise #magic #water #waterfalls #beautiful @ cro\u00e1cia, parque nacional plitvice https://t.co/W1Fi9JB84F"
        },
        {
            "author_id": "121462668",
            "created_at": "2015-03-24T11:55:59.000Z",
            "id": "580337260488466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! E ela (Parque Estadual Cachoeira do Urubu / Esperantina - PIau\u00ed - Brasil) j\u00e1 estar assim meu povo. http://t.co/7TH1x8yUJ2"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2015-03-24T07:07:58.000Z",
            "id": "580264775864561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Ponto de encontro de esot\u00e9ricos e ecoturistas, o Parque Nacional d  http://t.co/uEwIJHYSmZ"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-03-24T03:55:17.000Z",
            "id": "580216288485707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma do Parque Nacional Grand Teton, nos Estados Unidos. Confesso que quando eu tava sentadinha ali no restaura\u2026 http://t.co/5bBgr4ArLK"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-03-24T02:37:32.000Z",
            "id": "580196719410839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim, Minas Gerais\n\nTexto:... http://t.co/QLMzB6Lwvh"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2015-03-24T02:36:06.000Z",
            "id": "580196361242570755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Grand Teton, nos Estados Unidos, \u00e9 liiiiindo e tem paisagens dignas de cart\u00e3o postal! http://t.co/ruiGMN6FSd"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-03-24T02:35:56.000Z",
            "id": "580196319312015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim, Minas Gerais\n\nTexto:... http://t.co/r9xtTysA1a"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-03-24T02:34:52.000Z",
            "id": "580196050947936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim, Minas Gerais\n\nTexto:... http://t.co/cbDDRRxG88"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-03-24T02:33:45.000Z",
            "id": "580195768738418689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim, Minas Gerais\n\nTexto:... http://t.co/PBVlnb549i"
        },
        {
            "author_id": "163586942",
            "created_at": "2015-03-24T02:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "580188648982843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf42\ud83c\udf10 #turismo #teresopolis #visita #instagood #photooftheday #estacio #tourism @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/pGs4e9UQ9p"
        },
        {
            "author_id": "482516954",
            "created_at": "2015-03-24T01:15:39.000Z",
            "id": "580176113671995395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo a cachoeira da feiticeira.\nParque Estadual da Ilha Grande! https://t.co/C6qdfHrx4z"
        },
        {
            "author_id": "482516954",
            "created_at": "2015-03-24T01:12:59.000Z",
            "id": "580175445095784448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divando em Praia Preta.\nParque Estadual da Ilha Grande! https://t.co/xrQNZ4e8qc"
        },
        {
            "author_id": "3084979303",
            "created_at": "2015-03-24T01:08:59.000Z",
            "id": "580174435812020225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo.  Calmaria perfeita... (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/2NEL7D0alM"
        },
        {
            "author_id": "853945896",
            "created_at": "2015-03-24T01:06:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "580173687065862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz de iguazu \ud83d\udc48\ud83d\udc48 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/FNeSSVAO8L"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-03-24T01:01:29.000Z",
            "id": "580172548652052481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Amboseli. Veja um trecho: http://t.co/2JVKmfgjHh"
        },
        {
            "author_id": "2161676174",
            "created_at": "2015-03-24T00:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10156602",
                        "start": 65,
                        "username": "issuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "580164171997790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fungos do Parque Nacional do Catimbau http://t.co/G8RQqUex07 via @Issuu"
        },
        {
            "author_id": "182108927",
            "created_at": "2015-03-24T00:23:32.000Z",
            "id": "580163000981688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABAIXO-ASSINADO a favor da preserva\u00e7\u00e3o da Chapada dos Veadeiros.\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto... http://t.co/gPmMTeWsdq"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2015-03-23T23:46:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "580153654868594689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o claro que a #GloboInimigaDoBrasil quanto as \u00e1guas das cachoeiras da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-03-23T23:43:40.000Z",
            "id": "580152967132786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Estadual do Rio Preto  - PERP - MG - Brasil https://t.co/iyoeLEdthQ"
        },
        {
            "author_id": "187255518",
            "created_at": "2015-03-23T23:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "580146375490437122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Snorkel #BahiaConcha #Playa de #SantaMarta @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/Nfrvo42iLC"
        },
        {
            "author_id": "187255518",
            "created_at": "2015-03-23T23:14:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "580145566379876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BahiaConcha #Playas #SantaMarta @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/d0Xgr1Z1IG"
        },
        {
            "author_id": "187255518",
            "created_at": "2015-03-23T23:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "580144774952390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Snorkel #BahiaConcha #Playa @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/n4JJbmuvIM"
        },
        {
            "author_id": "546234919",
            "created_at": "2015-03-23T23:06:45.000Z",
            "id": "580143677043027969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter excurs\u00e3o na CV \\o/\nOnde penso que \u00e9: em uma outra cidade\nRealidade: Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "149592653",
            "created_at": "2015-03-23T23:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -103.47848942,
                        19.67337831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35b7233ac48d557e"
            },
            "id": "580142258445520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Cool Kids \u2022 #BeLike \ud83d\ude0e\ud83c\udf77\u26c5\ufe0f #Selfie #Shower #Guy #UglySexy @ Parque Nacional Nevado De Colima https://t.co/OllAT0kEUM"
        },
        {
            "author_id": "594592862",
            "created_at": "2015-03-23T22:40:54.000Z",
            "id": "580137170062712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "417162019",
            "created_at": "2015-03-23T22:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1391062796",
                        "start": 19,
                        "username": "mdelclaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "580131576010416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como disse o poeta @mdelclaro \"o Lolla vai ser um passeio no parque municipal\""
        },
        {
            "author_id": "57819375",
            "created_at": "2015-03-23T22:11:25.000Z",
            "id": "580129751429439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai galera da herpeto, tem livro novo na \u00e1rea!!! http://t.co/xWpun9wCDB"
        },
        {
            "author_id": "451001887",
            "created_at": "2015-03-23T22:08:37.000Z",
            "id": "580129044194287617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 com um enorme prazer que vamos disponibilizar para consulta online e quem sabe, em breve para Download o: \u201cGuia... http://t.co/XoPWBsvn7l"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-23T21:56:42.000Z",
            "id": "580126047926091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal estava ferido e foi resgatado por agentes da Patrulha Ambiental. Jacar\u00e9 foi solto no Parque Municipal Marapendi."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2015-03-23T21:44:21.000Z",
            "id": "580122940131438593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SP: A ch\u00e1cara do J\u00f3quei, na ZO, deve se tornar parque municipal at\u00e9 o fim do ano. A \u00e1rea tem quase 170 mil m\u00b2 e agora pertence \u00e0 Prefeitura."
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2015-03-23T21:37:43.000Z",
            "id": "580121269473058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores do sul do Amazonas podem ser prejudicados com cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/2oxh5kriOy"
        },
        {
            "author_id": "127723812",
            "created_at": "2015-03-23T21:32:09.000Z",
            "id": "580119867786805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucos dias atr\u00e1s fui no Parque Nacional aqui em Teres\u00f3polis levar a crian\u00e7ada pra conhecer o inicio da trilha... http://t.co/XEK1mRcYsD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-23T21:20:19.000Z",
            "id": "580116891190091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um passeio virtual pelos c\u00e2nions do Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/ncmgSELx2q"
        },
        {
            "author_id": "256116380",
            "created_at": "2015-03-23T21:12:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "580115044693860353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/DFLTbHhqs4"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2015-03-23T20:40:52.000Z",
            "id": "580106961695428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo Projeto \"Peixe e Mel, Produ\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel, na comunidade An\u00e3,  \u00e1rea da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s... http://t.co/Z3k2U4Y0Fs"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-03-23T20:19:19.000Z",
            "id": "580101538149879809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau/Bu\u00edque-PE.\nFoto: Rafael Jos\u00e9 Roberto\nI F\u00d3RUM DA CAATINGA - Dias 16 e 17 de maio de... http://t.co/DcqkQEbFVe"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-03-23T20:07:21.000Z",
            "id": "580098529395347456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim o VLE come\u00e7ou de verdade na \u00c1frica! Visitando o Parque Nacional dos Elefantes Addo! Amanha\u2026 https://t.co/Hmb5AgHGvz"
        },
        {
            "author_id": "104634508",
            "created_at": "2015-03-23T19:47:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.0192,
                        -3.097515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "580093407177138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma garoa de leve.   :3 @ Parque Municipal do Idoso https://t.co/wmZCXI2A8h"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2015-03-23T19:25:59.000Z",
            "id": "580088119690674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? http://t.co/H4N4xqQ2qV"
        },
        {
            "author_id": "32519811",
            "created_at": "2015-03-23T19:05:20.000Z",
            "id": "580082919244349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carioca DNA http://t.co/0P6PsTIIgX"
        },
        {
            "author_id": "317778949",
            "created_at": "2015-03-23T18:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "580080146125713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratasdoigua\u00e7u #Iguazuconbais #Brasil #belezaNatural #Tudolindo #euamei @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/aNvQfsdyVY"
        },
        {
            "author_id": "73438441",
            "created_at": "2015-03-23T18:45:55.000Z",
            "id": "580078035052978176",
            "in_reply_to_user_id": "41841573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@selecaosporTV PQ OFUSCARAM AS PERGUNTAS? O PREFEITO DESTRUIU UMA \u00c1REA DE PROTECAO AMBIENTAL, E VCS ACOBERTARAM #RIO2016NOSELECAO"
        },
        {
            "author_id": "348182075",
            "created_at": "2015-03-23T18:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73477886,
                        -29.35530127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "580074210497863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/yUjjBLpHVv"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2015-03-23T18:23:40.000Z",
            "id": "580072434923126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00ea conhece o pico das Agulhas Negras no Parque Nacional do Itatiaia? http://t.co/6N3go2wzLU"
        },
        {
            "author_id": "318475333",
            "created_at": "2015-03-23T18:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01366304,
                        -29.94999507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66a72011ed6d4853"
            },
            "id": "580067588803268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o tenho paredes. S\u00f3 tenho horizontes! @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra https://t.co/y9pA67GpGi"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2015-03-23T18:01:01.000Z",
            "id": "580066736356990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Ca\u00e7ador \u00e9 encontrado morto no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/8bmsHyZghH"
        },
        {
            "author_id": "73438441",
            "created_at": "2015-03-23T18:00:17.000Z",
            "id": "580066550117437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTRUIU A RESERVA DE MARAPENDI.. \u00c1REA DE PROTECAO AMBIENTAL#RIO2016NOSELECAO DO \u00c1REA PARA GRILEIRO"
        },
        {
            "author_id": "2905272244",
            "created_at": "2015-03-23T17:15:23.000Z",
            "id": "580055252516384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/DKg4M72Wnd"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2015-03-23T17:00:03.000Z",
            "id": "580051393400078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL FAZENDA ENGENHO D'\u00c1GUA \u00c9 DA POPULA\u00c7\u00c3O DE ILHABELA!\n\nPrefeito de Ilhabela faz do entrega oficial... http://t.co/SLZx6Xhp1t"
        },
        {
            "author_id": "7343762",
            "created_at": "2015-03-23T16:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "580047100769124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tried some of these just now. Coxinha is pretty good. @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/lHRWlVDwpJ"
        },
        {
            "author_id": "2475965672",
            "created_at": "2015-03-23T16:40:44.000Z",
            "id": "580046529781768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas tentam combater inc\u00eandio em Parque Nacional no Chile http://t.co/tCmr4yCRCn"
        },
        {
            "author_id": "45552794",
            "created_at": "2015-03-23T16:36:45.000Z",
            "id": "580045529255555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas |\u00a0VortexMag http://t.co/a92XKt1a3a"
        },
        {
            "author_id": "155664863",
            "created_at": "2015-03-23T16:34:29.000Z",
            "id": "580044960612937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{Meio Ambiente}\n\nNova Friburgo gaha viveiro de mudas de palmito no Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 \n\nConfira em:... http://t.co/FsHJDlr1xY"
        },
        {
            "author_id": "106754853",
            "created_at": "2015-03-23T16:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.89921954,
                        -8.02795397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "580043798178316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito grata em conhecer este lugar \ud83d\ude4c Parque Nacional Vale Do Catimbau - Bu\u00edque/PE\n\nN\u00e3o pergunte a\u2026 https://t.co/1stSSJTXu6"
        },
        {
            "author_id": "106754853",
            "created_at": "2015-03-23T16:23:34.000Z",
            "id": "580042213318492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito grata em conhecer este lugar \ud83d\ude4c Parque Nacional Vale Do Catimbau - Bu\u00edque/PE https://t.co/1stSSJCm5w"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2015-03-23T16:00:09.000Z",
            "id": "580036320040329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 NESTA TER\u00c7A-FEIRA \u00c0S 20H, NO PARQUE MUNICIPAL FAZENDA ENGENHO D'\u00c1GUA!\n\nIMPERD\u00cdVEL: Orquestra Popular de... http://t.co/hGB5HqKJU0"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2015-03-23T15:56:27.000Z",
            "id": "580035385641840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CANAIMA, Venezuela 29/10/09 \n\nNa foto o topo do Monte Roraima, que fica na divisa entre o Brasil,... http://t.co/EWh0Wcd2kV"
        },
        {
            "author_id": "3097065089",
            "created_at": "2015-03-23T15:36:54.000Z",
            "id": "580030466977316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nO trilho da Calced\u00f3nia- 1\u00ba a ser identificado com c\u00f3digo ColorADD\nhttp://t.co/nOW9Xxji1H http://t.co/3m2XotJd93"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2015-03-23T15:25:11.000Z",
            "id": "580027518331191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisLazer - Zona Leste de SP ganhou um novo parque estadual nesse fim de semana --- http://t.co/bB7zWnfxVJ"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2015-03-23T15:22:05.000Z",
            "id": "580026738303963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental na Amaz\u00f4nia prejudicar\u00e1 agricultores http://t.co/DYsq38RneX"
        },
        {
            "author_id": "424144219",
            "created_at": "2015-03-23T15:00:06.000Z",
            "id": "580021205727637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio sensacional pelo Parque Nacional de Ubajara? O lugar \u00e9 perfeito para quem busca aventuras... http://t.co/eB3qxdiNC9"
        },
        {
            "author_id": "120683823",
            "created_at": "2015-03-23T14:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93126982,
                        -19.92244909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "580017709158629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boom diaa Beaga #KelvinBepTour @ Parque Municipal https://t.co/gjr41GmlKN"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-23T14:28:12.000Z",
            "id": "580013180044242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/kCWkwVeEHh"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2015-03-23T14:15:13.000Z",
            "id": "580009910429097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio virtual pelos c\u00e2nions do Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/6nqbE3I4s9"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2015-03-23T14:05:45.000Z",
            "id": "580007527531843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Solu\u00e7\u00e3o para crise h\u00eddrica em Maca\u00e9 pode estar no Atalaia\nParque Municipal do Atalaia conta com matas nativas de... http://t.co/xxh8jYbfWc"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2015-03-23T13:39:01.000Z",
            "id": "580000801017491457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem que foto linda do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica apenas 25km do Para\u00edso dos P\u00e2ndavas! http://t.co/NavrvfoefY"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2015-03-23T13:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "50624393",
                        "start": 111,
                        "username": "elianalima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "579995097925861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chile: centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia\u2026 http://t.co/RLtjO9gJni \u2026 @elianalima"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2015-03-23T13:15:40.000Z",
            "id": "579994924965326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile: centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia\u2026 http://t.co/RLtjO9gJni"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-23T13:03:02.000Z",
            "id": "579991745619996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;Venha acampar ou ficar no Abrigo Rebou\u00e7as para curtir uma paz incr\u00edvel no Parque Nacional do Itatiaia-RJ http://t.co/PfRi0s2bwq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-23T13:02:34.000Z",
            "id": "579991625969070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio virtual pelos c\u00e2nions do Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/1KR9n6bCp0"
        },
        {
            "author_id": "3092198199",
            "created_at": "2015-03-23T12:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "3079313338",
                        "start": 56,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "579990184294522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/ij75wB8weD via @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-23T12:56:16.000Z",
            "id": "579990042615107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;Pico das Agulhas Negras-2.787 Mtrs.\n&gt;Parque Nacional do Itatiaia-RJ http://t.co/7fvUelmfKk"
        },
        {
            "author_id": "447022511",
            "created_at": "2015-03-23T12:55:17.000Z",
            "id": "579989793993416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Louise (em ingl\u00eas, Lake Louise) \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, inserido no Parque Nacional de... http://t.co/vuMjFQo8bj"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-23T12:50:09.000Z",
            "id": "579988501934002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;Planalto do Itatiaia, ao fundo fica a forma\u00e7\u00e3o rochosa das Prateleiras.\n&gt;Parque Nacional do Itatiaia -RJ http://t.co/UEAp3iFYW2"
        },
        {
            "author_id": "56035594",
            "created_at": "2015-03-23T12:45:29.000Z",
            "id": "579987327637934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exelente not\u00edcia. Tove a oportunidade de visitar uma \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mantida pela Sabesp (A... http://t.co/KflO5XZfNt"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2015-03-23T12:24:07.000Z",
            "id": "579981952414945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Ca\u00e7ador foi encontrado morto no Parque Nacional do Igua\u00e7u nas imedia\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio de Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "3044063933",
            "created_at": "2015-03-23T12:23:41.000Z",
            "id": "579981841542840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza. http://t.co/yPLMTotQtl"
        },
        {
            "author_id": "56737581",
            "created_at": "2015-03-23T12:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "269822232",
                        "start": 64,
                        "username": "lelisaur"
                    }
                ]
            },
            "id": "579981355011973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m farei um camping no parque municipal ribeir\u00e3o das pedras @lelisaur"
        },
        {
            "author_id": "618283798",
            "created_at": "2015-03-23T11:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1563562987",
                        "start": 70,
                        "username": "JACKSON_RP82"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "579970674070016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @jackson_rp82 https://t.co/bkBj3EGXVp"
        },
        {
            "author_id": "171416471",
            "created_at": "2015-03-23T11:28:21.000Z",
            "id": "579967916256325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuidade sempre. @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/JdIL6p0vre"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-03-23T11:05:12.000Z",
            "id": "579962093006389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca ilegal flagrada em Parque Nacional Marinho de Abrolhos:... http://t.co/0jpgFfythV"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-03-23T11:05:11.000Z",
            "id": "579962087709020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca ilegal flagrada em Parque Nacional Marinho de Abrolhos: http://t.co/gkdlyyp3sP"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-03-23T11:05:11.000Z",
            "id": "579962087495073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca ilegal flagrada em Parque Nacional Marinho de Abrolhos: http://t.co/RuLK5tDWQ6"
        },
        {
            "author_id": "29087407",
            "created_at": "2015-03-23T10:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.2480989,
                        40.92768114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "579957745593511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#earlymorningfutebol #Arouca @ Parque Municipal De Arouca https://t.co/AtfsF1xmUX"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2015-03-23T10:02:37.000Z",
            "id": "579946340681183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ao cair de 'espera de ca\u00e7a' no Parque Nacional http://t.co/rHICfs9b8P"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2015-03-23T09:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4120439177",
                        "start": 1,
                        "username": "Hostelworld_PT"
                    }
                ]
            },
            "id": "579944187518414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Hostelworld_PT: Isto \u00e9 o que n\u00f3s chamamos de um c\u00e9u estrelado :)\n-Parque Nacional dos Arcos, Utah #USA http://t.co/Ve1ifOYTVx\""
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2015-03-23T09:53:06.000Z",
            "id": "579943948703027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ao cair de 'espera de ca\u00e7a' no Parque Nacional http://t.co/MazeiRl5Oa"
        },
        {
            "author_id": "254626917",
            "created_at": "2015-03-23T09:25:29.000Z",
            "id": "579936997386620929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desenvolvimento: Em 20 anos, a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mas a regi\u00e3o tem hoje mais Soja e Turista."
        },
        {
            "author_id": "254626917",
            "created_at": "2015-03-23T09:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "14116807",
                        "start": 105,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "579933118494314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil apoia monitoramento de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/ZXN4DItxrk via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "106146141",
            "created_at": "2015-03-23T04:36:12.000Z",
            "id": "579864197384822785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir escadas emagrece e define coxas e bumbum :-) \nEscadaria do Parque Municipal Galo de Serra\u2026 https://t.co/EdJ3IwyZ0M"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-03-23T04:22:33.000Z",
            "id": "579860762153213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Campanha tenta reduzir morte de animais no parque da Tijuca http://t.co/kprK6qv6U2"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2015-03-23T04:08:05.000Z",
            "id": "579857119622488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Campanha tenta reduzir morte de animais no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HDbZFR5BF7 #EBC"
        },
        {
            "author_id": "3099592157",
            "created_at": "2015-03-23T02:39:38.000Z",
            "id": "579834861797638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/o4DrA1RD9k"
        },
        {
            "author_id": "3099592157",
            "created_at": "2015-03-23T02:38:13.000Z",
            "id": "579834506263265281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/Ahq1IV8wh3"
        },
        {
            "author_id": "3099592157",
            "created_at": "2015-03-23T02:36:22.000Z",
            "id": "579834041056280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/mkUK4zrOUY"
        },
        {
            "author_id": "94106655",
            "created_at": "2015-03-23T01:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "579824675246764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das vantagens de ser circense 2. \u2661 #lupo @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/mpfVpmWQ0O"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2015-03-23T01:58:34.000Z",
            "id": "579824528047628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O que est\u00e1 por tr\u00e1s dessa injustific\u00e1vel suspens\u00e3o \u00e9 o desejo de acabar com a Floresta Estadual, com 2,4 milh\u00f5es de hectares de Florestas."
        },
        {
            "author_id": "331098972",
            "created_at": "2015-03-23T01:22:10.000Z",
            "id": "579815366152613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dayvid me chamo pra ir no parque municipal q gracinha mds \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "289448791",
            "created_at": "2015-03-23T01:15:30.000Z",
            "id": "579813687587917826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente,queria compartilhar que hj fui fazer trilha no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e conheci um casal de ga\u00fachos aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "94106655",
            "created_at": "2015-03-23T00:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "579809379060293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das vantagens de ser circense. \u2661 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/6orlxvuEcg"
        },
        {
            "author_id": "36738756",
            "created_at": "2015-03-23T00:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33768151",
                        "start": 0,
                        "username": "andersantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "579809363101159426",
            "in_reply_to_user_id": "33768151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andersantos a Fumdham \u00e9 respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. Conheci aquilo por dentro."
        },
        {
            "author_id": "2998333690",
            "created_at": "2015-03-23T00:41:28.000Z",
            "id": "579805124538851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E s\u00f3  pra come\u00e7ar.  S\u00e3o muitos Padovanis nessas cidades fazendinhas  pra querer construir rodovia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [antunnez].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "antunnez",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "antunnez"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belford Roxo, Brasil",
                "id": "7343e9c57b3427b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Roque Gonzales, Brasil",
                "id": "5e89d2f586327470",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Independencia, Peru",
                "id": "00d9f6d238f3b472",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Oeiras, Portugal",
                "id": "af9b4adab9fc362c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zapotl\u00e1n el Grande, Jalisco",
                "id": "35b7233ac48d557e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "id": "66a72011ed6d4853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126732585",
                "name": "*=+MU=+*",
                "username": "mutantotull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486823109",
                "name": "Tourn\u00e9e Viagens \u2708",
                "username": "TourneeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157825525",
                "name": "Aqui \u00e9 a Pif\u00e1izer! T\u00e1 passada?",
                "username": "Rafael045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51343132",
                "name": "Carol",
                "username": "cakismoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162744727",
                "name": "eMANUele",
                "username": "manusassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62488642",
                "name": "Sandra Pequeno",
                "username": "sandra_pequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52267508",
                "name": "Paulo Machado",
                "username": "Chef_Paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109186176",
                "name": "Mary",
                "username": "mpirmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3109334417",
                "name": "Eu, agente!",
                "username": "eu_agente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221044419",
                "name": "Lu\u00edsa com S",
                "username": "lumiranda__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219475741",
                "name": "Toninha Passos",
                "username": "ptoninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965821287",
                "name": "Maresias Tur",
                "username": "maresiastur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94089312",
                "name": "Israel Leibnitz",
                "username": "IsraelLeibnitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98017154",
                "name": "CLIQUE NOVA YORK",
                "username": "CLIQUENOVAYORK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2888694753",
                "name": "Prefeito Lindomar",
                "username": "lindomar_padre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "564905353",
                "name": "Avan\u00e7o Realiza\u00e7\u00f5es",
                "username": "Avanco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153823130",
                "name": "Vinny Gon\u00e7alves \ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ViniBHOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92149534",
                "name": "Victor Martins",
                "username": "victmartins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797790",
                "name": "Denis Dias",
                "username": "denispd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61807014",
                "name": "Roberto C. Filho",
                "username": "robertoclfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57768013",
                "name": "jones guerra",
                "username": "jonesguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44672277",
                "name": "PeNN\ud83c\udd70\ufe0f\u2122",
                "username": "mpspenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436337899",
                "name": "Porto Amazonas",
                "username": "PortoAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152645679",
                "name": "\u00c9 s\u00f3 Myla msm",
                "username": "mylasquei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61313217",
                "name": "Rotary Brasil",
                "username": "revistarotarybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870866276",
                "name": "Rodolfo Ramiller",
                "username": "RodolfoRamille1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17629482",
                "name": "jorge_eduardo_dantas",
                "username": "jeduardodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "582943773",
                "name": "Turismoentrerios.com",
                "username": "turentrerios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717099350",
                "name": "belmez",
                "username": "nuevasdebelmez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211600217",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Dias",
                "username": "profjabiorritmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275005610",
                "name": "brunet",
                "username": "brunettt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113385564",
                "name": "walisson tim beta",
                "username": "WalissonUAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217267164",
                "name": ".R\u00e1dio Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "integradias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269995805",
                "name": "Daniel Breda",
                "username": "daniebreda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847482387",
                "name": "Em Ribeir\u00e3o - 05 anos",
                "username": "portalemubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52021006",
                "name": "Carvalho",
                "username": "luiz_kbcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162162851",
                "name": "Reciclagem  Entulho",
                "username": "reciclaentulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823575630",
                "name": "Eugenio Flecha",
                "username": "Eugenio_Pdista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44385374",
                "name": "Annelisy Cunha",
                "username": "Annelisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332446409",
                "name": "Barbara",
                "username": "BarbieSurfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523673698",
                "name": "Monzoon",
                "username": "Diazmonzon7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416580034",
                "name": "galonews.com.br",
                "username": "GaloNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54270073",
                "name": "Andr\u00e9ia Morganas",
                "username": "AndreiaMorganas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26001793",
                "name": "arones",
                "username": "aronzes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1652805230",
                "name": "Caio Silva \u00b2\u00b3",
                "username": "caiosilva_tdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51850582",
                "name": "gihroches",
                "username": "gihroches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179955012",
                "name": "Taynara Losekann",
                "username": "TaynaraLosekann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116232",
                "name": "Adriano Gambarini",
                "username": "a_gambarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366825124",
                "name": "IBRAFF",
                "username": "ibraffoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356513002",
                "name": "Cabedelo na WEB",
                "username": "Cabedelo_na_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78183476",
                "name": "Ezequiel Garcia",
                "username": "Ezequiel_Yezeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284187880",
                "name": "fagnds",
                "username": "fagucarol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048167739",
                "name": "Rapa Nui Turismo",
                "username": "RapaNuiTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717574853",
                "name": "Mapi Per\u00fa Travel",
                "username": "Mapiperu_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058268516",
                "name": "Bruno Machado #BETA",
                "username": "Brunopedrascto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17549155",
                "name": "Douglas Teixeira",
                "username": "VaiDoug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2733272826",
                "name": "Projeto Maromba",
                "username": "ProjMarombaBras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176677460",
                "name": "Paulaingrid",
                "username": "paulaingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54704578",
                "name": "Vicente Ruiz",
                "username": "vicenterf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80660196",
                "name": "Lisiane Sackis",
                "username": "LisianeSackis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143643268",
                "name": "Livaldo Teixeira da Silvs",
                "username": "LivaldoTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096812662",
                "name": "\ud83e\udd8e",
                "username": "bazadqcrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3263412405",
                "name": "Raquel Serra",
                "username": "RaquelSerra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86835660",
                "name": "Clara Valente",
                "username": "aclaravalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267160742",
                "name": "Prefeitura 7 Lagoas",
                "username": "Prefeitura7L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163086927",
                "name": "Rita Lanaro",
                "username": "assisfestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000668242",
                "name": "La Frase!!!",
                "username": "KathySolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793850377892429824",
                "name": "Di\u00e1rio de Turista",
                "username": "diariodeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34668463",
                "name": "Rodolfo Abreu",
                "username": "rodolfoabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620458232",
                "name": "Guilherme Mangas",
                "username": "MangasGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730502585",
                "name": "HKM TRAVEL",
                "username": "HKMTRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462112436",
                "name": "Maria Vicencia Vaz",
                "username": "MVicenciavaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377634489",
                "name": "alana burkhammer",
                "username": "alanaburkhammer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337652737",
                "name": "MatheusCarvalhoBeta",
                "username": "Matheus17092003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836250210",
                "name": "1V3N B3Z3RR4 \u2649",
                "username": "IvenBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193302825",
                "name": "Janice Farias",
                "username": "jann_farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1633241118",
                "name": "Sem Choro",
                "username": "portalsemchoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131357666",
                "name": "Renzo Vaccarezza",
                "username": "RenzoVaccarezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329317815",
                "name": "VaIeria\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "polytheneval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801955381",
                "name": "Tripin Tour",
                "username": "TripinTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433404758",
                "name": "Sublima Spa MAROC",
                "username": "SublimaSpaMAROC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69387609",
                "name": "Cristi\ud83c\udd70\ufe0fno R C\ud83c\udd70\ufe0fstro \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "CrisCastroGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201322550",
                "name": "Jessica Norato",
                "username": "jeeh_siilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971831118",
                "name": "Pisa-Social",
                "username": "Pisa_Social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148180654",
                "name": "Gabriela Domingos",
                "username": "agabizinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31256502",
                "name": "Carol Himura",
                "username": "carolhimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801510354",
                "name": "Dalva G M Machado",
                "username": "g_dalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16567244",
                "name": "Feevale",
                "username": "Feevale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2475970028",
                "name": "SPTV e Bom Dia SP",
                "username": "g1sptv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62419110",
                "name": "Fabinho",
                "username": "fabinho_liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368860664",
                "name": "lixo org\u00e2nico em estado de putrefa\u00e7\u00e3o",
                "username": "penelopetrevosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69042423",
                "name": "Nelson Freire",
                "username": "nelsonfreirern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405652052",
                "name": "PABLITO",
                "username": "PabloAntnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59624629",
                "name": "matheus",
                "username": "mattsoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095282",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fabforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "591343507",
                "name": "Paulinho Silva 99\u2744\ufe0f\ud83d\udd06",
                "username": "PaulinhoSilva99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887601652",
                "name": "Irani Bender",
                "username": "IraniBender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27966292",
                "name": "Fl\u00e1vio Chubes",
                "username": "flaviochubes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108868601",
                "name": "Futebol Do Brasil",
                "username": "futebolbrasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27630383",
                "name": "Portal Nominuto",
                "username": "Nominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3085032755",
                "name": "Alex Brito",
                "username": "abmanutencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230334369",
                "name": "Tio Will \ud83c\udfa4\ud83d\udc0d",
                "username": "Willians_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15789841",
                "name": "Brisa Ign\u00e1cio",
                "username": "Brii_Ignacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378051523494744067",
                "name": "GC",
                "username": "gcristiian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122228053",
                "name": "pistoleta",
                "username": "vivamillih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611667221",
                "name": "Panorama de Neg\u00f3cios",
                "username": "pan_denegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53432670",
                "name": "Gabriela Fagundes",
                "username": "gabifacouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54544904",
                "name": "Maia",
                "username": "kellemaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191863743",
                "name": "Nique Teixeira \ud83d\ude37\u2764\ufe0f\ud83c\udf35",
                "username": "niquestx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10872172",
                "name": "Andr\u00e9 Pinheiro",
                "username": "andrefir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074601130",
                "name": "Tavares Antonio",
                "username": "tavaresantonio6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42755658",
                "name": "Christina Sampaio",
                "username": "chrisjsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46513113",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Ebone",
                "username": "joaoebone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50828928",
                "name": "Arthur Sch\u00fcler",
                "username": "arthurabatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278817011",
                "name": "f\u00eanado",
                "username": "ui_vodka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110461502",
                "name": "Carla Fernandino",
                "username": "CarlaFernandino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197793406",
                "name": "N\u00eassa Corr\u00eaa",
                "username": "nessa_correa_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363461872",
                "name": "Ana Menezes",
                "username": "AnaLMoraes60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086349652",
                "name": "Hist\u00f3ria do Galo",
                "username": "historiacam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889809153",
                "name": "Betegomes",
                "username": "eggroldaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416374038",
                "name": "Uma vez at\u00e9 morrer \u2764",
                "username": "OpsSarinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834599978",
                "name": "Alessandro Andrade",
                "username": "alessandrogalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169991553",
                "name": "Dan Stulbach",
                "username": "danstulbach",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2557629751",
                "name": "Luis A Oliveira",
                "username": "ludtones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13099302",
                "name": "M\u00edlton Jung",
                "username": "miltonjung",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24708737",
                "name": "Bernardo Gleizer \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bgleizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025514597",
                "name": "Elenil da Penha",
                "username": "deputadoelenil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51516109",
                "name": "Fabio Oliveira",
                "username": "faoliveiraphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3077750891",
                "name": "Thiago Queiroz",
                "username": "thiagokeiroz02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135303702",
                "name": "kelly christiane",
                "username": "kellybh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573173825",
                "name": "Elder Muniz",
                "username": "ElderMuniz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141045676",
                "name": "George Magalh\u00e3es",
                "username": "Georg_Magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242813971",
                "name": "ViagemaoPonto",
                "username": "viagem_ao_ponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307478453",
                "name": "Paloma \u00a9\ufe0famargo \u1d33\u1d2c\u1d38\u1d3c",
                "username": "palomaaedc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66390699",
                "name": "andy milonakis",
                "username": "ehmadema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390206820",
                "name": "Jo\u00e3o L\u00e1zaro",
                "username": "joao_lazaro22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664651663",
                "name": "Joaquin Fernandes",
                "username": "Jfernandesdivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307625851",
                "name": "charles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "charlesftc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360637803",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0fhhh, t\u00f4 com depress\u00e3o. Meu rival acabou.",
                "username": "bhlincolncesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737362158",
                "name": "mimi",
                "username": "_mi13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72155462",
                "name": "Luiza Carolina",
                "username": "luhlza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57482070",
                "name": "Beatriz Pereira",
                "username": "biahHpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130913071",
                "name": "Anglo Resende",
                "username": "angloresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35219133",
                "name": "Serra da Canastra",
                "username": "serradacanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179293698",
                "name": "Lucimara",
                "username": "luci_cristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138155037",
                "name": "claudia brevis bravo",
                "username": "claudiabrevis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72590418",
                "name": "Pirwa Hostels",
                "username": "pirwahostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252330375",
                "name": "Nathalie Noel",
                "username": "nathtwits11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362626834",
                "name": "bi\ud83c\udd70\ufe0fnno",
                "username": "fabianocpaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34657211",
                "name": "CARLOS ESTAY OLIVA",
                "username": "CESTAYOLIVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145748481",
                "name": "kellen",
                "username": "miss_kellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337059226",
                "name": "Bab\u00ed Ferreira \ud83e\udd4a\ud83c\udf7c\ud83c\udf99\ud83c\udf35\ud83c\udf68\ud83d\udc8e\ud83d\udc3a",
                "username": "babiiiinae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39350922",
                "name": "A M\u00fasica Venceu",
                "username": "vitoriadamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40700933",
                "name": "Rebeca",
                "username": "beccahenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242149036",
                "name": "Cart\u00e3o \u00d3timo",
                "username": "CartaoOtimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69229505",
                "name": "MayconAlves",
                "username": "MayconAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51211642",
                "name": "Beagle Brand",
                "username": "BeagleBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134946406",
                "name": "andr\u00e9 santos",
                "username": "andrevolei15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40327589",
                "name": "Thiago Nogueira",
                "username": "nonoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300441310",
                "name": "BRM Celebration",
                "username": "brm_celebration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307633666",
                "name": "MasEcoMenosHuellas",
                "username": "ECOmenoshuellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709892326",
                "name": "Daycoval C\u00e2mbio",
                "username": "daycovalcambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3085390897",
                "name": "mailson max #timbeta",
                "username": "maylsondeluxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178483774",
                "name": "Pablo Marques",
                "username": "pablomrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250551757",
                "name": "paloma",
                "username": "palomaluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27699513",
                "name": "Cambacica",
                "username": "cambacica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110141349",
                "name": "Washington L. Vaz",
                "username": "washingtonlvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55254889",
                "name": "Cassio Zirpoli",
                "username": "Cassito_Z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1848172094",
                "name": "elizeth lobo",
                "username": "elizeth_lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75334557",
                "name": "T\u00e1lita e n\u00e3o Talita",
                "username": "talita_vb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367277991",
                "name": "camaracaruaru",
                "username": "camaradecaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902072479",
                "name": "Malu Rossi\u2764\ufe0f\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "MaluRossi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23829276",
                "name": "mate com angu",
                "username": "matecomangu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289990336",
                "name": "Instituto EixoRio",
                "username": "eixorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169917284",
                "name": "Adaisa C\u00f4rtes",
                "username": "adaisacortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798801802",
                "name": "Neto @tim\u24d1 \u24d4 \u24e3 \u24d0Lab",
                "username": "OctacilioNeto83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368547011",
                "name": "Ch\u0251rles \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "charles_gomesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131540933",
                "name": "Camila",
                "username": "camiladepauIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235936941",
                "name": "al*xandre",
                "username": "alecarpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16924781",
                "name": "andre de oliveira",
                "username": "andremate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130810165",
                "name": "Melhor Destino",
                "username": "melhor_destino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64501608",
                "name": "Anabela Paiva",
                "username": "anabelapaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208130219",
                "name": "REAraucania",
                "username": "REAraucania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721303040",
                "name": "Tet\u00e9",
                "username": "stefoliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927197029402628096",
                "name": "Djgustavo mpc",
                "username": "DjgustavoMpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806053585",
                "name": "Ulysses Regis",
                "username": "UlyssesRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110995823",
                "name": "Nicoly Viana",
                "username": "nicks2bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15575837",
                "name": "Tain\u00e1",
                "username": "tainazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345094642",
                "name": "Viagem em Pauta",
                "username": "viagem_em_pauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109947706",
                "name": "Myzo",
                "username": "Djane_Myzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121462668",
                "name": "JUNIOR RODRIGUES",
                "username": "JrEsperantina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163586942",
                "name": "Lucas Teixeira",
                "username": "LucasT_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482516954",
                "name": "Summer Girl",
                "username": "girl_gmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084979303",
                "name": "Daniel Barbosa",
                "username": "dmpfaustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853945896",
                "name": "Gaston",
                "username": "GastonChao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2161676174",
                "name": "Juliana ",
                "username": "juliana7lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10156602",
                "name": "Issuu",
                "username": "issuu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182108927",
                "name": "Love Surf",
                "username": "lovesurfxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134821215",
                "name": "Gisele Martensen",
                "username": "giselemartensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187255518",
                "name": "DS today Style",
                "username": "lcairoza0110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546234919",
                "name": "douglas",
                "username": "whodouglas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149592653",
                "name": "Jos\u00ea | Mart\u00ednez",
                "username": "JhooeMtz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594592862",
                "name": "UaiDica",
                "username": "filmes6d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417162019",
                "name": "At\u00e9 o Sol quis ver - DVD 2009 - Ilha da Magia",
                "username": "vitorsantoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391062796",
                "name": "del claro",
                "username": "mdelclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57819375",
                "name": "Rodrigo Gomes Tinoco",
                "username": "RodrigoTinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451001887",
                "name": "Http://herpeto.org",
                "username": "herpeto_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127723812",
                "name": "Luiz Gustavo Costa",
                "username": "gugabsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256116380",
                "name": "katelin arias",
                "username": "katelinarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104634508",
                "name": "Seu Mo\u00e7o!",
                "username": "yagosouza__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32519811",
                "name": "sheilazanesco",
                "username": "SheilaZanesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317778949",
                "name": "Ines Orillac",
                "username": "InesOrillac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73438441",
                "name": "Ian Miranda",
                "username": "ianmiiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348182075",
                "name": "nathi",
                "username": "nathaliarosass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318475333",
                "name": "Ana Camila",
                "username": "psicoanacamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905272244",
                "name": "Anderson *beta-lab*",
                "username": "anderson9854321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7343762",
                "name": "Lucius Kwok\ud83d\uddfd\u90ed\u6689",
                "username": "luciuskwok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475965672",
                "name": "dibela",
                "username": "dibelax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45552794",
                "name": "chrys chrystello",
                "username": "chryschrystello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155664863",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Comercial",
                "username": "Acianf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106754853",
                "name": "Cl\u00e9cia Melo",
                "username": "cleciademelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097065089",
                "name": "ColorADD Social",
                "username": "ColorADD_Social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424144219",
                "name": "Silcar",
                "username": "SilcarGM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120683823",
                "name": "Kelvin Almeida",
                "username": "kelvinbep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144190404",
                "name": "Nelly Carlos Maia",
                "username": "NellyCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624393",
                "name": "Eliana Lima",
                "username": "elianalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103788513",
                "name": "RICARDO MOURA",
                "username": "RICARDO69289059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092198199",
                "name": "@lobatodio",
                "username": "egidio133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447022511",
                "name": "Apoio Viagens",
                "username": "ApoioViagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56035594",
                "name": "bia venturini",
                "username": "biaventurini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044063933",
                "name": "N LAV\u00cdNIA  FRAZ\u00c3O",
                "username": "Neuza2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56737581",
                "name": "\u2728 \ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd98\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd9e\ud835\udd9e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97",
                "username": "Janusckiewicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269822232",
                "name": "Leonardo Di Pinchi",
                "username": "lelisaur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171416471",
                "name": "#Felipe",
                "username": "_FeeNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29087407",
                "name": "Pedro Sousa",
                "username": "PMGSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4120439177",
                "name": "Hostelworld Portugal",
                "username": "Hostelworld_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254626917",
                "name": "Franco & livre",
                "username": "WritingNomad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106146141",
                "name": "Andr\u00e9 Amazonas",
                "username": "andre_amazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099592157",
                "name": "Julio Cesar(B3TA)",
                "username": "juliocezar171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94106655",
                "name": "Alice",
                "username": "AliiceLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331098972",
                "name": "Drumond",
                "username": "DrumondLuiiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289448791",
                "name": "Le\ud83e\udd85\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "L3n1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36738756",
                "name": "gislee",
                "username": "giseleberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33768151",
                "name": "Anderson Santos",
                "username": "andersantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998333690",
                "name": "Nathalia",
                "username": "nathaealia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "581206460480159744",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rnvrxnffz80ynh8px5jh82x2q9h9",
        "oldest_id": "579805124538851328",
        "result_count": 499
    }
}