{
    "data": [
        {
            "author_id": "3092045459",
            "created_at": "2015-03-18T21:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1330221",
                        "start": 33,
                        "username": "drone"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1226156341",
                        "start": 88,
                        "username": "Instavenezuela"
                    }
                ]
            },
            "id": "578300303394607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional #morrocoy @drone.fan #water #trip #travel #tourism #TagsForLikes @instavenezuela... http://t.co/GboTJor59c"
        },
        {
            "author_id": "31300927",
            "created_at": "2015-03-18T20:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.33463029,
                        -31.7482926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "578299041878011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um belo dia de trabalho no Taim! :) #n\u00f3seacapivara @ Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Do Taim https://t.co/u32i2Q7hlt"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2015-03-18T20:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "578295696849272833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/fp1gXi0aci"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-03-18T20:39:32.000Z",
            "id": "578294687737487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas http://t.co/8DOACs1hV4"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-03-18T20:39:28.000Z",
            "id": "578294669437714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas http://t.co/8vNRjjnVbt"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-03-18T20:35:00.000Z",
            "id": "578293548317065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas http://t.co/zvCBka3j9Y"
        },
        {
            "author_id": "155420905",
            "created_at": "2015-03-18T20:27:16.000Z",
            "id": "578291601908318208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou na floresta nacional de Caraj\u00e1s no Par\u00e1 e vendo esse joga\u00e7o. #ESPNtemBarcelonaeCity"
        },
        {
            "author_id": "1965821287",
            "created_at": "2015-03-18T20:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.37650573,
                        -23.81859633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "578291045722640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma Aventura de 22 km de trilha em meio a Mata Atl\u00e2ntica, No Parque Estadual de Ilhabela. A\u2026 https://t.co/ditmAttBuu"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2015-03-18T20:23:10.000Z",
            "id": "578290570856108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "By Carlos Valim http://t.co/NNU3wl4ShH"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2015-03-18T20:22:54.000Z",
            "id": "578290503457845249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhabela ser\u00e1 palco no s\u00e1bado (21) da Seletiva Regional do Miss S\u00e3o Paulo no \u201cParque Municipal Fazenda Engenho... http://t.co/8ye8egmsFQ"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-03-18T20:07:52.000Z",
            "id": "578286720526897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UCCLA recebe delega\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa  http://t.co/1bscPL6PP3"
        },
        {
            "author_id": "178781087",
            "created_at": "2015-03-18T20:05:30.000Z",
            "id": "578286123685953536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol.\nO bom de viajar com fot\u00f3grafos \u00e9 que vc sempre volta pra casa com fotos\u2026 https://t.co/Mq8hzRE4RD"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-03-18T19:28:59.000Z",
            "id": "578276934821400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas: Em alus\u00e3o ao Dia Mundial da \u00c1gua (22 de mar\u00e7o), a Secretar... http://t.co/avv3Lgx8Ro"
        },
        {
            "author_id": "2777479840",
            "created_at": "2015-03-18T19:00:15.000Z",
            "id": "578269703547854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1a. Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Monumento Natural das Cagarras by luiz_araujo http://t.co/p4AWTyX4jc http://t.co/vcmQWEcBfZ"
        },
        {
            "author_id": "70231756",
            "created_at": "2015-03-18T18:52:41.000Z",
            "id": "578267799992164353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo est\u00e1 chegando e queremos convidar voc\u00eas para participar da nossa atividade no Parque Municipal. \n\"Tenha... http://t.co/mG88ZSZDVz"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2015-03-18T18:30:30.000Z",
            "id": "578262216782143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal vai iniciar Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Limpas http://t.co/rC8oqsBPpM"
        },
        {
            "author_id": "50493060",
            "created_at": "2015-03-18T18:11:23.000Z",
            "id": "578257404565008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer ir pro Parque Municipal agora? :D"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-18T18:02:05.000Z",
            "id": "578255064843841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Corumb\u00e1: destaca-se pela grande concentra\u00e7\u00e3o de cavernas e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. http://t.co/C9HwQa7sGg"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-18T18:01:48.000Z",
            "id": "578254993368682497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Corumb\u00e1: destaca-se pela grande concentra\u00e7\u00e3o de cavernas e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. http://t.co/cTmTxJuUqf"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2015-03-18T18:00:03.000Z",
            "id": "578254553096687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAUGURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL FAZENDA ENGENHO D' \u00c1GUA! \n\nUma grande festa est\u00e1 sendo preparada pela Prefeitura... http://t.co/wuQXGacErL"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2015-03-18T16:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16845882",
                        "start": 0,
                        "username": "parisAmorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "578230969469132800",
            "in_reply_to_user_id": "16845882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParisAmorim Monte Verde (MG) \u00e9 divisa de SP e MG. As demais ficam na regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia (RJ), divisa entrem RJ e SP."
        },
        {
            "author_id": "188112135",
            "created_at": "2015-03-18T16:12:58.000Z",
            "id": "578227603204624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta lindo para ir al parque municipal a mas 3...."
        },
        {
            "author_id": "115966741",
            "created_at": "2015-03-18T16:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50886312,
                        -27.72615266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "578226713051561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como a brisa que acalma e quem \u00e9 do bem seduz. @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/VklZ3DDot3"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-03-18T15:15:44.000Z",
            "id": "578213201923457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte quer vender \u00e1rea protegida em Nova Lima - http://t.co/M6z3lcvxhG"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2015-03-18T15:14:30.000Z",
            "id": "578212890680930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara #Caatinga http://t.co/FWx8KBQDcH"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-03-18T15:13:32.000Z",
            "id": "578212646593363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 500 litros de \u00f3leo atingem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis - http://t.co/JsD03FA59X"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2015-03-18T15:13:21.000Z",
            "id": "578212599533342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #Cerrado http://t.co/LRd8PEN1KD http://t.co/ROBowKXrAU"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2015-03-18T14:56:46.000Z",
            "id": "578208426439884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF no Maranh\u00e3o erradica mais de 62 mil p\u00e9s de maconha em Terras Ind\u00edgenas e na Reserva\u2026 http://t.co/eUtgHPtcXA"
        },
        {
            "author_id": "40532473",
            "created_at": "2015-03-18T14:46:05.000Z",
            "id": "578205739702960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BACANA  #SQN \"Os terrenos ficam no bairro Jardim Canad\u00e1, em Nova Lima, e a maior parte est\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/KAnU1fC6PB"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-03-18T14:34:58.000Z",
            "id": "578202940458078210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias come\u00e7ou em... http://t.co/yzygeK8XoD"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-18T14:28:21.000Z",
            "id": "578201276267130881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/zg51V795po"
        },
        {
            "author_id": "175849658",
            "created_at": "2015-03-18T14:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.800871,
                        -23.5694403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "578201039482056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora Correr! \nAMIGUINHOS NOVOS \u2665\u2665 @ Parque Municipal de Barueri https://t.co/JWWCbkWLxl"
        },
        {
            "author_id": "84094248",
            "created_at": "2015-03-18T14:14:02.000Z",
            "id": "578197672139448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es da gest\u00e3o do Parque Estadual da Ilha Grande melhoram orienta\u00e7\u00e3o aos visitantes que adoram fazer trilha e... http://t.co/YCTj2qyaij"
        },
        {
            "author_id": "136026525",
            "created_at": "2015-03-18T13:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578192689851695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/TyRdyP9d9T: Dia da Mulher, marido cozinhando, sorveteria, Parque Municipal, restaurante."
        },
        {
            "author_id": "178781087",
            "created_at": "2015-03-18T13:28:44.000Z",
            "id": "578186275498377217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol.\n#rs #parquedocaracol #gramadoblog #gramado #canela #trip #brasil #iphone http://t.co/glQtWruBXT"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-03-18T13:18:42.000Z",
            "id": "578183748853866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !!!!\nRestaurante Porto Canoas\nAlmoce num ambiente singular dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u,... http://t.co/IhNPhRPb11"
        },
        {
            "author_id": "178781087",
            "created_at": "2015-03-18T13:18:35.000Z",
            "id": "578183717644079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol.\n#rs #parquedocaracol #gramadoblog #gramado #canela #trip #brasil #iphone\u2026 https://t.co/EnfCvDTx0B"
        },
        {
            "author_id": "58536717",
            "created_at": "2015-03-18T13:04:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7364642,
                        -9.6251389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "578180061603491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adentrando no mato.  Parque municipal de Macei\u00f3. http://t.co/AqQqMeWJiX"
        },
        {
            "author_id": "58536717",
            "created_at": "2015-03-18T13:03:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7364642,
                        -9.6251389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0195f159e983cbe5"
            },
            "id": "578179933995954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Macei\u00f3. http://t.co/xHtWtJPPqF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-18T13:01:37.000Z",
            "id": "578179449465765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s: abriga mais de 500 esp\u00e9cies de animais e dezenas de esp\u00e9cies da flora de manguezais. http://t.co/VbB5vpJSSx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-18T13:01:10.000Z",
            "id": "578179337117167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s: abriga mais de 500 esp\u00e9cies de animais e dezenas de esp\u00e9cies da flora de manguezais. http://t.co/3eODFfgsJe"
        },
        {
            "author_id": "246014103",
            "created_at": "2015-03-18T13:01:06.000Z",
            "id": "578179319861780481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cora\u00e7\u00e3o\n\u00c1rea protegida\nTreinados para\nAmar. https://t.co/lwB5I2ZjaF"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2015-03-18T11:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "131574396",
                        "start": 2,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "578162572521824257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ". @dilmabr\nSe governo arrecadasse d\u00edvida clubes futebol, poderia proteger Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protegem \u00e1gua\nhttp://t.co/Q9qkCDo3Jo"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2015-03-18T11:05:42.000Z",
            "id": "578150278509256705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PARQUE PINTO TELES EST\u00c1 PRATICAMENTE ABANDONADO TORNANDO-SE PERIGO PARA MORADORES DA REGI\u00c3O .\n\nO Parque Municipal... http://t.co/GispBQKavJ"
        },
        {
            "author_id": "1116482035",
            "created_at": "2015-03-18T11:00:03.000Z",
            "id": "578148857827221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/qc4uNiJQqc | http://t.co/FLPfNDsXnn"
        },
        {
            "author_id": "135303702",
            "created_at": "2015-03-18T10:40:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03345007,
                        -20.058642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "578143942727888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/eQX3OQTzdB"
        },
        {
            "author_id": "1979334962",
            "created_at": "2015-03-18T10:07:15.000Z",
            "id": "578135570687229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/W11ocd3BPV"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-03-18T05:16:32.000Z",
            "id": "578062407047639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Tour &amp; Shop: Mais brasileiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BWYVYfZ2el"
        },
        {
            "author_id": "573951774",
            "created_at": "2015-03-18T05:15:35.000Z",
            "id": "578062167053742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/vSzZOD2pah"
        },
        {
            "author_id": "496298815",
            "created_at": "2015-03-18T05:15:31.000Z",
            "id": "578062150905675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Tour &amp; Shop: Mais brasileiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/u8CuW4tN3F"
        },
        {
            "author_id": "573951774",
            "created_at": "2015-03-18T05:14:06.000Z",
            "id": "578061794893127681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/HdX41Q9uRN"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2015-03-18T05:13:35.000Z",
            "id": "578061663783403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/XalkQGTgdK"
        },
        {
            "author_id": "573951774",
            "created_at": "2015-03-18T05:13:04.000Z",
            "id": "578061536595324928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/mxSmsguZEW"
        },
        {
            "author_id": "2189299555",
            "created_at": "2015-03-18T05:12:34.000Z",
            "id": "578061410959126528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/hfYL4CkGgB"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2015-03-18T05:12:34.000Z",
            "id": "578061409507880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/Y5XDPooGhY"
        },
        {
            "author_id": "2510666204",
            "created_at": "2015-03-18T05:12:27.000Z",
            "id": "578061378373570562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/OFZnzyoPYC"
        },
        {
            "author_id": "573951774",
            "created_at": "2015-03-18T05:12:24.000Z",
            "id": "578061369456504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/GzaeWajSDD"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:13.000Z",
            "id": "578061067982520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/ApAabCyZNV"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:07.000Z",
            "id": "578061045937283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/ie6SmzjY0D"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:07.000Z",
            "id": "578061044901240834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/efFu9abqJQ"
        },
        {
            "author_id": "2259197286",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:06.000Z",
            "id": "578061042112057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/N2EUHXzWpv"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:06.000Z",
            "id": "578061042028138497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/HyZCYSEdsg"
        },
        {
            "author_id": "976832023",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:06.000Z",
            "id": "578061040832786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/t3abyToNjh"
        },
        {
            "author_id": "1493774526",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:06.000Z",
            "id": "578061039251496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/AO1w2ZFbw4"
        },
        {
            "author_id": "2189299555",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:05.000Z",
            "id": "578061038022631424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/NUfmmcurGt"
        },
        {
            "author_id": "2659446594",
            "created_at": "2015-03-18T04:55:40.000Z",
            "id": "578057155414138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/eiNdfdpK5f"
        },
        {
            "author_id": "2880436979",
            "created_at": "2015-03-18T04:53:28.000Z",
            "id": "578056604072869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL http://t.co/zOb6v2t9ne"
        },
        {
            "author_id": "1007253816",
            "created_at": "2015-03-18T04:53:06.000Z",
            "id": "578056511106093057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque\u00a0Nacional http://t.co/Wei4gOf5va"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2015-03-18T04:49:10.000Z",
            "id": "578055519182532610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/w3TMYKB0Sm"
        },
        {
            "author_id": "2189299555",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:20.000Z",
            "id": "578055310088122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/EP1QHEUxIo"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:17.000Z",
            "id": "578055300239921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/GhMasNU78z"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:17.000Z",
            "id": "578055298021109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/0HJSViFKqF"
        },
        {
            "author_id": "348019798",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:15.000Z",
            "id": "578055291863875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/s4gTpvucuN"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:13.000Z",
            "id": "578055279859793922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/jJ3tPbCKin"
        },
        {
            "author_id": "623860574",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:12.000Z",
            "id": "578055275770335233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:12.000Z",
            "id": "578055275417985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/LyR9JDirer"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:11.000Z",
            "id": "578055273559908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/cu4usU6T5h"
        },
        {
            "author_id": "1493774526",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:10.000Z",
            "id": "578055268405116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/SyTWqNrAl8"
        },
        {
            "author_id": "2259197286",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:07.000Z",
            "id": "578055256774348801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/rSGWfk96x6"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:06.000Z",
            "id": "578055252936503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/o2SSwZj2mX"
        },
        {
            "author_id": "987109681",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:06.000Z",
            "id": "578055250344419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/l9flK8gU6M"
        },
        {
            "author_id": "320289331",
            "created_at": "2015-03-18T02:18:37.000Z",
            "id": "578017635020992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Estaduais http://t.co/pjaBljVPxX"
        },
        {
            "author_id": "56904629",
            "created_at": "2015-03-18T01:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "221765984",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaaLuizaaaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "577999305765703680",
            "in_reply_to_user_id": "221765984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaaLuizaaaaa quase ao lado do gin\u00e1sio Anna Lopes. Atr\u00e1s do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "391522240",
            "created_at": "2015-03-18T00:53:38.000Z",
            "id": "577996245937049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/SrRQsshwJM"
        },
        {
            "author_id": "148090252",
            "created_at": "2015-03-18T00:41:56.000Z",
            "id": "577993300533211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidadas, um passeio muito legal no  #Piau\u00ed http://t.co/MdsBLLqle4 #viajocomfilhos #viajepeloBrasil #PartiuBrasil"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-03-18T00:33:23.000Z",
            "id": "577991151812231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a - Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 - MG - Brasil https://t.co/8sEbwGfUlS"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2015-03-18T00:03:25.000Z",
            "id": "577983609820213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa do Parque Estadual de Vila Velha - Ainda d\u00e1 tempo de participar!: O Parque Estadual de Vila Velha est... http://t.co/hks1LmRwAk"
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2015-03-17T23:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1324859376",
                        "start": 60,
                        "username": "leticiaraquuel_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "577975153554026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @leticiaraquuel_ https://t.co/jcIOpxgHdR"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-03-17T23:28:32.000Z",
            "id": "577974831586623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Ata\u00edde, px Parque Municipal Jacques Custeau, esq c/R.Estrela Brilhante. 1vtr desloca."
        },
        {
            "author_id": "391522240",
            "created_at": "2015-03-17T23:24:35.000Z",
            "id": "577973838497083393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/zknHDIFLLJ"
        },
        {
            "author_id": "2752778692",
            "created_at": "2015-03-17T23:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9323825,
                        -19.72138025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "577973501597999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/azouGUvDA7"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-17T23:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "577968473655083010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcional pra tentar ficar goxtosaaaa \ud83d\ude4a\ud83d\udcaa\ud83d\ude02 \ud83d\ude01 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/IXg5m9p0CQ"
        },
        {
            "author_id": "192679033",
            "created_at": "2015-03-17T23:03:15.000Z",
            "id": "577968465983741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o a duplica\u00e7\u00e3o da BR101 na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama!! https://t.co/DwFOeVpLmX"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-17T22:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "577961509168525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/lox93dtvc8"
        },
        {
            "author_id": "86765033",
            "created_at": "2015-03-17T22:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "577961460535431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor , minha vida...\u2764 #Cute #Life #Love @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/0qLV4PgxsP"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-03-17T22:14:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69410381,
                        -9.01725381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "577956285527769090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita coisa pra ver aqui luizezi Voltarei com voc\u00eas pq vale muito conhecer o Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/YvDNNQYNFu"
        },
        {
            "author_id": "40549963",
            "created_at": "2015-03-17T21:48:30.000Z",
            "id": "577949658229641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/sSGdSaJ1fi"
        },
        {
            "author_id": "633633770",
            "created_at": "2015-03-17T21:21:59.000Z",
            "id": "577942981224845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois presos por pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cordeirinho http://t.co/vdtKaGfbzx"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-03-17T21:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "577941723470495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#egg #ovo #ov\u00edparo #newborn @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/KKYwh6O8Q1"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-03-17T21:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "577941555606110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/5cyNqIRXtP"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-03-17T21:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "577941410801979393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasceu! \ud83d\ude02  #egg #ov\u00edparo #ovo confira @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/9c8k4XLPsO"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2015-03-17T21:08:56.000Z",
            "id": "577939699215556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana http://t.co/DNdVsz4y73 http://t.co/DEvbK3rDks"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-03-17T21:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "577937890648412161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m nasceu \ud83d\ude02 #egg #ovo #ov\u00edparo @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/iRcFR0oEJL"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-03-17T21:00:37.000Z",
            "id": "577937604592664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois presos por pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cordeirinho http://t.co/3w7tfzGj3w"
        },
        {
            "author_id": "2868421858",
            "created_at": "2015-03-17T21:00:03.000Z",
            "id": "577937461348687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada Diamantina en Bahia, Brasil http://t.co/xauOifdwrm"
        },
        {
            "author_id": "17376355",
            "created_at": "2015-03-17T20:27:12.000Z",
            "id": "577929196284030977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para audi\u00eancia p\u00fablica sobre o poss\u00edvel parque estadual Mangues do Potengi. Participem! http://t.co/0HDDKRA8kZ"
        },
        {
            "author_id": "1187223108",
            "created_at": "2015-03-17T20:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "124010424",
                        "start": 0,
                        "username": "meua_migo"
                    }
                ]
            },
            "id": "577928790703210496",
            "in_reply_to_user_id": "124010424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meua_migo parque municipal + Anabolizante = CAIXA"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-03-17T20:21:10.000Z",
            "id": "577927677904044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho @ Nova Vi\u00e7osa, Bahia https://t.co/knYKZfnlbe"
        },
        {
            "author_id": "113748944",
            "created_at": "2015-03-17T20:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02145694,
                        -12.14950754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "577927304875098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hippie #feetphoto #lima #Peru @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/uLgDQ3V1gn"
        },
        {
            "author_id": "52810287",
            "created_at": "2015-03-17T20:14:42.000Z",
            "id": "577926052145729537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1El Parque Len\u00e7ois Maranhenses, #Brasil, es un lugar asombroso! http://t.co/B0YDDI6TRi #RevistaPrice http://t.co/XLJMBcPvjf"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2015-03-17T20:11:44.000Z",
            "id": "577925303198216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00f3tica flor encontrada em uma reserva biol\u00f3gica na Costa Rica http://t.co/bsAVjhWug8"
        },
        {
            "author_id": "2892683794",
            "created_at": "2015-03-17T20:11:35.000Z",
            "id": "577925268163047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica http://t.co/CQt6QU2C8i"
        },
        {
            "author_id": "134946406",
            "created_at": "2015-03-17T20:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64763864,
                        -27.21092102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "577923181442428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a mexer o esqueleto \ud83d\udc4a @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/K2Wg6xWQoZ"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-03-17T19:47:02.000Z",
            "id": "577919087235461123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa queda d'\u00e1gua no Parque Nacional do Itatiaia quem fotografou foi a Angela Cristina! #respeiteminhanatureza http://t.co/IGkO0LgKVV"
        },
        {
            "author_id": "1564003910",
            "created_at": "2015-03-17T19:19:50.000Z",
            "id": "577912244698112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola pessoal!!\n\nConfiram essa materia com a corrida de montanha crescendo!!!!\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/Ah1RUpYAE6"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T19:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577909910773493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/T1DMh4O1ZD"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T19:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577909384631730176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/eYXZ0MX7tD"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T19:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577908326454837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sorriso vale mais que mil palavras. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/OMQN4UPROV"
        },
        {
            "author_id": "600554066",
            "created_at": "2015-03-17T19:03:28.000Z",
            "id": "577908124721500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um deserto cheio de lagoas de \u00e1gua doce e dunas de areia branca #maisrotagerais http://t.co/OT2xr2A6kF"
        },
        {
            "author_id": "1727434520",
            "created_at": "2015-03-17T19:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "577908068824010753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dos meus maiores amores! \u2764\ufe0f\ud83c\udf40\u270c\ufe0f Sorte a minha ter voc\u00eas! @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/xYMvazZAI6"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T19:01:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577907617248501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regra de \"tal pai, tal filho\" n\u00e3o se aplica muito bem no nosso caso n\u00e3o hahaha @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 https://t.co/n6e3VLvXJj"
        },
        {
            "author_id": "183784830",
            "created_at": "2015-03-17T18:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50885443,
                        -27.72614389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "577905480074416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/oD58ZDviWU"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T18:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577905188754849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rato que voa. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/cWZ73Tyvcj"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T18:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577904411307085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana em Peruibe \ud83c\udf34\ud83c\udf0a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/LH9C2tETaV"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2015-03-17T18:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "354521352",
                        "start": 76,
                        "username": "folhadaterranet"
                    }
                ]
            },
            "id": "577901050474192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana no Parque Estadual da Pedra Branca\nhttp://t.co/Ldu5xhMVnp via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-03-17T18:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1245904554",
                        "start": 12,
                        "username": "asrafael_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "577900280643067905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 as 19h! @asrafael_ jacsymon ter\u00e1 nascido @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/RPxe3V6oQR"
        },
        {
            "author_id": "64500444",
            "created_at": "2015-03-17T18:00:50.000Z",
            "id": "577892361595916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parceria entre a #UVA e o Parque Nacional da Tijuca, visa diminuir o n\u00famero de animais atropelados nas estradas: http://t.co/5e76aqoquq"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2015-03-17T17:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "577886906593185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha qual caminho vc quer trilhar @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/anbYZ8JvkY"
        },
        {
            "author_id": "52246079",
            "created_at": "2015-03-17T17:36:29.000Z",
            "id": "577886232291749889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha-flor \u00e9 encontrada no Parque Municipal S\u00e3o Francisco em Blumenau http://t.co/q1esD2xYGb"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2015-03-17T17:30:02.000Z",
            "id": "577884610115334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando a Amaz\u00f4nia\n\nUma torre de 325 metros de altura ser\u00e1 erguida na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel... http://t.co/5mMEdNImlg"
        },
        {
            "author_id": "2777105239",
            "created_at": "2015-03-17T17:18:25.000Z",
            "id": "577881686471544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal destino de ecoturismo do Brasil - Parque Nacional da Chapada Diamantina.\nfoto Cleide Isabel\n#aventura http://t.co/BKML9YO67B"
        },
        {
            "author_id": "46444880",
            "created_at": "2015-03-17T17:04:21.000Z",
            "id": "577878147561054209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5\u00b0 Feijoada da Arco \u00cdris! 29/03/2015, no espa\u00e7o ASSERUTIL ( Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini ) https://t.co/3iCv6ILuh6"
        },
        {
            "author_id": "2424882141",
            "created_at": "2015-03-17T16:51:44.000Z",
            "id": "577874973018202114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Barranco: Parque Municipal ser\u00e1 utilizado solo para actividades ... - LaRep\u00fablica.pe http://t.co/m0eMWFmRg3"
        },
        {
            "author_id": "2822912777",
            "created_at": "2015-03-17T16:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "45458766",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelmazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "577873026580029440",
            "in_reply_to_user_id": "45458766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelmazzi \nVai passear de pedalinho no parque municipal !!!"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-17T16:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "577869724337381378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/tF5aZ8x3yp via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "78371108",
            "created_at": "2015-03-17T16:00:03.000Z",
            "id": "577861964979916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DesafioFotografe\n\nLeitora Juliana Negr\u00e3o, de S\u00e3o Paulo/SP\n\nDescri\u00e7\u00e3o: \"A foto foi tirada no Parque Municipal... http://t.co/QzyknbcaL4"
        },
        {
            "author_id": "596722052",
            "created_at": "2015-03-17T15:43:42.000Z",
            "id": "577857852968017921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dengo, faz bem ao corpo, \u00e0 alma e ao cora\u00e7\u00e3o...\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas... http://t.co/83RiSdybZB"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2015-03-17T15:34:14.000Z",
            "id": "577855467013148673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No contrato consta que o valor do servi\u00e7o da GPO seria de mais de  R$ 50 milh\u00f5es. At\u00e9 o momento, a GPO recebeu... http://t.co/nFs6u626Jh"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2015-03-17T15:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "57254597",
                        "start": 77,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "577847113280667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no #RJ convoca volunt\u00e1rios http://t.co/XfdBKZzdXO via @CicloVivo #UC #conservation"
        },
        {
            "author_id": "340441649",
            "created_at": "2015-03-17T14:24:53.000Z",
            "id": "577838014619103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Cena rara \u00e9 registrada no Parque Estadual do Turvo... http://t.co/P521krmHeu"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-03-17T14:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "577837821383311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 o que est\u00e1 para nascer? #egg #ovo #ov\u00edparo @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/qqOEeeHvpV"
        },
        {
            "author_id": "1267901184",
            "created_at": "2015-03-17T14:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "291900071",
                        "start": 70,
                        "username": "UniversidadUASD"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "36599778",
                        "start": 87,
                        "username": "rcavada"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1665984553",
                        "start": 96,
                        "username": "RamonTejedaRead"
                    }
                ]
            },
            "id": "577834417890009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUEDA DE PRENSA: ACRD reitera declarar #Loma Miranda #Parque Nacional @UniversidadUASD @rcavada @RamonTejedaRead http://t.co/KZlthADLPW"
        },
        {
            "author_id": "1267901184",
            "created_at": "2015-03-17T14:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "35485571",
                        "start": 70,
                        "username": "DaniloMedina"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "65930088",
                        "start": 84,
                        "username": "Almomentonet"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "36599778",
                        "start": 98,
                        "username": "rcavada"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "42068358",
                        "start": 107,
                        "username": "DominguezBrito"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "55660696",
                        "start": 123,
                        "username": "SIN24Horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "577832457988222977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUEDA DE PRENSA: ACRD reitera declarar #Loma Miranda Parque Nacional. @DaniloMedina @Almomentonet @rcavada @DominguezBrito @SIN24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2986055651",
            "created_at": "2015-03-17T14:00:02.000Z",
            "id": "577831761809379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Chapada-Diamantina. http://t.co/Kfbz8e9l1D"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-03-17T13:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "577829158820167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/mk9SBZF9vH"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-03-17T13:20:29.000Z",
            "id": "577821811469115393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Taranaki no Parque Nacional Egmont, na Nova Zel\u00e2ndia  Fonte da imagem: NASA\nhttp://t.co/KaBZl2dMeU http://t.co/CgvZFban99"
        },
        {
            "author_id": "2479726843",
            "created_at": "2015-03-17T13:05:00.000Z",
            "id": "577817915262693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouquinho sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara e viva a vida ao ar livre =) http://t.co/Pmcqx6IOlB"
        },
        {
            "author_id": "2352109614",
            "created_at": "2015-03-17T13:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2493806184",
                        "start": 33,
                        "username": "el_luchiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "577817178046623745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal #Pergamino foto @el_luchiano http://t.co/cQB6rJfRly"
        },
        {
            "author_id": "11946162",
            "created_at": "2015-03-17T12:06:54.000Z",
            "id": "577803293327548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem luxuriante do Parque Estadual Intervales (Ape Cache para os amigos)... venham visit\u00e1-la.\n\nA ideia \u00e9... http://t.co/ELWywX5f8Q"
        },
        {
            "author_id": "2912077989",
            "created_at": "2015-03-17T12:00:02.000Z",
            "id": "577801564150075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pernambuco ganha maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Nordeste\n\nA iniciativa permitir\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o de mais a\u00e7\u00f5es de... http://t.co/sBVyk3r2Nt"
        },
        {
            "author_id": "62906750",
            "created_at": "2015-03-17T11:53:30.000Z",
            "id": "577799921706909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH https://t.co/fXNY40BEfz"
        },
        {
            "author_id": "370125590",
            "created_at": "2015-03-17T11:53:07.000Z",
            "id": "577799824197570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do banho dos elefantes no Acampamento Elephant Hills, no parque nacional de Khao Sok, na Tail\u00e2ndia.... http://t.co/VbkBvfH96t"
        },
        {
            "author_id": "606786781",
            "created_at": "2015-03-17T11:22:27.000Z",
            "id": "577792104509886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como j\u00e1 podemos esperar o Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed \u00e9 composto de uma vasta fauna e flora, esp\u00e9cies de... http://t.co/t3d9Nnx7uo"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-17T11:12:01.000Z",
            "id": "577789479760560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural desde que era filhote. Al\u00e9m das cambalhotas, on\u00e7a \u00e9 personagem de revista em quadrinho."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-17T11:07:09.000Z",
            "id": "577788255883669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada criada em reserva no AP \u00e9 filmada dando cambalhota http://t.co/pR3NDWyO0J \nAnimal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural des\u2026"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-03-17T11:02:36.000Z",
            "id": "577787110901465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada criada em reserva no AP \u00e9 filmada dando cambalhota: Animal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural... http://t.co/VQzSfE6aYt"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2015-03-17T11:02:30.000Z",
            "id": "577787083672055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada criada em reserva no AP \u00e9 filmada dando cambalhota: Animal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural... http://t.co/Yfslhvb3L1"
        },
        {
            "author_id": "2986055651",
            "created_at": "2015-03-17T11:02:01.000Z",
            "id": "577786963371139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.\n\nConhe\u00e7am o Parque Nacional da Chapada Diamantina, e divirtam-se com as suas belezas naturais. \n\nBem vindos! http://t.co/wnlhWlqirQ"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-17T10:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "577786159352311809",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP On\u00e7a-pintada criada em reserva no AP \u00e9 filmada dando cambalhota: Animal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural d..."
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-03-17T10:58:46.000Z",
            "id": "577786147486609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada criada em reserva no AP \u00e9 filmada dando cambalhota: Animal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural... http://t.co/gZccF1ingC"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-17T10:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "577785040190459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/AreAw5rVkv via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "291865031",
            "created_at": "2015-03-17T10:28:56.000Z",
            "id": "577778639762251777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6Kas9Zod7V http://t.co/K5jqzL2I95"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-03-17T09:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "577769101801684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou ontem a noite a rachar a casca. O que ser\u00e1? #ovo #ov\u00edparo #egg #life @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/qAd33GPyr4"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-03-17T09:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "577768809467097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou ontem a noite a rachar a casca. O que ser\u00e1? #ovo #ov\u00edparo #egg #life @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Qm01ai8jCd"
        },
        {
            "author_id": "80659667",
            "created_at": "2015-03-17T09:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "24237705",
                        "start": 115,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "577761396370313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pernambuco ganha maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Nordeste | Local: Diario de Pernambuco http://t.co/C9d3Vkn2TO via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2015-03-17T04:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "62891396",
                        "start": 8,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "577685566277459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regram @mturismo\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), que recebe milhares de viajantes\u2026 https://t.co/BBu9cNhrVz"
        },
        {
            "author_id": "136434032",
            "created_at": "2015-03-17T03:41:25.000Z",
            "id": "577676081785937922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e, eu to na Veja! E nem fui acusada de corrup\u00e7\u00e3o. http://t.co/vhcalhfBKR"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2015-03-17T01:56:44.000Z",
            "id": "577649740109742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERNAMBUCO CRIA A MAIOR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DO NORDESTE\n\nCom 110 mil hectares, o Ref\u00fagio de Vida... http://t.co/XFY38cVbEm"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2015-03-17T01:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "577638460573528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Municipal https://t.co/4BUbt5PUGU"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2015-03-17T01:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "577637011105947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Municipal https://t.co/5APDTeP0Sv"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-17T01:01:01.000Z",
            "id": "577635718375288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petroglifos,canions,forma\u00e7\u00f5es rochosas bizarras.N\u00e3o s\u00e3o parques nacionais americanos.Muito + barato e perto Talampaya http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "153764586",
            "created_at": "2015-03-17T00:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26697552,
                        -22.92406616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "577629717005778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga nesse flash...\n\u2614\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/UHFSIoZq3L"
        },
        {
            "author_id": "59907616",
            "created_at": "2015-03-17T00:08:00.000Z",
            "id": "577622376696795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o se agravou ap\u00f3s risco de desmoronamento. http://t.co/CS8GFFhLKI"
        },
        {
            "author_id": "59907616",
            "created_at": "2015-03-17T00:07:45.000Z",
            "id": "577622313610321923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o se agravou ap\u00f3s risco de desmoronamento. http://t.co/CQiSeGOdjN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-17T00:00:52.000Z",
            "id": "577620580201054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2SxhU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-17T00:00:45.000Z",
            "id": "577620549519745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutvaACF"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-17T00:00:39.000Z",
            "id": "577620526706880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 no restaurante os dinossauros est\u00e3o presentes. Conhe\u00e7a a terra dos dinossauros na Am\u00e9rica do Sul. Talampaya. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "115109715",
            "created_at": "2015-03-16T23:29:28.000Z",
            "id": "577612678392340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con tanta naturaleza se respira fresquito #Vacaciones \ud83c\udf43\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Natural Tayrona https://t.co/Dveb5eRCRH"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-03-16T23:13:52.000Z",
            "id": "577608753127800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mirante do Cachoeir\u00e3o - Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA - Rio de Janeiro https://t.co/GKO6JuL7jb"
        },
        {
            "author_id": "52745071",
            "created_at": "2015-03-16T23:10:40.000Z",
            "id": "577607946898558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3ix \u00e9 zuero! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/vKRy2FLNwC"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-03-16T23:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69410381,
                        -9.01725381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "577606555014705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O beijo de muito tempo atr\u00e1s retratado @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/Nj2eR1PUPm"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-03-16T23:03:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69410381,
                        -9.01725381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "577606104177336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pra ti luizezi @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/sYeHbRN5G2"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T23:00:21.000Z",
            "id": "577605349487849472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como chegar,onde ficar,o que ver no Parque Nacional Talampaya.Tudo sobre este tesouro ainda escondido dos brasileiros http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-03-16T23:00:18.000Z",
            "id": "577605335856214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INFO - Motorola inicia teste de Android Lollipop no smartphone Moto X de primeira gera\u00e7\u00e3o - http://t.co/j44lAyYw1i #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-16T22:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "577603619819798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/jZxVwl1abj"
        },
        {
            "author_id": "37993402",
            "created_at": "2015-03-16T22:47:49.000Z",
            "id": "577602197925597186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH ficou verde no \u00faltimo s\u00e1bado! Saiba como foi o St. Patrick's Day BH: http://t.co/ccJotcHiPa"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2015-03-16T22:47:38.000Z",
            "id": "577602151192608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Padre D\u00f3ria do PESM vai \u00e0s escolas para falar sobre \u00e1gua em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/sq3spZcPvC http://t.co/GhsCMO8z4N"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-16T22:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "577601963518459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/AreAw5rVkv via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-16T22:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "577601235173437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino funcional\ud83d\udcaa hj com amgs novos\ud83d\ude05\ud83d\ude18 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/erAS4JSvrO"
        },
        {
            "author_id": "40700933",
            "created_at": "2015-03-16T22:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98115125,
                        -3.11051936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "577599357572292609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com chuva ou sem \ud83c\udfc3\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\u261d\u2614\u2601 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/tg0vK9CMmo"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-03-16T22:33:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69410381,
                        -9.01725381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "577598569642901505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitio Arqueol\u00f3gico Boqueir\u00e3o da On\u00e7a @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/MTMukFR3pY"
        },
        {
            "author_id": "176548563",
            "created_at": "2015-03-16T22:22:34.000Z",
            "id": "577595841474596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi isso que fiz em recente visita ao Parque Nacional do Capara\u00f3! http://t.co/bSBsOdehWz"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T22:01:51.000Z",
            "id": "577590626482581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esculpidas pelo vento que sopra a milh\u00f5es de anos. Conhe\u00e7a a esculturas naturais descomunais do Parque Talampaya. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-03-16T21:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69410381,
                        -9.01725381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "577579863420223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra vc luizezi lembrar na prova... @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/uGsEKNyj5r"
        },
        {
            "author_id": "499845074",
            "created_at": "2015-03-16T21:16:26.000Z",
            "id": "577579199537397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera vamos denunciar, temos que proteger nosso Parque Estadual da Pedra Branca #denunciem... http://t.co/fKKXoFjVz1"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T21:00:19.000Z",
            "id": "577575140709515265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seus filhos adorar\u00e3o o parque dos dinossauros no norte da Argentina. E vc tb se encantar\u00e1 com as forma\u00e7\u00f5es rochosas http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "2193130742",
            "created_at": "2015-03-16T20:58:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "577574600298614785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/GxayvMR9Yc"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-16T20:57:52.000Z",
            "id": "577574526927548418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/hRva1wTwdC"
        },
        {
            "author_id": "57449174",
            "created_at": "2015-03-16T20:55:42.000Z",
            "id": "577573981512982530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/gGwWKA451N"
        },
        {
            "author_id": "274674204",
            "created_at": "2015-03-16T20:47:37.000Z",
            "id": "577571947883544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonado por esse lugar #CataratasDoIgua\u00e7u #nature #falls #MaravilhaDoMundo @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/WO6O7sdWX2"
        },
        {
            "author_id": "3091386707",
            "created_at": "2015-03-16T20:44:04.000Z",
            "id": "577571052819197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff Mercado, Bolivia http://t.co/JJyEOhbEVL"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-16T20:41:41.000Z",
            "id": "577570452643704834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel\" http://t.co/gutiecOKgG"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-16T20:41:32.000Z",
            "id": "577570413645017089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel\" http://t.co/gutiecOKgG"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-16T20:41:28.000Z",
            "id": "577570397069115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/MvFSlXCF0a"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-16T20:37:08.000Z",
            "id": "577569307900682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/MvFSlXCF0a \nEmpresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona sobr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:41.000Z",
            "id": "577569194167771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o ... http://t.co/VTRALyeVlx #rt"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:34.000Z",
            "id": "577569166783205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/fMQgEbT0qv #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "577569159027929088",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona so..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "577569157014626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel ... http://t.co/1vjt0xiRT6 @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "3033681939",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:31.000Z",
            "id": "577569154741354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/ledtnCFJJl"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:19.000Z",
            "id": "577569102891380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/l71XHazyBK"
        },
        {
            "author_id": "1651816218",
            "created_at": "2015-03-16T20:35:47.000Z",
            "id": "577568969957224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel #G1 http://t.co/9CN5KgbVg0"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-03-16T20:35:32.000Z",
            "id": "577568906048466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-03-16T20:35:32.000Z",
            "id": "577568905599668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-03-16T20:35:30.000Z",
            "id": "577568899023007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/rT6Zy3DrYJ"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-03-16T20:35:13.000Z",
            "id": "577568824565714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/rgzTljDn92"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-03-16T20:34:37.000Z",
            "id": "577568674317402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/n9spOodKcV"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-03-16T20:34:33.000Z",
            "id": "577568657628221441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: E... http://t.co/3ozb401sZR #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-03-16T20:34:29.000Z",
            "id": "577568639450161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o ... http://t.co/6ciYeE00Hm"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2015-03-16T20:34:26.000Z",
            "id": "577568630688223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#nemapps Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se p... http://t.co/VTpvnrrEiZ"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-03-16T20:34:24.000Z",
            "id": "577568620907143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/AJJqbE1r0f"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-03-16T20:33:55.000Z",
            "id": "577568499301679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/pn1MQ2IFQD"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-03-16T20:33:44.000Z",
            "id": "577568451314630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/VeN7dSPOAf"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-03-16T20:33:16.000Z",
            "id": "577568335606382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/VepbULHk29"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-03-16T20:33:11.000Z",
            "id": "577568314060185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/kmSNG3O76n"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-03-16T20:33:09.000Z",
            "id": "577568305864572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/xsiyEblQFD"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:51.000Z",
            "id": "577568231973515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/vWgPEVDzJH"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:48.000Z",
            "id": "577568216412606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/DYApMnsYNv"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:43.000Z",
            "id": "577568195785019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/jKkApPLOIN"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:41.000Z",
            "id": "577568187035746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/iMMQoSjLSU"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:24.000Z",
            "id": "577568115736756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/ZnrMTaTrCv #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:18.000Z",
            "id": "577568094027014145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/BMUXvYcYjN"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:12.000Z",
            "id": "577568066738876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/ljJuzgZio9"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:09.000Z",
            "id": "577568054990651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/FS0FhjBaQa"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:07.000Z",
            "id": "577568046169993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel ... http://t.co/p0G8WwRnmp"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:59.000Z",
            "id": "577568010489073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se po... http://t.co/VHXjmGTj9e"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:54.000Z",
            "id": "577567992134815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o ... http://t.co/MJgXx0eb4W #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:45.000Z",
            "id": "577567951731077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posici... http://t.co/IB9VR4xVJE"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:36.000Z",
            "id": "577567915655843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/3gApLJBGmX"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:30.000Z",
            "id": "577567890565562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/uHiCy5v2SZ"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:26.000Z",
            "id": "577567875453448192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/Rg2znfIpv0"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:19.000Z",
            "id": "577567845145432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/YFB0u0LocK"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:15.000Z",
            "id": "577567828561170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posic... http://t.co/k3w23iQBSz"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:06.000Z",
            "id": "577567788681674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/8hrZC8KD3y"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-03-16T20:30:34.000Z",
            "id": "577567655176986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/fPzsLDQIpf"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-16T20:30:18.000Z",
            "id": "577567588789538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/EjtdoxRR0C"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-03-16T20:30:17.000Z",
            "id": "577567583617957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/1eQTEusu3M"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-03-16T20:30:13.000Z",
            "id": "577567567528660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/kZOoRDPmR8"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-03-16T20:30:06.000Z",
            "id": "577567539770716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/nDiHdxzWl4"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-03-16T20:29:54.000Z",
            "id": "577567489430700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/6larMdDQgt"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-03-16T20:29:34.000Z",
            "id": "577567405666226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/peCGRxojfa http://t.co/VoBf6Q0qLI"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-03-16T20:29:29.000Z",
            "id": "577567385105743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/rmUjLieuwH"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-03-16T20:29:16.000Z",
            "id": "577567326809108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/3XAS48b9e6"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-03-16T20:29:12.000Z",
            "id": "577567312808521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/oGCAsipMDP"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-03-16T20:28:59.000Z",
            "id": "577567256604860417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/WhLVt4lp7D"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-03-16T20:28:51.000Z",
            "id": "577567222752673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/i90SNfqsnH"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-03-16T20:28:48.000Z",
            "id": "577567211868438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/YkgBKKnDf9"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-03-16T20:28:45.000Z",
            "id": "577567196974477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/jssu5EV3PH"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-03-16T20:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "577567131174248449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1ve... http://t.co/VMzjW5Cwmb via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-03-16T20:28:25.000Z",
            "id": "577567115554652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa resp... http://t.co/CeoEwHLmMV #brasil"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-03-16T20:27:26.000Z",
            "id": "577566866098380801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/nvTm4rEJT0"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-03-16T20:27:22.000Z",
            "id": "577566848486547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/zamEzrSvnW"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2015-03-16T20:27:13.000Z",
            "id": "577566810796466176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/26DtGtIwWf"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-03-16T20:26:36.000Z",
            "id": "577566659092709377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/4npUA6YHNT"
        },
        {
            "author_id": "271181632",
            "created_at": "2015-03-16T20:26:36.000Z",
            "id": "577566657331122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/jMh1zp4HuR"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-03-16T20:26:30.000Z",
            "id": "577566633037721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/I7aDNTK2VG"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-03-16T20:26:30.000Z",
            "id": "577566630655340545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/6E5M5fAOmM"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-03-16T20:26:29.000Z",
            "id": "577566626276478978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/FG1XShyQrU"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-03-16T20:26:28.000Z",
            "id": "577566623688617985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/kNcUvmIyrB"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-03-16T20:26:15.000Z",
            "id": "577566569720479745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/w7uQT22gwj"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-03-16T20:26:15.000Z",
            "id": "577566567803719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/4x1zn3H25o"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-03-16T20:25:52.000Z",
            "id": "577566473951956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/R5RLffGaqk"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-03-16T20:25:52.000Z",
            "id": "577566471783485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/SH8ZQvcpxc"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-03-16T20:25:49.000Z",
            "id": "577566462186889216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Minas Gerais] Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/g7MxGzaj8u - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-03-16T20:25:10.000Z",
            "id": "577566295874510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/xW3YwAtVi9"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2015-03-16T20:25:05.000Z",
            "id": "577566277566332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/yIq31odGtQ"
        },
        {
            "author_id": "3012010365",
            "created_at": "2015-03-16T20:24:25.000Z",
            "id": "577566106522677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - PE https://t.co/Ze2ZyeiDZE"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2015-03-16T20:24:22.000Z",
            "id": "577566095697166337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/vzXjZTedLy"
        },
        {
            "author_id": "14817808",
            "created_at": "2015-03-16T20:16:22.000Z",
            "id": "577564083899121665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Chatarra de Barco\"  Parque Nacional, Corcovado, Puntarenas, Costa Rica http://t.co/kyL6OUam0j"
        },
        {
            "author_id": "250618696",
            "created_at": "2015-03-16T20:08:12.000Z",
            "id": "577562027452956675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalgada Aldeia da Vida - Cavalgada Parque Estadual da Serra do Brigadeiro 10,11 e 12 de abril\nVem a\u00ed mais uma... http://t.co/FjpRFqKAVu"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T20:01:54.000Z",
            "id": "577560442408681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar n\u00e3o est\u00e1 nem no Lonely Planet.Por isso mesmo \u00e9 t\u00e3o bonito e preservado.Veja o tesouro que garimpamos para vc. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-03-16T19:59:22.000Z",
            "id": "577559802148036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/A2W1kENN80 http://t.co/6tZkvyKKlr"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-03-16T19:57:54.000Z",
            "id": "577559435809153025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/MtfCf2xlku http://t.co/MWzsSFCyZc"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-16T19:50:15.000Z",
            "id": "577557511437303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/zrXV0TAiCt"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-16T19:49:16.000Z",
            "id": "577557260727136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ZOWk5yFp1f"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-03-16T19:48:46.000Z",
            "id": "577557134977544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Bl1olC7NGP"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-03-16T19:48:43.000Z",
            "id": "577557124751892481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/t9JEbVXBsK"
        },
        {
            "author_id": "1301544348",
            "created_at": "2015-03-16T19:47:17.000Z",
            "id": "577556763488071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6jK1MqakeX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-16T19:46:47.000Z",
            "id": "577556636560007169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \" http://t.co/gS3IgGS6h6"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-03-16T19:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "577556119452798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iPhone6 #Air #MacBookAir #MacBook #NewMacBook @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/mm1tCgeoUc"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:59.000Z",
            "id": "577555176996777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/wKEyRCTJCH"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:48.000Z",
            "id": "577555130058338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/eVx6N8NWLg"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:45.000Z",
            "id": "577555118930857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/1CHSlbWThK"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:41.000Z",
            "id": "577555103374139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/Ux5nJwviEC"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:38.000Z",
            "id": "577555087670648834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/4fqhwGW19V"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:32.000Z",
            "id": "577555065705086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana... http://t.co/hsUridJ2Dd"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:29.000Z",
            "id": "577555051553525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/Omp7hSeSw7"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:26.000Z",
            "id": "577555041290063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/rD7qCUOQn6"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:19.000Z",
            "id": "577555010575212545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/0L6XOo5Ul3"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:13.000Z",
            "id": "577554984855732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/7oq1pPXalO"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:10.000Z",
            "id": "577554973216534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/aakuXMObQi"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:08.000Z",
            "id": "577554963850657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/rzhRgGTu34"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:05.000Z",
            "id": "577554953314553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/FlOGFmOo9h"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-03-16T19:40:03.000Z",
            "id": "577554942509989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/BrSGcPINQd"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-03-16T19:39:50.000Z",
            "id": "577554887828885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/LroaEFUaOM"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-03-16T19:39:34.000Z",
            "id": "577554821881815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/r2OPomTIUv"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-03-16T19:39:32.000Z",
            "id": "577554812033593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/dC0VK7AGLc"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-03-16T19:38:41.000Z",
            "id": "577554599239782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/LmIVEJT2ct"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-03-16T19:38:39.000Z",
            "id": "577554589509013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica ... http://t.co/CXwrYc9pEC #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:59.000Z",
            "id": "577554421023834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/qI4bykz7CW"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:49.000Z",
            "id": "577554379403751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/L7Cpglo2Ai"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:42.000Z",
            "id": "577554349783576578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/Fx0QNtKz4i"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:37.000Z",
            "id": "577554332268134402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/PPfm1FjGx1"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:22.000Z",
            "id": "577554267533246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/Pdvh6dEkGX"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:16.000Z",
            "id": "577554241373392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/I7Ro2v7Wex"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:15.000Z",
            "id": "577554237850255362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/tunEKfKCM6 Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReun\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:11.000Z",
            "id": "577554221152653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/fEd4b4PITM"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:09.000Z",
            "id": "577554211526688769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/QAaEOg0r8w"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:04.000Z",
            "id": "577554191977070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/C8a49jOCZK"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-03-16T19:37:01.000Z",
            "id": "577554179746455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passad... http://t.co/2UCMRqgixf"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-03-16T19:36:59.000Z",
            "id": "577554169348763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/OxvZkBEhCx"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-16T19:36:53.000Z",
            "id": "577554144770158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/dD0clBQ2m0"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-03-16T19:36:50.000Z",
            "id": "577554133076455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/uHd6B5g3ic"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-16T19:36:49.000Z",
            "id": "577554127938453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana pa... http://t.co/qkeeOxnMWn"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-03-16T19:36:43.000Z",
            "id": "577554105758978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/F4wD6Tt6Sm"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-03-16T19:35:34.000Z",
            "id": "577553812904235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 real... http://t.co/W334yZDEsq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-03-16T19:35:28.000Z",
            "id": "577553791244890113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 real... http://t.co/jEJNAiuXXG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-03-16T19:35:24.000Z",
            "id": "577553772265627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 real... http://t.co/NRBLnMYqa6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-03-16T19:35:15.000Z",
            "id": "577553736609849344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 real... http://t.co/KGy9TitCMg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-03-16T19:35:10.000Z",
            "id": "577553713562157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 real... http://t.co/w0TXy2hRbY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-03-16T19:35:04.000Z",
            "id": "577553688803184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 real... http://t.co/ISB87jBPkN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-03-16T19:34:56.000Z",
            "id": "577553654242095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 real... http://t.co/1scRVaam6E #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-03-16T19:34:51.000Z",
            "id": "577553634117885953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 real... http://t.co/q4Ph0KmHlV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-03-16T19:34:47.000Z",
            "id": "577553618909274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 real... http://t.co/tQxp6z7fML #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-03-16T19:34:33.000Z",
            "id": "577553559543148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 realizada dia 26. http://t.co/HIHIfstKCV"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-03-16T19:34:30.000Z",
            "id": "577553544959508481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 realizada dia 26. http://t.co/JwHeyQ51Ek"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-03-16T19:34:24.000Z",
            "id": "577553521760862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \nReuni\u00e3o na comunidade ser\u00e1 realizada dia 26. http://t.co/y5cZseTmQ7"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-16T19:34:23.000Z",
            "id": "577553516681506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/2peoxwM2uo"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-03-16T19:34:21.000Z",
            "id": "577553509731594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-03-16T19:34:16.000Z",
            "id": "577553488382550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Hfwm6VKyBW"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-16T19:28:05.000Z",
            "id": "577551929385025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \" http://t.co/gS3IgGS6h6"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-03-16T19:26:35.000Z",
            "id": "577551554699509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/3T4540n6CB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-16T19:26:30.000Z",
            "id": "577551533405011970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/tunEKfKCM6"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-16T19:26:21.000Z",
            "id": "577551493148090369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \" http://t.co/gS3IgGS6h6"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2015-03-16T19:23:12.000Z",
            "id": "577550704044277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/NBh9QqDetQ"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-03-16T19:23:12.000Z",
            "id": "577550700634329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/LnQEpuqT7R"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2015-03-16T19:23:06.000Z",
            "id": "577550675254452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/sWTnTY7vUg"
        },
        {
            "author_id": "271181632",
            "created_at": "2015-03-16T19:22:15.000Z",
            "id": "577550464452972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Consulta p\u00fablica foi aberta na semana passada. \n... http://t.co/3O3Nt8rLrO"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2015-03-16T19:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "577545731805995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta! (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/vTg5v4IW23"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-16T19:01:02.000Z",
            "id": "577545123652841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjozqF"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-16T19:00:53.000Z",
            "id": "577545085312724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwLeWYU"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T19:00:18.000Z",
            "id": "577544940613443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o lugar que voc\u00ea ainda nem sabe que quer conhecer. Veja o post, ser\u00e1 amor a primeira vista. Parque Talampaya. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "24214275",
            "created_at": "2015-03-16T18:49:10.000Z",
            "id": "577542136868012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um p\u00e9 de que? @ Parque Estadual da Serra Do Mar N\u00facleo Picinguaba Ubatuba https://t.co/0LqyTX6D0g"
        },
        {
            "author_id": "255274621",
            "created_at": "2015-03-16T18:38:58.000Z",
            "id": "577539570625069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem um turista alem\u00e3o conheceu o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! http://t.co/Foxzm5TCfQ"
        },
        {
            "author_id": "79494972",
            "created_at": "2015-03-16T18:33:41.000Z",
            "id": "577538241710153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para finalizar os trabalhos... (@ Parque Natural Municipal Morro Da Cruz) https://t.co/rQ8lD5atk4 http://t.co/HnWfh4Wy5P"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-03-16T18:10:52.000Z",
            "id": "577532499116560387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal do Inea, h\u00e1 que se cobrar da ONU a inclus\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca neste importante... http://t.co/r1Fn5AlYy5"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T18:00:17.000Z",
            "id": "577529834819227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O d\u00f3lar ta alto e pensou em cancelar sua viagem internacional? Mude o destino. Parque Talampaya bom, bonito e barato. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "189584079",
            "created_at": "2015-03-16T17:57:13.000Z",
            "id": "577529063616716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua tava MUITO fria. N\u00e3o julguem. @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/9NF0mfDwBz"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-03-16T17:24:28.000Z",
            "id": "577520820324560897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como disse a Luisa Lopes, da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s, fica o nosso alerta. O Projeto U\u00e7\u00e1 conta com o... http://t.co/Xl42Jo5rUl"
        },
        {
            "author_id": "291918309",
            "created_at": "2015-03-16T17:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "577519079621193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/j0o88MWK7d ai: Parque Municipal - BH"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2015-03-16T17:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "488242107",
                        "start": 13,
                        "username": "TheBucktList"
                    }
                ]
            },
            "id": "577517427321225216",
            "in_reply_to_user_id": "2302205954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@niggadorsey @TheBucktList Sim. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, situado no litoral oriental do Maranh\u00e3o. Confira: https://t.co/iuBvu1irGK"
        },
        {
            "author_id": "574573321",
            "created_at": "2015-03-16T17:10:05.000Z",
            "id": "577517203362316289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH e o Parque Municipal. Vista da #escolametr\u00f3pole http://t.co/lPFTgQlXpx http://t.co/zxIEte5RMl"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T17:02:26.000Z",
            "id": "577515279066009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de sair do trivial em viagens. Belezas fant\u00e1sticas e um precinho bem camarada. Conhe\u00e7a Talampaya http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "417089628",
            "created_at": "2015-03-16T16:50:49.000Z",
            "id": "577512352507129857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade - A \u00e1rvore mais alta do mundo foi descoberta no Parque Nacional de Redwood, na Calif\u00f3rnia, em 8 de... http://t.co/ucpAKMupPF"
        },
        {
            "author_id": "417089628",
            "created_at": "2015-03-16T16:46:25.000Z",
            "id": "577511244585922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade - A \u00e1rvore mais alta do mundo foi descoberta no Parque Nacional de Redwood, na Calif\u00f3rnia, em 8 de... http://t.co/BBJsibQkqs"
        },
        {
            "author_id": "62974086",
            "created_at": "2015-03-16T16:36:33.000Z",
            "id": "577508762233253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco cria a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Nordeste http://t.co/1Kq7poa2nE"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-03-16T16:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "24237705",
                        "start": 87,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "577508658034130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ganha maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Nordeste   http://t.co/WNa2sTyPN8 via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-03-16T16:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "577501669493207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/FQEWVuU3UU"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T16:00:25.000Z",
            "id": "577499672438288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Jurassic Park da Am\u00e9rica do sul? N\u00e3o? R\u00e9plicas fant\u00e1sticas de dinossauros e uma paisagem de tirar o f\u00f4lego. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-03-16T15:51:21.000Z",
            "id": "577497387792482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o da Analista Ambiental Cassandra Oliveira do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque em grupo de... http://t.co/ghxTXeygki"
        },
        {
            "author_id": "88249433",
            "created_at": "2015-03-16T15:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5195298,
                        -25.58032248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "577495489635094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o deslumbrante. \u00c9 coisa de outro mundo \u00e9 tudo fascinante! \ud83c\udf40\ud83c\udf31\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\u2614 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/nKQTI3EZVr"
        },
        {
            "author_id": "16455445",
            "created_at": "2015-03-16T15:25:49.000Z",
            "id": "577490963725180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mira e rema. #mondayfeelings #mardemorros #Capara\u00f3 @ Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/yDokMgVB4S"
        },
        {
            "author_id": "81922273",
            "created_at": "2015-03-16T15:11:38.000Z",
            "id": "577487394712203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA BOA TARDE PRA VOC\u00ca !!!\n\nParque Municipal da Uva - Colombo/PR http://t.co/vfchCFW9Xj"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-16T15:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 131,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "577485645154807810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 | http://t.co/AreAw5rVkv via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "130051477",
            "created_at": "2015-03-16T15:00:05.000Z",
            "id": "577484487556243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPORTUNIDADE: Biblioteca Parque Estadual promove Cursos e Oficinas - GRATUITO - RJ\n\nQuer estudar? Temos uma \u00f3tima... http://t.co/IbfAxukfQL"
        },
        {
            "author_id": "339198669",
            "created_at": "2015-03-16T14:58:33.000Z",
            "id": "577484100367335426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas... http://t.co/bckkxytANk"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T14:55:04.000Z",
            "id": "577483223283970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esque\u00e7a Buenos Aires e Bariloche. A Argentina \u00e9 muito + que isso. Apresentamos a beleza do Parque Nacional Talampaya. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2015-03-16T14:30:03.000Z",
            "id": "577476930556948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote a\u00ed! \n\nEntrega oficial do Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00c1gua \u00e9 no pr\u00f3ximo fim de semana\n\n21 de mar\u00e7o... http://t.co/h0jgBt0EtC"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-16T14:28:24.000Z",
            "id": "577476512426786817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/A6KbgBEzmh"
        },
        {
            "author_id": "120444398",
            "created_at": "2015-03-16T14:19:28.000Z",
            "id": "577474265408249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Andamento das obras do 1 parque municipal de Cariacica. http://t.co/05G4ITXpED"
        },
        {
            "author_id": "49733782",
            "created_at": "2015-03-16T14:07:35.000Z",
            "id": "577471275511246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda come\u00e7ando daquele jeito... #gooutside #nofilter #nature #vacaciones @ Peulla Parque Nacional\u2026 https://t.co/3xvLpJfjzB"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T14:01:57.000Z",
            "id": "577469858918625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da Humanidade, Talampaya tem petroglifos, c\u00e2nions de 150 metros de altura e muito mais. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "1902553688",
            "created_at": "2015-03-16T14:00:06.000Z",
            "id": "577469389852811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O imponente Yosemite\n#yosemite #rota55tv\n\nDono de famosas paisagens, o Parque Nacional de Yosemite, no Estado da... http://t.co/PvyiO8eMgL"
        },
        {
            "author_id": "385243410",
            "created_at": "2015-03-16T13:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "577463207310311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/aEaNK8WYxi"
        },
        {
            "author_id": "33917595",
            "created_at": "2015-03-16T13:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7466,
                        -15.47076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "577462583910907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fugiu @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/0yIPDGnzcY"
        },
        {
            "author_id": "67602369",
            "created_at": "2015-03-16T13:32:44.000Z",
            "id": "577462505494192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA DA LUA CHEIA - Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Alto Capara\u00f3 / MG - Tarifa por pessoa R$590. http://t.co/7mTgiAPBC7"
        },
        {
            "author_id": "53214296",
            "created_at": "2015-03-16T13:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "577456425577906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/Nhqw2xbRSL"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-03-16T13:08:24.000Z",
            "id": "577456379788689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe gestora do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque agradece a todos que abra\u00e7aram esta importante... http://t.co/ujCX8wpNtW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-16T13:02:34.000Z",
            "id": "577454911476105217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/IYL1Rz9djb"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-16T13:00:19.000Z",
            "id": "577454347820392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/RcldYtQjcN"
        },
        {
            "author_id": "447022511",
            "created_at": "2015-03-16T12:58:06.000Z",
            "id": "577453790963634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, pr\u00f3ximo \u00e0 Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, re\u00fane grandes cachoeiras, trilhas e... http://t.co/BoCqkwW3Rx"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2015-03-16T12:32:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "577447296775913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita da EEFM Edmilson Guimar\u00e3es de Almeida ao Parque Estadual  Bot\u00e2nico do Cear\u00e1, dia 11 de mar\u00e7o. http://t.co/ALbEaofGrr"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-16T12:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4417398,
                        -12.940612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "577442900902080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/AreAw5rVkv via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "512079973",
            "created_at": "2015-03-16T12:13:44.000Z",
            "id": "577442622911959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o na Mostra de Atividade Juvenis que decorreu no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da Lous\u00e3, nos dias 13,... http://t.co/Yl2CA7AKXa"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-03-16T12:00:13.000Z",
            "id": "577439221029408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira, S\u00e3o Paulo \n\n#cantareira #saopaulo #sp http://t.co/UfpsLWx4qj"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2015-03-16T11:45:09.000Z",
            "id": "577435432314626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"P\u00c1RA tudo que vamos atravessar.\" - Fam\u00edlia Quati\n\nNo Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 assim, o respeito aos animais... http://t.co/TQ9TuCtEzE"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-03-16T11:14:21.000Z",
            "id": "577427678673928193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Furada - Venturosa-PE.\nFoto: Novais Almeida http://t.co/JCm4UEwcle"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-03-16T11:01:59.000Z",
            "id": "577424566672351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Joshua Tree, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um destino lindo, ex\u00f3tico mas pouco conhecido. Sua paisagem des\u00e9rt\u2026 http://t.co/dJeYVR7PqS"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-03-16T10:35:31.000Z",
            "id": "577417905773629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrimonio Natural Rancho Chapad\u00e3o! http://t.co/AdATIy81xX"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-03-16T10:19:49.000Z",
            "id": "577413954605047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Joshua Tree, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um destino lindo, ex\u00f3tico mas pouco conhecido. Sua... http://t.co/pJscBuu5ZY"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-03-16T10:14:45.000Z",
            "id": "577412679108861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nata\u00e7\u00e3o http://t.co/ERGwk9sC5f"
        },
        {
            "author_id": "21918184",
            "created_at": "2015-03-16T07:04:26.000Z",
            "id": "577364784011608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticias parque municipal dante de oliveira \u00e9 uma realidade na capital:  http://t.co/nKYCoONapf #ConteudoAnimal"
        },
        {
            "author_id": "279364891",
            "created_at": "2015-03-16T07:04:17.000Z",
            "id": "577364746996998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contramarea - Malpais\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a #transitarte2015 @ Parque Nacional https://t.co/aD1q54H0Ju"
        },
        {
            "author_id": "2985666330",
            "created_at": "2015-03-16T06:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15947602",
                        "start": 133,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "577353518702424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!... https://t.co/EI3LKYmgH8 via @Change"
        },
        {
            "author_id": "175820874",
            "created_at": "2015-03-16T04:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07063948,
                        9.93470164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "577325363824607234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Transitarte2015 Malpais\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f @ Parque Nacional https://t.co/qZg09tIvRI"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-03-16T04:27:44.000Z",
            "id": "577325349702270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/9Jwu3PB6wb http://t.co/QdHfuk7Ppd"
        },
        {
            "author_id": "3092268845",
            "created_at": "2015-03-16T03:46:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a16b3adff9674e90"
            },
            "id": "577314850742910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Tabo\u00e3o http://t.co/KkRzZG5GfJ"
        },
        {
            "author_id": "388031142",
            "created_at": "2015-03-16T03:09:50.000Z",
            "id": "577305745106051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "500171345",
            "created_at": "2015-03-16T03:01:27.000Z",
            "id": "577303635924803585",
            "in_reply_to_user_id": "1520228797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ankllebiterr sabe aonde eu fui hoje? No parque municipal e brinquei em um brinquedo super radical l\u00e1 kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2985946956",
            "created_at": "2015-03-16T01:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07063948,
                        9.93470164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "577278242731737089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malpais #Transitarte2015 @ Parque Nacional https://t.co/REQwUJbGzC"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-03-16T01:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "577277914846199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia foi tenso. (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/TntIozT5OL"
        },
        {
            "author_id": "284741807",
            "created_at": "2015-03-16T01:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1436512756912513028",
                        "start": 0,
                        "username": "vicnasci"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "248298308",
                        "start": 10,
                        "username": "feelipelol"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "577276640943828992",
            "in_reply_to_user_id": "527004684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vicnasci @feelipelol essa \u00e9 daquelas de andar de m\u00e3os dadas no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "171130874",
            "created_at": "2015-03-16T01:04:42.000Z",
            "id": "577274257660633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta-feira passada tivemos mais um grande CC, no Parque Municipal do Antu\u00e3 em Estarreja. Enquanto uma parte... http://t.co/htYQGp90NX"
        },
        {
            "author_id": "1580571840",
            "created_at": "2015-03-16T00:01:18.000Z",
            "id": "577258299369922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post:  Inacredit\u00e1vel - Parque Nacional dos Lagos Plitvice http://t.co/jAxgSnvTkg"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-03-15T23:49:02.000Z",
            "id": "577255212206829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha, no meio da floresta do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fazendo o Macuco Safari. \n\nLeia o post\u2026 https://t.co/Y1iG3xOgo8"
        },
        {
            "author_id": "131681651",
            "created_at": "2015-03-15T23:33:06.000Z",
            "id": "577251205585494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco cria a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Nordeste | D\u00e1rcio Rab\u00ealo http://t.co/T2shtBV8zT"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-03-15T23:30:36.000Z",
            "id": "577250575634599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Serra da Canastra (MG) \u00e9 um tesouro mineiro. Conhe\u00e7a suas paisagens t\u00edpicas: http://t.co/SN54K2uKOs http://t.co/eAUXhBrlIW"
        },
        {
            "author_id": "116465883",
            "created_at": "2015-03-15T23:12:30.000Z",
            "id": "577246021358596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominguiando @ Transitarte Parque Nacional https://t.co/eCwP6EgENk"
        },
        {
            "author_id": "248932578",
            "created_at": "2015-03-15T23:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17089263,
                        -29.91711705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "577244450629427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descal\u00e7o na terra e a plenitude me invade \ud83c\udf40\ud83c\udf34 @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/66JrCoExrH"
        },
        {
            "author_id": "262336625",
            "created_at": "2015-03-15T22:49:27.000Z",
            "id": "577240218249613313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tijuca http://t.co/Qs3pX5zpCy"
        },
        {
            "author_id": "58536717",
            "created_at": "2015-03-15T22:39:59.000Z",
            "id": "577237836031750146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no fim do Parque Municipal de Macei\u00f3 h\u00e1 uma cazinha linda. #parquemunicipaldemaceio  #parque\u2026 https://t.co/P3V0s2P0Ak"
        },
        {
            "author_id": "2949520533",
            "created_at": "2015-03-15T22:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "331941557",
                        "start": 80,
                        "username": "eduardaerthal_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "577237177689587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @eduardaerthal_ https://t.co/wTCyylDqd8"
        },
        {
            "author_id": "2465974025",
            "created_at": "2015-03-15T22:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489145,
                        -22.40266839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "577233612971462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday FunDay... \u2600\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\udc36\ud83d\udc29\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3eDomingo no Parque :) \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\udeb4\ud83c\udfc3\ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/amCiTMT8QE"
        },
        {
            "author_id": "2187281400",
            "created_at": "2015-03-15T22:20:07.000Z",
            "id": "577232835385434113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco cria a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Nordeste http://t.co/pMgiIBLrjR"
        },
        {
            "author_id": "54181630",
            "created_at": "2015-03-15T22:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07063948,
                        9.93470164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "577232718452428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Infibeat destrozing chepe! #Transitarte @ Parque Nacional https://t.co/jIcqE0K8mJ"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2015-03-15T22:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77098295,
                        -29.68636642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "577232501720092673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc34 (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/McZQr1oHS7"
        },
        {
            "author_id": "257221249",
            "created_at": "2015-03-15T22:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64763864,
                        -27.21092102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "577229556773322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em Rio do Sul #foradilma #forapt #impeachmentj\u00e1\u2757\u2757\u2757 @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/ye6ZMSQXlI"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:43:57.000Z",
            "id": "577223737096970240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altura de \u00e1guas... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/7YbEtFK24G"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:43:00.000Z",
            "id": "577223497631588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua nas alturas... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/W07NlYZjBf"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:42:08.000Z",
            "id": "577223280270118913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita coisa... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/g9r3MYMl83"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:41:26.000Z",
            "id": "577223102935015426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/zx0L394wv9"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:40:01.000Z",
            "id": "577222744284225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/YB3QfDcA5g"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:39:22.000Z",
            "id": "577222581218123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais \u00e1gua... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/KPxaHn73kp"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:37:47.000Z",
            "id": "577222185179324417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua pacarai... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/32fe9WspVQ"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:37:11.000Z",
            "id": "577222031344844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantas... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/YcApjHuler"
        },
        {
            "author_id": "2187281400",
            "created_at": "2015-03-15T21:36:26.000Z",
            "id": "577221844656324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco cria a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Nordeste http://t.co/6YeENi2SiE"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:36:16.000Z",
            "id": "577221801178050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais \u00e1guas... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/dMLTa0PuSB"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:35:00.000Z",
            "id": "577221483388387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/AHnefTRVwv"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:32:41.000Z",
            "id": "577220900594012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bichinho... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/cYF0c9Bibs"
        },
        {
            "author_id": "116075045",
            "created_at": "2015-03-15T21:32:09.000Z",
            "id": "577220764551659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No museu que fica no Parque Estadual do Itacolomi  as crian\u00e7as s\u00e3o convidadas \u00e0 deixar sua arte\u2026 https://t.co/WZZPGdyXRv"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:31:48.000Z",
            "id": "577220677759041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/MizOl0OD2p"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:30:19.000Z",
            "id": "577220304335859713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/xetKNyQETm"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:29:50.000Z",
            "id": "577220183644880897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/qQVz3nSkW7"
        },
        {
            "author_id": "39123987",
            "created_at": "2015-03-15T21:29:01.000Z",
            "id": "577219976693706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/DCCt63O8WZ"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-15T21:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "577218566270951425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/tF5aZ8fsGR via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "278642906",
            "created_at": "2015-03-15T21:17:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "577217161531392001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/R3oDHwTbW1"
        },
        {
            "author_id": "288554703",
            "created_at": "2015-03-15T21:05:48.000Z",
            "id": "577214133034156033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SWPM, come\u00e7o \u00e9 assim mesmo, depois melhora.. \ud83d\udc4f @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/W8a3Nx2RhM"
        },
        {
            "author_id": "1727434520",
            "created_at": "2015-03-15T21:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "577213208223719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SlacklinePo\u00e7os \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/8Jt6R6Khug"
        },
        {
            "author_id": "2292768662",
            "created_at": "2015-03-15T20:57:46.000Z",
            "id": "577212112247922689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito... Familia @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/Od6ct4ieUH"
        },
        {
            "author_id": "2292768662",
            "created_at": "2015-03-15T20:54:52.000Z",
            "id": "577211382741004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito... Parte 2 #amormeu @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/KzLnMLI037"
        },
        {
            "author_id": "331236901",
            "created_at": "2015-03-15T20:51:24.000Z",
            "id": "577210510631964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parece t\u00e3o calmo que eu poderia morrer. (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/Qu1g3vFHWh"
        },
        {
            "author_id": "331236901",
            "created_at": "2015-03-15T20:51:08.000Z",
            "id": "577210444450033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/RRO6pk4ICO"
        },
        {
            "author_id": "35030878",
            "created_at": "2015-03-15T20:40:19.000Z",
            "id": "577207720580915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal fim do mundo mas eu vou tentar ir"
        },
        {
            "author_id": "179790015",
            "created_at": "2015-03-15T19:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "577196967152979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a alegria das cria \ud83d\ude03 #domingo #pracinha #afilhado #prima @ Parque Municipal Get\u00falio Vargas\u2026 https://t.co/ttz6BSouut"
        },
        {
            "author_id": "58536717",
            "created_at": "2015-03-15T19:33:02.000Z",
            "id": "577190789924724736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Macei\u00f3. #parquemunicipaldemaceio #parque #mcz #maceio #municipal #verde #pb #bnw\u2026 https://t.co/CGn8y01zeR"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-03-15T19:26:46.000Z",
            "id": "577189211155128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tei\u00fa visto na trilha do Macuco Safari, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia o post de hoje com nosso\u2026 https://t.co/vmt6obAdUd"
        },
        {
            "author_id": "612705450",
            "created_at": "2015-03-15T19:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.974812,
                        -29.19721284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "577187146764693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara do domingo a tarde.\n#bored @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/Hc5TcfRiOd"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2015-03-15T19:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2770759840",
                        "start": 64,
                        "username": "Schpetsie"
                    }
                ]
            },
            "id": "577186939423588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @schpetsie https://t.co/7u1y3ZP48e"
        },
        {
            "author_id": "333584441",
            "created_at": "2015-03-15T19:15:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "577186315730583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/0FuB18LGkt"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2015-03-15T19:06:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "577184066694438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/DjG10tAgyt"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-03-15T18:34:11.000Z",
            "id": "577175981217046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Nordeste fica no Sert\u00e3o do S\u00e3o\u00a0Francisco http://t.co/mizd1nwH5K"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-03-15T18:34:11.000Z",
            "id": "577175977522044929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Nordeste fica no Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco http://t.co/mizd1nf6ec http://t.co/aYjBpftJbx"
        },
        {
            "author_id": "248932578",
            "created_at": "2015-03-15T18:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "577174924621717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/yMmEGT5A4D"
        },
        {
            "author_id": "2407305175",
            "created_at": "2015-03-15T18:13:52.000Z",
            "id": "577170866762588161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui la no parque municipal tb"
        },
        {
            "author_id": "586725487",
            "created_at": "2015-03-15T18:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3231563,
                        -28.5396723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "577168176099753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ana15anos \ud83c\udf87\ud83c\udf89\ud83c\udf79\ud83d\udc83 @ Parque Municipal de Urussanga https://t.co/EPKV5Cs1fe"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2015-03-15T17:59:39.000Z",
            "id": "577167286542323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante usa carro para se co\u00e7ar em parque na \u00c1frica: Um elefante do Parque Nacional de Pilanesburg, na \u00c1frica... http://t.co/yJUeKlyhwK"
        },
        {
            "author_id": "1478768372",
            "created_at": "2015-03-15T17:57:06.000Z",
            "id": "577166646676185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos al parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "164299852",
            "created_at": "2015-03-15T17:49:22.000Z",
            "id": "577164701227991041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemPraRua Manifestantes come\u00e7am a chegar no Parque Municipal Professor Theobaldo Dick em Lajeado. Siga... http://t.co/NqUta0p8HG"
        },
        {
            "author_id": "154610583",
            "created_at": "2015-03-15T17:42:15.000Z",
            "id": "577162909438066688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Da Serra Dos Pireneus https://t.co/MK0Tu3aRm5"
        },
        {
            "author_id": "268574334",
            "created_at": "2015-03-15T17:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "735147149692948481",
                        "start": 0,
                        "username": "OLucasConrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "577153739469033472",
            "in_reply_to_user_id": "1526383694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OLucasConrado uma dica sobre o parque nacional: \u00e9 lindo, vale a pena ver mas com pouca op\u00e7\u00e3o de alimenta\u00e7\u00e3o\nFalta variedade nos quiosques"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2015-03-15T16:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.89428057,
                        -8.04446999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "577142746680598528",
            "in_reply_to_user_id": "20439272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ningu\u00e9m avisou a ele que acender fogo em um parque nacional \u00e9 crime ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2015-03-15T16:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.89427546,
                        -8.04438468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "577142580103798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To aqui vendo Di\u00e1rio do Olivier, e ele resolveu cozinhar dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, fez uma fogueira e tudo"
        },
        {
            "author_id": "58536717",
            "created_at": "2015-03-15T16:20:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "577142375245606913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #natureza #parque #parquemunicipaldemaceio #mcz #maceio #alagoas @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/LpDITLRHqF"
        },
        {
            "author_id": "114942433",
            "created_at": "2015-03-15T16:15:45.000Z",
            "id": "577141143256846337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana perfeito! Parque Nacional Serra do cip\u00f3! http://t.co/NYdfOueZfc"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-03-15T16:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "142835897",
                        "start": 95,
                        "username": "portalne10"
                    }
                ]
            },
            "id": "577139915483422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco cria a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Nordeste http://t.co/pVyIurSztM via @portalne10"
        },
        {
            "author_id": "24689657",
            "created_at": "2015-03-15T16:07:37.000Z",
            "id": "577139094070784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) \u2014 se sentindo em paz em Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/5E2NUCKTIp"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-03-15T16:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "577138255482785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churras com os mano, parte 2 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/MQ0IKS8KAv"
        },
        {
            "author_id": "317123824",
            "created_at": "2015-03-15T15:29:13.000Z",
            "id": "577129429064896513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo os carrinhos correndo!\u263a\u270c \u2014 se sentindo divertida em Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/qIFH4C2BoF"
        },
        {
            "author_id": "79248324",
            "created_at": "2015-03-15T15:04:19.000Z",
            "id": "577123164771127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fel\u00edcia \ud83d\ude3b @ Parque Nacional Do Graja\u00fa https://t.co/9V8BHZkPeX"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2015-03-15T14:45:03.000Z",
            "id": "577118314641506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana acontece no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari: o 2\u00ba encontro de Slackline de Po\u00e7os. http://t.co/MLAcVBpsKk"
        },
        {
            "author_id": "882719556",
            "created_at": "2015-03-15T14:38:48.000Z",
            "id": "577116744055156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ardilla Parque municipal #Totana http://t.co/0JuWcKccAp"
        },
        {
            "author_id": "62484141",
            "created_at": "2015-03-15T14:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.0291871,
                        -3.41592035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03fe3681bc735c27"
            },
            "id": "577115307392831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedir o fim da corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, \u00e9 lindo, \u00e9 revolucion\u00e1rio. Dif\u00edcil mesmo \u00e9 lembrar que mora em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por exemplo."
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-15T14:28:25.000Z",
            "id": "577114129229475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/R1LompVolL"
        },
        {
            "author_id": "113782293",
            "created_at": "2015-03-15T14:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "577109507634958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contraste! #sombra #luz @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/lIuaoeQ32R"
        },
        {
            "author_id": "405900747",
            "created_at": "2015-03-15T14:02:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "577107510500438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "sair pra correr. Muito coxinha amarelo na feira hippie de BH ( q sempre foi lugar de coxinha) pouqu\u00edssimos no Parque municipal onde corri."
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-03-15T14:00:09.000Z",
            "id": "577107016876990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve lindo &lt;3\nICMBio resgata 121 tartarugas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional do Viru\u00e1 (RR), uma das 95 Unidades de... http://t.co/QFjshcLEzn"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-03-15T13:53:33.000Z",
            "id": "577105354057736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Prontos para mais uma tarde de gl\u00f3ria?\nJ\u00e1 estamos em directo do Parque Municipal de Desportos para... http://t.co/sYtD1G3w06"
        },
        {
            "author_id": "52832616",
            "created_at": "2015-03-15T13:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96743177,
                        -21.1525029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "577103855818838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito obrigado Sert\u00e3ozinho pelo corinho que vcs nos deram amamos vcs #bandapatmus @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/4CZeVCOdHa"
        },
        {
            "author_id": "970657483",
            "created_at": "2015-03-15T13:45:11.000Z",
            "id": "577103248450052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de 17 anos descobri q meu nome esta enterrado no parque municipal pq eu nasci quando bh fez 100 anos"
        },
        {
            "author_id": "3025187855",
            "created_at": "2015-03-15T13:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452104,
                        -19.92455297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "577094224547565569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ame-se mais, valorize-se. N\u00e3o existe melhor prova de amor do que o amor pr\u00f3prio!! @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/WtKh8G5Mww"
        },
        {
            "author_id": "28003820",
            "created_at": "2015-03-15T13:04:50.000Z",
            "id": "577093094228660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio \u00e9 brabo, at\u00e9 para falar \u00e9 dif\u00edcil. #patagonia #chile #wind #lake @ Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/e0RgpvdpOg"
        },
        {
            "author_id": "2885655137",
            "created_at": "2015-03-15T12:58:09.000Z",
            "id": "577091415114649601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reflorestamento do Bananal no Parque Estadual da Serra da Tiririca organizado pelo Clube Niteroiense... http://t.co/dcRdvsTq3X"
        },
        {
            "author_id": "2885655137",
            "created_at": "2015-03-15T12:58:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02636512,
                        -22.95546072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "577091410219966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento  do Bananal no Parque Estadual da  Serra da Tiririca organizado pelo Clube\u2026 https://t.co/AXkAmiFnND"
        },
        {
            "author_id": "1240537778",
            "created_at": "2015-03-15T12:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        16.49479117,
                        39.36606485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47ff8d9dc99b3afb"
            },
            "id": "577087467607629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia do alto do Monte Curcio, a 1700 metros, no Parque Nacional da Sila, na Calabria. #WeLikeSila\u2026 https://t.co/b21w38qpta"
        },
        {
            "author_id": "3028924659",
            "created_at": "2015-03-15T12:36:05.000Z",
            "id": "577085862409826305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour de canoa: 20 $ (+ 15 $ de entrada al Parque Nacional)\n\ntortuguerotours.jf@gmail.com http://t.co/rxrntqM1iC"
        },
        {
            "author_id": "2896653928",
            "created_at": "2015-03-15T12:35:18.000Z",
            "id": "577085661783711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT kdavid95: Retomando la escalada deportiva #verano #escalar #funny @ Parque Nacional El Picacho \u2026 http://t.co/kH9FUXWTKN"
        },
        {
            "author_id": "258408565",
            "created_at": "2015-03-15T12:19:32.000Z",
            "id": "577081693363941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Where's Wally? @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/O7WUHxtAro"
        },
        {
            "author_id": "2223576098",
            "created_at": "2015-03-15T10:44:07.000Z",
            "id": "577057681384476673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco cria a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Nordeste - http://t.co/LAXEXggQNq http://t.co/KVQBeHrIxi"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [drone].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "drone",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "drone"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TheBucktList].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TheBucktList",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TheBucktList"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Farol, Macei\u00f3",
                "id": "0195f159e983cbe5",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim de Minas, Brasil",
                "id": "a16b3adff9674e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paracuru, Brasil",
                "id": "03fe3681bc735c27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "Spezzano della Sila, Calabria",
                "id": "47ff8d9dc99b3afb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3092045459",
                "name": "vector dragonfly",
                "username": "VectorDragonfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226156341",
                "name": "Instavenezuela",
                "username": "Instavenezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31300927",
                "name": "Nathalia King",
                "username": "nathaliaking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155420905",
                "name": "Diego\u24df\ud83d\udc3a\ud83c\udf65",
                "username": "bonnvivantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965821287",
                "name": "Maresias Tur",
                "username": "maresiastur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178781087",
                "name": "Hebervan Rodrigues",
                "username": "hebervan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777479840",
                "name": "Pics from Ipanema",
                "username": "instaipanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70231756",
                "name": "Greenpeace BH",
                "username": "GreenpeaceBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50493060",
                "name": "J\u00fa.piter",
                "username": "Castro_Julia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16180647",
                "name": "Ricardo Inforzato",
                "username": "r_inforzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16845882",
                "name": "Paris Amorim",
                "username": "parisAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188112135",
                "name": "Franco",
                "username": "FrancoCasari5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115966741",
                "name": "\u2721",
                "username": "gioovanacastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223926",
                "name": "Jornal Pequeno",
                "username": "jornalpequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40532473",
                "name": "Tiago Abjaud",
                "username": "tiagoogles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175849658",
                "name": "jujuba_",
                "username": "valeriamyninga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094248",
                "name": "AllBags Guesthouse",
                "username": "allbagsgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136026525",
                "name": "Iara Netto",
                "username": "IaraFofuxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58536717",
                "name": "Elenilson Farias",
                "username": "nyrium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246014103",
                "name": "dropa",
                "username": "yatotunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116482035",
                "name": "TurboAir FX",
                "username": "TurboAirFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135303702",
                "name": "kelly christiane",
                "username": "kellybh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979334962",
                "name": "sabanaiglesia.net",
                "username": "sabananiglesian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573951774",
                "name": "~\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Tvmmi \ud83c\udde9\ud83c\uddf4~",
                "username": "Tyga_x5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496298815",
                "name": "Guia Tour e Shop",
                "username": "toureshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386071005",
                "name": "\u0131lLAPIZ CONCIENTEl\u0131\u2122",
                "username": "yeremi_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189299555",
                "name": "Am/ Sorry  Julio JR",
                "username": "Julio23tuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510666204",
                "name": "Goti Jordan",
                "username": "GotiJordan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428791456",
                "name": "L\u00ea\u00e2n\u00f0r\u00ee\u00eet\u00d8 R\u00e2\u00b6",
                "username": "LeandriitO_Rap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259197286",
                "name": "\u2665 \u0438\u03c3 \u0455\u03b9\u0438g\u03c3 \u0432\u03b1\u044f\u03c3\u0442\u03c3",
                "username": "jbtmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976832023",
                "name": "Dany Batistaa",
                "username": "Danyreyes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493774526",
                "name": "Oliver Brito",
                "username": "oliverbrito11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659446594",
                "name": "Noticias.RD",
                "username": "noticiasrdapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880436979",
                "name": "hilde  acosta",
                "username": "rioacequia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007253816",
                "name": "Maniaticos Web",
                "username": "ManiaticosWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208855492",
                "name": "\u273d\u2022|Eh Tu Flakito\u2122\u263a\u25ba",
                "username": "Oye_bebesiTto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348019798",
                "name": "Elvis jose liria",
                "username": "Elvin_Jose02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623860574",
                "name": "\u0131lLAPIZ CONCIENTEl\u0131\u2122",
                "username": "Yeremi_Calle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987109681",
                "name": "\u271d#\u2192IG: Ange\u2113\u2113DiiCe \u2764",
                "username": "AngellDiice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320289331",
                "name": "Rafael Gustavo",
                "username": "RafaGustavoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56904629",
                "name": "Nay Winehouse",
                "username": "nay_delarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221765984",
                "name": "Iza",
                "username": "MariaaLuizaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391522240",
                "name": "Igor #Beta SDV",
                "username": "Igorstyletm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148090252",
                "name": "Eu Viajo Com Filhos",
                "username": "viajocomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324859376",
                "name": "Let\u00edcia Raquel",
                "username": "leticiaraquuel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2752778692",
                "name": "Grazimery Alves",
                "username": "grazimery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176677460",
                "name": "Paulaingrid",
                "username": "paulaingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192679033",
                "name": "~ I \u2764 Animals ~ Follow my Instagram \ud83d\udc49 jimmy_lousa",
                "username": "tina_lousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86765033",
                "name": "Maria's \ud83c\udf3c",
                "username": "mariaastefhany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40549963",
                "name": "Marcus",
                "username": "marcusviniciusb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633633770",
                "name": "celso fausto rodrigu",
                "username": "celsofaustorodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36365621",
                "name": "Andr\u00e9 Rebou\u00e7as",
                "username": "AndreReboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868421858",
                "name": "Me Encanta la Ciencia",
                "username": "mandrezv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17376355",
                "name": "Baessando 24/07 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "pBaesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187223108",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedroPretolio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124010424",
                "name": "\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80",
                "username": "meua_migo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035163881",
                "name": "Paloma Ecovila",
                "username": "PalomaEcovila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113748944",
                "name": "steph pilgrim",
                "username": "SJPstuff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52810287",
                "name": "PriceTravel \u2708",
                "username": "PriceTravel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "563089764",
                "name": "joca Oeiras",
                "username": "joca_oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892683794",
                "name": "Kevin Velez",
                "username": "velez_xD1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134946406",
                "name": "andr\u00e9 santos",
                "username": "andrevolei15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564003910",
                "name": "Chico Santos Santos",
                "username": "Chicosantossant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174317385",
                "name": "Engenheiro Frustrado",
                "username": "Cah_Estevam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600554066",
                "name": "Rota Gerais",
                "username": "RotaGerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1727434520",
                "name": "Cleber Figueiredo",
                "username": "Cleber_FF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183784830",
                "name": "amoretrecos - do zero ao doze",
                "username": "amoretrecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245904554",
                "name": "Rafael D'Almeida",
                "username": "asrafael_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64500444",
                "name": "Veiga de Almeida",
                "username": "UVA_Veiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182147448",
                "name": "Janice Zanotelli",
                "username": "janicezs14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52246079",
                "name": "\u00bb\u00ab PARK TUP\u00c3 \u00bb\u00ab",
                "username": "ParkTupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777105239",
                "name": "Indomitum",
                "username": "Indomitumshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46444880",
                "name": "Adriano Tonon",
                "username": "dritonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424882141",
                "name": "757Live Peru",
                "username": "757LivePE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822912777",
                "name": "Ronaldo Gon\u00e7alves",
                "username": "12a59b412fe9488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45458766",
                "name": "Rafael Mazzi",
                "username": "rafaelmazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78371108",
                "name": "Fotografe Melhor",
                "username": "FotografeMelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722052",
                "name": "CCTN",
                "username": "CCTNSorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340441649",
                "name": "joce rodrigues",
                "username": "jocerodrigues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267901184",
                "name": "Julio Lluberes",
                "username": "lluberesjulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291900071",
                "name": "Universidad UASD",
                "username": "UniversidadUASD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36599778",
                "name": "Roberto Cavada",
                "username": "rcavada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1665984553",
                "name": "Ram\u00f3n Tejeda",
                "username": "RamonTejedaRead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35485571",
                "name": "Danilo Medina",
                "username": "DaniloMedina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65930088",
                "name": "Almomento.net",
                "username": "Almomentonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42068358",
                "name": "Francisco",
                "username": "DominguezBrito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55660696",
                "name": "Noticias SIN",
                "username": "SIN24Horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2986055651",
                "name": "Baian\u00edssimos",
                "username": "Baianissimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044564811",
                "name": "One A. Ac\u00e2demica",
                "username": "AcademicaOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479726843",
                "name": "Echolife Oficial",
                "username": "Echolifenarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352109614",
                "name": "Toma Mate",
                "username": "tomamate10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493806184",
                "name": "luuuu...",
                "username": "el_luchiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11946162",
                "name": "Kelux",
                "username": "kelux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912077989",
                "name": "Sustentare",
                "username": "sejasustentare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62906750",
                "name": "Neskin",
                "username": "Nes_kin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370125590",
                "name": "Princess Operadora",
                "username": "princess_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606786781",
                "name": "carlos castilho",
                "username": "castilh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291865031",
                "name": "vazante.net",
                "username": "vazantenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80659667",
                "name": "marcionila teixeira",
                "username": "MarcionilaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136434032",
                "name": "Sara Martins",
                "username": "sara_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153764586",
                "name": "Flavio Salgado",
                "username": "flavio_salgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59907616",
                "name": "Cazuza",
                "username": "cazuzaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115109715",
                "name": "jonathan monsalve",
                "username": "Jonathanyota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52745071",
                "name": "Ulysses Gomes",
                "username": "UlyGomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37993402",
                "name": "Folia.com.br",
                "username": "FoliaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40700933",
                "name": "Rebeca",
                "username": "beccahenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176548563",
                "name": "LA\u00c9RCIO A DE SOUZA",
                "username": "laercioandrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499845074",
                "name": "CCMA de Jacarepagua",
                "username": "CCMA_de_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193130742",
                "name": "\u2018",
                "username": "nrcosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57449174",
                "name": "Mariana Belmont",
                "username": "marianabelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274674204",
                "name": "Douglas N Rivera",
                "username": "doug_rivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091386707",
                "name": "Fallas de 1D",
                "username": "Fallasde1D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033681939",
                "name": ". \u00b7 \u00b7capetinha",
                "username": "beautymes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651816218",
                "name": "BRmobilidade",
                "username": "BRmobilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271181632",
                "name": "marcelo ferreira",
                "username": "marcelofs1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3012010365",
                "name": "Rindo Ecco Tour",
                "username": "RindoEccoTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14817808",
                "name": "Sannder",
                "username": "sannder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250618696",
                "name": "Serras de Minas",
                "username": "serrasdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301544348",
                "name": "Ana L\u00facia",
                "username": "lapiseirapentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24214275",
                "name": "Luciana  Pordeus",
                "username": "luciana_pordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255274621",
                "name": "Primotur",
                "username": "Primotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79494972",
                "name": "Tiago Matos",
                "username": "TiagoMatos20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189584079",
                "name": "Igor Tavares",
                "username": "IgorLTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291918309",
                "name": "Aninha Carvalho",
                "username": "aniinhac18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "574573321",
                "name": "360meridianos",
                "username": "360meridianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417089628",
                "name": "Fiore Bella Cestas",
                "username": "FioreBellaCesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62974086",
                "name": "Henrique Barbosa",
                "username": "BlogdeHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88249433",
                "name": "andr\u00e9\ud83e\ude93",
                "username": "euoandreh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16455445",
                "name": "dadi",
                "username": "meninapreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81922273",
                "name": "Laudenir Ramos",
                "username": "laudenir_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130051477",
                "name": "Comunidade Artistas",
                "username": "Comu_ARTISTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339198669",
                "name": "Saia No Pedal",
                "username": "SaiaNoPedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120444398",
                "name": "aldair de a. cardoso",
                "username": "aldair1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733782",
                "name": "Eduardo Ribeiro",
                "username": "dudumaiden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902553688",
                "name": "Rota 55 Tv",
                "username": "Rota55TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385243410",
                "name": "CHR1S #ForaBolsonaro",
                "username": "chriskax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33917595",
                "name": "F\u00e9lix",
                "username": "Celio_Felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67602369",
                "name": "VIRTUDE TURISMO \ud83d\udeeb",
                "username": "VirtudeTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53214296",
                "name": "Dreher da paix\u00e3o",
                "username": "alberto_dreher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447022511",
                "name": "Apoio Viagens",
                "username": "ApoioViagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512079973",
                "name": "ChiqueMagnet",
                "username": "chique_magnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796376461",
                "name": "JO\u00c3O EMILIO",
                "username": "EMILIOJOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918184",
                "name": "ConteudoAnimal",
                "username": "ConteudoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279364891",
                "name": "Cami G",
                "username": "camiguti2996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985666330",
                "name": "Eleni Skarlatos",
                "username": "eleni_skarlatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175820874",
                "name": "Juan Manuel",
                "username": "HeyJuanMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092268845",
                "name": "Joana Souza",
                "username": "restauranteseb2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388031142",
                "name": "mu niro\u26a1\ufe0f",
                "username": "nirotp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500171345",
                "name": "karine",
                "username": "wanderlustgirl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985946956",
                "name": "Nena",
                "username": "esElenasinH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284741807",
                "name": "we gonna be ok",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436512756912513028",
                "name": "vic.",
                "username": "vicnasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248298308",
                "name": "Felipe",
                "username": "feelipelol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171130874",
                "name": "evteens",
                "username": "evteens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580571840",
                "name": "CHOCOLATE &PIMENTA",
                "username": "CP__blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131681651",
                "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
                "username": "darciorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116465883",
                "name": "Andr\u00e9s",
                "username": "andrescr13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248932578",
                "name": "alimac",
                "username": "egresalimac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262336625",
                "name": "Puli",
                "username": "ggperez10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949520533",
                "name": "Gui",
                "username": "rauber_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331941557",
                "name": "Eduarda Ledur Erthal",
                "username": "eduardaerthal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465974025",
                "name": "Theriz",
                "username": "theriz__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187281400",
                "name": "BelmonteDI\u00c1RIO",
                "username": "BelmonteDIARIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54181630",
                "name": "Jona Mendez",
                "username": "Jonamendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257221249",
                "name": "Carla Fernanda \u2665",
                "username": "CFKreusch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39123987",
                "name": "Mateus Leite",
                "username": "mllopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116075045",
                "name": "Linn\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "alicesempais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278642906",
                "name": "Eliardo Almeida",
                "username": "eliposnov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288554703",
                "name": "Kaio Murilo",
                "username": "kaiomurilo28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292768662",
                "name": "B\u00e1rbara Zanivan",
                "username": "BarbaraZanivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331236901",
                "name": ".",
                "username": "malmhaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35030878",
                "name": "nat \ud83d\udcab",
                "username": "haIfagony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179790015",
                "name": "Vanessa Hepper",
                "username": "nessahepper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612705450",
                "name": "Lu",
                "username": "Lu_Vec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770759840",
                "name": "PINGOLA",
                "username": "Schpetsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584441",
                "name": "nadi\u2728",
                "username": "adiosdine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407305175",
                "name": "jojo",
                "username": "1geovannaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586725487",
                "name": "olivinha on \ud83d\udd25",
                "username": "AHouffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478768372",
                "name": "\u2022Agustina\u2022",
                "username": "aguspalomequeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164299852",
                "name": "O Informativo",
                "username": "Informativo_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154610583",
                "name": "sendodireto",
                "username": "sendodireto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268574334",
                "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - Gloriosa Estrela",
                "username": "nildaalcarinque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735147149692948481",
                "name": "Luquita A320",
                "username": "OLucasConrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114942433",
                "name": "JAQUERIBEIRO",
                "username": "JAQUERIBEIRO74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24689657",
                "name": "Lincoln Lopes",
                "username": "lincolnlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317123824",
                "name": "gi",
                "username": "kehstoknator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79248324",
                "name": "evelinne",
                "username": "evelinnevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882719556",
                "name": "Pepe (Pichi) \ud83d\udc28",
                "username": "pepewspichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62484141",
                "name": "Fernando Elp\u00eddio #\u00d3oM\u00eai",
                "username": "fernandoelpidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113782293",
                "name": "Samuel Matiola",
                "username": "samuelmatiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405900747",
                "name": "Chega de Ovo",
                "username": "observotariopig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52832616",
                "name": "banda patmus",
                "username": "bandapatmus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970657483",
                "name": "vic",
                "username": "whismalik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025187855",
                "name": "Scarlat Avelino",
                "username": "avelinoscarlat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28003820",
                "name": "Marcelo Jardim",
                "username": "marcelojardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885655137",
                "name": "Gelga",
                "username": "gelga64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240537778",
                "name": "Passeios na Toscana",
                "username": "passeiostoscana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028924659",
                "name": "Jessica Puchm\u00fcller",
                "username": "ToursTortuguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896653928",
                "name": "C Homs",
                "username": "choms56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258408565",
                "name": "camila",
                "username": "li_L_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223576098",
                "name": "C\u00edcero Magalh\u00e3es",
                "username": "blogciceromag",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "578300303394607104",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rnux5f8ewqpwk2vqwxp6c1ynw5tp",
        "oldest_id": "577057681384476673",
        "result_count": 498
    }
}