{
    "data": [
        {
            "author_id": "2435912649",
            "created_at": "2015-03-15T06:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "87490448",
                        "start": 1,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "576999140581838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@portalbrasil: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros seleciona brigadistas: http://t.co/Uj1jQKjik3 http://t.co/34qyg5Fk4Y\""
        },
        {
            "author_id": "2730675844",
            "created_at": "2015-03-15T05:42:37.000Z",
            "id": "576981809700986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louco por ela! @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/O1rabNvjZc"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-03-15T05:01:04.000Z",
            "id": "576971351145234433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico\nLocal Parque Municipal de Barueri\nCrian\u00e7a: Ana Clara\nIdade: 05 anos\nFot\u00f3grafa: Jaqueline Oliveira\nMar\u00e7o 2015"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-03-15T05:00:54.000Z",
            "id": "576971308887494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico\nLocal Parque Municipal de Barueri\nCrian\u00e7a: Ana Clara\nIdade: 05 anos\nFot\u00f3grafa: Jaqueline... http://t.co/AM2CQB6Z2w"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-03-15T04:57:31.000Z",
            "id": "576970460207792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico\nLocal Parque Municipal de Barueri\nCrian\u00e7a: Ana Clara\nIdade: 05 anos\nFot\u00f3grafa: Jaqueline... http://t.co/fXU7PNGYXi"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2015-03-15T04:56:16.000Z",
            "id": "576970143021936641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fotogr\u00e1fico\nLocal Parque Municipal de Barueri\nCrian\u00e7a: Ana Clara\nIdade: 05 anos\nFot\u00f3grafa: Jaqueline... http://t.co/78W6J3iGA2"
        },
        {
            "author_id": "239250400",
            "created_at": "2015-03-15T04:54:46.000Z",
            "id": "576969767359250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rec\u00e9m-inaugurado, o Borbolet\u00e1rio \u00c1guias da Serra fica na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Capivari-Monos e recebe... http://t.co/ygpH7lGkqQ"
        },
        {
            "author_id": "239250400",
            "created_at": "2015-03-15T04:46:18.000Z",
            "id": "576967634429698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rec\u00e9m-inaugurado, o Borbolet\u00e1rio \u00c1guias da Serra fica na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Capivari-Monos e recebe... http://t.co/axnwoSNxSW"
        },
        {
            "author_id": "408370610",
            "created_at": "2015-03-15T04:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "576963223318052866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7c (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @lenonpianta @sammuelhallal) https://t.co/CC0Udi89k7"
        },
        {
            "author_id": "258408565",
            "created_at": "2015-03-15T03:12:28.000Z",
            "id": "576944021081305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Separados por um \"t\". @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/b5Yhv7ZTI9"
        },
        {
            "author_id": "347512468",
            "created_at": "2015-03-15T03:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.014855,
                        -26.01987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "576943911328829440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquel viaje!!! @ Parque Nacional de Ybycui https://t.co/TctJ4oUjaV"
        },
        {
            "author_id": "3033038883",
            "created_at": "2015-03-15T03:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "69307621",
                        "start": 0,
                        "username": "jardelsebba45"
                    }
                ]
            },
            "id": "576943789681545216",
            "in_reply_to_user_id": "69307621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jardelsebba45 Todo Mundo fala que o morrinho do j\u00e3o deveria ser um Parque municipal pq n\u00e3o \u00e8 ? seria muito bom para a cidade"
        },
        {
            "author_id": "2282456143",
            "created_at": "2015-03-15T02:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.952639,
                        -19.8614317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "576939266376335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 loco tio, que fome \ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a @ Parque Municipal Recanto Verde https://t.co/fZ4ZUBxZD6"
        },
        {
            "author_id": "28003820",
            "created_at": "2015-03-15T02:40:36.000Z",
            "id": "576936000695435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 m\u00e1gico. #patagonia #torresdelpaine #chile #cold \u26c4\ufe0f\u2744\ufe0f \ud83d\udcf7 susanm_bc \u2764\ufe0f @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/KL8x4J81pz"
        },
        {
            "author_id": "28003820",
            "created_at": "2015-03-15T02:04:29.000Z",
            "id": "576926914264363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 o sol para espantar o frio. #patagonia #park #chile @ Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/zvbdA7rAk6"
        },
        {
            "author_id": "2724734756",
            "created_at": "2015-03-15T01:35:03.000Z",
            "id": "576919507668721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Belo Horizonte, MG https://t.co/vkeBp7VFE1"
        },
        {
            "author_id": "587001381",
            "created_at": "2015-03-15T01:26:23.000Z",
            "id": "576917324353048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parando pra respirar \u2600\ufe0f\u26f3\ufe0f\ud83d\udeb4 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/QmSJ0MF8VI"
        },
        {
            "author_id": "2724734756",
            "created_at": "2015-03-15T01:23:52.000Z",
            "id": "576916692401524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Belo Horizonte, MG https://t.co/EodnqIBWgx"
        },
        {
            "author_id": "72074600",
            "created_at": "2015-03-15T00:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5766521,
                        -25.5345304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "576904872244703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o de Deus... Cataratas do Igua\u00e7u! ;) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AiWMBimbU3"
        },
        {
            "author_id": "55399775",
            "created_at": "2015-03-15T00:29:34.000Z",
            "id": "576903025824034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girafas, Parque Nacional de Etosha, Nam\u00edbia, \u00c1frica http://t.co/pGYfDvBx5A"
        },
        {
            "author_id": "58037190",
            "created_at": "2015-03-15T00:28:12.000Z",
            "id": "576902682805424128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Sert\u00e3o: maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do NE - http://t.co/ldpFynW5Eb"
        },
        {
            "author_id": "2829829828",
            "created_at": "2015-03-14T23:59:37.000Z",
            "id": "576895488462585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Tayrona na Col\u00f4mbia possui algumas lindas praias como esta - Cabo San Juan de La\u2026 https://t.co/IZ5cD5hXuA"
        },
        {
            "author_id": "147924903",
            "created_at": "2015-03-14T23:36:54.000Z",
            "id": "576889770770485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco cria a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Nordeste http://t.co/KhWwHqbccX"
        },
        {
            "author_id": "74453369",
            "created_at": "2015-03-14T23:19:21.000Z",
            "id": "576885354017480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Secretaria de Meio Ambiente de Tibau realiza estudo para criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 UC\" http://t.co/iKdRiaL61A"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-03-14T23:18:03.000Z",
            "id": "576885027264471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Seu Agnaldo, guardi\u00e3o do Morro do Penedo, por entre a vegeta\u00e7\u00e3o do topo do Monumento Natural.... http://t.co/28z9xgc4wC"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-03-14T23:18:02.000Z",
            "id": "576885022801707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu Agnaldo, guardi\u00e3o do Morro do Penedo, por entre a vegeta\u00e7\u00e3o do topo do Monumento Natural. #penedo\u2026 https://t.co/MSbbZJd4BP"
        },
        {
            "author_id": "246914131",
            "created_at": "2015-03-14T23:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "34371407",
                        "start": 94,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "576883939924643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador assina decreto criando Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-bola http://t.co/xfsmaYWlCR via @governope"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-03-14T23:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "65254211",
                        "start": 95,
                        "username": "danyasisay"
                    }
                ]
            },
            "id": "576883836413480961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Hoje o s\u00e1bado foi de rapel no Monumento Natural do Morro do Penedo, Vila Velha, ES para @danyasisay... http://t.co/8vBZqNV9Aw"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-03-14T23:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "65254211",
                        "start": 88,
                        "username": "danyasisay"
                    }
                ]
            },
            "id": "576883832131072002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o s\u00e1bado foi de rapel no Monumento Natural do Morro do Penedo, Vila Velha, ES para @danyasisay O\u2026 https://t.co/QotWXcieC4"
        },
        {
            "author_id": "62207069",
            "created_at": "2015-03-14T23:10:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5195212,
                        -25.58033151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "576883068579028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Foz #Igu #VoeAzul #Azul #Ferias #Cataratas #Trip @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/JJ4EuM47l8"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-14T22:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "576874690792198144",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Pernambuco cria a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Nordeste:"
        },
        {
            "author_id": "1195375332",
            "created_at": "2015-03-14T22:36:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "576874571162345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Passiflora! \ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Nacional https://t.co/hej1iOvwUO"
        },
        {
            "author_id": "41967802",
            "created_at": "2015-03-14T22:13:15.000Z",
            "id": "576868721660162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo .. #RIO  #Momentos #MuitoMais #BemCarioca #errejota @ Parque Nacional de Tijuca https://t.co/3mKNZ9VqJ5"
        },
        {
            "author_id": "308514495",
            "created_at": "2015-03-14T22:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35029776,
                        -23.96998163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "576867276735008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Santos vida aben\u00e7oada por #Deus cheio do #EspiritoSanto #amigo robertsouzaem @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/7gYzQP3DAP"
        },
        {
            "author_id": "499130014",
            "created_at": "2015-03-14T21:59:34.000Z",
            "id": "576865277297709058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do dia \u2600\ufe0f @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/0JIVYzKI6Y"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-03-14T21:51:06.000Z",
            "id": "576863145165225985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um sagui visto pelo Aziz Milit\u00e3o no Parque Estadual Dunas do Natal! Participe voc\u00ea tamb\u00e9m. #respeiteminhanatureza http://t.co/s7IpKFJqQX"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T21:45:25.000Z",
            "id": "576861715918430209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/XCnKeArMUa"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T21:45:24.000Z",
            "id": "576861713544396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/kn7Tih5bE8"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T21:45:23.000Z",
            "id": "576861707659833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/hS5pv1nnuL"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T21:45:22.000Z",
            "id": "576861705411665921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/LoEhjyImK5"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T21:45:18.000Z",
            "id": "576861687950807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/grS6k3SkJH"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T21:45:18.000Z",
            "id": "576861685698420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/NBny3NvvM8"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T21:45:17.000Z",
            "id": "576861682275917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/yCDW74QYZZ"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T21:45:16.000Z",
            "id": "576861679725764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/F0W2luHiQi"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T21:45:16.000Z",
            "id": "576861677079101440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/0P06CS78mN"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T21:45:14.000Z",
            "id": "576861672100536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/sc4klDKL4m"
        },
        {
            "author_id": "1556810448",
            "created_at": "2015-03-14T21:42:56.000Z",
            "id": "576861093471084545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/pbNp2nqRp0"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-03-14T21:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "576857900133560321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorvetinho com as queridas Tati e dona Ilse &lt;3 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) https://t.co/M7z4June7F"
        },
        {
            "author_id": "132241957",
            "created_at": "2015-03-14T21:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07063948,
                        9.93470164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "576856424850010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#transitarte2015 #marionetas Hahaha @ Parque Nacional https://t.co/qsEm1POHN0"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-14T20:13:32.000Z",
            "id": "576838593659928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 116 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio SESC ao Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/tnABzemKU7"
        },
        {
            "author_id": "2820955439",
            "created_at": "2015-03-14T19:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "424451529",
                        "start": 64,
                        "username": "dspengler"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "408370610",
                        "start": 75,
                        "username": "LuizChimia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "576833867849551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @dspengler @luizchimia @digosyn @prii_schneider https://t.co/9jvV6qnYQL"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2015-03-14T19:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "576833345952333825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o, d\u00ea meia volta agora !! @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/yCA7GBvzZo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2015-03-14T19:02:27.000Z",
            "id": "576820704722583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara-Piaui-Brasil.\nSer\u00e1 o interior do Piau\u00ed um dos mais antigos ber\u00e7os do homem... http://t.co/6cVX4dFxUD"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-03-14T18:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "576819112497823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/Leykz0pO5H"
        },
        {
            "author_id": "103369121",
            "created_at": "2015-03-14T18:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "576810327829929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saturdaymorning #greenisgood \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/68WvplxLQX"
        },
        {
            "author_id": "552156564",
            "created_at": "2015-03-14T18:15:16.000Z",
            "id": "576808828823568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a aula de Ecologia em uma reserva extrativista http://t.co/oJZxu2B0JL"
        },
        {
            "author_id": "287957845",
            "created_at": "2015-03-14T18:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742236,
                        -22.90443008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "576807775415709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando de fotografar. \ud83d\udcf7 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/xpqHyastqR"
        },
        {
            "author_id": "991345254",
            "created_at": "2015-03-14T17:59:15.000Z",
            "id": "576804799456374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adotar uma cabra e ser pastor por um dia - essencial para uma visita em pleno ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,... http://t.co/FqZjhYo8bF"
        },
        {
            "author_id": "298816211",
            "created_at": "2015-03-14T17:58:24.000Z",
            "id": "576804584649261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o outro \u00e9 9\u00aa - Morro do Couto - Parque Nacional Itatiaia - MG/RJ -  2.680 m"
        },
        {
            "author_id": "298816211",
            "created_at": "2015-03-14T17:58:10.000Z",
            "id": "576804528625975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dentre esses 11, 2 ficam no RJ: 6\u00aa - Pico das Agulhas Negras \u2013 Parque Nacional Itatiaia \u2013RJ  - 2.792 m ,"
        },
        {
            "author_id": "92314284",
            "created_at": "2015-03-14T17:55:29.000Z",
            "id": "576803850167910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros seleciona brigadistas http://t.co/V7VLNNujFJ"
        },
        {
            "author_id": "38764302",
            "created_at": "2015-03-14T17:50:37.000Z",
            "id": "576802628077805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima - Boa Vista - TripAdvisor - http://t.co/rCF1IWGvpU #Imp\u00e9rio #Imp\u00e9rioFinal #Comendador"
        },
        {
            "author_id": "351073418",
            "created_at": "2015-03-14T17:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93442559,
                        11.31090325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "576802178670587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaizing #parquetayrona #imfree #adventure #iwantback #Colombia #SantaMarta @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/ezEB76Xss5"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2015-03-14T17:30:11.000Z",
            "id": "576797484061609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros seleciona brigadistas: http://t.co/SkEOx68rIF http://t.co/x016BL6JbY"
        },
        {
            "author_id": "2225144736",
            "created_at": "2015-03-14T17:16:16.000Z",
            "id": "576793983889907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/V1vyNPYDaK"
        },
        {
            "author_id": "145746395",
            "created_at": "2015-03-14T16:38:41.000Z",
            "id": "576784525692428290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando da exposi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de BH de artigos dos DIREITOS HUMANOS. Foi fant\u00e1stico e art\u00edstico! H\u00e1 uns 4 anos! @DHumanosBrasil"
        },
        {
            "author_id": "43926196",
            "created_at": "2015-03-14T16:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "153809516",
                        "start": 90,
                        "username": "PC_Colima"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "205840868",
                        "start": 101,
                        "username": "PCJalisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "576781701935800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PC #Jalisco determina cerrar el Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/gOTNAfO1yy @PC_Colima @PCJalisco"
        },
        {
            "author_id": "533333081",
            "created_at": "2015-03-14T16:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15947602",
                        "start": 133,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "576779032626364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!... https://t.co/UweBEP0Qsd via @Change"
        },
        {
            "author_id": "14246149",
            "created_at": "2015-03-14T15:39:36.000Z",
            "id": "576769654321999873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia, Sol, comida Boa, caipira, esposa. Vida Boa. (@ Parque Nacional de Jericoacoara in Jericoacoara, Cear\u00e1) https://t.co/nUe3ePy8U1"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-03-14T15:02:06.000Z",
            "id": "576760219121917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhacer no mirante da casa do morro de s\u00e3o jer\u00f4nimo no parque nacional, ao fundo um pouco de Cuiab\u00e1\u2026 https://t.co/gMUhYYCnsf"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2015-03-14T14:38:30.000Z",
            "id": "576754278037106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do cerrado \u00e9 celebrado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o O Cerrado \u00e9 o segundo maior biom  http://t.co/Da3ertURO5  #acontecenoto #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "190506175",
            "created_at": "2015-03-14T14:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.726345,
                        -23.359619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9df1ccbea6632cd"
            },
            "id": "576750706176225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o s\u00e1bado come\u00e7ou assim... \ud83d\udcaa#trail #training #running #thenorthfacerunningclub @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/gr5zHiZ7zc"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-03-14T14:17:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "576749051087101954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkk puff puff and pass. \ud83d\udca8 (@ Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/PlKWosLvNr"
        },
        {
            "author_id": "62153050",
            "created_at": "2015-03-14T14:11:47.000Z",
            "id": "576747556211916801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo! @ Parque Municipal De Bh http://t.co/3sw6kSwjd0"
        },
        {
            "author_id": "62153050",
            "created_at": "2015-03-14T14:09:00.000Z",
            "id": "576746853779316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde! @ Parque Municipal De Bh http://t.co/dngPmOnUSa"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-03-14T14:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98115125,
                        -3.11051936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "576746260402671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neg\u00f3cios (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/dcqETI75vJ"
        },
        {
            "author_id": "236587399",
            "created_at": "2015-03-14T13:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1425859726856839169",
                        "start": 72,
                        "username": "prefeiturapg"
                    }
                ]
            },
            "id": "576742535210631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xurrasfest GS500ONLINE (@ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) - @prefeiturapg in Praia Grande, SP) https://t.co/V6foxyfa0D"
        },
        {
            "author_id": "235586711",
            "created_at": "2015-03-14T13:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.10849575,
                        -28.54759682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d483dd96c0bd9afe"
            },
            "id": "576741014083395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Maring\u00e1, Vila Maria, RS https://t.co/4zx9a0awgq"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2015-03-14T13:22:10.000Z",
            "id": "576735069693415424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas do Parque Municipal da Lagoa funcionar\u00e3o somente nos finais de semana e feriados http://t.co/YZKfbxALOP http://t.co/0aBhVizNL8"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-03-14T13:17:40.000Z",
            "id": "576733938988642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece pintura, mas n\u00e3o \u00e9. A foto \u00e9 do Parque Nacional de Joshua Tree, Calif\u00f3rnia.\n#Snow #Paisagens #inverno http://t.co/fJ9ikUGFjN"
        },
        {
            "author_id": "2600919054",
            "created_at": "2015-03-14T13:08:09.000Z",
            "id": "576731540316688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh a Natureza \u00e9 bela \u00e9 linda \u00e9 energ\u00e9tica \u00e9 paz \u00e9 vida \u00e9 tudo!!!! \nO Parque Nacional de Teresopolis\u2026 https://t.co/2OTiTZkw6K"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2015-03-14T13:02:09.000Z",
            "id": "576730030853779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #Expedi\u00e7\u00f5es confira uma viagem m\u00e1gica, percorrendo encantos do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira. \u00c0s 12h30 http://t.co/yOmz0x1orZ"
        },
        {
            "author_id": "61528225",
            "created_at": "2015-03-14T13:00:05.000Z",
            "id": "576729514031484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual oferece cursos gratuitos neste s\u00e1bado\n \nO tema \u00e9 media\u00e7\u00e3o de leitura\n \nNeste s\u00e1bado,14... http://t.co/wgMn7xSd8H"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-03-14T12:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "576722977087217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita saudade (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/MIuvTK49wg"
        },
        {
            "author_id": "328219312",
            "created_at": "2015-03-14T12:32:52.000Z",
            "id": "576722662988357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 na liberdade e a lero lero ta cm medo de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "101378341",
            "created_at": "2015-03-14T12:20:51.000Z",
            "id": "576719638962286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de aula pr\u00e1tica. Treinamento Funcional Biocursos (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/BDI2pFlynq"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2015-03-14T12:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "576718620719509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora corridinha! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/zlcOsYwLyr"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-03-14T11:22:09.000Z",
            "id": "576704866124353537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA JANELA PARA A ETERNIDADE de Edward Wilson - O passeio de um bi\u00f3logo pelo Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/dbeUtko76C"
        },
        {
            "author_id": "1004599502",
            "created_at": "2015-03-14T10:58:25.000Z",
            "id": "576698891942424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da... http://t.co/DGcRARGP3S"
        },
        {
            "author_id": "329424902",
            "created_at": "2015-03-14T07:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "187414019",
                        "start": 0,
                        "username": "laaahcatherine"
                    }
                ]
            },
            "id": "576642828794769408",
            "in_reply_to_user_id": "187414019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laaahcatherine mentira, fica falando isso q vou te levar no parque municipal.. kkk"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2015-03-14T03:32:46.000Z",
            "id": "576586741273997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/weAZITElLI"
        },
        {
            "author_id": "74453369",
            "created_at": "2015-03-14T03:19:48.000Z",
            "id": "576583478491348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE DE TIBAU REALIZA ESTUDO PARA CRIAR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O\" http://t.co/19uicXQLHT"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-03-14T03:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3018381148",
                        "start": 0,
                        "username": "Delma_Andrade"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25577585",
                        "start": 15,
                        "username": "FlavioDino"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "253034260",
                        "start": 27,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "576578862051684353",
            "in_reply_to_user_id": "3018381148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delma_andrade @FlavioDino @ICMBio  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e seus conflitos do cen\u00e1rio de um turismo massivo eminente."
        },
        {
            "author_id": "222843906",
            "created_at": "2015-03-14T02:43:47.000Z",
            "id": "576574416563359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Flexibilizar para Quem?... http://t.co/K5U1pLqLQx"
        },
        {
            "author_id": "64268513",
            "created_at": "2015-03-14T02:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "56710068",
                        "start": 0,
                        "username": "blogdoailton"
                    }
                ]
            },
            "id": "576569009535102976",
            "in_reply_to_user_id": "56710068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@blogdoailton vc sabe que tem moralista que ocupa ilegalmente \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em M\u00e3e Luiza que est\u00e1 convocando o ato golpista. ?"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-14T02:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 131,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "576565061860384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 | http://t.co/tF5aZ8fsGR via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-14T02:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 131,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "576564977672278017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 | http://t.co/AreAw5rVkv via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "572272278",
            "created_at": "2015-03-14T01:37:59.000Z",
            "id": "576557856947888129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s convidamos voc\u00ea a espetacular Perito Moreno Parque Nacional\nhttp://t.co/k8dAjaZTCl http://t.co/iVzHSNoiXN"
        },
        {
            "author_id": "124264576",
            "created_at": "2015-03-14T01:31:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "576556193604325378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha-flor \u00e9 encontrada no Parque Municipal S\u00e3o Francisco em Blumenau http://t.co/y6xHk2kXPL"
        },
        {
            "author_id": "319256953",
            "created_at": "2015-03-14T01:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5195212,
                        -25.58033151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "576555783342567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edliaa \u2661 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/ERSfcqteTU"
        },
        {
            "author_id": "36886145",
            "created_at": "2015-03-14T00:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "560208466",
                        "start": 52,
                        "username": "AMIGOSENBRASIL"
                    }
                ]
            },
            "id": "576544469606129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1 of stunning #Brazil locations I don't know - yet \"@AMIGOSENBRASIL: Parque Nacional  Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Maranh\u00e3o) http://t.co/g1anqdShqE\""
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2015-03-14T00:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "269387547",
                        "start": 95,
                        "username": "Larissatda_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "576540570216218626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio com o musical. Dia de juvenil (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @larissatda_) https://t.co/kmi0S8K5QW"
        },
        {
            "author_id": "422695313",
            "created_at": "2015-03-14T00:21:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.79556412,
                        10.30261416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "576538502738915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#6.5k #costarica #puravida #monteverde #bosquenuboso @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde https://t.co/WGPIpzlUiK"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2015-03-14T00:17:59.000Z",
            "id": "576537724473061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia 19 a 21 de mar\u00e7o, o PELAG - Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, estar\u00e1 com atividades em comemora\u00e7\u00e3o do... http://t.co/QdNkRjIxBw"
        },
        {
            "author_id": "2771072283",
            "created_at": "2015-03-14T00:01:51.000Z",
            "id": "576533661526409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gnt fa\u00e7amos protesto no parque municipal, porfavor"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-13T23:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "576532613017575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/AreAw5rVkv via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-13T23:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "576532525830520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/tF5aZ8fsGR via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "88249433",
            "created_at": "2015-03-13T23:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5195212,
                        -25.58033151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "576531065185148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionado com toda essa maravilha! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/PR6a1nkAf5"
        },
        {
            "author_id": "37579277",
            "created_at": "2015-03-13T23:43:25.000Z",
            "id": "576529026052939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado Argentino das Cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional Iguazu (Roteiro de 4 dias pelas... http://t.co/OwXejN8kff"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2015-03-13T23:38:14.000Z",
            "id": "576527719724384256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o - TO \u00e9 tido como criminoso Neste \u00faltimo s\u00e1bado o Pa  http://t.co/53lYgWauyh  #acontecenoto #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-03-13T23:30:29.000Z",
            "id": "576525771335974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que tem um parque bonit\u00e3o assim no Cear\u00e1? Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Ubajara: http://t.co/2LXHdjGxRI http://t.co/cdHIDug3ow"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2015-03-13T23:20:03.000Z",
            "id": "576523142044094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Tropa de Elite do Plant\u00e3o 47 esteve no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari para mostrar a situa\u00e7\u00e3o do parque... http://t.co/Fb0cbSByTy"
        },
        {
            "author_id": "33985893",
            "created_at": "2015-03-13T23:04:18.000Z",
            "id": "576519180310171650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Estadual de Florestas (IEF) inicia o processo de consulta p\u00fablica do projeto de cria\u00e7\u00e3o do Monumento... http://t.co/WPInLXVQrN"
        },
        {
            "author_id": "3087373865",
            "created_at": "2015-03-13T23:00:59.000Z",
            "id": "576518346713235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dean por sua vez disse que nunca vai esquecer a experiencia que teve no Parque Nacional de Table Montain."
        },
        {
            "author_id": "2280301802",
            "created_at": "2015-03-13T22:48:04.000Z",
            "id": "576515095351660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/zoiF9hXW6s #aove #aceiteoliva"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-03-13T22:42:09.000Z",
            "id": "576513607954919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho da Pedra Danta - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/RzK5szrCqs"
        },
        {
            "author_id": "40700933",
            "created_at": "2015-03-13T21:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98115125,
                        -3.11051936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "576498956143894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquentar um pouco \ud83c\udfc3\ud83d\udc4f\u261d (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/NUOLciMDhh"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-03-13T20:55:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "576486682473664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sede Teres\u00f3polis 13/03/2015 http://t.co/RLN18fVbJV"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-03-13T20:40:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "576482955373215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/CVvie843VK"
        },
        {
            "author_id": "56770089",
            "created_at": "2015-03-13T20:36:14.000Z",
            "id": "576481919233323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP realiza audi\u00eancia p\u00fablica para discutir regulariza\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Ouro Preto do Oeste\n http://t.co/7ISv2MpEpa"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-03-13T20:10:17.000Z",
            "id": "576475388186083328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o se deixe enganar pelo nome grande e complicado do parque. Ele \u00e9 sensacional: http://t.co/42lv8iFNiw http://t.co/XZVTGwL0ge"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-03-13T20:08:56.000Z",
            "id": "576475050007773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia - #Paineira solit\u00e1ria http://t.co/SVBEcd8bOA"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2015-03-13T19:46:53.000Z",
            "id": "576469500473769985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A leitora Karol Borges enviou essa foto de um acidente que aconteceu h\u00e1 pouco em frente ao Parque Municipal de... http://t.co/xX6DQUkyZW"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2015-03-13T19:29:59.000Z",
            "id": "576465245474029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPAm localiza \u00e1rea desmatada no Parque Estadual Pedra Branca http://t.co/Gog4awPgDf"
        },
        {
            "author_id": "171680821",
            "created_at": "2015-03-13T19:10:04.000Z",
            "id": "576460235314843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a unidade de conserva\u00e7\u00e3o \"Maria Bonita\" #parauapebas #florestal #florestando #7periodo\u2026 https://t.co/fGd0pkdXVa"
        },
        {
            "author_id": "123850299",
            "created_at": "2015-03-13T19:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "313878727",
                        "start": 77,
                        "username": "oblumenauense"
                    }
                ]
            },
            "id": "576457849829769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha-flor \u00e9 encontrada no Parque Municipal S\u00e3o Francisco em #Blumenau (Via @oblumenauense) http://t.co/J6OsLxx60b http://t.co/nOsX4BItIL"
        },
        {
            "author_id": "313878727",
            "created_at": "2015-03-13T18:55:20.000Z",
            "id": "576456527286034433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-flor \u00e9 encontrada no Parque Municipal S\u00e3o Francisco em Blumenau http://t.co/hwbues5eWp"
        },
        {
            "author_id": "166596739",
            "created_at": "2015-03-13T18:30:38.000Z",
            "id": "576450309008068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3: Trilha no Parque Estadual da Pedra Branca - RJ:\n\nLocalizado na zona oeste da cidade do Rio de Janeiro, o... http://t.co/HWuTjwYFW8"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2015-03-13T18:19:52.000Z",
            "id": "576447599953059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote a\u00ed! \nA entrega oficial do Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00c1gua em Ilhabela vai ser em clima de festa\n\nA... http://t.co/gv8ntu2GMn"
        },
        {
            "author_id": "1188095994",
            "created_at": "2015-03-13T17:54:28.000Z",
            "id": "576441207607291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El 20% de #M\u00e9xico ser\u00e1 \u00c1rea protegida http://t.co/B2Wdfp8skN #InfomovilNews"
        },
        {
            "author_id": "248227167",
            "created_at": "2015-03-13T17:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "457985257",
                        "start": 0,
                        "username": "alicev14"
                    }
                ]
            },
            "id": "576435116383272961",
            "in_reply_to_user_id": "457985257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alicev14 tava voltando no parque municipal KKK em vez de virar na ruazinha eu subi a afonso pena INTEIRA"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-13T17:26:48.000Z",
            "id": "576434246417448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/EoMjALzljt"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-13T17:26:47.000Z",
            "id": "576434241866612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/RluhIiMrbJ"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-13T17:14:23.000Z",
            "id": "576431121077956609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagens dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/aYsqeJwVbH"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-03-13T17:11:30.000Z",
            "id": "576430393747968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3oEgol\u00f3gica\n\nUm evento nesta 6\u00aa feira, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, campus Pampulha, vai comemorar cinco anos do... http://t.co/gP3XtWYxub"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-03-13T17:03:29.000Z",
            "id": "576428379542560771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram lista desta semana com praias pr\u00f3prias e impr\u00f3prias para banho: http://t.co/nASn1DMr6F. http://t.co/0LzLlLb9yA"
        },
        {
            "author_id": "3022497268",
            "created_at": "2015-03-13T16:42:41.000Z",
            "id": "576423143058845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Conduru in Uru\u00e7uca, Bahia https://t.co/9CMvzN6c26"
        },
        {
            "author_id": "44953064",
            "created_at": "2015-03-13T16:39:00.000Z",
            "id": "576422217988349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um rol\u00e9 pela biblioteca mais bacana do rio. vem ver - http://t.co/8dY2fLVtUT"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-03-13T16:13:01.000Z",
            "id": "576415677424246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Curral do Meio Ambiente, em Santana do Ipanema? Assista reportagem do Bom Dia... http://t.co/Jlymqgogvk"
        },
        {
            "author_id": "104996404",
            "created_at": "2015-03-13T15:53:09.000Z",
            "id": "576410677570592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTE E NATUREZA JUNTAS\nDomingo (15/03), a partir das 11h, ser\u00e1 realizado no Parque Estadual do Graja\u00fa o evento... http://t.co/PCOIbGmTax"
        },
        {
            "author_id": "59535514",
            "created_at": "2015-03-13T15:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742236,
                        -22.90443008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "576399998096662529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o do figurino da novela \"Meu pedacinho de ch\u00e3o\" #ThanaraFigurinoBPE @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/8nyxjnVyU7"
        },
        {
            "author_id": "1603672670",
            "created_at": "2015-03-13T15:00:57.000Z",
            "id": "576397539714473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha para #RiodasOstras e conhe\u00e7a o Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos. \u00c9 lindo principalmente ao nascer do sol. http://t.co/Hjpw4ZaAX1"
        },
        {
            "author_id": "119405725",
            "created_at": "2015-03-13T14:45:26.000Z",
            "id": "576393636188790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o passa por reformas; previs\u00e3o de conclus\u00e3o e entrega no fim do m\u00eas de maio http://t.co/aTYoOjXSy8"
        },
        {
            "author_id": "76212068",
            "created_at": "2015-03-13T14:42:48.000Z",
            "id": "576392974147268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para audi\u00eancia p\u00fablica do Parque Estadual Mangues do Potengi que acontecer\u00e1 em 26/03 \u00e0s 09 h no audit\u00f3rio... http://t.co/CFNxQRmvSO"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-13T14:28:29.000Z",
            "id": "576389371894460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/GIzjdG5R2b"
        },
        {
            "author_id": "3077789361",
            "created_at": "2015-03-13T14:23:15.000Z",
            "id": "576388054975422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf8b\ud83c\udfa0\ud83c\udfa1 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/hDniXJdYfi"
        },
        {
            "author_id": "134512804",
            "created_at": "2015-03-13T14:13:33.000Z",
            "id": "576385614280593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE DE TIBAU REALIZA ESTUDO PARA CRIAR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O http://t.co/EVAKouyc8O #Tibau - RN"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2015-03-13T14:06:53.000Z",
            "id": "576383935560622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas Municipais de Nil\u00f3polis treinam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/qlJhcwZ1kY"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2015-03-13T13:56:09.000Z",
            "id": "576381233258713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas Municipais de Nil\u00f3polis treinam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Vqs8UXMLqc #nilopolis"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2015-03-13T13:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "58670081",
                        "start": 105,
                        "username": "nilopolisonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "576381066530914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Guardas Municipais de Nil\u00f3polis treinam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/BAFhtFNtXp @nilopolisonline"
        },
        {
            "author_id": "2868122250",
            "created_at": "2015-03-13T13:42:03.000Z",
            "id": "576377686894858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/Oqs5aWBntV"
        },
        {
            "author_id": "846230821",
            "created_at": "2015-03-13T13:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7161215,
                        -9.6368274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "576373714188644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds da vibe do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "37006705",
            "created_at": "2015-03-13T13:22:49.000Z",
            "id": "576372844998836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um motivo a mais para amar Sydney: a metr\u00f3pole n\u00e3o est\u00e1 PERTO da natureza, est\u00e1 DENTRO da natureza: http://t.co/FnhJxao3xs"
        },
        {
            "author_id": "1420679214",
            "created_at": "2015-03-13T11:31:31.000Z",
            "id": "576344836690874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ed. F\u00edsica (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/J8aqnNkO8p"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-03-13T11:27:48.000Z",
            "id": "576343899968520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de R$ 500 mil est\u00e3o sendo investidos em revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Cant\u00e3o + em: http://t.co/paTgFKkize http://t.co/sMtpTtG2oW"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-03-13T11:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "576343800236359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/rAQINO1kUK\u00e9 do Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1240537778",
            "created_at": "2015-03-13T10:42:25.000Z",
            "id": "576332478669029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vimos um grupo de Cervos!! A Sila \u00e9 um Parque Nacional Italiano cuidado pela Policia Florestal #WeLikeSila #RbbViagem http://t.co/y5by39UaCi"
        },
        {
            "author_id": "1240537778",
            "created_at": "2015-03-13T10:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        16.592,
                        39.376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47ff8d9dc99b3afb"
            },
            "id": "576330709641482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguimos, vimos um grupo de Cervos!! A Sila \u00e9 um Parque Nacional Italiano, onde a Policia\u2026 https://t.co/flxZwzqSSC"
        },
        {
            "author_id": "2551211777",
            "created_at": "2015-03-13T03:37:06.000Z",
            "id": "576225444799840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/TXkS7fz2KO"
        },
        {
            "author_id": "233235061",
            "created_at": "2015-03-13T02:46:53.000Z",
            "id": "576212807861014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligado no Rio.: Ligado na Cultura - Conhe\u00e7a a Biblioteca Parque Estadual do Centro. http://t.co/QyKvnWjiBR"
        },
        {
            "author_id": "233235061",
            "created_at": "2015-03-13T02:46:04.000Z",
            "id": "576212601794859009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligado no Rio.: Ligado na Cultura - Conhe\u00e7a a Biblioteca Parque Estadual do Centro. http://t.co/OSOQUw32Um"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-03-13T02:21:08.000Z",
            "id": "576206328793837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Trilha Transcarioca e o Parque Nacional da Tijuca s\u00e3o destaques no jornal O Globo de hoje. http://t.co/5DW134a9iV"
        },
        {
            "author_id": "74453369",
            "created_at": "2015-03-13T02:05:31.000Z",
            "id": "576202395845296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE DE TIBAU REALIZA ESTUDO PARA CRIAR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O\" http://t.co/8OT4mlnfNr"
        },
        {
            "author_id": "2412952219",
            "created_at": "2015-03-13T01:30:03.000Z",
            "id": "576193470009860098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor - AC-402, M\u00e2ncio Lima - AC, 69990-000, Brazil http://t.co/1NsBVgstA0"
        },
        {
            "author_id": "2266662012",
            "created_at": "2015-03-13T01:21:22.000Z",
            "id": "576191287898042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual oferece cursos gratuitos neste s\u00e1bado\n\nO tema \u00e9 media\u00e7\u00e3o de leitura\n\nNeste... http://t.co/I1uX19GCGo"
        },
        {
            "author_id": "2627093987",
            "created_at": "2015-03-13T01:04:32.000Z",
            "id": "576187050971373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE DE TIBAU REALIZA ESTUDO PARA CRIAR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: Quinta, 12 de mar\u00e7o de ... http://t.co/Jg1lZOv9nk"
        },
        {
            "author_id": "220152802",
            "created_at": "2015-03-13T01:00:02.000Z",
            "id": "576185916915642369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Nacional Aparados da Serra?\nEnt\u00e3o a hora \u00e9 agora! \nVeja essa: Transporte Ida e Volta +... http://t.co/Ncg3wzexHy"
        },
        {
            "author_id": "67625797",
            "created_at": "2015-03-13T00:00:04.000Z",
            "id": "576170827261034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento Scott | por Moniky Coelho Forrequi \u2013 Vit\u00f3ria-ES\n\n\"Rodando com a minha Scott Scale no Parque Nacional da... http://t.co/joeY5USnhv"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2015-03-12T23:38:16.000Z",
            "id": "576165341392437249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NELSON MANDELA DEVE ESTAR INDIGNADO: O CASO DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA BARRA DA TIJUCA... http://t.co/ueh5fQ1ss2"
        },
        {
            "author_id": "2826827068",
            "created_at": "2015-03-12T23:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75094501,
                        -20.74118876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "576164903108653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais w/ @weverton_branco https://t.co/j7uCylmlBE"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2015-03-12T23:11:27.000Z",
            "id": "576158590521716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "outro dia eu tava andando no parque municipal\n\neu via uma aranha\n\ne nossa\n\ndoro aracn\u00eddeos em geral"
        },
        {
            "author_id": "238250750",
            "created_at": "2015-03-12T23:02:08.000Z",
            "id": "576156247369650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criatividade para todos: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros seleciona... http://t.co/ipsW5jZ25V"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2015-03-12T22:34:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "576149369734348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/iu5JQfAATE"
        },
        {
            "author_id": "433393963",
            "created_at": "2015-03-12T22:30:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44514644,
                        -25.68012668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "576148295812272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina https://t.co/71fNp1xnx9"
        },
        {
            "author_id": "90927127",
            "created_at": "2015-03-12T22:23:39.000Z",
            "id": "576146561585016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive um momento l\u00fad\u00edco durante uma audi\u00eancia p\u00fablica muito s\u00e9ria. A PBH que acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... http://t.co/nNZSfqPXgU"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2015-03-12T22:09:45.000Z",
            "id": "576143063308963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GERAL: Ajustados valores de ingresso do Parque Estadual do Turvo - RS :: TopSul Not\u00edcias http://t.co/JzAsX6F83T"
        },
        {
            "author_id": "480858628",
            "created_at": "2015-03-12T21:51:41.000Z",
            "id": "576138516545052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T6 - Programa de Voluntariado do ICMBio\nReserva Biol\u00f3gica de Comboios.\nNila R\u00e1ssia Costa Gontijo, Viviane, Maria... http://t.co/VJrxzmivwl"
        },
        {
            "author_id": "480858628",
            "created_at": "2015-03-12T21:48:22.000Z",
            "id": "576137684495835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninas da T6, arrasando!!! \nPrograma de Voluntariado do ICMBio\nReserva Biol\u00f3gica de Comboios http://t.co/UpKW8vzL5T"
        },
        {
            "author_id": "631125586",
            "created_at": "2015-03-12T21:29:09.000Z",
            "id": "576132845346824193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons tempos...\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/D5mavIFJHb"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2015-03-12T21:15:43.000Z",
            "id": "576129468374323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Executivos da WCS Global visitam parques municipais para futura coopera\u00e7\u00e3o internacional.\n\nO Parque Municipal do... http://t.co/CHxmGDJy1B"
        },
        {
            "author_id": "381102154",
            "created_at": "2015-03-12T21:07:16.000Z",
            "id": "576127340331171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu Bertrand Struck).\u2026 https://t.co/OfB00OBrKB"
        },
        {
            "author_id": "2170294949",
            "created_at": "2015-03-12T21:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "576127248463486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/euB5moZrd3"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2015-03-12T20:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "576124441173843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinhaa (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/qr818Nupxy"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-03-12T20:48:24.000Z",
            "id": "576122590818934785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 comemorado o dia dos animais! Participe dessa campanha e nos ajude a preservar a fauna do Parque Nacional... http://t.co/YNxoPqwN7b"
        },
        {
            "author_id": "2986108883",
            "created_at": "2015-03-12T20:28:50.000Z",
            "id": "576117668186587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima oportunidade de conhecer um pouco mais o Parque Estadual Fritz Plaumann e seus colaboradores! http://t.co/nnDI7Atq9c"
        },
        {
            "author_id": "2986108883",
            "created_at": "2015-03-12T20:24:04.000Z",
            "id": "576116466677784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo dia 17 de mar\u00e7o (ter\u00e7a-feira) a Equipe Co-Gestora do Parque Estadual Fritz Plaumann (ECOPEF)... http://t.co/mROH6fR2eR"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-03-12T20:22:11.000Z",
            "id": "576115992641859585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00eam decis\u00e3o que pro\u00edbe munic\u00edpio de depositar lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qHqhQbHff5"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-03-12T20:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "576115960693846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fato @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/8NY6xBNzBB"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2015-03-12T20:19:49.000Z",
            "id": "576115400460648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00eam decis\u00e3o que pro\u00edbe munic\u00edpio de depositar lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/9rDhKSNoM6"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-03-12T20:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875091,
                        -16.70355752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "576114812431802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ne?! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/gsVIzpXK5y"
        },
        {
            "author_id": "92344633",
            "created_at": "2015-03-12T20:01:22.000Z",
            "id": "576110756908949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S. Tibau: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 UC em Tibau http://t.co/O5Wqcha6cz"
        },
        {
            "author_id": "59535514",
            "created_at": "2015-03-12T19:53:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742184,
                        -22.9044311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "576108675229708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lindo preto e dourado @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/uOoMalRN8J"
        },
        {
            "author_id": "82935191",
            "created_at": "2015-03-12T19:18:39.000Z",
            "id": "576100005070569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica a SUPER dica pra voc\u00eas! http://t.co/Eeq2RqDhp0"
        },
        {
            "author_id": "59535514",
            "created_at": "2015-03-12T19:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742184,
                        -22.9044311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "576098150609354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos ajustes...#creativecampusrio #cc @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/BF8GAHaJJw"
        },
        {
            "author_id": "63994658",
            "created_at": "2015-03-12T18:59:50.000Z",
            "id": "576095270678732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldebh #bh #031 #relax #freshair #nofilter @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Eb10Iz91qK"
        },
        {
            "author_id": "560208466",
            "created_at": "2015-03-12T18:59:40.000Z",
            "id": "576095230186938369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Maranh\u00e3o) http://t.co/g6FTLczHFd #brasil #turismo #viajar http://t.co/BOlWEIrNP9"
        },
        {
            "author_id": "3070094596",
            "created_at": "2015-03-12T18:47:57.000Z",
            "id": "576092278420279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendero Samo Alto- Monumento Natural Pichasca http://t.co/DxCTiJ4Kb4 #senderismo #hiking #trekking #Chile #ruta"
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2015-03-12T18:19:37.000Z",
            "id": "576085147893702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida compensat\u00f3ria garante reforma do Parque Estadual http://t.co/OB9bJ2vAG9"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2015-03-12T18:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77210657",
                        "start": 0,
                        "username": "inconfidenciafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "576084130397626368",
            "in_reply_to_user_id": "77210657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inconfidenciafm:Nesta sexta,\u00e0s 9h,comiss\u00e3o d vereadores visita terrenos que a PBH quer vender, pr\u00f3x \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos,Nova Lima"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2015-03-12T18:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "95958399",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "576083755506483200",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbhz: Nesta sexta,\u00e0s 9h, comiss\u00e3o de vereadores visita terrenos que a PBH quer vender, pr\u00f3x. \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos,Nova Lima"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2015-03-12T18:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "26573303",
                        "start": 0,
                        "username": "radiobandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "576083663617724416",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radiobandnewsfm:Nesta sexta,\u00e0s 9h,comiss\u00e3o de vereadores visita terrenos que a PBH quer vender,pr\u00f3x \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos,Nova Lima"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2015-03-12T18:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 0,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "576083477730353152",
            "in_reply_to_user_id": "38498888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Portal_HD: Nesta sexta,\u00e0s 9h,comiss\u00e3o de vereadores visita terrenos que a PBH quer vender,pr\u00f3x. \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos, em Nova Lima"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2015-03-12T18:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "576083188839247872",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia: Nesta sexta,\u00e0s 9h,comiss\u00e3o de vereadores visita terrenos que a PBH quer vender,pr\u00f3x. \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos,Nova Lima"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2015-03-12T18:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "183398510",
                        "start": 0,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "576083037210996736",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em_com: Nesta sexta,\u00e0s 9h,comiss\u00e3o de vereadores visita terrenos que a PBH quer vender, pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos, em Nova Lima"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2015-03-12T18:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36480792",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOTempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "576082894881443841",
            "in_reply_to_user_id": "36480792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOTempo: Nesta sexta,\u00e0s 9h,comiss\u00e3o de vereadores visita terrenos que a PBH quer vender, pr\u00f3x. \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos,Nova Lima"
        },
        {
            "author_id": "1063301786",
            "created_at": "2015-03-12T18:06:42.000Z",
            "id": "576081898553909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U- BRASIL http://t.co/XWlliSmkzV"
        },
        {
            "author_id": "1063301786",
            "created_at": "2015-03-12T17:40:54.000Z",
            "id": "576075406660530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U- BRASIL http://t.co/gau60DA74s"
        },
        {
            "author_id": "1063301786",
            "created_at": "2015-03-12T17:40:04.000Z",
            "id": "576075196173590529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U- BRASIL http://t.co/4Bn0MHj0XO"
        },
        {
            "author_id": "1063301786",
            "created_at": "2015-03-12T17:39:13.000Z",
            "id": "576074982314344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U- BRASIL http://t.co/0IzihQFKom"
        },
        {
            "author_id": "1063301786",
            "created_at": "2015-03-12T17:38:20.000Z",
            "id": "576074758787375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U- BRASIL http://t.co/JgmlCOYwit"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-03-12T16:56:52.000Z",
            "id": "576064324201918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Joaquim Recebe o Segundo Encontro de Motor Homes no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3... http://t.co/UF2f2187Os"
        },
        {
            "author_id": "2967184239",
            "created_at": "2015-03-12T16:55:41.000Z",
            "id": "576064026972655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa esse medo pra l\u00e1, melhor sorrir... l\u00e1 fora o tempo voa! \u2742 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/CtKJZzlweA"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2015-03-12T16:44:07.000Z",
            "id": "576061116813611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Arado - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal).\nFoto de Marco Moura. http://t.co/3PVR9vz7eQ"
        },
        {
            "author_id": "113182686",
            "created_at": "2015-03-12T16:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90098403,
                        -3.84340098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "576060975243243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foi em minha terra... @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/hoKJXnI9FW"
        },
        {
            "author_id": "437572880",
            "created_at": "2015-03-12T16:31:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26924151",
                        "start": 0,
                        "username": "redesuper"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "26924151",
                        "start": 11,
                        "username": "redesuper"
                    }
                ]
            },
            "id": "576058030430748673",
            "in_reply_to_user_id": "26924151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redesuper @redesuper ol\u00e1 meu nome \u00e9 V\u00e1gner marinho, moro no extremo norte de mato grosso ,no portal do parque nacional do xingu,"
        },
        {
            "author_id": "107991884",
            "created_at": "2015-03-12T16:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03345007,
                        -20.058642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "576055569309675522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/BK1kmayOnP"
        },
        {
            "author_id": "104843881",
            "created_at": "2015-03-12T16:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943286,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "576054042159382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/lvStGRkXki"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-03-12T16:11:44.000Z",
            "id": "576052966672580609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Joaquim Recebe o Segundo Encontro de Motor Homes no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3: Ocorre pela\u2026 http://t.co/nNHSCbOCeM"
        },
        {
            "author_id": "2161307930",
            "created_at": "2015-03-12T16:05:23.000Z",
            "id": "576051369297088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulista oficializa transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Frio em Parque Natural Municipal #nacontagem  https://t.co/1NVXm8aERi"
        },
        {
            "author_id": "51211642",
            "created_at": "2015-03-12T16:00:07.000Z",
            "id": "576050041388998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional de Westland Tai Poutini, na Nova Zel\u00e2ndia, a Fox Glacier \u00e9 uma caverna de gelo com... http://t.co/B6J7tTtDbK"
        },
        {
            "author_id": "497144007",
            "created_at": "2015-03-12T15:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "302908145",
                        "start": 75,
                        "username": "micheli_h"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "468428045",
                        "start": 86,
                        "username": "alepetry_"
                    }
                ]
            },
            "id": "576048054954029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carreteir\u00e3o da engenharia \ud83d\udc4c (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @micheli_h @alepetry_) https://t.co/cEMp8rwnT0"
        },
        {
            "author_id": "150836458",
            "created_at": "2015-03-12T15:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.49082258,
                        -25.6074747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "576046690727108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u @ Foz do Iguacu - Brasil https://t.co/7PPeYRaqaL"
        },
        {
            "author_id": "3079979356",
            "created_at": "2015-03-12T15:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "87490448",
                        "start": 1,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "576041364988813313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@portalbrasil: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros seleciona brigadistas: http://t.co/A4XN9lNgYI http://t.co/gmIyY2Jazm\""
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2015-03-12T15:20:07.000Z",
            "id": "576039978607644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros seleciona brigadistas: http://t.co/SkEOx68rIF http://t.co/iZP8TlJA67"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2015-03-12T15:00:05.000Z",
            "id": "576034936739737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros pede socorro\nUm projeto para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada dos Veadeiros prop\u00f5e a... http://t.co/P1wOLWyUzx"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-03-12T14:54:31.000Z",
            "id": "576033532885229569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o passa por reforma: http://t.co/yhI6Yjy8nq http://t.co/M2ZCUET1MZ"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2015-03-12T14:48:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "576031982028759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) seleciona brigadistas http://t.co/beT69bwIId"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-03-12T14:33:24.000Z",
            "id": "576028219666620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalador no Parque Nacional de Itatiaia. \nFoto: Eduardo Cotrim\n\n#grade6viagens \n#itatiaia \n#nofilter... http://t.co/C1pGOafsK9"
        },
        {
            "author_id": "1365166134",
            "created_at": "2015-03-12T14:27:16.000Z",
            "id": "576026675055628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - Ilhabela...\nO passeio vale cada segundo...*** http://t.co/UoqpsPlXva"
        },
        {
            "author_id": "468428045",
            "created_at": "2015-03-12T14:21:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7434965,
                        -28.14555721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "576025318747725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientrago \ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\ude4c (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/dhVipVsdnt"
        },
        {
            "author_id": "155288322",
            "created_at": "2015-03-12T14:04:33.000Z",
            "id": "576020960291225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autopista Litoral Sul vai restaurar 116 hectares de mata nativa do Parque Estadual Serra do Tabuleiro, maior... http://t.co/GQhtWO5bYS"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2015-03-12T13:45:01.000Z",
            "id": "576016043061166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspira\u00e7\u00e3o do dia: Parque Nacional do Grand Canyon, Arizona, Estados Unidos  #vamosviajar #euvoudeanvitur... http://t.co/CvdC4CMc7G"
        },
        {
            "author_id": "2677851000",
            "created_at": "2015-03-12T13:32:20.000Z",
            "id": "576012851766259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o novo v\u00eddeo da Trilha Terra no Parque Nacional Arches, EUA. http://t.co/5uDjsd74Ev #overlander http://t.co/AIYoZUm4hW"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2015-03-12T13:31:36.000Z",
            "id": "576012666671628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/OPXXoHXBOF"
        },
        {
            "author_id": "263334500",
            "created_at": "2015-03-12T13:16:56.000Z",
            "id": "576008976791285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serie Parque Nacional https://t.co/dxrcZTDydL"
        },
        {
            "author_id": "27632020",
            "created_at": "2015-03-12T12:47:38.000Z",
            "id": "576001602877698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u venha conhecer... O dia est\u00e1 lindo.. Tempo perfeito... Que trabalho dif\u00edcil  o meu... \u263a\u263a\u263a\u263a"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-03-12T11:51:58.000Z",
            "id": "575987596439859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/OeFY7amo04"
        },
        {
            "author_id": "27910466",
            "created_at": "2015-03-12T11:44:02.000Z",
            "id": "575985599234072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Sossego! \ud83c\udf43 (em Parque Estadual Do Jaragu\u00e1) http://t.co/iklMhDT4un"
        },
        {
            "author_id": "2826827068",
            "created_at": "2015-03-12T11:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75094501,
                        -20.74118876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "575980385538084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/3jenfTYaTQ"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-03-12T11:00:48.000Z",
            "id": "575974719402352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/Rq7L9eeVeL #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-03-12T11:00:47.000Z",
            "id": "575974714360770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/7HZvl9ws0U"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-03-12T11:00:42.000Z",
            "id": "575974691388555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/FCtAqMvLPf"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-03-12T11:00:41.000Z",
            "id": "575974689614360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ZwfDOb45xX"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-03-12T11:00:41.000Z",
            "id": "575974686816743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ASHk2kAw2P"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-03-12T11:00:40.000Z",
            "id": "575974684623130626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/YhzhWlkTWQ"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-12T10:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "575973237542264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me respeita porra, eu sou o rei da rodovia do sol kraleow!!! (@ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES) https://t.co/8VQPgTwOjW"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2015-03-12T10:47:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "575971429100957696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa sorte pra todos \ud83d\ude98\ud83d\ude97\ud83d\udea7\ud83d\ude2d (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/xZA0OyhvLG"
        },
        {
            "author_id": "3070085434",
            "created_at": "2015-03-12T10:41:28.000Z",
            "id": "575969854001455104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chosedentarismo (@ Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/wCzj0lJk8D http://t.co/wj8WRc8Wd9"
        },
        {
            "author_id": "340887739",
            "created_at": "2015-03-12T10:09:55.000Z",
            "id": "575961912237801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Reinos Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/lNmveFwnF1"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2015-03-12T10:01:37.000Z",
            "id": "575959822010556417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Reinos Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/JmL5h9e2VC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-03-12T09:45:20.000Z",
            "id": "575955726306246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,registos \u00fanicos de Lu\u00eds Borges  a quem agradecemos a habitual disponibilidade... http://t.co/rNZHbEoYOP"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-03-12T09:44:25.000Z",
            "id": "575955494545661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/BATFlxXeIj"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-03-12T09:44:23.000Z",
            "id": "575955486157099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/fnSwf5N3jF"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-03-12T09:44:20.000Z",
            "id": "575955475004420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/vHbvbB9OjY"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-03-12T09:32:31.000Z",
            "id": "575952501414850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Tupw8tAybM"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "575948904698544128",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:12.000Z",
            "id": "575948897257852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/RG9rP8Q4lf"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:11.000Z",
            "id": "575948893055115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/1rRvMksB05"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:10.000Z",
            "id": "575948891226439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/djDTatvFNz"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:08.000Z",
            "id": "575948881315295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/IGedN2d4hu"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:08.000Z",
            "id": "575948879230734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/LnzvwjK50k"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:07.000Z",
            "id": "575948877058056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/YpjBiWPLrO"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:07.000Z",
            "id": "575948875283865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Wpp8xqgwwE"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:04.000Z",
            "id": "575948865146245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/zW1BKqdD0q"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:03.000Z",
            "id": "575948859823689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/LLSbMkC40f"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:02.000Z",
            "id": "575948856191418369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/pBlW7x96Hy"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-03-12T09:18:02.000Z",
            "id": "575948854006190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/tIrkp2v3j7"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-03-12T09:17:58.000Z",
            "id": "575948839317676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/zFW3w58ubL"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-03-12T09:17:58.000Z",
            "id": "575948837417721858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/xbwgLvQQfO"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-03-12T09:17:57.000Z",
            "id": "575948835102457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/YOQMUVeJhi"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-03-12T09:17:57.000Z",
            "id": "575948832959156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/PcFqsD1rDZ"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-03-12T09:17:55.000Z",
            "id": "575948828391567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/16ALrOVaD3"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-03-12T09:17:54.000Z",
            "id": "575948823903649793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/oXoXtNBmBl"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-03-12T09:17:48.000Z",
            "id": "575948799119532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Mo5pSWW45q"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-03-12T09:17:40.000Z",
            "id": "575948764667506689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/suDUavcKN8"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-03-12T09:17:39.000Z",
            "id": "575948761383374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra duelo mortal entre cobra venenosa e camale\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/BzciJKifOA"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-03-12T09:13:11.000Z",
            "id": "575947634940186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO DESENGANO http://t.co/JFqwxd1SPF Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-12T09:11:35.000Z",
            "id": "575947231511113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. No final, cobra acabou levando a melhor no duelo e devorou o oponente."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-12T08:11:30.000Z",
            "id": "575932113637273601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFoto registra momento em que \u00e1guia examina sua presa durante voo. Imagem foi feita por morador da regi\u00e3o de um parque estadual nos EUA."
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-03-12T07:58:22.000Z",
            "id": "575928807296790529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Nacional \u27a1\ufe0fplitvice lakes \u2194\ufe0fCro\u00e1cia \ud83d\udd04todas informa\u00e7\u00f5es no meu blog http://t.co/Qbt7y1bD8L \u2139\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d by mirelletome http://t.co/SaGgsm4cRi"
        },
        {
            "author_id": "2800496225",
            "created_at": "2015-03-12T06:30:57.000Z",
            "id": "575906808000180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nevado de Colima registra nevada"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-03-12T04:36:32.000Z",
            "id": "575878015055454209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00f3DigoUmaCoisa Amanh\u00e3 e dia de ir pro Parque Nacional das Emas! http://t.co/WbUDnrOJjG"
        },
        {
            "author_id": "65579025",
            "created_at": "2015-03-12T04:05:12.000Z",
            "id": "575870129558290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nevado de Colima registra nevada http://t.co/Xd5xmpXmRk"
        },
        {
            "author_id": "490096976",
            "created_at": "2015-03-12T03:28:41.000Z",
            "id": "575860938227716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulista oficializa transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Frio em Parque Natural Municipal http://t.co/cN0nrYEo7X"
        },
        {
            "author_id": "2294778560",
            "created_at": "2015-03-12T02:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "575848441286369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog: Dia 8 - Ilhabela/SP | Parque Estadual de Ilhabela e Praia do Castelhanos.: http://t.co/aIc1g4Oj83 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "231896252",
            "created_at": "2015-03-12T02:32:18.000Z",
            "id": "575846749388017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se o gigante Golias se levantar manda vir e bota pra dormi.\" #jiujitsu #jj @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/wdE3iqyNCn"
        },
        {
            "author_id": "2463227828",
            "created_at": "2015-03-12T01:34:15.000Z",
            "id": "575832139285032962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To com saudade do c\u00ea vlh \ud83d\ude22\ud83d\udc4c nem lembra mais de mim\ud83d\ude22. Sky , sua casa , parque municipal, nunca vou esquecer isso \ud83d\udc95#AmorDeF\u00e3 @tiitodancyofc"
        },
        {
            "author_id": "776293135",
            "created_at": "2015-03-12T01:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1289830604",
                        "start": 116,
                        "username": "Postmoneybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "575830391552086018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos: O belo Parque Nacional do Vale do Catimbau em Buique-PE petim de ... veja mais em http://t.co/qineAF3Geo via @postmoneybr"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-12T01:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "575828838183276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de treino. \ud83d\ude30 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/PKj8cLWDZ3"
        },
        {
            "author_id": "543771832",
            "created_at": "2015-03-12T00:37:53.000Z",
            "id": "575817954660589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL \"IGUAZ\u00da\": A VIS\u00c3O ARGENTINA DAS CATARATAS\nhttp://t.co/7gVzb9rIq6"
        },
        {
            "author_id": "64403774",
            "created_at": "2015-03-12T00:27:16.000Z",
            "id": "575815286026338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanz\u00e2nia, \u00c1frica Oriental. S\u00e3o dez horas da manh\u00e3 no Parque Nacional do Serengueti. Uma zebra ouve um ru\u00eddo em... http://t.co/fU2Gl9wpNc"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2015-03-11T23:47:56.000Z",
            "id": "575805385136734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem 80 hectares do Parque Estadual do Desengano: Cerca de 80 hectares do Parque Estadual do Dese... http://t.co/KlOjTvXwup"
        },
        {
            "author_id": "803371213",
            "created_at": "2015-03-11T23:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1327865594",
                        "start": 1,
                        "username": "AndyBugGuy"
                    }
                ]
            },
            "id": "575805341499199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@AndyBugGuy: Parque Estadual do Cerrado, Jaguaria\u00edva, Paran\u00e1, Brazil. ID anyone?  http://t.co/NV0WUh7wY2\"\nLampropeltis triangulum... more.."
        },
        {
            "author_id": "174021429",
            "created_at": "2015-03-11T23:23:33.000Z",
            "id": "575799249411026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais Paradis\u00edaca !!#mg#minasgerais #vi\u00e7osa #piau#cachuera @ Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/si6lcAuKwG"
        },
        {
            "author_id": "107176276",
            "created_at": "2015-03-11T23:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "19966046",
                        "start": 132,
                        "username": "sescmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "575798249837174784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje com o Sesc para o Parque Estadual do Rio Doce/MG no dia 26/04 - Domingo. Confira --&gt; http://t.co/4YcBVqFTPc #TurismoSocial @sescmg"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-03-11T22:50:11.000Z",
            "id": "575790852376694785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a UC criada para proteger a desova de tartarugas! http://t.co/W78Ijhtlkx #marsemfim #tartaruga #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-03-11T22:28:14.000Z",
            "id": "575785328109318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: CPPTA encerra suas atividades no Vale do Jari http://t.co/CkEscZRXog"
        },
        {
            "author_id": "104555207",
            "created_at": "2015-03-11T22:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "575782149414129666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/IycfdXCXaa"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-03-11T22:12:55.000Z",
            "id": "575781471987888130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas do Mouro (Melga\u00e7o), \u00e0s portas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas...\nFoto de M\u00e1rio Henriques atrav\u00e9s de... http://t.co/5dW5Mf6Rvv"
        },
        {
            "author_id": "52520296",
            "created_at": "2015-03-11T22:01:29.000Z",
            "id": "575778594502352897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SABER MEIO AMBIENTE\nParque de la Papa: um modelo de \u00e1rea protegida \"biocultural\" http://t.co/BersurbSWr"
        },
        {
            "author_id": "2280301802",
            "created_at": "2015-03-11T21:57:39.000Z",
            "id": "575777633000099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/zoiF9hXW6s #aove #aceiteoliva"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2015-03-11T21:34:20.000Z",
            "id": "575771762593394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza e inspira\u00e7\u00e3o que podemos encontrar no Parque Nacional Plitvice.\n#likefotos, #croacia http://t.co/wraJFTVB1W"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-03-11T21:29:08.000Z",
            "id": "575770455593738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LosFlamencos o segundo parque nacional mais visitado do #Chile. S\u00f3 13 km de San Pedro http://t.co/y46eJmiDLi http://t.co/aYbDXN3fG8"
        },
        {
            "author_id": "2170586596",
            "created_at": "2015-03-11T21:19:56.000Z",
            "id": "575768138274316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ocupabh @ Parque Municipal De Bh https://t.co/pCJoVPeXqU"
        },
        {
            "author_id": "2870575845",
            "created_at": "2015-03-11T20:44:47.000Z",
            "id": "575759292235567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BROMELIA HUMILIS! Reserva Biologica de Montecano! #falcon #paraguana #venezuela #naturaleza #planta\u2026 https://t.co/aF6aiGJUn3"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2015-03-11T20:31:21.000Z",
            "id": "575755914264907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Fernando de Noronha o #Expedi\u00e7\u00f5es percorre \u00e1reas do Parque Nacional Marinho e registra locais hist\u00f3ricos. \u00c0s 19h30 http://t.co/5n4PVyF3qZ"
        },
        {
            "author_id": "2495276162",
            "created_at": "2015-03-11T20:28:22.000Z",
            "id": "575755161945137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial de 25 anos da TV Rio Sul conta hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/xziZgK2BR6"
        },
        {
            "author_id": "2495276162",
            "created_at": "2015-03-11T20:25:21.000Z",
            "id": "575754403971473409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial de 25 anos da TV Rio Sul conta hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia - http://t.co/xziZgK2BR6"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-03-11T20:00:05.000Z",
            "id": "575748045771419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do Ouro \u00e9 o mais famoso atrativo do Parque Nacional da #SerradaBocaina, com trechos de piso... http://t.co/qlzadpZURP"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-03-11T19:28:35.000Z",
            "id": "575740119509946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/OUTpSa46jy"
        },
        {
            "author_id": "611045997",
            "created_at": "2015-03-11T19:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3420226845",
                        "start": 8,
                        "username": "leocostajf"
                    }
                ]
            },
            "id": "575738280051744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de @leocostajf atrav\u00e9s da tag #igersjuizdefora\n.....................................\nOnde: Parque Estadual... http://t.co/42Q2qMeXOm"
        },
        {
            "author_id": "201322550",
            "created_at": "2015-03-11T19:19:14.000Z",
            "id": "575737762910978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/7hbmLmdhul"
        },
        {
            "author_id": "1648560398",
            "created_at": "2015-03-11T19:10:00.000Z",
            "id": "575735439975321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ajude o Parque Estadual de Vila Velha. \u00c9 r\u00e1pido e voc\u00ea contribui para que ele se torne ainda melhor. Clique no... http://t.co/5TyjnK1tqF"
        },
        {
            "author_id": "1510324140",
            "created_at": "2015-03-11T18:59:00.000Z",
            "id": "575732673743831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Meio Ambiente] Paulista oficializa transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Frio em Parque Natural Municipal http://t.co/7TDYMOKVTh"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2015-03-11T18:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "163935204",
                        "start": 12,
                        "username": "DepZeMilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "575728981883949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na tribuna, @DepZeMilton fala da instala\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa do Sombrio"
        },
        {
            "author_id": "364907466",
            "created_at": "2015-03-11T18:35:23.000Z",
            "id": "575726728343089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10-2 la Alto la Paloma referencia Parque municipal la Paloma BX3 al lugar quema de matorrales con peligro de... http://t.co/wV2yzMSC2Q"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2015-03-11T18:27:17.000Z",
            "id": "575724693350539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amig@s da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas/IBRAM em abril ter\u00e1 in\u00edcio o XII Reeditor Ambiental, uma qualifica\u00e7\u00e3o... http://t.co/GBlWc6L1kk"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-03-11T18:25:40.000Z",
            "id": "575724286289125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/0sds1n0bO4"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-03-11T18:25:40.000Z",
            "id": "575724283260895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/lsqWzd9UMB"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-03-11T18:25:36.000Z",
            "id": "575724268052307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/RbwOeaOLoI"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-03-11T18:25:35.000Z",
            "id": "575724264931782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/gXfpg86Bfb"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-03-11T18:25:34.000Z",
            "id": "575724259936313345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/PPcHjwk3aM"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-03-11T18:25:24.000Z",
            "id": "575724215413796865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/kQtLYTPmQv"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-03-11T18:19:41.000Z",
            "id": "575722777979658240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Cascatinha no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas (GO), vai te encantar! http://t.co/0IH58RxSjB http://t.co/hEFtoBH95S"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-03-11T18:19:35.000Z",
            "id": "575722751668928513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Cascatinha no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas (GO), vai te encantar! http://t.co/0IH58RPtIb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2015-03-11T18:10:35.000Z",
            "id": "575720487457697793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amig@s da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  \u00c1guas Emendadas/IBRAM   em abril ter\u00e1  in\u00edcio o XII Reeditor Ambiental, uma... http://t.co/5HpRQT92Cs"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-03-11T17:50:25.000Z",
            "id": "575715412798742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Cachoeira da Cascatinha no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas (GO), vai te encantar! http://t.co/X6yrKwuAV7 http://t.co/BqY3XyUvOx"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2015-03-11T17:31:28.000Z",
            "id": "575710645254950914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no\u00a0RJ http://t.co/7UFgy1cyE7"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "575707913135652864",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP \u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:35.000Z",
            "id": "575707903581028353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/AUqQ46pxEK"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:33.000Z",
            "id": "575707897209839616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/rAWiVWZl7q"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:32.000Z",
            "id": "575707893736980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/g3gJ5x77tS"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:27.000Z",
            "id": "575707873335881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/dBbUTB4nbx"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:26.000Z",
            "id": "575707866641797122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/Y2cPsIiHYO"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:25.000Z",
            "id": "575707864234246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/WzdmhNA7GU"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:25.000Z",
            "id": "575707861864476673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/fFtXjUiaqB"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:22.000Z",
            "id": "575707849117970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/O9fd5lnCgA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:20.000Z",
            "id": "575707841085898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/y7ji510vzC"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:17.000Z",
            "id": "575707828737810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/SAXxXOehWX #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:14.000Z",
            "id": "575707817115410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/I0nagKhJOG"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:09.000Z",
            "id": "575707798639546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/9Du7ygh7L8"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:04.000Z",
            "id": "575707775172378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/m2cqfIpmcV"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:03.000Z",
            "id": "575707771154235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/3sN6Z0gTfu"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-03-11T17:20:02.000Z",
            "id": "575707766301462529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/VjEKXgEKg5"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-03-11T17:19:59.000Z",
            "id": "575707754137944065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/z0SdsACiMx"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-03-11T17:19:57.000Z",
            "id": "575707747330625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/dPOyQCovqS"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-03-11T17:19:56.000Z",
            "id": "575707740015759361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/4RpU6Rvl2e"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-03-11T17:19:44.000Z",
            "id": "575707692834025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/UREVo0VgbN"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-03-11T17:19:43.000Z",
            "id": "575707686915829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/P4IcBOzAZ1"
        },
        {
            "author_id": "82935191",
            "created_at": "2015-03-11T17:00:28.000Z",
            "id": "575702844935794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaADica: Parque Municipal das Mangabeiras \u2192 http://t.co/gFTn9Jcmj9"
        },
        {
            "author_id": "2149327614",
            "created_at": "2015-03-11T16:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "130277678",
                        "start": 66,
                        "username": "Wildlife_Focus"
                    }
                ]
            },
            "id": "575701721873260544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente, Parque Estadual Intervales http://t.co/w8uZm3MjXq via @Wildlife_Focus"
        },
        {
            "author_id": "2578808011",
            "created_at": "2015-03-11T16:30:01.000Z",
            "id": "575695180965224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios gratuitos no Parque Nacional de Tijuca\n\nEsse o ano o Parque Nacional de Tijuca est\u00e1 oferecendo passeios... http://t.co/pzkvZ3fi0t"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-03-11T16:21:54.000Z",
            "id": "575693137265303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/OBnsYC610i"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-03-11T16:21:53.000Z",
            "id": "575693135222738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP \u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/L1KnK422AT"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-03-11T16:21:53.000Z",
            "id": "575693133435957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/V7hASrkBDT"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-03-11T16:21:51.000Z",
            "id": "575693126662156289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/w5Ugxr0U9O"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-03-11T16:21:51.000Z",
            "id": "575693124653088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/Y7ZsPs8GjL"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-03-11T16:12:06.000Z",
            "id": "575690671102652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia aproveita descuido de cegonha-bico-de-sela e rouba refei\u00e7\u00e3o: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/tbI8AWTgfb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-11T15:56:39.000Z",
            "id": "575686781095510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Ave de rapina aproveitou momento em que cegonha jogou peixe no ch\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "16310386",
            "created_at": "2015-03-11T15:35:41.000Z",
            "id": "575681506758230019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do #Rio faz campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas desapropria fam\u00edlias pela prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/d1LCFm3rnI"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2015-03-11T15:10:17.000Z",
            "id": "575675116438208513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano promove curso de condutores do Parque: Um para\u00edso \u00fanico de nossa regi\u00e3o, e que po... http://t.co/rZsP4ORDIY"
        },
        {
            "author_id": "2829996184",
            "created_at": "2015-03-11T14:42:37.000Z",
            "id": "575668151825920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m quer um engradado de Gato??? Tem que ser Francisco n\u00e9!!!!! @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/ZOzzfJTqBw"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-11T14:28:32.000Z",
            "id": "575664605814394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/szFiCdTr1j"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2015-03-11T14:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "55239812",
                        "start": 101,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "575658879671009281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rastros de on\u00e7a s\u00e3o encontrados no Parque Estadual do Turvo em Derrubadas http://t.co/82HuP1l8mA via @PortelaOnline"
        },
        {
            "author_id": "2282521058",
            "created_at": "2015-03-11T14:02:00.000Z",
            "id": "575657932051845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o \u00e9 considerada isenta de culpa por ataque de jacar\u00e9 em reserva extrativista. (http://t.co/5nYR0blaTh)."
        },
        {
            "author_id": "301744624",
            "created_at": "2015-03-11T13:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "197483302",
                        "start": 4,
                        "username": "Priscillaerat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "575653753967214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc97\ud83d\udc95 @priscillaerat @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Kgx6xY1R06"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2015-03-11T13:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "192958497",
                        "start": 88,
                        "username": "exploreocanada"
                    }
                ]
            },
            "id": "575646370331299841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O lago Moraine no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 deslumbrante? Amazing @exploreocanada http://t.co/kMImZ8VZTV"
        },
        {
            "author_id": "1228208389",
            "created_at": "2015-03-11T13:01:44.000Z",
            "id": "575642763825405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenos D\u00edas! Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil\nhttp://t.co/7xJtVyGd92 http://t.co/zK5LRpXq7U"
        },
        {
            "author_id": "2497258693",
            "created_at": "2015-03-11T12:58:22.000Z",
            "id": "575641918538911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente, Parque Estadual Intervales #outdoor http://t.co/1bAyoUpTFq"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2015-03-11T12:38:27.000Z",
            "id": "575636904521105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 5 e 6 realizamos a 6a edi\u00e7\u00e3o da Econegocia\u00e7\u00e3o no Pontal do Paranapanema, c/ Parque Estadual Morro do Diabo /FF http://t.co/VGrSEOgy94"
        },
        {
            "author_id": "96958497",
            "created_at": "2015-03-11T12:34:57.000Z",
            "id": "575636022307880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca https://t.co/JAUVRImGi9"
        },
        {
            "author_id": "23974117",
            "created_at": "2015-03-11T11:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.736944,
                        5.201944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7af67106b90a4b7b"
            },
            "id": "575623165134651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a tartaruga voadora @ Parque Nacional do Monte Roraima https://t.co/G2DMcmYR5n"
        },
        {
            "author_id": "1384574911",
            "created_at": "2015-03-11T11:35:43.000Z",
            "id": "575621115466248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica a Dica: Parque Municipal das Mangabeiras:  http://t.co/JcZOklUI9b"
        },
        {
            "author_id": "59341442",
            "created_at": "2015-03-11T11:07:13.000Z",
            "id": "575613942984089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo parte do Universo no Parque Estadual da Pedra da Boca..."
        },
        {
            "author_id": "60157503",
            "created_at": "2015-03-11T09:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10017162,
                        -15.57838567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "575582748406104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/UQK0gRMkQp"
        },
        {
            "author_id": "75586206",
            "created_at": "2015-03-11T02:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10017162,
                        -15.57838567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "575480918162341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/hNmFn9nA5b"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-03-11T02:01:08.000Z",
            "id": "575476516735209473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/vLXK8QNkBj"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2015-03-11T01:16:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1876245841",
                        "start": 107,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "575465406728511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial de 25 anos da TV Rio Sul conta hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Z2hmZvTihb via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "2495276162",
            "created_at": "2015-03-11T01:10:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1876245841",
                        "start": 107,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "575463773370064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial de 25 anos da TV Rio Sul conta hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/0rivrkT3OO via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "3047347746",
            "created_at": "2015-03-11T00:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "575448074929238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/zzQV4tRueS"
        },
        {
            "author_id": "1482783218",
            "created_at": "2015-03-10T23:43:22.000Z",
            "id": "575441848862445569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 mt lombrado fumar no parque municipal mas hoje foi de boa"
        },
        {
            "author_id": "636241865",
            "created_at": "2015-03-10T23:31:40.000Z",
            "id": "575438902036561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL https://t.co/HkIM60hsY1"
        },
        {
            "author_id": "19334090",
            "created_at": "2015-03-10T23:23:37.000Z",
            "id": "575436879115452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Campo Grande visto dl Parque das Na\u00e7\u00f5es #parque #nacional #na\u00e7\u00f5es #interior #indigenas #campogrande... http://t.co/BJdMwZiDsT"
        },
        {
            "author_id": "19334090",
            "created_at": "2015-03-10T23:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5728013,
                        -20.45584117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "575436873419591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Grande visto dl Parque das Na\u00e7\u00f5es\n#parque #nacional #na\u00e7\u00f5es #interior #indigenas #campogrande\u2026 https://t.co/Taq8rIGeh4"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2015-03-10T23:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93575725,
                        -18.86161281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "575435112143306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar Lindoo! @ Parque Municipal https://t.co/D4JvZJQtMc"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2015-03-10T23:15:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93575725,
                        -18.86161281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "575434813743628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindoo! @ Parque Municipal https://t.co/8GQSzhhYkY"
        },
        {
            "author_id": "39060832",
            "created_at": "2015-03-10T22:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "253752261",
                        "start": 52,
                        "username": "CRGoulartt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "575430039153541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @crgoulartt) https://t.co/YP0BkO9b9h"
        },
        {
            "author_id": "358737250",
            "created_at": "2015-03-10T22:48:43.000Z",
            "id": "575428094284144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800Parque estadual dos Tr\u00eas Picos! \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800Nova Friburgo \u2013 #RiodeJaneiro. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\udbba\udf42Conhe\u00e7a as... http://t.co/oAh7WF7mvk"
        },
        {
            "author_id": "2798801802",
            "created_at": "2015-03-10T22:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74247823,
                        2.80922564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "575427139933175810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/KBdCDp5f60"
        },
        {
            "author_id": "32648921",
            "created_at": "2015-03-10T22:36:55.000Z",
            "id": "575425126239498240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andei mais de 10 km de trilha TODOS OS DIAS, levei sol, chuva e ainda fiquei presa na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica sem \u00e1gua nem g\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "92348231",
            "created_at": "2015-03-10T22:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98115125,
                        -3.11051936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "575416135404949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o desafio de correr 5km em 8 semanas #projetoEuAtleta (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) https://t.co/1qQ6FaQQY8"
        },
        {
            "author_id": "16053791",
            "created_at": "2015-03-10T21:48:54.000Z",
            "id": "575413041145245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h, saindo do trabalho, os rotam fazendo ginastica ficam no parque municipal entoando cantos sobre corpos sangrentos espalhados pela chao."
        },
        {
            "author_id": "63260018",
            "created_at": "2015-03-10T21:23:03.000Z",
            "id": "575406536886853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*****Dica de Viagem*****\n\nVeja mais em nosso site:\nhttp://t.co/nFGR2FFKFg http://t.co/fP0KAju0Rj"
        },
        {
            "author_id": "63260018",
            "created_at": "2015-03-10T21:13:08.000Z",
            "id": "575404039178993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*****Dica de Viagem*****\n\nVeja mais em nosso site:\nhttp://t.co/nFGR2Fo9NI http://t.co/XI4xW95Tz7"
        },
        {
            "author_id": "2771736236",
            "created_at": "2015-03-10T20:32:59.000Z",
            "id": "575393938284093441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas das s\u00e9timas maravilhas do mundo! #Foz #Brasil @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa https://t.co/sYKcWgLJZt"
        },
        {
            "author_id": "110766094",
            "created_at": "2015-03-10T20:04:44.000Z",
            "id": "575386827789574145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u!\nhttp://t.co/KmXuOMkAiw\n#foz #sequencia #7maravilha #post"
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2015-03-10T19:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1324859376",
                        "start": 72,
                        "username": "leticiaraquuel_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "575380415998988290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LoucosPorJesus (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @leticiaraquuel_) https://t.co/TdzvsygRvF"
        },
        {
            "author_id": "168719912",
            "created_at": "2015-03-10T19:34:27.000Z",
            "id": "575379208425324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hanna #goldenretriver #DEUSNOCOMANDO @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/Sws0qf3DzD"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-03-10T19:25:26.000Z",
            "id": "575376938505793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro \u201cReserva Biol\u00f3gica das Perobas: Uma Ilha de Biodiversidade no Noroeste do Paran\u00e1\u201d, que trata da hist\u00f3ria... http://t.co/MyLeJfqtvX"
        },
        {
            "author_id": "1093718400",
            "created_at": "2015-03-10T19:20:28.000Z",
            "id": "575375688661757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulista oficializa transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Frio em Parque Natural Municipal http://t.co/TK1aXmluHr"
        },
        {
            "author_id": "443615122",
            "created_at": "2015-03-10T19:04:32.000Z",
            "id": "575371678798213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".O parque nacional \" TERRA RONCA \" .fica nos manc\u00edpios de S\u00e3o Domingos e Guarani ( GO) ..divisa com a Bahia ! http://t.co/HiQq5xtlz5"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2015-03-10T18:40:41.000Z",
            "id": "575365674824040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro \u201cReserva Biol\u00f3gica das Perobas: Uma Ilha de Biodiversidade no Noroeste do Paran\u00e1\u201d, que trata da hist\u00f3ria... http://t.co/9d8uGb3aVZ"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-03-10T18:36:03.000Z",
            "id": "575364507679199233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "15h34-V\u00edtimaDequedaDeAltura:Andradas,1260,Centro,BH.Pr\u00f3x Parque Municipal.Segundo solicitante,1vit,masc,caiu dentro do arrudas.3vtr deslocam"
        },
        {
            "author_id": "2880224711",
            "created_at": "2015-03-10T18:12:11.000Z",
            "id": "575358505332314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza exuberante! #100HappyDays #Day49 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/Q9yLH6MG7h"
        },
        {
            "author_id": "277765632",
            "created_at": "2015-03-10T18:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "15523806",
                        "start": 14,
                        "username": "Costolli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51476959,
                        -14.13714344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "575357052278693889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parab\u00e9ns pro @costolli @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lrUAyWnpWy"
        },
        {
            "author_id": "488347229",
            "created_at": "2015-03-10T17:52:05.000Z",
            "id": "575353443654696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Concello presentou diante da Xunta as alegaci\u00f3ns ao plan de conservaci\u00f3n do monumento natural das Catedrais \nhttp://t.co/PPE5RFlAAB"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2015-03-10T17:45:45.000Z",
            "id": "575351852679692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional #KhaoYai: o terceiro maior da #Tail\u00e2ndia e perfeito para os f\u00e3s do #ecoturismo. #DestinoDoDia http://t.co/jKEnCQtIIg"
        },
        {
            "author_id": "33073112",
            "created_at": "2015-03-10T17:41:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "575350896298717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ver\u00e3o trazendo as flores do outono. Parque Municipal Am\u00e9rico Renne Giannetti \r#BeloHorizonteCity\u2026 https://t.co/Gg9oRytL0R"
        },
        {
            "author_id": "707163853",
            "created_at": "2015-03-10T17:09:05.000Z",
            "id": "575342623277342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente, Parque Estadual Intervales http://t.co/ZTEV6PsuyR"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2015-03-10T17:00:03.000Z",
            "id": "575340351499665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o in\u00edcio do ano, o p\u00fablico que visita o Parque Nacional da Tijuca pode desfrutar de novos atrativos, que... http://t.co/cxAJr9CvqD"
        },
        {
            "author_id": "2236435838",
            "created_at": "2015-03-10T16:51:14.000Z",
            "id": "575338130024370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aq no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "83241944",
            "created_at": "2015-03-10T16:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "575336993724329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/wmG9AMrQbw"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-03-10T16:17:28.000Z",
            "id": "575329633605976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra vista da cachoeira do aricazinho no parque nacional da chapada.\n#amoviajar #brazil #nature\u2026 https://t.co/Qapxtxq3cA"
        },
        {
            "author_id": "457906950",
            "created_at": "2015-03-10T15:57:25.000Z",
            "id": "575324589154242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnjoyingTheSun #Colors #NaturalBeauty #Beauty (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/DCrrMXterQ"
        },
        {
            "author_id": "79211223",
            "created_at": "2015-03-10T15:42:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "575320887542595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curtindo\n#Niver\n#Lagoaquiosque\n#SorrindosendoFeliz @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/sfJUcZvJZ5"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2015-03-10T15:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.19906905,
                        -30.10773651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "575313860552364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Los Glaciares, criado em 1937, \u00e9 o reino dos gelos continentais, geleiras, lagos e\u2026 https://t.co/BLVMzCux5O"
        },
        {
            "author_id": "18163767",
            "created_at": "2015-03-10T15:00:34.000Z",
            "id": "575310283528241154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa das Falagueiras do s\u00e9culo XIX fica perto Parque Nacional da Peneda #Ger\u00eas, aproveite! http://t.co/IPs4aIFjO4 http://t.co/Rb4kLQLDVJ"
        },
        {
            "author_id": "138534969",
            "created_at": "2015-03-10T14:12:16.000Z",
            "id": "575298126791241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos assinar a peti\u00e7\u00e3o galera, para acabar com as mortes dos animais silvestres da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/LrH7LEavOB"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-10T14:01:49.000Z",
            "id": "575295497633665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revendo: Super parque nacional com muitas trilhas, The Grampians est\u00e3o no nosso Top20 Austr\u00e1lia. Veja todos. http://t.co/g4FqsBhlMH"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-03-10T13:48:49.000Z",
            "id": "575292224470188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ \n http://t.co/kIKEgEd221"
        },
        {
            "author_id": "1339777884",
            "created_at": "2015-03-10T13:39:53.000Z",
            "id": "575289978567159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O CONCELLO RIBADENSE REMITIULLE \u00c1 XUNTA AS ALEGACI\u00d3NS AO PLAN DE CONSERVACI\u00d3N DO MONUMENTO NATURAL DA PRAIA DAS... http://t.co/Fkq6VBpXCT"
        },
        {
            "author_id": "70195193",
            "created_at": "2015-03-10T13:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "575283188467044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ZzVwfWFtgm"
        },
        {
            "author_id": "2282521058",
            "created_at": "2015-03-10T13:02:31.000Z",
            "id": "575280572819443713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o \u00e9 considerada isenta de culpa por ataque de jacar\u00e9 em reserva extrativista. (http://t.co/5nYR0blaTh)."
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2015-03-10T12:39:24.000Z",
            "id": "575274756770938881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampar na Serra dos \u00d3rg\u00e3os Ficou Bem Mais Caro: Novas tarifas de uso do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os c... http://t.co/NYlFBtX9At"
        },
        {
            "author_id": "1460830310",
            "created_at": "2015-03-10T12:38:50.000Z",
            "id": "575274614802247681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de caminhar na altura da copa das \u00e1rvores no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/pJRgT3u9ft"
        },
        {
            "author_id": "2764711203",
            "created_at": "2015-03-10T12:33:02.000Z",
            "id": "575273151438942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E bom demais (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/K5QTKYlS9Y"
        },
        {
            "author_id": "33591326",
            "created_at": "2015-03-10T12:13:53.000Z",
            "id": "575268334993850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza!!!! \u263a\ud83d\ude0a (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/eY2w4SP9S1"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-03-10T12:03:00.000Z",
            "id": "575265596968804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampar na Serra dos \u00d3rg\u00e3os Ficou Bem Mais Caro: Novas tarifas de uso do Parque Nacional da\u2026 http://t.co/K1zY6ffg2o"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-03-10T11:44:08.000Z",
            "id": "575260848190529537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "123218757",
            "created_at": "2015-03-10T10:31:30.000Z",
            "id": "575242568864251905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Uni\u00e3o \u00e9 considerada isenta de culpa por ataque de jacar\u00e9 em reserva extrativista\nhttp://t.co/al8jBFCyCe"
        },
        {
            "author_id": "123624109",
            "created_at": "2015-03-10T10:26:04.000Z",
            "id": "575241200162238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Uni\u00e3o \u00e9 considerada isenta de culpa por ataque de jacar\u00e9 em reserva extrativista\nhttp://t.co/BOJHsYRBaq"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-03-10T09:58:23.000Z",
            "id": "575234235788734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL AKAGERA DE RUANDA\" http://t.co/tAffTkNVKG"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2015-03-10T09:05:27.000Z",
            "id": "575220913572044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hipop\u00f3tamos da Gorongosa | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/0SWfAmrl6P"
        },
        {
            "author_id": "74878919",
            "created_at": "2015-03-10T03:14:07.000Z",
            "id": "575132496884596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano nossa ida ao Parque Nacional do Capara\u00f3 ser\u00e1 nos dias 19, 20 e 21 de junho. Reserve a data!\nSubiremos... http://t.co/ohvBfvciVs"
        },
        {
            "author_id": "465187886",
            "created_at": "2015-03-10T03:13:50.000Z",
            "id": "575132427774918659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fresco. @ Parque Nacional Nevado de Toluca https://t.co/xrUOjXhtZX"
        },
        {
            "author_id": "47472415",
            "created_at": "2015-03-10T03:04:34.000Z",
            "id": "575130095888760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Boa Noite especial direto do Parque Nacional de Anavilhanas. \u2728 #euamazonia #anavilhanas #novoair\u00e3o... http://t.co/IsKOoIRsH8"
        },
        {
            "author_id": "47472415",
            "created_at": "2015-03-10T03:04:33.000Z",
            "id": "575130088284504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Boa Noite especial direto do Parque Nacional de Anavilhanas. \u2728\ud83d\udea3 #euamazonia #anavilhanas\u2026 https://t.co/qACQMdH0z2"
        },
        {
            "author_id": "1008906984",
            "created_at": "2015-03-10T02:37:14.000Z",
            "id": "575123217091837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer passiar no domingo? Ou no s\u00e1bado? Vvai pro parque municipal carai... sem contar a m\u00e1fia azul... falo nada... j\u00e1 foi a \u00e9poca! Rid\u00edculo"
        },
        {
            "author_id": "36228664",
            "created_at": "2015-03-10T02:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "575118750380249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pai, vou fazer um fake yoga aqui e voc\u00ea tira uma foto?\" @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/Nk09FRVE72"
        },
        {
            "author_id": "2188380547",
            "created_at": "2015-03-10T01:53:06.000Z",
            "id": "575112110469963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "THINGS NOT TO MISS IN #BRAZIL \n#travel #tour #Holiday #GOGOOTOURgoestoBrazil\n\nPARQUE NACIONAL DA TIJUCA\nThis... http://t.co/6t4zD6Ft1T"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-03-10T01:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "57254597",
                        "start": 76,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "575103840208486401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no RJ convoca volunt\u00e1rios http://t.co/wTtfZ7UkCt via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "1682322781",
            "created_at": "2015-03-10T01:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "575100468172554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mora \ud83d\udc36 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/sCWgNdWflZ"
        },
        {
            "author_id": "92057771",
            "created_at": "2015-03-10T00:52:23.000Z",
            "id": "575096830737977345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: N\u00e3o \u00e9 uma pintura. #Pato #Duck #Park #Parque #BH #BeloHorizonte #Places #Lake (em Parque Municipal) http://t.co/J2U2RqSpdk"
        },
        {
            "author_id": "92057771",
            "created_at": "2015-03-10T00:52:22.000Z",
            "id": "575096825767673857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9  uma pintura.\n\n#Pato #Duck #Park #Parque #BH #BeloHorizonte #Places #Lake @ Parque Municipal https://t.co/163jcXpd4x"
        },
        {
            "author_id": "44751082",
            "created_at": "2015-03-10T00:38:55.000Z",
            "id": "575093440100331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero visitar!!! \nArquitetura VS bioarquitetura... Tem que andar juntas. \nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 concreto vive o homem, mas sim... http://t.co/0KZ7HZBpoD"
        },
        {
            "author_id": "484314207",
            "created_at": "2015-03-10T00:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "575085763500601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc33 @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/I9wm2ofTq3"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2015-03-10T00:03:54.000Z",
            "id": "575084629771689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recapeamento em Juqui\u00e1 avan\u00e7a no Parque Nacional e Vila dos P\u00e1ssaros http://t.co/TrtD1PzGI7 http://t.co/a7gpHkgW8e"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-10T00:01:51.000Z",
            "id": "575084113952120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/RcldYtQjcN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-10T00:01:41.000Z",
            "id": "575084070855643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/IYL1Rz9djb"
        },
        {
            "author_id": "116806151",
            "created_at": "2015-03-10T00:00:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0176902,
                        -15.8613981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "575083752059199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2600\ufe0f @ Parque Nacional De Brasilia https://t.co/Bv6VGSOQuJ"
        },
        {
            "author_id": "2981489997",
            "created_at": "2015-03-09T23:55:35.000Z",
            "id": "575082533110571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recapeamento em Juqui\u00e1 avan\u00e7a no Parque Nacional e Vila dos P\u00e1ssaros.\nhttp://t.co/jOtGpgdOxd\nhttp://t.co/LDiUvE8hmZ http://t.co/LBAiHPFey6"
        },
        {
            "author_id": "84149602",
            "created_at": "2015-03-09T23:43:53.000Z",
            "id": "575079590311366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O ONLINE por medidas emergenciais contra atropelamentos de animais silvestres na Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/MaK51BHHsz"
        },
        {
            "author_id": "84149602",
            "created_at": "2015-03-09T23:43:41.000Z",
            "id": "575079540185305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O ONLINE por medidas emergenciais contra atropelamentos de animais silvestres na Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/D6LBxbq5al"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-03-09T23:38:36.000Z",
            "id": "575078262029713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessias...Todo mundo quer tomar \"banho de chuveirinho\" na Chapada dos Veadeiros (Parque Nacional da Chapada... http://t.co/l9D1ELDLO8"
        },
        {
            "author_id": "285070213",
            "created_at": "2015-03-09T23:31:03.000Z",
            "id": "575076359883591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal dar uma mergulhada numa das piscinas naturais do Parque Nacional de Isalo, em Madagascar? #DestinosY"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-09T23:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "575071459787337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino funcional \ud83d\ude30 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/4Cf1rLYZqX"
        },
        {
            "author_id": "2187307627",
            "created_at": "2015-03-09T23:08:31.000Z",
            "id": "575070691504054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou ao parque municipal pra conseguir a autoriza\u00e7\u00e3o pra fazer as fotos , pelo visto v\u00e3o cobrar pra... http://t.co/lAEHfSSj6a"
        },
        {
            "author_id": "826538124",
            "created_at": "2015-03-09T23:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "575070180096786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande e bobo! #anthony #bulldog #dog #doglover #like4like @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/w2DhQi7Z60"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2015-03-09T23:02:50.000Z",
            "id": "575069260747120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedoribeira #Recapeamento em #Juqui\u00e1 avan\u00e7a no Parque Nacional e Vila dos P\u00e1ssaros http://t.co/CoZTJ8yFg1"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-03-09T22:58:54.000Z",
            "id": "575068268047822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O ONLINE por medidas emergenciais contra atropelamentos de animais silvestres na Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/shOWW83eMx"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-03-09T22:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "575063048479772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ZeiAaONCUQ"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2015-03-09T22:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93575725,
                        -18.86161281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "575061781275541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf43 @ Parque Municipal https://t.co/ynk7f0Ig9M"
        },
        {
            "author_id": "39060832",
            "created_at": "2015-03-09T22:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "575061629840285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/Xuyv40aYRn"
        },
        {
            "author_id": "1681715419",
            "created_at": "2015-03-09T22:21:14.000Z",
            "id": "575058790569000961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia de viagem! #ChapadaDiamantina #1100kmRodados #Cansado #Amanh\u00e3Acaba @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/cy921JvCmQ"
        },
        {
            "author_id": "620458232",
            "created_at": "2015-03-09T22:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37098039,
                        -22.94958661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "575053978121142274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lights from the sky. #Huntgram #HuntgramBrazil @ Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/nt34R9vuaF"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2015-03-09T21:57:18.000Z",
            "id": "575052769930907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lagoa do Peri \u00e9 um convite para o piquenique em fam\u00edlia. Saiba mais: http://t.co/8uwYhRU54j"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-03-09T21:48:16.000Z",
            "id": "575050496081178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/ciy5b2XSiO"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-03-09T21:48:16.000Z",
            "id": "575050494235705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/toJRpImIcx"
        },
        {
            "author_id": "620458232",
            "created_at": "2015-03-09T21:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "575044599678263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lights from the sky. #Huntgram #HuntgramBrazil @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/Uu835powzp"
        },
        {
            "author_id": "2225144736",
            "created_at": "2015-03-09T21:16:57.000Z",
            "id": "575042614845636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/4Q3B7XNrOV"
        },
        {
            "author_id": "170341543",
            "created_at": "2015-03-09T21:07:15.000Z",
            "id": "575040172124979201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o \u00e9 considerada isenta de culpa por ataque de jacar\u00e9 em reserva extrativista  http://t.co/PxS7Gi5xeV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-09T21:02:19.000Z",
            "id": "575038931227574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/QXX7Bu4Kwj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-09T21:02:06.000Z",
            "id": "575038876789686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/kABIhkAgP1"
        },
        {
            "author_id": "41741513",
            "created_at": "2015-03-09T20:43:00.000Z",
            "id": "575034069454577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos videos que eu tirei no Parque Nacional do Itatiaia / RJ. http://t.co/v1BjEJf6Tk"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-03-09T20:38:07.000Z",
            "id": "575032840414367744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri, Diamantina, Minas Gerais.\u2026 https://t.co/1QhLYKWhRY"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2015-03-09T20:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "57254597",
                        "start": 76,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "575031686959857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no RJ convoca volunt\u00e1rios http://t.co/tyAVRgxHeg via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "2363065862",
            "created_at": "2015-03-09T20:05:29.000Z",
            "id": "575024627463905280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o abrimos \u00e0s segundas, mas nossa galeria virtual continua l\u00e1: http://t.co/umtKbEoQXc Foto de hoje: Valdemir Cunha. http://t.co/AwXWtR75vg"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-03-09T19:58:09.000Z",
            "id": "575022783043887105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra-MG"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2015-03-09T19:44:45.000Z",
            "id": "575019412148875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\n\nA Ba\u00eda do Sancho, que comp\u00f5e o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, foi eleita a praia... http://t.co/AhXAoeIiJ7"
        },
        {
            "author_id": "423662674",
            "created_at": "2015-03-09T19:38:15.000Z",
            "id": "575017775187390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no Rio de Janeiro: http://t.co/5F819d2zV0..."
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2015-03-09T19:32:34.000Z",
            "id": "575016343491112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E AGORA MO\u00c7AMBIQUE ?\nAcabaram os elefantes na reserva de Taratibu (Parque Nacional das Quirimbas) http://t.co/vF9WXKmxjz"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2015-03-09T19:20:53.000Z",
            "id": "575013405595168768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E AGORA MO\u00c7AMBIQUE ?\nAcabaram os elefantes na reserva de Taratibu (Parque Nacional das Quirimbas) http://t.co/sLhDBA9uxh"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2015-03-09T19:18:44.000Z",
            "id": "575012864144064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto de 2014. Lagoa Bonita - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nFoto de Paulo Silva J\u00fanior http://t.co/3d7STnbFiN"
        },
        {
            "author_id": "585737891",
            "created_at": "2015-03-09T19:01:03.000Z",
            "id": "575008414033580033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ: A Uni\u00e3o ingressou com A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria (ACO\u2026 http://t.co/NEJKBI6LHc"
        },
        {
            "author_id": "142902882",
            "created_at": "2015-03-09T18:57:57.000Z",
            "id": "575007634035732481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Esperan\u00e7a @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #lagoadaesperanca #riopreguicas\u2026 https://t.co/NJ77NDqZih"
        },
        {
            "author_id": "59609307",
            "created_at": "2015-03-09T18:52:40.000Z",
            "id": "575006305041051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o alerta da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Norte sobre o Peixe Le\u00e3o, esp\u00e9cie invasora... http://t.co/f4FpW8Z7bp"
        },
        {
            "author_id": "68313718",
            "created_at": "2015-03-09T18:41:47.000Z",
            "id": "575003562717147137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no Rio de Janeiro: http://t.co/s5XX5oJLbf"
        },
        {
            "author_id": "276670025",
            "created_at": "2015-03-09T18:29:22.000Z",
            "id": "575000441890566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ: A Uni\u00e3o ingressou com A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria (AC... http://t.co/CmBpKpN8pa"
        },
        {
            "author_id": "62154635",
            "created_at": "2015-03-09T18:29:22.000Z",
            "id": "575000440078667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ: A Uni\u00e3o ingressou com A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria (AC... http://t.co/sH5tkYBEfY"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2015-03-09T18:29:21.000Z",
            "id": "575000434357612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ: A Uni\u00e3o ingressou com A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria (AC... http://t.co/WbyU8yteRF"
        },
        {
            "author_id": "822411067",
            "created_at": "2015-03-09T18:29:20.000Z",
            "id": "575000432663138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ: A Uni\u00e3o ingressou com A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria (AC... http://t.co/Jd17gj7ZOX"
        },
        {
            "author_id": "2602262592",
            "created_at": "2015-03-09T18:29:20.000Z",
            "id": "575000430901469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ: A Uni\u00e3o ingressou com A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria (AC... http://t.co/ulB174wqd6"
        },
        {
            "author_id": "2764452242",
            "created_at": "2015-03-09T18:29:19.000Z",
            "id": "575000428909219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ: A Uni\u00e3o ingressou com A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ria (AC... http://t.co/IPFJIS3cLe"
        },
        {
            "author_id": "633337877",
            "created_at": "2015-03-09T18:29:18.000Z",
            "id": "575000424958201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF - Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ http://t.co/bGxqHXpGfr"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2015-03-09T18:29:15.000Z",
            "id": "575000410588516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ http://t.co/kmOv4PXFSB #STF"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-03-09T18:29:06.000Z",
            "id": "575000370876805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF- Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ: A Uni\u00e3o ingressou com A\u00e7\u00e3o C\u00edvel Origin\u00e1ri... http://t.co/VGc9kFr2ug"
        },
        {
            "author_id": "34912220",
            "created_at": "2015-03-09T18:29:00.000Z",
            "id": "575000348982575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ http://t.co/XcUcQmqRvs"
        },
        {
            "author_id": "39503591",
            "created_at": "2015-03-09T18:28:55.000Z",
            "id": "575000325788057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ http://t.co/BMeHadT6cP"
        },
        {
            "author_id": "38898126",
            "created_at": "2015-03-09T18:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        14.07169418,
                        50.96219782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "980efc23aa11e6b1"
            },
            "id": "574999804092096514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, perto de Dresden, Sax\u00f4nia.! #bridge #deutschland #Sachsen #saxonswitzerland  #bastei\u2026 https://t.co/jI4HF2eMLK"
        },
        {
            "author_id": "151135938",
            "created_at": "2015-03-09T18:24:19.000Z",
            "id": "574999170982940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o questiona cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha, no RJ http://t.co/zqWS9g7sEC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Delma_Andrade].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Delma_Andrade",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Delma_Andrade"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [leocostajf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "leocostajf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "leocostajf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caieiras, Brasil",
                "id": "a9df1ccbea6632cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Maria, Brasil",
                "id": "d483dd96c0bd9afe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "Spezzano della Sila, Calabria",
                "id": "47ff8d9dc99b3afb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uiramut\u00e3, Brasil",
                "id": "7af67106b90a4b7b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Lohmen, Deutschland",
                "id": "980efc23aa11e6b1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2435912649",
                "name": "Vero Desou",
                "username": "DesouVero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2730675844",
                "name": "Lucas Moura",
                "username": "lmouracardoso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929505157",
                "name": "Jaqueline Oliveira",
                "username": "Jaqueoliver1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239250400",
                "name": "Ecofertas.com.br",
                "username": "ecofertascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408370610",
                "name": "Luiz Klering",
                "username": "LuizChimia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258408565",
                "name": "camila",
                "username": "li_L_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347512468",
                "name": "Victor D. Lopez",
                "username": "vidalogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033038883",
                "name": "Malphite Politicamente Correto",
                "username": "Malphite_puto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69307621",
                "name": "Jardel Sebba",
                "username": "jardelsebba45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282456143",
                "name": "\ud83c\udfcb\ud83c\udffe",
                "username": "vanessabric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28003820",
                "name": "Marcelo Jardim",
                "username": "marcelojardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724734756",
                "name": "girlene tim beta",
                "username": "girlenelinda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587001381",
                "name": "Izabella Mendes",
                "username": "izabella_mms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72074600",
                "name": "Renata",
                "username": "rezlorenzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55399775",
                "name": "pauloaugustosilva",
                "username": "pagusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58037190",
                "name": "Magno Martins",
                "username": "BLOGDOMAGNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829829828",
                "name": "Viajar Lava a Alma",
                "username": "ViajarLavaaAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147924903",
                "name": "NE10 Interior",
                "username": "NE10Interior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74453369",
                "name": "Jean Falc\u00e3o",
                "username": "jeanfcarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246914131",
                "name": "R\u00e1dio Sei",
                "username": "RadioSeiPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65254211",
                "name": "Danielle Bazoni",
                "username": "danyasisay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62207069",
                "name": "Dih",
                "username": "godinhoddd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195375332",
                "name": "Fabi\u00e1n Calder\u00f3n",
                "username": "fab_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41967802",
                "name": "Thaleco",
                "username": "Thalessimoess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308514495",
                "name": "leandronothen",
                "username": "leandronothen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499130014",
                "name": "babis",
                "username": "bahzmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166596739",
                "name": "W\u013a\u013d\u015e\u0150\u0147 \u015a\u0104\u0145\u0164\u1eb4\u0147\u1eb6_\u00df\u039b\u00df\u00df\u00d8",
                "username": "babosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556810448",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "viictorh__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132241957",
                "name": "Mar Segura Fait",
                "username": "Mar_SFait88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820955439",
                "name": "Ni",
                "username": "nicolesteffen21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424451529",
                "name": "Spengler \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dspengler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103369121",
                "name": "\ud83c\udf38 B\u00e1rbara \ud83c\udf38",
                "username": "babilohanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552156564",
                "name": "Maz\u00e9\u2077\ud83c\udf77",
                "username": "mazejiminyoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287957845",
                "name": "Maycon",
                "username": "SrBarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991345254",
                "name": "Quinta L\u00f3gica",
                "username": "5aLogica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298816211",
                "name": "\u0618",
                "username": "filuison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92314284",
                "name": "Regiane Oliveira",
                "username": "RegianeeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38764302",
                "name": "Cheshire Guy",
                "username": "TheCheshireGuy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351073418",
                "name": "Pau Reynoso",
                "username": "pauureynoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225144736",
                "name": "paulo mello",
                "username": "black_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145746395",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcef \ud835\udced \ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcea \ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "Intermexe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43926196",
                "name": "AFmedios",
                "username": "AFmedios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153809516",
                "name": "Protecci\u00f3n Civil",
                "username": "PC_Colima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205840868",
                "name": "Protecci\u00f3n Civil JAL",
                "username": "PCJalisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533333081",
                "name": "Poppy Lovejoy",
                "username": "PoppyLuv17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14246149",
                "name": "RaphaBonelli",
                "username": "lofwyr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190506175",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vancioffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62153050",
                "name": "Adriana Borges",
                "username": "borboletacabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236587399",
                "name": "Alexsandro Silveira",
                "username": "Alexsandro_Silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425859726856839169",
                "name": "Prefeitura de Praia Grande",
                "username": "prefeiturapg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235586711",
                "name": "Gabriel Siota Ganzer \ud83e\uddc9\ud83d\udcf0",
                "username": "siottag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600919054",
                "name": "Coach Tata Prado",
                "username": "Coachtataprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61528225",
                "name": "Brasil Liter\u00e1rio",
                "username": "Brasilliterario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328219312",
                "name": "digolei",
                "username": "digolei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101378341",
                "name": "Felipe Campos",
                "username": "felipecamposft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004599502",
                "name": "Portal Chapada",
                "username": "portalchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329424902",
                "name": "Lucas Lemos",
                "username": "luquiinhabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187414019",
                "name": "Larissa.",
                "username": "laaahcatherine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222843906",
                "name": "Felipe Pires",
                "username": "felipepiresmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64268513",
                "name": "Carlos Ara\u00fajo",
                "username": "CarlosAraujo_ad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56710068",
                "name": "Ailton Medeiros",
                "username": "blogdoailton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572272278",
                "name": "IG: Destinoslatam",
                "username": "destinoslatam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124264576",
                "name": "Tony \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34 \u26ab\ufe0f #RNsegueRN \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \u200f",
                "username": "hluizt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319256953",
                "name": "L\u00ea",
                "username": "Lele_Eufrasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560208466",
                "name": "AMIGOSENBRASIL.COM",
                "username": "AMIGOSENBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422695313",
                "name": "Anna Sosa",
                "username": "annasosar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771072283",
                "name": "am isa",
                "username": "keenmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88249433",
                "name": "andr\u00e9\ud83e\ude93",
                "username": "euoandreh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37579277",
                "name": "planejandoaviagem",
                "username": "micapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33985893",
                "name": "APROGEO-MG",
                "username": "aprogeomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087373865",
                "name": "HomeTown Brasil",
                "username": "HomeTownBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280301802",
                "name": "Turismo Oleicola",
                "username": "molinojabonero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40700933",
                "name": "Rebeca",
                "username": "beccahenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56770089",
                "name": "mpro_oficial",
                "username": "mpro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171680821",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "HeloiseSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123850299",
                "name": "OktoberBlog",
                "username": "oktoberblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878727",
                "name": "OBlumenauense",
                "username": "oblumenauense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188095994",
                "name": "INFOMOVIL",
                "username": "InfomovilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248227167",
                "name": "J\u00falia Lott",
                "username": "JuhhMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457985257",
                "name": "Ali crim dourado",
                "username": "alicev14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022497268",
                "name": "#Lopes",
                "username": "wealopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44953064",
                "name": "FARM Rio Oficial",
                "username": "adorofarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104996404",
                "name": "Voluntariado_VivaRio",
                "username": "voluntariado_vr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59535514",
                "name": "solcrespo",
                "username": "solcrespoyoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603672670",
                "name": "Vilarejo Hot\u00e9is",
                "username": "HoteisVilarejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119405725",
                "name": "Ojornal",
                "username": "RedeOjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76212068",
                "name": "Mauricio Cavalcante",
                "username": "soudoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3077789361",
                "name": "Cleidemilson",
                "username": "Milsonccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134512804",
                "name": "Luan Rodrigues",
                "username": "CRF_LuanGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868122250",
                "name": "Comercio Foz",
                "username": "comerciofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846230821",
                "name": "vits",
                "username": "putsvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006705",
                "name": "Adriana Setti",
                "username": "drisetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240537778",
                "name": "Passeios na Toscana",
                "username": "passeiostoscana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551211777",
                "name": "fabio karavelys",
                "username": "karavelys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233235061",
                "name": "Ligado no Rio",
                "username": "ligadonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2412952219",
                "name": "Geography Everyday",
                "username": "geographybot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266662012",
                "name": "Danyele D. V. Muniz",
                "username": "DdvMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2627093987",
                "name": "Tharsila Tim Beta",
                "username": "tharsilapdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220152802",
                "name": "Zdez Compra Coletiva",
                "username": "zdezcompras1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625797",
                "name": "SCOTT Brasil",
                "username": "ScottBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826827068",
                "name": "Kaique tim beta",
                "username": "kaiquejiujitsu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238250750",
                "name": "Jayme Vasconcellos",
                "username": "jaymefvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912014446",
                "name": "welington",
                "username": "welington_wem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433393963",
                "name": "Matth",
                "username": "Matth_and_Matth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90927127",
                "name": "Gilson Reis",
                "username": "gilsonreis65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480858628",
                "name": "Cristiane Aguiar",
                "username": "crissaguiar07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631125586",
                "name": "julmar andrade batis",
                "username": "andrade339",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381102154",
                "name": "Ponto Turismo",
                "username": "TURISMOPONTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170294949",
                "name": "Bru",
                "username": "bbrudomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986108883",
                "name": "Caipora Cooperativa",
                "username": "CaiporaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92344633",
                "name": "danielson",
                "username": "santosdasilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82935191",
                "name": "Amplificador",
                "username": "amplificadortv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63994658",
                "name": "Fabiana Monteiro",
                "username": "bia_carter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070094596",
                "name": "ale pino \ud83c\udff4",
                "username": "cambioparaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473474",
                "name": "Portal Stylo",
                "username": "PortalSTYLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210657",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36480792",
                "name": "Jornal O Tempo",
                "username": "JornalOTempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063301786",
                "name": "\u2764\u2764LIZ .S.\u2764\u2764",
                "username": "liz_s88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967184239",
                "name": "Lara \u2741",
                "username": "barbosamlara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701841514",
                "name": "Enjoy Portugal",
                "username": "EnjoyPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113182686",
                "name": "Paulopuraemocao",
                "username": "paulopuraemocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437572880",
                "name": "vagner marinho",
                "username": "vagnermtp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26924151",
                "name": "Rede Super",
                "username": "redesuper",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107991884",
                "name": "Marcela",
                "username": "marcelasaraivap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104843881",
                "name": "Xaropinha gabiru",
                "username": "gacasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161307930",
                "name": "Cynthia Andrade",
                "username": "Cynthia_MALS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51211642",
                "name": "Beagle Brand",
                "username": "BeagleBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497144007",
                "name": "nadi",
                "username": "noibiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302908145",
                "name": "Micheli",
                "username": "micheli_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468428045",
                "name": "ale",
                "username": "alepetry_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150836458",
                "name": "Alexandre Santos",
                "username": "infoalexsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079979356",
                "name": "Eduardo Dantas",
                "username": "2ac335bd95164d8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365166134",
                "name": "MelBraga Fotografa",
                "username": "MelBragaPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155288322",
                "name": "F\u00e1brica Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "FabricaComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677851000",
                "name": "Overlander",
                "username": "Overlander_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263334500",
                "name": "Camila Langlois",
                "username": "Cam_Lan_Ve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27632020",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizhmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27910466",
                "name": "Sinister Kid",
                "username": "raphaellopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070085434",
                "name": "ACLCell",
                "username": "AclCell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340887739",
                "name": "Rute M.Jarroca Rocha",
                "username": "RuteJarroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800496225",
                "name": "Ethel Mundo",
                "username": "SdEthel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65579025",
                "name": "INFO7",
                "username": "info7mty",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "490096976",
                "name": "joaot.oliveira",
                "username": "joaotkamikazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294778560",
                "name": "Mayara Gabardo",
                "username": "maygabardo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231896252",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "miguel_dedezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463227828",
                "name": "Raphs \ud83c\udf80",
                "username": "Its_Raphs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776293135",
                "name": "REN\u00ca GOMES",
                "username": "rengomes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289830604",
                "name": "Postmoney Oficial",
                "username": "Postmoneybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176677460",
                "name": "Paulaingrid",
                "username": "paulaingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543771832",
                "name": "ESCALADA PLANET\u00c1RIA",
                "username": "escplanetaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64403774",
                "name": "Oscar Karoleski",
                "username": "okaroleski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803371213",
                "name": "J Cennet",
                "username": "justCennet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327865594",
                "name": "Andrew Warren",
                "username": "AndyBugGuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174021429",
                "name": "barbask",
                "username": "benskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107176276",
                "name": "Beto de Castro",
                "username": "betodecastro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19966046",
                "name": "Sesc em Minas Gerais",
                "username": "sescmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104555207",
                "name": "Pedro Mu\u00f1oz",
                "username": "pedromunozme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52520296",
                "name": "PORTAL E. O SABER",
                "username": "osaberportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2170586596",
                "name": "Ed Marte",
                "username": "Ed_Marte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870575845",
                "name": "Falcon Express",
                "username": "expressfalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495276162",
                "name": "Walter Dutra Marques",
                "username": "walterdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611045997",
                "name": "IgersJuizdeFora",
                "username": "IgersJuizdeFora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201322550",
                "name": "Jessica Norato",
                "username": "jeeh_siilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648560398",
                "name": "Ciranda Artesanal",
                "username": "CirandaArtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510324140",
                "name": "Prefeitura Paulista",
                "username": "prefpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163935204",
                "name": "Deputado Z\u00e9 Milton",
                "username": "DepZeMilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364907466",
                "name": "SUR INFORMA",
                "username": "Asurinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149327614",
                "name": "carlotti mireille",
                "username": "flamel_irina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130277678",
                "name": "FocusingOnWildlife",
                "username": "Wildlife_Focus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578808011",
                "name": "Hinter App",
                "username": "hinterapp7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16310386",
                "name": "Renata Mendon\u00e7a",
                "username": "renata_mendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829996184",
                "name": "Vanessa Oliveira",
                "username": "vanessao_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282521058",
                "name": "Alexandre & Mendes",
                "username": "advocaciajoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301744624",
                "name": "Paola",
                "username": "PaolaErat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197483302",
                "name": "Priscila Erat",
                "username": "Priscillaerat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192958497",
                "name": "Canad\u00e1",
                "username": "exploreocanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228208389",
                "name": "Nave3",
                "username": "RadioNave3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497258693",
                "name": "Outdoors",
                "username": "outdoors_dp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96958497",
                "name": "EGCA",
                "username": "Mari_e_gus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23974117",
                "name": "sudestina \ud83d\udc53",
                "username": "_mariana_gois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384574911",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "TimBeta03871957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59341442",
                "name": "Aline Vieira Costa",
                "username": "lininhavc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60157503",
                "name": "JOMAR BRITTES - VACINA NO POVO! BOZO MEU OVO!",
                "username": "jomarkarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75586206",
                "name": "Gabriel Moraes",
                "username": "Gabbriel_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047347746",
                "name": "Eliane TIMBETA",
                "username": "gomes_06gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482783218",
                "name": "raquel",
                "username": "_rnp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636241865",
                "name": "\u00aeAntonio \u2122",
                "username": "marjimen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19334090",
                "name": "Paulinho Siqueira",
                "username": "decanhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182147448",
                "name": "Janice Zanotelli",
                "username": "janicezs14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39060832",
                "name": "y \u2720",
                "username": "yaanvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253752261",
                "name": "Caio",
                "username": "CRGoulartt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358737250",
                "name": "Angelo Corcione",
                "username": "corcioneangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798801802",
                "name": "Neto @tim\u24d1 \u24d4 \u24e3 \u24d0Lab",
                "username": "OctacilioNeto83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32648921",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "heybabss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92348231",
                "name": "Karine Melo",
                "username": "KarineMeloMK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053791",
                "name": "mariana",
                "username": "marianapires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63260018",
                "name": "Focus Boutique",
                "username": "focusboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771736236",
                "name": "Bibi",
                "username": "GaabiGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110766094",
                "name": "dicasdeferias",
                "username": "dicasdeferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324859376",
                "name": "Let\u00edcia Raquel",
                "username": "leticiaraquuel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168719912",
                "name": "Vinny K-bral",
                "username": "vinnykbral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093718400",
                "name": "Paulista Atualizado",
                "username": "Paulista_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443615122",
                "name": "Ysaac",
                "username": "fazendaseterras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880224711",
                "name": "Carmen Gra\u00f1a Garcia",
                "username": "cgarciiaa_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277765632",
                "name": "Eduardo Supimpa",
                "username": "eduardo_supimpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15523806",
                "name": "Anderson Costolli",
                "username": "Costolli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488347229",
                "name": "ConcelloRibadeo",
                "username": "ConcelloRibadeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33073112",
                "name": "Weber d\ud83c\udd70\ufe0f Web",
                "username": "weebi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707163853",
                "name": "Target Trees",
                "username": "Tree_Surgeons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236435838",
                "name": "Sara",
                "username": "saraservodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83241944",
                "name": "Lucas Pires",
                "username": "bipolaridade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457906950",
                "name": "Rainer M\u00fcller",
                "username": "rainermullerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79211223",
                "name": "Angellica Dejesus",
                "username": "angellicadebrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18163767",
                "name": "Toprural.pt",
                "username": "Toprural_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138534969",
                "name": "Lidiane Damasceno",
                "username": "Liidy20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339777884",
                "name": "Faro Norte",
                "username": "FaroNorteCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70195193",
                "name": "Paulo Fagundes",
                "username": "Mackrpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio \u2744\ufe0f",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460830310",
                "name": "N\u00e9cessaire na Mala",
                "username": "necessairenamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764711203",
                "name": "wendr bob",
                "username": "94Wendr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33591326",
                "name": "Angelica Brasil",
                "username": "angelicabbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123218757",
                "name": "OAB Foz do Igua\u00e7u/PR",
                "username": "oabfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123624109",
                "name": "bomdiaadv",
                "username": "bomdiaadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74878919",
                "name": "Destino Livre",
                "username": "destinolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465187886",
                "name": "Rubitch",
                "username": "PincheRub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47472415",
                "name": "K\u00e1tia Gla\u00edsa Costa",
                "username": "katiaglaisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008906984",
                "name": "Celinho Betim \ud83c\udd70\ufe0f2\ufe0f\u20e3",
                "username": "CelinhoJunio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36228664",
                "name": "Bravinha",
                "username": "bravim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188380547",
                "name": "GoGoo Tour",
                "username": "GoGooTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1682322781",
                "name": "Lourdes Garcia",
                "username": "LuuliGaarciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92057771",
                "name": "Carla Corr\u00eaa",
                "username": "carla_correaaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44751082",
                "name": "Jeferson",
                "username": "jeferson__rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484314207",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anaddavison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116806151",
                "name": "kesiu",
                "username": "kesioritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981489997",
                "name": "Prefeitura de Juqui\u00e1",
                "username": "DeJuquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84149602",
                "name": "Marcos M. Delmaestro",
                "username": "mmdelmaestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285070213",
                "name": "Y\u00e1zigi Fortaleza",
                "username": "yazigifortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187307627",
                "name": "Eva Cosmaker",
                "username": "EvaCosmaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826538124",
                "name": "Jords",
                "username": "jordsbri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681715419",
                "name": "Rafael Costa#TimBeta",
                "username": "amrafaelcosra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620458232",
                "name": "Guilherme Mangas",
                "username": "MangasGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170341543",
                "name": "Fato Not\u00f3rio",
                "username": "fatonotorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41741513",
                "name": "Danienne Dias\uf8ff",
                "username": "daniennedias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363065862",
                "name": "Galeria Por\u00e3o",
                "username": "GaleriaPorao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423662674",
                "name": "MSAdvocacia",
                "username": "MSalesAdvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585737891",
                "name": "Adv e Consultoria",
                "username": "pedrorocha_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142902882",
                "name": "Cau\u00ea (Xop\u00f4)",
                "username": "cauexopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59609307",
                "name": "Nossa Ilha Mais Bela",
                "username": "NossaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276670025",
                "name": "a priori",
                "username": "aprioricombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62154635",
                "name": "Andre Teles",
                "username": "andretelesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822411067",
                "name": "ALEXANDRE",
                "username": "xande2651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602262592",
                "name": "Advogados em Roraima",
                "username": "AdvogadosEmRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764452242",
                "name": "Flenik Advogados",
                "username": "flenikadvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633337877",
                "name": "Duarte&Almeida Adv",
                "username": "DeAAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34912220",
                "name": "Portal do Advogado",
                "username": "PortalAdvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39503591",
                "name": "F\u00f3rum do Advogado",
                "username": "ForumdoAdvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38898126",
                "name": "Renan M. P.",
                "username": "RenanMansurP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151135938",
                "name": "VideoAulaDoRei",
                "username": "VideoAulaDoRei",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "576999140581838848",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rnto7t59y1zhhgugn978jaikj9fh",
        "oldest_id": "574999170982940672",
        "result_count": 500
    }
}