{
    "data": [
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-02-26T22:54:21.000Z",
            "id": "571080859303993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Itacolomi - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Mag\u00e9 - Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/EYmFXpo43q"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-02-26T22:50:11.000Z",
            "id": "571079810266624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/0phPxNW1Nl"
        },
        {
            "author_id": "44201535",
            "created_at": "2015-02-26T22:35:43.000Z",
            "id": "571076170084708353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como vcs conseguem fazer cara bonita debaixo d'agua? @ Vale Verde - Parque Nacional da Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/bOK240aOO8"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-02-26T22:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "42040594",
                        "start": 101,
                        "username": "Leonardonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "571076071027843073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#InstagramMTur O Parque Municipal Flamboyant, localizado em Goi\u00e2nia (GO), \u00e9 perfeito p/ lazer! Foto: @leonardonline http://t.co/quBWnpp2VH"
        },
        {
            "author_id": "551333203",
            "created_at": "2015-02-26T22:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "571075871160844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a felicidade \u00e9 a nossa ess\u00eancia #yesbr #ThisIsBARRA #6dias \ud83c\udf1e\ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/bBJ5DHRhPC"
        },
        {
            "author_id": "2174311944",
            "created_at": "2015-02-26T22:21:02.000Z",
            "id": "571072472096882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional serviu como cen\u00e1rio para O Senhor dos An\u00e9is.\n\nLocalizado no centro de North Island, o Parque... http://t.co/w55sqCSCb8"
        },
        {
            "author_id": "141034976",
            "created_at": "2015-02-26T22:19:46.000Z",
            "id": "571072156878180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para impedir a a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores na \u00e1rea do Parque Estadual Nova Baden, policias da 6\u00aa Companhia de Meio Ambiente... http://t.co/W1AOvFvE2Q"
        },
        {
            "author_id": "191409105",
            "created_at": "2015-02-26T21:40:49.000Z",
            "id": "571062352940032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo come\u00e7o de noite a todos @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/QmMTnlJjrR"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-02-26T21:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "571059487966158849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/aeHJUQrwFR"
        },
        {
            "author_id": "180194817",
            "created_at": "2015-02-26T21:18:41.000Z",
            "id": "571056781956390912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u. http://t.co/5tNmgdgxF4"
        },
        {
            "author_id": "741721429",
            "created_at": "2015-02-26T21:17:50.000Z",
            "id": "571056569347145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brant falou de um evento sem gastar s\u00e1bado eu dei a ideia de ir no parque municipal! MELHOR IDEIA!"
        },
        {
            "author_id": "62524083",
            "created_at": "2015-02-26T21:13:00.000Z",
            "id": "571055353883955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas \u00e9 refer\u00eancia de ecoturismo na regi\u00e3o   - RJ News http://t.co/0BC7nP5rCQ"
        },
        {
            "author_id": "3044630181",
            "created_at": "2015-02-26T21:02:34.000Z",
            "id": "571052725384957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lado argentino o Parque Nacional #Iguaz\u00fa, criado em 1934, tem \u00e1rea de 67.620 hectares http://t.co/31br7sHlz2"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-02-26T20:47:12.000Z",
            "id": "571048858756751361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 #G1 http://t.co/yyMqmDW9Wa"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-02-26T20:45:07.000Z",
            "id": "571048337283158017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Photo: As Catedrais, Ribadeo Monumento natural. #GaliciaNorte #Spain #turismo #travel #tourism http://t.co/bokTLihThB"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-02-26T20:45:05.000Z",
            "id": "571048326491201538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural.\n\n#GaliciaNorte #Spain #turismo #travel #tourism https://t.co/MlGYf0m3t5"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-26T20:34:10.000Z",
            "id": "571045578253012992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/XP8bL7rTgu"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-02-26T20:31:33.000Z",
            "id": "571044920846217217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/X66Q8QBtKe"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-02-26T20:31:28.000Z",
            "id": "571044902055718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/407UCeWddh"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-02-26T20:31:22.000Z",
            "id": "571044875312828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/1s7SGR3Lqz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-02-26T20:31:22.000Z",
            "id": "571044873723256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/fc8hEehs3n"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-26T20:26:04.000Z",
            "id": "571043539842412546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES\" http://t.co/bLna93bIr7"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-26T20:25:55.000Z",
            "id": "571043505180688387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/QlyLbTNlM0 #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-02-26T20:25:06.000Z",
            "id": "571043299508690946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/KNqJ9YCG7W"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-02-26T20:25:04.000Z",
            "id": "571043288452456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/L8cHfqgBNq"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-02-26T20:25:01.000Z",
            "id": "571043276226043905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/YpsePmTFIG"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:58.000Z",
            "id": "571043265178251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/jpQ9ECtxIY"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:54.000Z",
            "id": "571043249147682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/Muul3QYIvr"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:45.000Z",
            "id": "571043210790711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/qFiLclQEvR"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:42.000Z",
            "id": "571043197041782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/QtXSWyFWKw"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:36.000Z",
            "id": "571043171796324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/ah5ukCXMYy"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:29.000Z",
            "id": "571043142381621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/mugMCKg1zE"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:26.000Z",
            "id": "571043130184609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/TS6cONMFzB"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:24.000Z",
            "id": "571043120441200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/OWZezrwyru"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:19.000Z",
            "id": "571043102875471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/Q7alNBoPez"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:17.000Z",
            "id": "571043092083552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/BieQ39BDAn"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:14.000Z",
            "id": "571043081828458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/ONZ1k9vzRi"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-02-26T20:24:06.000Z",
            "id": "571043044834746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/6jV9NJSc3M"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-02-26T20:23:54.000Z",
            "id": "571042998366003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/RZlV78oIm9"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-02-26T20:23:52.000Z",
            "id": "571042989293707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/PhH592oGGv"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-02-26T20:23:00.000Z",
            "id": "571042771294773249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/2bqQdBY69K"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-02-26T20:22:58.000Z",
            "id": "571042761937268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu ... http://t.co/tvrtqkWDD1 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-02-26T20:22:30.000Z",
            "id": "571042643527929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/elUlPKUBRr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-26T20:22:26.000Z",
            "id": "571042626897633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/8QS22tYAph"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-02-26T20:22:24.000Z",
            "id": "571042619326750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/Hz1tZeTEUA"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2015-02-26T20:22:18.000Z",
            "id": "571042592940367874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/CAgtm07sey"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-02-26T20:22:13.000Z",
            "id": "571042573864685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/rMvJAQtlLz"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-02-26T20:22:01.000Z",
            "id": "571042524615151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/VpH0HGM38D"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-02-26T20:21:57.000Z",
            "id": "571042505749168129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/VbVKzAY3wl"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-02-26T20:21:48.000Z",
            "id": "571042466662522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/LjMVvIZJFN"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-02-26T20:21:46.000Z",
            "id": "571042457753772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/Hx3QJHfUnp"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-02-26T20:21:41.000Z",
            "id": "571042439323996161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/LmVSokxVCN"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-02-26T20:21:38.000Z",
            "id": "571042427559026689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ... http://t.co/SmFYypVZg9"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-02-26T20:21:36.000Z",
            "id": "571042417886916608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/mUP0r5HZOY"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-02-26T20:21:33.000Z",
            "id": "571042406839164928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES: R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou ness... http://t.co/xsHH8NHUwD"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-02-26T20:21:14.000Z",
            "id": "571042327134744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/5gw14SMJS7"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-26T20:21:11.000Z",
            "id": "571042311393517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/iSbomdldue"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-02-26T20:20:50.000Z",
            "id": "571042223258619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou nessa decis\u00e3o.\nEle deve prestar servi\u00e7os comunit\u00e1... http://t.co/GfY1d6FDzl"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-02-26T20:20:47.000Z",
            "id": "571042213263601665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou nessa decis\u00e3o.\nEle deve prestar servi\u00e7os comunit\u00e1... http://t.co/ZsU8TlTh09"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-02-26T20:20:41.000Z",
            "id": "571042186696925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros R\u00e9u n\u00e3o apareceu no julgamento que resultou nessa decis\u00e3o.\nEle deve prestar servi\u00e7os comunit\u00e1... http://t.co/1SefBxRgeC"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-02-26T20:20:39.000Z",
            "id": "571042178127896577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/MOIBL2bZ3t"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-02-26T20:20:38.000Z",
            "id": "571042175569383425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-02-26T20:20:33.000Z",
            "id": "571042153897398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/QFCQbJMSYY"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2015-02-26T20:20:16.000Z",
            "id": "571042081948487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal condena comerciante que extra\u00eda areia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3mvlzjmwQu"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-02-26T20:18:24.000Z",
            "id": "571041614333763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/w7TbIZ2F1h"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2015-02-26T20:17:04.000Z",
            "id": "571041277904465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/C4IZKienIz"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-02-26T20:10:34.000Z",
            "id": "571039640171491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/um00dBYOvO"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-02-26T20:08:24.000Z",
            "id": "571039094282653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no\u00a0ES http://t.co/JZfwRdNtPr"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-02-26T20:08:11.000Z",
            "id": "571039041992450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/lFO5JDay7z"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-02-26T20:08:06.000Z",
            "id": "571039021163524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/2Q0xxGQAQh"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-02-26T20:03:09.000Z",
            "id": "571037775056797700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/DyJJ5gelIC"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2015-02-26T20:03:07.000Z",
            "id": "571037767695773697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por extrair areia em \u00e1rea protegida, no ES http://t.co/zNUc3thOfn"
        },
        {
            "author_id": "101814447",
            "created_at": "2015-02-26T20:00:01.000Z",
            "id": "571036984333996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "***Maravillas del Mundo - Wonders of the World*** \n\nParque Nacional Len\u00e7ois maranhenses \u2013 Brasil\nLencois... http://t.co/juBExUWMOF"
        },
        {
            "author_id": "2992541431",
            "created_at": "2015-02-26T19:56:14.000Z",
            "id": "571036033997021185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon, Arizona.\nPara comemorar o dia dos 96 anos do parque nacional. Um dos lugares mais\u2026 https://t.co/SD15BPYNrP"
        },
        {
            "author_id": "111851974",
            "created_at": "2015-02-26T19:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51476959,
                        -14.13714344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "571034276252266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IUHKLuisuR"
        },
        {
            "author_id": "68161042",
            "created_at": "2015-02-26T19:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "571032011768516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/jCiR98bTGM o Brasil: Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-02-26T19:30:00.000Z",
            "id": "571029433005572097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsistas de extens\u00e3o e volunt\u00e1rios da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG participam, at\u00e9 esta sexta-feira, 27 de... http://t.co/8V90OY3bRP"
        },
        {
            "author_id": "341256803",
            "created_at": "2015-02-26T19:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50866477,
                        -27.72608346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "571027662724050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/FSihpanRZj"
        },
        {
            "author_id": "55613246",
            "created_at": "2015-02-26T18:56:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942924,
                        -25.61377733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "571021037766361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 #tbt @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/VzBT7CzC0v"
        },
        {
            "author_id": "341256803",
            "created_at": "2015-02-26T18:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.55271536,
                        -27.59292559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "571018686271787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/R1CSlMnS3l"
        },
        {
            "author_id": "2325765901",
            "created_at": "2015-02-26T18:31:03.000Z",
            "id": "571014596510617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00daltima etapa de #Australia Daintree National Park y ruta por Bloomfield track a Cooktown http://t.co/4GxMbD57z8 http://t.co/HYiSMCPYuI"
        },
        {
            "author_id": "213749203",
            "created_at": "2015-02-26T18:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "35879806",
                        "start": 104,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "571014453086580737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Queremos a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Cantareira e assim proteger nossa \u00e0gua! http://t.co/4EUfWfMBcU @gnatalini"
        },
        {
            "author_id": "3046695719",
            "created_at": "2015-02-26T18:15:47.000Z",
            "id": "571010754079543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lado argentino o Parque Nacional #Iguaz\u00fa, criado em 1934, tem \u00e1rea de 67.620 hectares http://t.co/9L06UOCyel"
        },
        {
            "author_id": "14298702",
            "created_at": "2015-02-26T18:04:08.000Z",
            "id": "571007824689553408",
            "in_reply_to_user_id": "1402183706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheBumsteads @catowowman quer dizer, respondi isso pensando em parque nacional, n\u00e3o sei se era o caso"
        },
        {
            "author_id": "3044630181",
            "created_at": "2015-02-26T17:55:16.000Z",
            "id": "571005590576746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Do lado brasileiro, a \u00e1rea do Parque Nacional do #Igua\u00e7u, criado em 1939, chega a 185.262,2 hectares http://t.co/OCSdYYlfs0"
        },
        {
            "author_id": "3044636553",
            "created_at": "2015-02-26T17:50:37.000Z",
            "id": "571004420625997825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No lado argentino o Parque Nacional #Iguaz\u00fa, criado em 1934, tem \u00e1rea de 67.620 hectares http://t.co/iETw6V3N34"
        },
        {
            "author_id": "2967953039",
            "created_at": "2015-02-26T17:50:36.000Z",
            "id": "571004418847584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No lado argentino o Parque Nacional #Iguaz\u00fa, criado em 1934, tem \u00e1rea de 67.620 hectares http://t.co/Y1BDzbFCc0"
        },
        {
            "author_id": "3046695719",
            "created_at": "2015-02-26T17:50:31.000Z",
            "id": "571004396168974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Do lado brasileiro, a \u00e1rea do Parque Nacional do #Igua\u00e7u, criado em 1939, chega a 185.262,2 hectares http://t.co/sfphvYeuZT"
        },
        {
            "author_id": "2967953039",
            "created_at": "2015-02-26T17:50:29.000Z",
            "id": "571004388954775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do lado brasileiro, a \u00e1rea do Parque Nacional do #Igua\u00e7u, criado em 1939, chega a 185.262,2 hectares http://t.co/Dgy0pVj9zL"
        },
        {
            "author_id": "3044636553",
            "created_at": "2015-02-26T17:50:27.000Z",
            "id": "571004380956241924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do lado brasileiro, a \u00e1rea do Parque Nacional do #Igua\u00e7u, criado em 1939, chega a 185.262,2 hectares http://t.co/hWMVmdqtI8"
        },
        {
            "author_id": "142910324",
            "created_at": "2015-02-26T17:43:27.000Z",
            "id": "571002617251278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES: Justi\u00e7a condena comerciante que extra\u00eda areia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A\u00e7\u00e3o da Procuradoria... http://t.co/wmFbrlucja #MPF"
        },
        {
            "author_id": "312924707",
            "created_at": "2015-02-26T17:39:01.000Z",
            "id": "571001502732558337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos  do Mar\n      O trecho do Parque Estadual da Serra do Mar que contempla a Estrada Velha de Santos e... http://t.co/bqs1IAVOge"
        },
        {
            "author_id": "115433872",
            "created_at": "2015-02-26T17:07:49.000Z",
            "id": "570993652358451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimente-se! #parnaso #aventura #amomato #trilhas @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/FrwaTBbBCi"
        },
        {
            "author_id": "250740847",
            "created_at": "2015-02-26T17:00:38.000Z",
            "id": "570991842927501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um para\u00edso da natureza quase intocado, j\u00e1 que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a mais de 30 anos.... http://t.co/FM2r70Tzim"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-02-26T16:57:06.000Z",
            "id": "570990953072238593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/2EvGkjJdar #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3033681939",
            "created_at": "2015-02-26T16:57:01.000Z",
            "id": "570990933887492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/fWioh4hjwy"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-26T16:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "570990915935797252",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de ..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-02-26T16:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "570990913213722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3r... http://t.co/40LVDyGFTo @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-02-26T16:56:44.000Z",
            "id": "570990862814949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/h6k73z9OAd"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-02-26T16:55:48.000Z",
            "id": "570990626071642113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-02-26T16:55:48.000Z",
            "id": "570990625002123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-02-26T16:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570990593901375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul -... http://t.co/JdLzhhlDEw tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-02-26T16:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570990547327807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul -... http://t.co/NHh6y0yIHl tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-02-26T16:55:20.000Z",
            "id": "570990509985914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/dNlTNkigEI"
        },
        {
            "author_id": "3054239655",
            "created_at": "2015-02-26T16:54:47.000Z",
            "id": "570990368839200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/rBXjIv49M5"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-02-26T16:54:42.000Z",
            "id": "570990350220726273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/RvthDvxgS5"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-02-26T16:54:38.000Z",
            "id": "570990333829386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte... http://t.co/7ESv14Sh39 #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-02-26T16:54:34.000Z",
            "id": "570990316745961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias ... http://t.co/o72f6tucEw"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-02-26T16:54:32.000Z",
            "id": "570990307837227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/GgxyyL3jvO"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-02-26T16:54:32.000Z",
            "id": "570990307598139393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/RXeiAiSyvb"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-02-26T16:46:18.000Z",
            "id": "570988236652158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/pegSpiqiRh"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:57.000Z",
            "id": "570988145929355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/Kh10B64LB7"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570988132968984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/gk8KJsfgHi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570988095119556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/LjrZNYZ2wT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570988083237101569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/fZedQ30gU2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570988056821366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/xY6Iy7mg9C tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570988046285279233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/7QTseCACET tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570988032884482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/byTX8OQNo4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570988023543783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/r08PWY9tSa tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570988010147172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/e1HuvQYSgS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987988475191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/ZCymsa3aZc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987978727620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/AWIED5WWDw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987969936371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/59nssrUvB3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987950915211265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/oGcWxqx3TG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987932485439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/Pxqh7WQ0vv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987923073445888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/NicTBYbGpe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-02-26T16:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987913954988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/7qdirpMxqZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987904979202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/O3ySyQiBtI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987886725566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/oG8NT9pAeh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987877871386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/hMjbok73N9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987859118723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/nG3RChrFXR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987850080002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/HqlyUMx6EW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987806614429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/sneOoy8kcG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987795910492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/8pcwANk3y5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987785051484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/AQj2r95q2L tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987772950872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/txOn7c46Jh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987750045786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/TzPlgKJ3YJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987738352070657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/urOlv4wrx7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987713102417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/UCcc1oCetz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987698116104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/WO2QNsUu3w tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987675815030785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/3aDXkqbT8J tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-02-26T16:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987664255492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/uM4Zl5txCA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987653052542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/l5uh75EO7E tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987642319286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/qbjTKRhTVi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987625961558017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/lA3COY7QIB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987600195899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/C7jmm8JVZI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:42.000Z",
            "id": "570987579970973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF/ES: Justi\u00e7a condena comerciante que extra\u00eda areia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/cJ4hnXfgC7"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987579769618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/A3JJDktWP6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570987569413902338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/UOuFMpgw1B tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:34.000Z",
            "id": "570987547414781954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/AlUbqGGRyo"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:30.000Z",
            "id": "570987529509281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3ri... http://t.co/86eGFruiEL"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:20.000Z",
            "id": "570987488388341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/nn6QLSFzxN"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:10.000Z",
            "id": "570987448873803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/yWynbm6yKW"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:06.000Z",
            "id": "570987428816625666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/wCgbQ3I0kc"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-02-26T16:43:03.000Z",
            "id": "570987418028892161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/hSfDWhjg1E"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-02-26T16:42:48.000Z",
            "id": "570987356381057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/92LHmBLCw9 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-02-26T16:42:41.000Z",
            "id": "570987325980692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/rMgz6Jr0er"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-02-26T16:42:36.000Z",
            "id": "570987303562145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/QkTkgm6xIc"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-02-26T16:42:27.000Z",
            "id": "570987266031513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/WnfefzpcqJ"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-02-26T16:42:24.000Z",
            "id": "570987253482147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/qATF8zVwy4"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-02-26T16:42:01.000Z",
            "id": "570987159265550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/0PoC6M0hCF #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-02-26T16:41:38.000Z",
            "id": "570987060707745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/3o26UA3YXa"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-02-26T16:41:35.000Z",
            "id": "570987049773182978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/Oo8Lpdk19S"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-02-26T16:41:33.000Z",
            "id": "570987039564308480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3r... http://t.co/ucYkhpLNME"
        },
        {
            "author_id": "145416426",
            "created_at": "2015-02-26T16:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741815,
                        -22.90443942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "570986900950896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoshoot 21!!! #likeamodel #friend #books #library #21 #photo @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YPKuLoDIrQ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-26T16:40:56.000Z",
            "id": "570986887244091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4\" http://t.co/Nb4rKBdgNq"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-26T16:40:51.000Z",
            "id": "570986863747588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/neYRyWbupy #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-02-26T16:40:33.000Z",
            "id": "570986788132487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para ... http://t.co/bjyBWIYILs"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-02-26T16:40:31.000Z",
            "id": "570986780800843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/fAO7HRe6iS"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-02-26T16:40:28.000Z",
            "id": "570986768272502785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias ... http://t.co/XVYxRB6LJt #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-02-26T16:40:22.000Z",
            "id": "570986741571592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/HalDhzIlU3"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-02-26T16:40:09.000Z",
            "id": "570986688593268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/PjUQ5cCYaE"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-02-26T16:40:07.000Z",
            "id": "570986677944123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/PjUQ5clnj6"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-02-26T16:40:04.000Z",
            "id": "570986668989100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/NOV6EAqwJp"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-02-26T16:39:59.000Z",
            "id": "570986647468118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/Xipv0W0eS2"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-02-26T16:39:57.000Z",
            "id": "570986636516794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/a6BDPm8oFP"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-02-26T16:39:53.000Z",
            "id": "570986620444233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/gJCtsJA7pS"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-02-26T16:39:48.000Z",
            "id": "570986601230127105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Con... http://t.co/7wuF5d1EhF"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-02-26T16:39:23.000Z",
            "id": "570986495646900226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/aEA71db7sT"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-02-26T16:39:09.000Z",
            "id": "570986436880510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/RQbOeqaagU"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-02-26T16:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570986405599424514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/wT20ijhydm tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-26T16:38:53.000Z",
            "id": "570986370413375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/qLwdaSgwJa"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-02-26T16:38:52.000Z",
            "id": "570986363035586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/ogPFSdZ2Lh"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-02-26T16:38:34.000Z",
            "id": "570986289899511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/WNrh2kIv6o"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-02-26T16:38:24.000Z",
            "id": "570986249214758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/EKzjON6K0z"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-02-26T16:38:20.000Z",
            "id": "570986229551927297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/LsaBjFzcY5"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-02-26T16:38:17.000Z",
            "id": "570986217342259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/omFi6pSzUI"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-02-26T16:38:13.000Z",
            "id": "570986200871231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/GJNn4BYA5n"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:59.000Z",
            "id": "570986143312793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/xt4OKkZ8g4"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:47.000Z",
            "id": "570986091722842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/bAeyZLAvvg"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:29.000Z",
            "id": "570986018968461313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3ri... http://t.co/JpoXJbv8ie Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:27.000Z",
            "id": "570986009661304834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/dGIKgIAV05 http://t.co/BZ73k9666x"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:26.000Z",
            "id": "570986003218870274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/M20q6Bpvnx"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:14.000Z",
            "id": "570985952836866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/oihd29TQJj"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:10.000Z",
            "id": "570985936449712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/MO6OAYWipt"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:08.000Z",
            "id": "570985926924443649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/ROvqem30Ci"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:07.000Z",
            "id": "570985923942309889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/EAKriTGnvK"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:06.000Z",
            "id": "570985921241153538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/qsQC7cnlAG"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:06.000Z",
            "id": "570985919840256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/xT81xAbdPN"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:06.000Z",
            "id": "570985919609569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/rrsnOgeslt"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-02-26T16:37:04.000Z",
            "id": "570985910055018497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/iyC0mxJxF4"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-02-26T16:36:57.000Z",
            "id": "570985884239073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/vCQH5GNsli"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-02-26T16:36:39.000Z",
            "id": "570985808183701505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/mhd1sKFKUz"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-02-26T16:36:19.000Z",
            "id": "570985723613937666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/ynkkQTnlpT"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-02-26T16:36:15.000Z",
            "id": "570985704613744641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/VO5GL69AWf"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-02-26T16:35:55.000Z",
            "id": "570985623361753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/CYjoYldNgX"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-02-26T16:35:46.000Z",
            "id": "570985584417570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/JcaQOIbL8t"
        },
        {
            "author_id": "924564258",
            "created_at": "2015-02-26T16:35:36.000Z",
            "id": "570985541593931776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/o5Vqnp8Yto"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-02-26T16:35:23.000Z",
            "id": "570985486379909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/kz8PC6VOFc"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-02-26T16:35:14.000Z",
            "id": "570985450115956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/jWN4mo1C8Y"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-02-26T16:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "570985432386703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist... http://t.co/xmQ2DrLvdK via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-02-26T16:35:05.000Z",
            "id": "570985412912504833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/FCpYxyDRc1"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-02-26T16:34:40.000Z",
            "id": "570985306880544769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/OkUj72NWmH"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-02-26T16:34:37.000Z",
            "id": "570985297493626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/Db6OTdOGLL"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2015-02-26T16:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570985208683442178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/CoH3ESoaW3 tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2015-02-26T16:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570985172054577154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/UFqjmklm8k tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2015-02-26T16:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570985135912280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/Dii7k408yj tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2015-02-26T16:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570985082787221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/LhVx3HAaKW tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2015-02-26T16:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570985028038955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/mvD1hXwmSj tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2015-02-26T16:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "570984975618551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/YfXJfH4Oi0 tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-02-26T16:32:56.000Z",
            "id": "570984873063686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4: Projeto 'Hist\u00f3rias... http://t.co/Vyf7PHWU8s #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-02-26T16:32:48.000Z",
            "id": "570984839727284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-02-26T16:28:26.000Z",
            "id": "570983740014329858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul \u2013 parte\u00a04 http://t.co/RBTgCsJtZ0"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-02-26T16:27:06.000Z",
            "id": "570983405904646144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 4 http://t.co/8rnBZVcxKD"
        },
        {
            "author_id": "276114595",
            "created_at": "2015-02-26T16:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85234268,
                        -29.31309817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "570980981387235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/2TBHThyvsj"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2015-02-26T15:25:29.000Z",
            "id": "570967898568724481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura reforma pontes no Trabiju\n\nO Parque Municipal Natural do Trabiju recebeu a reforma de passarelas e... http://t.co/4UxlkeWRaH"
        },
        {
            "author_id": "576431067",
            "created_at": "2015-02-26T15:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "322093607",
                        "start": 33,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "570962929794846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/nwgOWiFMHF"
        },
        {
            "author_id": "2876433993",
            "created_at": "2015-02-26T14:52:54.000Z",
            "id": "570959696879886336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia de trabalho \u00e9 na Biblioteca Parque Estadual do Centro. Muito trabalho em conjunto com o lereabracar para\u2026 http://t.co/pfWaSXmfbH"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2015-02-26T13:45:04.000Z",
            "id": "570942627484471296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS) abriu processo seletivo para a Brigada de Preven\u00e7\u00e3o e Combate aos... http://t.co/77MUUHP2rt"
        },
        {
            "author_id": "2208946740",
            "created_at": "2015-02-26T13:19:58.000Z",
            "id": "570936312179625986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS CONVOCA VOLUNT\u00c1RIOS\nO Parque tem a maior rede de trilhas do Brasil. S\u00e3o mais... http://t.co/pKgjJRrNmD"
        },
        {
            "author_id": "249976887",
            "created_at": "2015-02-26T13:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942924,
                        -25.61377733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "570931696822046721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look this Wonderful cheeky #parrot #papagaio #brazil #fozdoiguacucity @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/WPfGHFlsYw"
        },
        {
            "author_id": "2923612191",
            "created_at": "2015-02-26T13:00:07.000Z",
            "id": "570931313219227649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Antas, pr\u00f3ximo a Maca\u00e9, atrai turistas pela preserva\u00e7\u00e3o do mico-le\u00e3o dourado: http://t.co/KnCqgUJY3e"
        },
        {
            "author_id": "267160742",
            "created_at": "2015-02-26T12:51:22.000Z",
            "id": "570929113755742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato \u00e9 empossado\n\nO Sistema Estadual de Meio... http://t.co/qfUGS0LpsW"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2015-02-26T12:45:12.000Z",
            "id": "570927561062146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C.T.G. Nascente do Vale convida a todos para o 27\u00ba RODEIO CRIOULO no Parque Municipal de Rio do Campo,\ncom mais... http://t.co/VtkAD5iNuE"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2015-02-26T12:44:19.000Z",
            "id": "570927338675937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u; atraso p\u00f5e em risco a caatinga http://t.co/0KU88sldXH"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2015-02-26T12:44:19.000Z",
            "id": "570927337996484609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u; atraso p\u00f5e em risco a caatinga http://t.co/tJYtovKxKH"
        },
        {
            "author_id": "75064773",
            "created_at": "2015-02-26T12:42:58.000Z",
            "id": "570926999474192385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e por que fez? Foi obrigado ocupar uma \u00e1rea protegida p\u00fablica para dar lugar ao esporte para pouqu\u00edssimos? Ali\u00e1s,... http://t.co/qNOzS8hOPc"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-02-26T12:23:28.000Z",
            "id": "570922090599206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fato hist\u00f3rico a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia judicial  no Distrito de S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Parque Nacional da Canastra quebrando estere\u00f3tipos."
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2015-02-26T12:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "489832041",
                        "start": 101,
                        "username": "pordentrodetdo"
                    }
                ]
            },
            "id": "570920378702430209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cerca Grande ser\u00e1 implantado ap\u00f3s determina\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a http://t.co/pZ7rv7O65d via @pordentrodetdo"
        },
        {
            "author_id": "327729002",
            "created_at": "2015-02-26T11:51:58.000Z",
            "id": "570914166128513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u: O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal... http://t.co/kKPqfxWIGp"
        },
        {
            "author_id": "34935451",
            "created_at": "2015-02-26T11:51:09.000Z",
            "id": "570913960607780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras com visual exuberante! Protegida pelo Parque Nacional da\u2026 https://t.co/kUWDWzule0"
        },
        {
            "author_id": "2847555466",
            "created_at": "2015-02-26T11:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "570913296020316161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KBTEwIKrCc"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-02-26T11:41:51.000Z",
            "id": "570911620102299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra mim Arvoredo tinha de ser Parque Nacional e n\u00e3o Reserva Biol\u00f3gica. Caso exemplar em que o uso p\u00fablico poderia... http://t.co/oOq7A1pG4c"
        },
        {
            "author_id": "64024300",
            "created_at": "2015-02-26T11:27:05.000Z",
            "id": "570907901801279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/c9qboi5Bfp"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2015-02-26T11:20:36.000Z",
            "id": "570906269541896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \nVisitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u lhe proporciona esses presentes. \nFoto de uma Sa\u00edra 7 Cores http://t.co/pydRTKa3iC"
        },
        {
            "author_id": "1353177216",
            "created_at": "2015-02-26T11:05:24.000Z",
            "id": "570902443636232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio atingem a regi\u00e3o do Imb\u00e9\n\nO Parque Estadual do Desengano \u00e9 novamente atingido por um... http://t.co/F0mYvRcfGh"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2015-02-26T10:35:27.000Z",
            "id": "570894908132855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2 #G1 http://t.co/l5D7WMyIZl"
        },
        {
            "author_id": "3044571963",
            "created_at": "2015-02-26T09:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "611126268",
                        "start": 1,
                        "username": "LifeInfonatur"
                    }
                ]
            },
            "id": "570877561695297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@LifeInfonatur: PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE. RED NATURA 2000\nhttps://t.co/xAsTkzeYqY http://t.co/Q3PHndFDWr\""
        },
        {
            "author_id": "611126268",
            "created_at": "2015-02-26T08:46:34.000Z",
            "id": "570867508670013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE. RED NATURA 2000\nhttps://t.co/4glTHR38w9 http://t.co/1E8XnASckv"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2015-02-26T05:02:03.000Z",
            "id": "570811005015601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos nesta quarta feira tive um pedido meu atendido pelo Semasa. Como diretor do Parque Estadual Ch\u00e1cara... http://t.co/EVCRksridQ"
        },
        {
            "author_id": "410342651",
            "created_at": "2015-02-26T04:09:21.000Z",
            "id": "570797744081780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u ~ Ic\u00e9m Cara\u00fabas http://t.co/xHim6WMgm1"
        },
        {
            "author_id": "2291101854",
            "created_at": "2015-02-26T03:54:11.000Z",
            "id": "570793926367547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi Parque Municipal das Arauc\u00e1rias? Situado \u00e0s margens da BR 277, KM 343, possui \u00e1rea total de 104 ha,... http://t.co/O8EQp4HuuN"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2015-02-26T03:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "539172984",
                        "start": 113,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "570781529758179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u  - http://t.co/4qVaPICLLJ - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "924564258",
            "created_at": "2015-02-26T02:17:43.000Z",
            "id": "570769648062480387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO w/ @admfrederico https://t.co/Pb44OncjXN"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-02-26T02:16:54.000Z",
            "id": "570769445708283905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na tarde de hoje fui contemplar a Casca D'Anta do Velho Chico no cora\u00e7\u00e3o  do Parque Nacional da Canastra. http://t.co/8KzWhfLRvN"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-02-26T02:12:00.000Z",
            "id": "570768209248444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paira sobre n\u00f3s o sinal da alian\u00e7a no 2\u00b0 dia da rodada de concilia\u00e7\u00e3o de problemas no Parque Nacional da Canastra. http://t.co/AxCdH8B9AQ"
        },
        {
            "author_id": "528998320",
            "created_at": "2015-02-26T02:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60355258,
                        -23.59180658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "570767025959784448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Final de tarde em Itatiaia com direito a arco-\u00edris http://t.co/yOVJH6sxWw http://t.co/UryjeP5vlD"
        },
        {
            "author_id": "54326224",
            "created_at": "2015-02-26T01:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35766,
                        -23.82209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "570762011296051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de trilha com direito a v\u00e1rias cachoeiras no caminho! \ud83c\udfca\ud83c\udf05\ud83d\udc38\ud83c\udf40 @ Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/q8ejlUV7nF"
        },
        {
            "author_id": "137469307",
            "created_at": "2015-02-26T01:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "570750713430712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Waterfalls as seen from the view tower in Brazil. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/4hOmKt7ZmP"
        },
        {
            "author_id": "302189922",
            "created_at": "2015-02-26T01:01:21.000Z",
            "id": "570750430331973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico no Parque Estadual Sete Sal\u00f5es #parque #ief #natureza #serra #pico #trekking http://t.co/F7z0qGPK5V http://t.co/KhU7U0lw6H"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2015-02-26T01:00:19.000Z",
            "id": "570750170184454146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castoreira no Parque Nacional da Terra do Fogo - Ushuaia, Argentina http://t.co/7FF4F1vBBZ"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2015-02-26T01:00:16.000Z",
            "id": "570750157404446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol sobre o Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate, Argentina http://t.co/L9GdKLyHma"
        },
        {
            "author_id": "16579061",
            "created_at": "2015-02-26T00:52:51.000Z",
            "id": "570748292306505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A KLM nomeia seu mais novo Triple-7 de: Nationaal Park Tijuca ou Parque Nacional da Tijuca, no Rio..... http://t.co/QgoGJZYew3"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-02-26T00:32:18.000Z",
            "id": "570743120255713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/d0TkaG0eI4"
        },
        {
            "author_id": "72127909",
            "created_at": "2015-02-26T00:29:57.000Z",
            "id": "570742529903230977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/eEb3canB1T"
        },
        {
            "author_id": "1885274214",
            "created_at": "2015-02-26T00:27:51.000Z",
            "id": "570742000368144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u. http://t.co/ybQo2uYcQC"
        },
        {
            "author_id": "180194817",
            "created_at": "2015-02-26T00:27:48.000Z",
            "id": "570741987810217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u. http://t.co/fylFTj8YMp"
        },
        {
            "author_id": "180194817",
            "created_at": "2015-02-26T00:27:43.000Z",
            "id": "570741968264937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u. http://t.co/eTXhVxor5p"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-02-26T00:23:17.000Z",
            "id": "570740850726203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u e a Serra do Tingu\u00e1 - Visual do Parque Estadual do Mendanha - Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/EXCKkfZI9E"
        },
        {
            "author_id": "72127909",
            "created_at": "2015-02-26T00:21:08.000Z",
            "id": "570740311523139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/ZjRoQvT38D"
        },
        {
            "author_id": "42492185",
            "created_at": "2015-02-25T23:45:47.000Z",
            "id": "570731416163459073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de\u00a0Assu http://t.co/WCurGEaMaI"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2015-02-25T23:32:39.000Z",
            "id": "570728108938170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qualquer rela\u00e7\u00e3o de trabalho que eu n\u00e3o possa ir no parque municipal no meio da tarde est\u00e1 errada em princ\u00edpio"
        },
        {
            "author_id": "62151641",
            "created_at": "2015-02-25T23:29:59.000Z",
            "id": "570727439753723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF cobra na #Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de #A\u00e7u\n\nhttp://t.co/UrDApmPJWJ"
        },
        {
            "author_id": "106754853",
            "created_at": "2015-02-25T22:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7513956,
                        -23.5829403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "570715069723611137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas lindas que eu amoooo! \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/F15JHBYwMl"
        },
        {
            "author_id": "18382418",
            "created_at": "2015-02-25T22:30:27.000Z",
            "id": "570712457871814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate novo recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/tix3jx0uxm"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-02-25T22:29:58.000Z",
            "id": "570712334441816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no mirante da casa do morro no parque nacional.\n#amoviajar #brazil #nature #cuiaba #cuiab\u00e1\u2026 https://t.co/FIGeL6SgvC"
        },
        {
            "author_id": "122889686",
            "created_at": "2015-02-25T22:29:34.000Z",
            "id": "570712234357329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bora trabalhar? @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/oMfE3lUtfM"
        },
        {
            "author_id": "92974970",
            "created_at": "2015-02-25T21:50:27.000Z",
            "id": "570702388891398145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 10h na Rua Afonso Cavalcanti,455\u2013Cidade Nova, Reuni\u00e3o do Cons. de Pol\u00edtica Urbana. Pauta: Implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Barra"
        },
        {
            "author_id": "45141511",
            "created_at": "2015-02-25T21:34:24.000Z",
            "id": "570698349592100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/2en59kh9Z1"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-02-25T21:30:45.000Z",
            "id": "570697434009088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia - #Paineira em dia de #c\u00e9u azul  http://t.co/SVBEcd8bOA"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-02-25T21:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "570695027770441729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "All day (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/ovmrWn3cIZ"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-02-25T21:08:37.000Z",
            "id": "570691860701843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7as cobram plano de manejo do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/bgmpMGGwWw Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2015-02-25T21:05:03.000Z",
            "id": "570690966417510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui cerca de 70 km de praias desertas. Os ventos mar\u00edtimos desmontam... http://t.co/HUt4seGOuS"
        },
        {
            "author_id": "200217249",
            "created_at": "2015-02-25T21:04:10.000Z",
            "id": "570690741439209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 http://t.co/gIffyHnE7s http://t.co/u96RblBT4B"
        },
        {
            "author_id": "56838866",
            "created_at": "2015-02-25T21:00:27.000Z",
            "id": "570689806201724929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de Assu - http://t.co/KXl6y4t9qn"
        },
        {
            "author_id": "1247995434",
            "created_at": "2015-02-25T20:37:51.000Z",
            "id": "570684119958626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Cataguases far\u00e1 audi\u00eancia p\u00fablica no distrito da Gl\u00f3ria para cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental -... http://t.co/5pTotiVxMw"
        },
        {
            "author_id": "102832384",
            "created_at": "2015-02-25T20:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3443693,
                        -22.9463104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "570680781535895554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando no bosque enquanto o senhor lobo n\u00e3o vem.\n#bonshabitos @ Parque Natural Municipal Do\u2026 https://t.co/OPjftVTsCU"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2015-02-25T20:12:42.000Z",
            "id": "570677789348769794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano deveria ter sido conclu\u00eddo pelo ICMBio desde 2006 e o atraso p\u00f5e em risco o ecossistema preservado na unidade http://t.co/8NoBDB8rDP"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2015-02-25T20:11:49.000Z",
            "id": "570677567725932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF cobra na Justi\u00e7a a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/8NoBDB8rDP"
        },
        {
            "author_id": "3029999646",
            "created_at": "2015-02-25T19:51:45.000Z",
            "id": "570672517360324609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Esmeraldas in Esmeraldas, Minas Gerais https://t.co/gSYOdLatP4"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2015-02-25T19:49:08.000Z",
            "id": "570671858711990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapada valeu galera! Quem sabe na Semana Santa! @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/cRFEy8IrvK"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2015-02-25T19:13:21.000Z",
            "id": "570662854749257729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem d\u00favida alguma, um dos lugares mais impressionantes da Am\u00e9rica do Sul \u00e9 o magn\u00edfico Parque Nacional Torres del... http://t.co/QW1Rzvv7ur"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-02-25T19:06:48.000Z",
            "id": "570661203799715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Pol\u00edcia prende quadrilha que extra\u00eda areia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Adriano Ara\u00fajoAp\u00f3s info... http://t.co/QdwXf4w9lJ ..."
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-02-25T19:06:43.000Z",
            "id": "570661185281880065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes: Pol\u00edcia prende quadrilha que extra\u00eda areia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Xztb835IRX"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-02-25T18:40:23.000Z",
            "id": "570654557748862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ODia - Pol\u00edcia prende quadrilha que extra\u00eda areia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/fToinxWxLi #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "76344108",
            "created_at": "2015-02-25T18:21:16.000Z",
            "id": "570649745103970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Executivo prop\u00f5e redu\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Tim\u00f3teo \n\nEm janeiro de 2003, foi aprovado pela C\u00e2mara... http://t.co/ZTS0OWrAxl"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2015-02-25T18:15:11.000Z",
            "id": "570648214153461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal no Horto Florestal ser\u00e1 tema de\u00a0estudo http://t.co/n7n4vU7jg7"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2015-02-25T18:09:42.000Z",
            "id": "570646835385266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordem de servi\u00e7o para obras do parque municipal ser\u00e1 assinada na pr\u00f3xima semana - http://t.co/GqylV3VZ3m http://t.co/jlAbZg6Nuf"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2015-02-25T18:08:55.000Z",
            "id": "570646638613667842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordem de servi\u00e7o para obras do parque municipal ser\u00e1 assinada na pr\u00f3xima semana - http://t.co/GqylV3VZ3m http://t.co/ihvEAjPf0q"
        },
        {
            "author_id": "2921695540",
            "created_at": "2015-02-25T17:58:37.000Z",
            "id": "570644047028559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 lugares para ver o melhor da Chapada Diamantina: (Imagem destaque: http://t.co/5noJuJT62t) O Parque Nacional ... http://t.co/4dtOVDevJw"
        },
        {
            "author_id": "76049312",
            "created_at": "2015-02-25T17:36:39.000Z",
            "id": "570638518369820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o lote 1, n\u00f3s temos uma dificuldade maior, em raz\u00e3o de o tra\u00e7ado original ser por dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2015-02-25T17:14:51.000Z",
            "id": "570633032677376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O recorde \u00e9 importante por termos cada vez mais gente visitando e aprendendo a valorizar nossos Parques\", diz o... http://t.co/HJ9vjl66XJ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-25T16:54:37.000Z",
            "id": "570627940045582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 3 http://t.co/WBX6BFG0vD"
        },
        {
            "author_id": "18163767",
            "created_at": "2015-02-25T16:45:10.000Z",
            "id": "570625563007651842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quanto tempo n\u00e3o passeia pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? http://t.co/U3D3LrHrKX #Ger\u00eas #EscapadaRelax http://t.co/ltmjCiSStw"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2015-02-25T16:44:08.000Z",
            "id": "570625300616380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspectivas da Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Coc\u00f3 http://t.co/llrm1DIzgq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-25T16:25:52.000Z",
            "id": "570620707417284609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 3 http://t.co/fBmjKVCpAh"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-25T16:25:47.000Z",
            "id": "570620685317500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 3\" http://t.co/0MejRpDIEd"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-25T16:25:42.000Z",
            "id": "570620663070912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 3 http://t.co/6BL8O8HhwS #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-02-25T16:23:07.000Z",
            "id": "570620014384062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 3 http://t.co/dsOtuvxr0p"
        },
        {
            "author_id": "1123678194",
            "created_at": "2015-02-25T16:22:57.000Z",
            "id": "570619972147228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "altos mergulhos na cachu de rio d'ouro-jaceruba reserva biologica do tingua"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-02-25T16:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "570618738212507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado http://t.co/uFVSIVMvMZ via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1134599490",
            "created_at": "2015-02-25T15:55:16.000Z",
            "id": "570613005479751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Viagem: Parque Estadual Vila Velha http://t.co/X672m0OucU"
        },
        {
            "author_id": "2513206886",
            "created_at": "2015-02-25T15:41:01.000Z",
            "id": "570609419278528513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Walter Thilo Deininger http://t.co/0vrirhFyTW #Elsalvador"
        },
        {
            "author_id": "126701255",
            "created_at": "2015-02-25T15:06:58.000Z",
            "id": "570600849191407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Teide tem muitas semelhan\u00e7as com Marte? #IBEROSTAR #Espanha http://t.co/1pkmuHwkbX"
        },
        {
            "author_id": "81225866",
            "created_at": "2015-02-25T14:40:26.000Z",
            "id": "570594173465825281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas pessoas foram presas em flagrante, ontem, desmatando uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Branca. RR, 12h30!"
        },
        {
            "author_id": "43462771",
            "created_at": "2015-02-25T14:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        98.301169,
                        7.89245445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "000ab18824ca5b85"
            },
            "id": "570588028751765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira das 7 cachoeiras do parque nacional de Erawan. #thailand #erawan #gopro @ Erawan Waterfall https://t.co/It7l3e0aqo"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2015-02-25T13:24:59.000Z",
            "id": "570575185360920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C.T.G. Nascente do Vale convida a todos para o 27\u00ba RODEIO CRIOULO no Parque Municipal de Rio do Campo.\nE ainda,... http://t.co/QRYyMnNYfK"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2015-02-25T12:56:39.000Z",
            "id": "570568053114732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Estadual de Ita\u00fanas voc\u00ea pode passear por dunas, fazer trilhas, ver os vest\u00edgios\u2026 https://t.co/ZNTuNbQGQp"
        },
        {
            "author_id": "295837253",
            "created_at": "2015-02-25T12:49:59.000Z",
            "id": "570566375208411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lake Louise \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, inserido no Parque Nacional de Banff. A cor esmeralda da... http://t.co/QZFsfzpohm"
        },
        {
            "author_id": "295837253",
            "created_at": "2015-02-25T12:49:21.000Z",
            "id": "570566216676290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lake Louise \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, inserido no Parque Nacional de Banff. A cor esmeralda da... http://t.co/3q8UID9cEH"
        },
        {
            "author_id": "278817011",
            "created_at": "2015-02-25T12:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "570562287582490625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exerc\u00edcios f\u00edsicos (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/UdSR4EptmT"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-02-25T12:24:31.000Z",
            "id": "570559967654072322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desembargadora Maria do Ros\u00e1rio preside rodada de concilia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Canastra, coordenada por dr Bruno http://t.co/7gX5J7ugWa"
        },
        {
            "author_id": "217015228",
            "created_at": "2015-02-25T12:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10017162,
                        -15.57838567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "570557115665915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta aos treinos. (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/huGg6EHOKt http://t.co/N2SHE0nrEr"
        },
        {
            "author_id": "159190386",
            "created_at": "2015-02-25T11:52:10.000Z",
            "id": "570551825549672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE!!!\n\nDoa\u00e7\u00e3o de sangue para Edson Concei\u00e7\u00e3o Catugy - Hospital IPSENG (Parque Municipal) - Leito UTI 32... http://t.co/4uASQha75z"
        },
        {
            "author_id": "2976281273",
            "created_at": "2015-02-25T11:34:02.000Z",
            "id": "570547263791091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedreira do Galinha (Monumento Natural das Pegadas de Dinossauros de Our\u00e9m/Torres Novas) localiza-se no Bairro,... http://t.co/KUENNsajpQ"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2015-02-25T11:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.44556138,
                        -20.62603081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "570547239208263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roar. @ Parque Estadual Da Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/jad5iqWxcb"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-02-25T11:29:21.000Z",
            "id": "570546086475116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia - #Paineira na Floresta Nacional de #Ipanema http://t.co/SVBEcd8bOA"
        },
        {
            "author_id": "2751004381",
            "created_at": "2015-02-25T11:15:39.000Z",
            "id": "570542635385012225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encharcadas pelas chuvas fortes na capital, trilhas do parque municipal foram interditadas http://t.co/9QRKj9Ir86 http://t.co/JK3haX5KkC"
        },
        {
            "author_id": "594661892",
            "created_at": "2015-02-25T09:58:17.000Z",
            "id": "570523167640424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ARDAL - Associa\u00e7\u00e3o Regional de Desenvolvimento do Alto Lima d\u00e1 seguimento \u00e0 valoriza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/RsIKWEFE0N"
        },
        {
            "author_id": "1134599490",
            "created_at": "2015-02-25T09:46:07.000Z",
            "id": "570520103571349505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Viagem: Parque Estadual Vila Velha http://t.co/habiYr1UbV"
        },
        {
            "author_id": "388455897",
            "created_at": "2015-02-25T09:39:15.000Z",
            "id": "570518375786532864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Portugal\n Parque Nacional Peneda Ger\u00eas2 http://t.co/fttlkFDz36"
        },
        {
            "author_id": "139278523",
            "created_at": "2015-02-25T06:08:08.000Z",
            "id": "570465249159192577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: O C\u00e2nion do Itaimbezinho est\u00e1 localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na... http://t.co/kIoWkeFKcp"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2015-02-25T04:42:01.000Z",
            "id": "570443576686940161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novamente o Parque Estadual do Desengano: Um novo inc\u00eandio florestal atingiu o Parque Estadual... http://t.co/xE7J575PKW"
        },
        {
            "author_id": "627610560",
            "created_at": "2015-02-25T03:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "570422989130477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Iguaz\u00fa2015 #Vacaciones #Ac\u00e1Estoy @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/I1THcTM0Nz"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2015-02-25T03:18:52.000Z",
            "id": "570422651161870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Costa Rica\nA diversidade encontrada na pen\u00ednsula de Osa n\u00e3o \u00e9 superada por qualquer... http://t.co/0xkPIEV0TT"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-02-25T03:17:53.000Z",
            "id": "570422402615787521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas por tempo indeterminado http://t.co/ILoPmNNd5t"
        },
        {
            "author_id": "163052038",
            "created_at": "2015-02-25T03:17:53.000Z",
            "id": "570422402611580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas por tempo indeterminado http://t.co/aMENitiK53"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-02-25T03:17:53.000Z",
            "id": "570422402586423298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas por tempo indeterminado http://t.co/CjZ3ExHhFK"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-02-25T02:24:40.000Z",
            "id": "570409010278617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a Folia de Reis o povo lavou a alma amargurada pela tens\u00e3o do sofrimento com o Parque Nacional  da Canastra. http://t.co/avNk5eQ0Yr"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-02-25T02:10:34.000Z",
            "id": "570405462820196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acompanhei em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro a rodada Justi\u00e7a e Reconcilia\u00e7\u00e3o de conflitos no Parque Nacional da Canastra. http://t.co/EF6yLNaa9N"
        },
        {
            "author_id": "2730502585",
            "created_at": "2015-02-25T02:05:08.000Z",
            "id": "570404093295923202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural Isla de Salamanca http://t.co/0nUGZj0sLN"
        },
        {
            "author_id": "316133228",
            "created_at": "2015-02-25T01:56:54.000Z",
            "id": "570402022928855041",
            "in_reply_to_user_id": "2310949164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EowynBrettanica kkkkkkk tem q reaproveitar tudo hj em dia Kkkkk aqui n\u00e3o tem nada pra sair,o parque municipal os bicho quase morto kkkk"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2015-02-25T01:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1109764189",
                        "start": 24,
                        "username": "ComAmbSulRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "570400617837006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com a on\u00e7a fofa \ud83d\udc9a\ud83d\udc31\ud83d\ude0d RT  @ComAmbSulRJ: Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2 http://t.co/tGI0IKwGHl"
        },
        {
            "author_id": "740487848",
            "created_at": "2015-02-25T01:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24412401,
                        -22.9279676
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "570398683092676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/f9ulI87KGN"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2015-02-25T01:40:14.000Z",
            "id": "570397830436622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/MG obt\u00e9m decis\u00f5es que impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/5uSlr4qhT6"
        },
        {
            "author_id": "2448148789",
            "created_at": "2015-02-25T01:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "570397065324441601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/qfmlLPIimC"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-25T01:10:45.000Z",
            "id": "570390408544567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas em Macei\u00f3: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/4cAK7D7Iai"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-25T01:10:41.000Z",
            "id": "570390390920110082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas em Macei\u00f3: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/L96FMRyadr"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-02-25T00:26:59.000Z",
            "id": "570379393698295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais w/ @dazybrito @weverton_branco https://t.co/s1QOoHjiV7"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-02-25T00:15:29.000Z",
            "id": "570376498600919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O C\u00e2nion do Itaimbezinho est\u00e1 localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na divisa dos... http://t.co/XMNIBYBdn1"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-02-25T00:11:39.000Z",
            "id": "570375535492243457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arqueas termoacid\u00f3filas colorindo uma fonte termal no Parque Nacional de Yellowstone, localizado no noroeste dos E\u2026 http://t.co/8zgPj9wUb3"
        },
        {
            "author_id": "3022391200",
            "created_at": "2015-02-25T00:06:01.000Z",
            "id": "570374118274699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nat geo, naturaleza, atrapada de la d\u00e9cada, de Aaron Baggenstos de Douglas Croft, Parque Nacional Katmai,Alaska EE.UU http://t.co/ebzcUMJHvz"
        },
        {
            "author_id": "552282303",
            "created_at": "2015-02-24T23:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "570370560896557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Water powerful @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/JCkqRxsAdK"
        },
        {
            "author_id": "2242950835",
            "created_at": "2015-02-24T23:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "133854654",
                        "start": 1,
                        "username": "NathanBarone"
                    }
                ]
            },
            "id": "570366199336284163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@NathanBarone: .. \ud83d\udcad @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/oRhVFWhaHe\""
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2015-02-24T23:20:16.000Z",
            "id": "570362604020838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/MG obt\u00e9m decis\u00f5es que impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/5uSlr4qhT6"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2015-02-24T23:19:56.000Z",
            "id": "570362521443373057",
            "in_reply_to_user_id": "46527015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wanderluz_ VIPs q fazem mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental posando de \"n\u00f3s, os honestos\", hipocrisia \u00e9 pouco pra esses imunes/impunes"
        },
        {
            "author_id": "3044969782",
            "created_at": "2015-02-24T23:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "570358568416776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/geXE5rvGoe"
        },
        {
            "author_id": "3005477429",
            "created_at": "2015-02-24T22:54:12.000Z",
            "id": "570356043886112770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra Grande de Atibaia-Sp http://t.co/w7VXeeOvEZ"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-02-24T22:53:31.000Z",
            "id": "570355872813047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Radar do Sumar\u00e9 se situa no Parque Nacional da Tijuca, sua opera\u00e7\u00e3o teve in\u00edcio em 12/2010 e \u00e9 operado pelo Alerta Rio, diretamente do COR"
        },
        {
            "author_id": "87487749",
            "created_at": "2015-02-24T22:50:10.000Z",
            "id": "570355032110931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Radar do Sumar\u00e9 se situa no Parque Nacional da Tijuca, sua opera\u00e7\u00e3o teve in\u00edcio em 12/2010 e \u00e9 operado pelo Alerta Rio, diretamente do COR"
        },
        {
            "author_id": "3005477429",
            "created_at": "2015-02-24T22:30:50.000Z",
            "id": "570350166005272578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra Grande de Atibaia S\u00e3o Paulo http://t.co/xI6gxEf4ma"
        },
        {
            "author_id": "718576909",
            "created_at": "2015-02-24T22:14:15.000Z",
            "id": "570345992563720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc33\ud83d\udc2cBuceo \ud83d\udc2c\ud83d\udc33 @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/PTNY6XgkNs"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-02-24T22:05:10.000Z",
            "id": "570343706038923268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas: Parque Municipal suspende visitas: A Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente (Sempma) inform... http://t.co/CLfBpwwlCG"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-02-24T22:03:05.000Z",
            "id": "570343179980967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas\nhttp://t.co/lafVQcCJHH"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-02-24T22:03:05.000Z",
            "id": "570343179943153666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas\nhttp://t.co/ZldvowKqC2"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-02-24T22:00:27.000Z",
            "id": "570342517192785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental reprime desmatamento no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/V2b9HYzM8G #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "26417544",
            "created_at": "2015-02-24T21:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "570341393429766145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Suspensa @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/x6QJVe7Csn"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-02-24T21:33:32.000Z",
            "id": "570335742913675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Gabriel Ribeiro vai a Bras\u00edlia pedir reabertura do Parque Nacional de\u2026 http://t.co/BHs7UmuNIY Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-02-24T21:32:29.000Z",
            "id": "570335482405453825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente - Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os convoca volunt\u00e1rios http://t.co/MLimPC92ia"
        },
        {
            "author_id": "157310510",
            "created_at": "2015-02-24T21:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "220716990",
                        "start": 0,
                        "username": "isabelamachaado"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1230693471603720198",
                        "start": 17,
                        "username": "marinapmatos"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "103019828",
                        "start": 31,
                        "username": "AdelleBettiol"
                    }
                ]
            },
            "id": "570334586070134786",
            "in_reply_to_user_id": "220716990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelamachaado @Marinapmatos @AdelleBettiol francesco me falou que vai ser um festivalzinho no parque municipal dia 11 de abril"
        },
        {
            "author_id": "298245098",
            "created_at": "2015-02-24T21:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "56932557",
                        "start": 38,
                        "username": "PontoOficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47422423,
                        -20.65880888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "570333946661048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A felicidade esta em coisas simples\" @pontooficial  \ud83d\udd2f\ud83c\udf00 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/dh28uVEULe"
        },
        {
            "author_id": "1587118015",
            "created_at": "2015-02-24T21:06:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "570329026461507585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal de casa \ud83d\udc63\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/XRR2lNVFvS"
        },
        {
            "author_id": "88668570",
            "created_at": "2015-02-24T20:50:37.000Z",
            "id": "570324945265410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Alfenas http://t.co/mWXV7zdaVG"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2015-02-24T20:50:16.000Z",
            "id": "570324856710934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG obt\u00e9m decis\u00f5es que impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/5uSlr4qhT6"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2015-02-24T20:46:11.000Z",
            "id": "570323830570291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mutir\u00e3o beneficia agricultores do Parque Estadual de Monte Alegre http://t.co/XkMWmdcm12"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2015-02-24T20:45:19.000Z",
            "id": "570323609475874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Ponto de encontro de esot\u00e9ricos e ecoturistas, o Parque Nacional d  http://t.co/uEwIJHYSmZ"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2015-02-24T20:44:41.000Z",
            "id": "570323452994809857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia dos Vargas/Praia Seca/Parque Estadual da Costa do Sol\n\nVamos manter, cuidar e preservar nossas praias... http://t.co/Y2FvOA3TwX"
        },
        {
            "author_id": "11150792",
            "created_at": "2015-02-24T20:43:08.000Z",
            "id": "570323061867728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "fosse dudu paes, deixava o parque nacional de marapendi na dele e mandava disputar o golfe das olimp\u00edadas no mario golf"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2015-02-24T20:41:54.000Z",
            "id": "570322748754567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate novo recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/qgSRC1nRWa\n\nO ano de 2014 fechou com... http://t.co/Zn9EVOswAO"
        },
        {
            "author_id": "771991890",
            "created_at": "2015-02-24T20:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "570321592561082371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/jsbuIHLb5D"
        },
        {
            "author_id": "70803291",
            "created_at": "2015-02-24T20:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90113,
                        -3.84323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "570319721838579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contei como foi meu primeiro dia de camping em Ubajara e a visita ao Parque Nacional! Ah, o blog\u2026 https://t.co/ecgyP1kYX8"
        },
        {
            "author_id": "771991890",
            "created_at": "2015-02-24T20:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "570318227429056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parquinho @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7spRzpzSR5"
        },
        {
            "author_id": "771991890",
            "created_at": "2015-02-24T20:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "570314058429280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/5v3eJhATEd"
        },
        {
            "author_id": "163052038",
            "created_at": "2015-02-24T19:45:10.000Z",
            "id": "570308472463605761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas http://t.co/aMENitiK53"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-02-24T19:45:10.000Z",
            "id": "570308472442630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas http://t.co/CjZ3ExHhFK"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-02-24T19:45:10.000Z",
            "id": "570308472430059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas http://t.co/ILoPmNNd5t"
        },
        {
            "author_id": "58549942",
            "created_at": "2015-02-24T19:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "207219239",
                        "start": 10,
                        "username": "peticaobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "570305405433327617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinem!! @peticaobrasil Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alt http://t.co/qsU0IXGKOX #peticao"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2015-02-24T19:29:05.000Z",
            "id": "570304426818338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2 http://t.co/DRRr8FXtza"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-02-24T19:28:56.000Z",
            "id": "570304387249270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2 http://t.co/KaTSrf5wKa"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-02-24T19:28:46.000Z",
            "id": "570304344404451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2 http://t.co/vxExH8oFzL"
        },
        {
            "author_id": "280813792",
            "created_at": "2015-02-24T19:27:21.000Z",
            "id": "570303988446461954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento 28 fevereiro,BIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL,Av.Pres. Vargas,1261,esquina CAMPO DE SANTANA. Abertura bibl. 10 horas. Termino 14h."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-02-24T19:20:36.000Z",
            "id": "570302290940338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/GCMO8Iah5m"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2015-02-24T19:20:15.000Z",
            "id": "570302201798758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/ofkBrMmSAP"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-02-24T19:20:02.000Z",
            "id": "570302146152927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/Tk1pEtQoEm"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-24T19:11:04.000Z",
            "id": "570299891441922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Pol\u00edcia apreendeu 14 espingardas e cerca de 400 muni\u00e7\u00f5es.\nSuspeitos cometiam crime no Parque Estadual Nova Baden."
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-24T19:01:46.000Z",
            "id": "570297552077266946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas em Macei\u00f3: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/m8SticacYf"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-24T19:01:42.000Z",
            "id": "570297536365371394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas em Macei\u00f3: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/0C2Gcr8qXW"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-02-24T18:50:42.000Z",
            "id": "570294764949659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sede da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s, em Florian\u00f3polis/SC no processo de sele\u00e7\u00e3o de candidatos para c arriscado... http://t.co/q7GjD1eaow"
        },
        {
            "author_id": "276224295",
            "created_at": "2015-02-24T18:36:23.000Z",
            "id": "570291163682508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed. Pinturas rupestres datadas em 15.000 anos. http://t.co/sBwoEuLOgp"
        },
        {
            "author_id": "50238854",
            "created_at": "2015-02-24T18:31:42.000Z",
            "id": "570289985015951362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o teve mar, rio ou serra, n\u00e3o teve frio ou calor; pra mim conhecer e me aventurar pelo Parque Nacional da... http://t.co/9ecCxZ5dy0"
        },
        {
            "author_id": "58549942",
            "created_at": "2015-02-24T18:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "207219239",
                        "start": 0,
                        "username": "peticaobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "570285195942862848",
            "in_reply_to_user_id": "207219239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaobrasil Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alt http://t.co/qsU0IXGKOX #peticao"
        },
        {
            "author_id": "58436848",
            "created_at": "2015-02-24T18:00:50.000Z",
            "id": "570282215134904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os amigos da Natureza t\u00eam este fim-de-semana encontro marcado na #FIO 2015, no Parque Nacional de #Monfrag\u00fce. http://t.co/NSHOLClxVJ"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-02-24T17:57:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "570281366992125953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/Olkl2Wnzqo"
        },
        {
            "author_id": "346414638",
            "created_at": "2015-02-24T17:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29584634,
                        -22.98195898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "570280517674909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado https://t.co/G0ThLUxtB2"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2015-02-24T17:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "253061062",
                        "start": 84,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "570278617009295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental reprime desmatamento no Parque Estadual da Pedra Branca / @rj_inea"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2015-02-24T17:30:23.000Z",
            "id": "570274554779561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/MG obt\u00e9m decis\u00f5es que impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/5uSlr4qhT6"
        },
        {
            "author_id": "2392635438",
            "created_at": "2015-02-24T17:22:55.000Z",
            "id": "570272675496505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental reprime desmatamento no Parque Estadual da Pedra Branca : http://t.co/lD9AoO1FpP #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "2392635438",
            "created_at": "2015-02-24T17:19:19.000Z",
            "id": "570271768646017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental reprime desmatamento no Parque Estadual da Pedra Branca - http://t.co/lD9AoO1FpP #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2015-02-24T17:05:13.000Z",
            "id": "570268219656835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai dizer que n\u00e3o \u00e9 um lugar m\u00e1gico, cheio de unic\u00f3rnios e pirilampos??? \n\nAs Cataratas no Parque Nacional Iguaz\u00fa... http://t.co/hLdhbUYZYH"
        },
        {
            "author_id": "438572631",
            "created_at": "2015-02-24T16:58:51.000Z",
            "id": "570266617529155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma reserva biol\u00f3gica da \u00c1frica do Sul, um turista registrou uma cena pouco comum de um crocodilo atacando um... http://t.co/cJfZtWx2Y0"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2015-02-24T16:56:04.000Z",
            "id": "570265917311070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C.T.G. Nascente do Vale convida a todos para o 27\u00ba RODEIO CRIOULO no Parque Municipal de Rio do Campo.\nE ainda,... http://t.co/pk1AIZd8xO"
        },
        {
            "author_id": "2873681453",
            "created_at": "2015-02-24T16:33:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "570260204484481024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Marumbi, na Serra do Mar - Governo Beto Richa \nhttps://t.co/viTDQIxcBy http://t.co/HvCvzsnEBS"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-02-24T16:31:11.000Z",
            "id": "570259655806431232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2 http://t.co/AcHCzs1S53 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "32506225",
            "created_at": "2015-02-24T16:25:09.000Z",
            "id": "570258135329284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Correias/Petr\u00f3polis. http://t.co/jebfu9KDJ3"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2015-02-24T16:24:21.000Z",
            "id": "570257937140224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi 'loko'. La nas Cariocas. #chapada @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/cdv5faZJND"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2015-02-24T16:16:52.000Z",
            "id": "570256052433743873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta flagra 'piscina' para mosquito da dengue em Taubat\u00e9, SP: Pista de skate em Parque Municipal no Quir... http://t.co/inUyCrVKGn"
        },
        {
            "author_id": "2327424792",
            "created_at": "2015-02-24T16:16:42.000Z",
            "id": "570256011442810881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta flagra 'piscina' para mosquito da dengue em Taubat\u00e9, SP: Pista de skate em Parque Municipal no Quir... http://t.co/HYMOC1hDpn"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-02-24T16:16:41.000Z",
            "id": "570256007277907970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta flagra 'piscina' para mosquito da dengue em Taubat\u00e9, SP: Pista de skate em Parque Municipal no Quir... http://t.co/BdBm5PT4QD"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-02-24T16:16:41.000Z",
            "id": "570256005189083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta flagra 'piscina' para mosquito da dengue em Taubat\u00e9, SP: Pista de skate em Parque Municipal no Quir... http://t.co/vNsrKSHM59"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-02-24T16:16:32.000Z",
            "id": "570255968421826562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta flagra 'piscina' para mosquito da dengue em Taubat\u00e9, SP: Pista de skate em Parque Municipal no Quir... http://t.co/R010v17mf5"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2015-02-24T16:16:28.000Z",
            "id": "570255951015489537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta flagra 'piscina' para mosquito da dengue em Taubat\u00e9, SP: Pista de skate em Parque Municipal no Quir... http://t.co/oNwQPYupBH"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-02-24T16:16:27.000Z",
            "id": "570255949174153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta flagra 'piscina' para mosquito da dengue em Taubat\u00e9, SP: Pista de skate em Parque Municipal no Quir... http://t.co/eZ05kLnwDd"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-02-24T16:16:22.000Z",
            "id": "570255927288274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta flagra 'piscina' para mosquito da dengue em Taubat\u00e9, SP: Pista de skate em Parque Municipal no Quir... http://t.co/oJxgseU2ED"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2015-02-24T16:16:19.000Z",
            "id": "570255915955433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi 'loko'. La nas Cariocas. #chapada @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/yZuCflx8nj"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2015-02-24T16:07:09.000Z",
            "id": "570253607607635970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi 'loko'. L\u00e1 nas Cariocas. #chapada @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/kk6sPNwfWv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-24T16:07:04.000Z",
            "id": "570253586644537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2\" http://t.co/LWlGho8LOD"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-24T15:58:47.000Z",
            "id": "570251500254941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2 http://t.co/JA63gvD0pH"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-24T15:56:44.000Z",
            "id": "570250987652448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2\" http://t.co/LWlGho8LOD"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-24T15:56:40.000Z",
            "id": "570250969306537985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2 http://t.co/MOjUAvNdqF"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-24T15:56:23.000Z",
            "id": "570250897147760640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2 http://t.co/1Beffr4yAP #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-02-24T15:49:08.000Z",
            "id": "570249072155754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 2 http://t.co/sjc3g5zVBa"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-24T15:41:48.000Z",
            "id": "570247230071963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPista de skate em Parque Municipal no Quiririm acumula \u00e1gua parada. De acordo com a prefeitura, \u00e1gua ser\u00e1 removida nesta ter\u00e7a-feira (2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2015-02-24T15:40:08.000Z",
            "id": "570246810133929985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG obt\u00e9m decis\u00f5es que impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/5uSlr4qhT6"
        },
        {
            "author_id": "218580847",
            "created_at": "2015-02-24T15:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "570243871776612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"bus-co a cam-pi-na se-re-na pa-ra li-vre sus-pi-rar\" @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/vX6rS7QrhE"
        },
        {
            "author_id": "240713966",
            "created_at": "2015-02-24T15:21:32.000Z",
            "id": "570242129219477504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas em Macei\u00f3: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/paSzrRJZGT"
        },
        {
            "author_id": "197483302",
            "created_at": "2015-02-24T14:59:46.000Z",
            "id": "570236648149164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mover-se \u00e9 viver\".. \ud83c\udfc3 @ Parque nacional da cebola https://t.co/VJP0dM42L1"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2015-02-24T14:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "35524446",
                        "start": 118,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "570235751574704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG obt\u00e9m decis\u00f5es que impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/aEauHAEMpy via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-02-24T14:38:10.000Z",
            "id": "570231212402352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/vBewYKZsmD"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-02-24T14:38:07.000Z",
            "id": "570231200985427970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/amBtBqNF6N"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-02-24T14:38:06.000Z",
            "id": "570231196996612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/52kWQyfKiN"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-02-24T14:38:01.000Z",
            "id": "570231175576309761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/fjuj6mNFrU"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-02-24T14:38:00.000Z",
            "id": "570231171113574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/G1pnYySDUH"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-02-24T14:37:59.000Z",
            "id": "570231165971361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/HnH6hrTuS6"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-02-24T14:37:47.000Z",
            "id": "570231119582404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/QatJQHwgC4"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2015-02-24T14:19:28.000Z",
            "id": "570226507936870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/Z1ZnoVzJOZ http://t.co/YklW5ZltK9"
        },
        {
            "author_id": "47472415",
            "created_at": "2015-02-24T14:17:43.000Z",
            "id": "570226067308453889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de lancha pelo Parque Nacional de Anavilhanas. Se voc\u00ea quer conhecer, veja o post completo no meu blog! http://t.co/N1hDe2tjdc"
        },
        {
            "author_id": "47472415",
            "created_at": "2015-02-24T14:17:39.000Z",
            "id": "570226050288001025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de lancha pelo Parque Nacional de Anavilhanas. Se voc\u00ea quer conhecer, veja o post completo no\u2026 https://t.co/rfFkeRh4RL"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-02-24T14:13:07.000Z",
            "id": "570224910955651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras (2.548 m), essa imponente montanha fica no Parque Nacional de Itatiaia. Possui dezenas de vias de... http://t.co/nzZGHGeai1"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-24T14:12:14.000Z",
            "id": "570224687759945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas em Macei\u00f3: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/89lkPvNZQj"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-24T14:12:10.000Z",
            "id": "570224672337489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas em Macei\u00f3: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/41OgAOeMwY"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2015-02-24T14:11:49.000Z",
            "id": "570224584701706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A reforma e revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Pico Marumbi, na Serra do Mar, em Morretes, est\u00e1 em fase final: http://t.co/UKa3oMBi6k"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-24T14:09:10.000Z",
            "id": "570223915236253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas em Macei\u00f3: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/FSkAEmjYEu"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-24T14:09:06.000Z",
            "id": "570223898744246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas em Macei\u00f3: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/io1eJq9bVz"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2015-02-24T14:00:52.000Z",
            "id": "570221829048049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Macei\u00f3: Parque Municipal suspende visitas devido \u00e0s chuvas http://t.co/PBOmfYMCtd"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2015-02-24T13:43:47.000Z",
            "id": "570217527562805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas da popula\u00e7\u00e3o ap\u00f3s semana de chuvas: A Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o ao Me... http://t.co/FidsRG3bjI"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-02-24T13:43:31.000Z",
            "id": "570217461775073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas da popula\u00e7\u00e3o ap\u00f3s semana de chuvas: A Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o ao Me... http://t.co/iZEUAm7eMw"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-02-24T13:40:53.000Z",
            "id": "570216797355446273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/jRRYQncV4T #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-02-24T13:40:50.000Z",
            "id": "570216787712741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/Y5Qm0SMcix"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-02-24T13:40:43.000Z",
            "id": "570216756444209154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/OGmlNxs9qH"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-02-24T13:40:43.000Z",
            "id": "570216754598715393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/SfOfeEw2QI"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-02-24T13:40:41.000Z",
            "id": "570216748294606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/hm4KLcO9KR"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-02-24T13:40:40.000Z",
            "id": "570216745144705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/o8wrjOfIPc"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-02-24T13:40:37.000Z",
            "id": "570216731609837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas da popula\u00e7\u00e3o ap\u00f3s semana de chuvas http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-02-24T13:40:35.000Z",
            "id": "570216721690136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas da popula\u00e7\u00e3o ap\u00f3s semana de chuvas http://t.co/bUGmgZ0eck"
        },
        {
            "author_id": "720194210",
            "created_at": "2015-02-24T13:28:40.000Z",
            "id": "570213725946433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos presidindo nesse momento o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra das Areias.\n\nCom... http://t.co/SfKt85rCZ2"
        },
        {
            "author_id": "563524827",
            "created_at": "2015-02-24T13:18:49.000Z",
            "id": "570211246643003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional  Noosa Heads, Queensland, Australia. http://t.co/e6IhTvdv1l"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "570210019490136064",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:55.000Z",
            "id": "570210010321395713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/SfQu4OwqKl"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:54.000Z",
            "id": "570210005900660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/xLKP6aCG4C"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:53.000Z",
            "id": "570210002926837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/X3gJdZwS0T"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:49.000Z",
            "id": "570209988557156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/o2XqavsB5Z"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:49.000Z",
            "id": "570209987156316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/W2HYhhmnmj"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:48.000Z",
            "id": "570209983058481153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/YqVxryNoym"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:47.000Z",
            "id": "570209980327927809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/uJOFyU8fui"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:45.000Z",
            "id": "570209970190360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/ceO2hd5PgC"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:44.000Z",
            "id": "570209965899542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/le03AziTzN"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:40.000Z",
            "id": "570209949239742466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/7BY4WiySqo"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:40.000Z",
            "id": "570209947100688385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/EPeEfbpz1I"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:38.000Z",
            "id": "570209942726057986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/W3WzRqWrlM"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:33.000Z",
            "id": "570209921137930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/6fFJicFklm"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-02-24T13:13:33.000Z",
            "id": "570209919158259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/LJ2HFy5ZTr"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2015-02-24T13:09:11.000Z",
            "id": "570208819906805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super indico a Pousada dos Corais para quem deseja conhecer o Parque Estadual de Ita\u00fanas. Na trilha\u2026 https://t.co/PoyMPkALfa"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2015-02-24T13:09:09.000Z",
            "id": "570208812092817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG obt\u00e9m decis\u00f5es que impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/5uSlr4HThG"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-02-24T13:07:44.000Z",
            "id": "570208457162235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/GWhHbM5Otj"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-02-24T13:07:42.000Z",
            "id": "570208446470971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/Fb6qX4ONSF"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-02-24T13:00:26.000Z",
            "id": "570206619503620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/MG obt\u00e9m decis\u00f5es que impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/46HpO8DUCV"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2015-02-24T12:57:38.000Z",
            "id": "570205914692583426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas: Parque Municipal suspende visitas: As fortes chuvas que ca\u00edram nos \u00faltimos dias em Macei\u00f3 encharcaram ... http://t.co/JTraX689cQ"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-02-24T12:57:36.000Z",
            "id": "570205903971962881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas: Parque Municipal suspende visitas: As fortes chuvas que ca\u00edram nos \u00faltimos dias em Macei\u00f3 encharcaram ... http://t.co/kGQpGUgSHy"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-02-24T12:49:37.000Z",
            "id": "570203896167030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/wWqbPdZDSB"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2015-02-24T12:47:41.000Z",
            "id": "570203411125108737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chuvas: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/Ehk31XsSq1"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-02-24T12:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "543771832",
                        "start": 47,
                        "username": "escplanetaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "570202627084054529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita e depoimento, Carlos.  RT @escplanetaria:  PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U E SUAS CATARATAS! http://t.co/hF7OtxRLP5"
        },
        {
            "author_id": "221409055",
            "created_at": "2015-02-24T12:36:43.000Z",
            "id": "570200649712795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editorial de moda, com a Modelo Renata Palis, Parque Natural Municipal de Marapendi, Rio de Janeiro, RG... http://t.co/CcpFMhGwQH"
        },
        {
            "author_id": "543771832",
            "created_at": "2015-02-24T12:36:41.000Z",
            "id": "570200642448465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCALADA PLANET\u00c1RIA -  PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U E SUAS CATARATAS! http://t.co/ZjAaa2tWyk"
        },
        {
            "author_id": "919494434",
            "created_at": "2015-02-24T12:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "570200165384130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qsDmKLRuoh"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-24T12:28:15.000Z",
            "id": "570198521527312385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Ap\u00f3s momento de tens\u00e3o, turistas conseguiram sair do local."
        },
        {
            "author_id": "3033681939",
            "created_at": "2015-02-24T12:24:36.000Z",
            "id": "570197601573691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/MJGLYO3tpK"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-24T12:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "570197577527767040",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1f..."
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-02-24T12:24:20.000Z",
            "id": "570197531923066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/o7ODstdEfx"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "b36898902b98384e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e1b\u0e48\u0e32\u0e15\u0e2d\u0e07, \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22",
                "id": "000ab18824ca5b85",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44201535",
                "name": "\ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd30",
                "username": "_____elvis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42040594",
                "name": "Leonardo Diogo Silva",
                "username": "Leonardonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551333203",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "xxupiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174311944",
                "name": "Curiosidades, Dicas ",
                "username": "curiosidadesdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141034976",
                "name": "Breno Paulino",
                "username": "bpsgameover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191409105",
                "name": "ALISSON GONZAGA",
                "username": "1989GONZAGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180194817",
                "name": "Vinicius",
                "username": "8pecadocapital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741721429",
                "name": "Comunista f\u00e3 dos Hamiltons",
                "username": "GustavoNorbertM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62524083",
                "name": "Marcia",
                "username": "marciawillians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044630181",
                "name": "Viajar pelo mundo",
                "username": "vpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101814447",
                "name": "Peru Travel Tours",
                "username": "PeruTravelTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992541431",
                "name": "Coisos de \ud83d\ude37",
                "username": "CoisosOnTheGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111851974",
                "name": "lusco-fusco",
                "username": "guirabelo95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68161042",
                "name": "Miguel \u00c2ngelo Lima Qualhano",
                "username": "qualhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341256803",
                "name": "Caloni",
                "username": "RafaelCaloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55613246",
                "name": "patr\u00edcia emi",
                "username": "paatriciaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325765901",
                "name": "Conarenaenlamochila",
                "username": "Conarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213749203",
                "name": "Rossi",
                "username": "Rossizinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3046695719",
                "name": "oibrasil",
                "username": "oibrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14298702",
                "name": "Darw",
                "username": "marcelodarw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044636553",
                "name": "Guia do Brasil",
                "username": "guiadobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967953039",
                "name": "Territ\u00f3rioBrasileiro",
                "username": "terribrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142910324",
                "name": "MPF Criminal",
                "username": "MPF_criminal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312924707",
                "name": "renato vitorino",
                "username": "renatovitorinov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115433872",
                "name": "Raphael Gomes",
                "username": "srcarinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250740847",
                "name": "Casa Roccia",
                "username": "CasaRoccia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033681939",
                "name": ". \u00b7 \u00b7capetinha",
                "username": "beautymes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054239655",
                "name": "Lav\u00ednia Andrade",
                "username": "SandradeLavinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145416426",
                "name": "\uc0b0\ud0c4\ub098",
                "username": "ethienysantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924564258",
                "name": "Aline Queiroz Gomes",
                "username": "AlineQGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276114595",
                "name": "Vanessa Heiden",
                "username": "vanessaheiden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70729564",
                "name": "Prefeitura de Pinda",
                "username": "PrefeituraPinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576431067",
                "name": "David Cortez",
                "username": "dvdcrtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2876433993",
                "name": "DesignRambles",
                "username": "DesignRambles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208946740",
                "name": "Eu Gestor Ambiental",
                "username": "PortalEuGestor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249976887",
                "name": "ozzy Silva",
                "username": "ozzytudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923612191",
                "name": "rjnewsonline",
                "username": "rjnewsonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267160742",
                "name": "Prefeitura 7 Lagoas",
                "username": "Prefeitura7L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242307530",
                "name": "R\u00e1dio Educadora",
                "username": "RadioEducadora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75064773",
                "name": "INVERDE",
                "username": "_inverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327729002",
                "name": "Panorama do Alto",
                "username": "PanoramadoAlto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34935451",
                "name": "Moleco",
                "username": "Moleco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847555466",
                "name": "Motta",
                "username": "joao_do_grau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64024300",
                "name": "Blog A Fonte",
                "username": "blogafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353177216",
                "name": "Campos Produz",
                "username": "camposproduz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044571963",
                "name": "Todo lo Verde",
                "username": "TodoLoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611126268",
                "name": "Life+ Infonatur 2000",
                "username": "LifeInfonatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410342651",
                "name": "Ic\u00e9m Cara\u00fabas",
                "username": "IcemCaraubas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291101854",
                "name": "PrefeituraGuarapuava",
                "username": "PGuarapuava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528998320",
                "name": "Mochila Mundo Afora",
                "username": "Juju_Claro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54326224",
                "name": "S\u00f3 RT",
                "username": "mama_rilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137469307",
                "name": "Norbert",
                "username": "GloboTreks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302189922",
                "name": "Rubens Weil",
                "username": "RubensWeil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16579061",
                "name": "Renato Santos",
                "username": "rldsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72127909",
                "name": "Edson_Dantas",
                "username": "Edson_Dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1885274214",
                "name": "ELITTE VIP",
                "username": "ELITTEVIPBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492185",
                "name": "marcosdantas.com",
                "username": "MarcosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62151641",
                "name": "C\u00e2mera do Vale",
                "username": "cameradovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106754853",
                "name": "Cl\u00e9cia Melo",
                "username": "cleciademelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18382418",
                "name": "bysumy",
                "username": "bysumy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122889686",
                "name": "Ellen Rocche",
                "username": "Ellen_Rocche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92974970",
                "name": "Leonel Brizola Neto",
                "username": "leonelbrizola50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45141511",
                "name": "Rabiscos do SamuelJr",
                "username": "SamuelNarioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200217249",
                "name": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Py",
                "username": "mambiente_py",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56838866",
                "name": "Anna Ruth Dantas",
                "username": "annaruthdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247995434",
                "name": "Midia Mineira",
                "username": "MidiaMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102832384",
                "name": "Marcos H Barboza",
                "username": "MarcosHBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173896792",
                "name": "MPF no RN",
                "username": "MPF_PRRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3029999646",
                "name": "Tim beta 1",
                "username": "e7849de7c81244c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40356384",
                "name": "Diego D'Ascheri",
                "username": "Dascheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76344108",
                "name": "Douglas Willkys",
                "username": "douglaswillkys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921695540",
                "name": "Executive Rio",
                "username": "ExecutiveRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219451785",
                "name": "NaTijuca",
                "username": "NaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18163767",
                "name": "Toprural.pt",
                "username": "Toprural_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123678194",
                "name": "Mahatma",
                "username": "rootslion420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134599490",
                "name": "Coruja Geek",
                "username": "blogcorujageek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513206886",
                "name": "elsv.info",
                "username": "elsv503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126701255",
                "name": "Iberostar Portugu\u00eas",
                "username": "IberostarPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81225866",
                "name": "Rep\u00f3rter Rio",
                "username": "ReporterRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43462771",
                "name": "Felipe Ferreira",
                "username": "lipealves_ub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295837253",
                "name": "Mercosur Viagens",
                "username": "MercosurViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278817011",
                "name": "f\u00eanado",
                "username": "ui_vodka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217015228",
                "name": "Gabriel Guimar\u00e3es",
                "username": "fulanoguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159190386",
                "name": "Seu sangue \u00e9 raro",
                "username": "sangueraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976281273",
                "name": "Visit F\u00e1tima",
                "username": "visitfatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226612663",
                "name": "P\u00ea Ag\u00e1",
                "username": "paulomenezesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751004381",
                "name": "Alagoas Boreal",
                "username": "alagoasboreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594661892",
                "name": "Novo Norte",
                "username": "novonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388455897",
                "name": "Fanny/Fanette",
                "username": "LOURENCOFanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139278523",
                "name": "Hello sweetie \ud83d\ude0f\ud83e\udd8b\ud83c\udf31",
                "username": "Stteffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627610560",
                "name": "Micalandia",
                "username": "Miccalandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163052038",
                "name": "Eliane",
                "username": "ElianedeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730502585",
                "name": "HKM TRAVEL",
                "username": "HKMTRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316133228",
                "name": "LAURA LOVES JAEJIN AND JUNJIN \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ChangjoKies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740487848",
                "name": "AnToR",
                "username": "antoromay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448148789",
                "name": "Mayko Jhonata",
                "username": "Maykojh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022391200",
                "name": "NAT GEO FOTO",
                "username": "NatGeoFoto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552282303",
                "name": "liotro72",
                "username": "liotro72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242950835",
                "name": "Gemeas",
                "username": "uaufly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133854654",
                "name": "Nathan Barone",
                "username": "NathanBarone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044969782",
                "name": "Taia [BETA]",
                "username": "taiansb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005477429",
                "name": "TeViAqui",
                "username": "teviaqui_ibipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87487749",
                "name": "Sistema Alerta Rio - Prefeitura do Rio",
                "username": "AlertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718576909",
                "name": "Martina\u2728",
                "username": "MartuObaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26417544",
                "name": "Lucas Tavares",
                "username": "tavareslucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157310510",
                "name": "Ju",
                "username": "juliatrevisol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716990",
                "name": "Isabela Machado",
                "username": "isabelamachaado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230693471603720198",
                "name": "Marina Matos",
                "username": "marinapmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103019828",
                "name": "Adelle Bettiol",
                "username": "AdelleBettiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298245098",
                "name": "obama",
                "username": "Jocelio_sr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56932557",
                "name": "Ponto de Equil\u00edbrio",
                "username": "PontoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587118015",
                "name": "Amanda #EuAcredito",
                "username": "Amandinhaduda7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88668570",
                "name": "MINASACONTECE",
                "username": "minasacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11150792",
                "name": "m\u00f4\u00e7a morc\u00eago",
                "username": "ossodeborboleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771991890",
                "name": "Lucas Henrique",
                "username": "lucashfg06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70803291",
                "name": "nina vital",
                "username": "ninavital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58549942",
                "name": "Thamara Fagury",
                "username": "thamarafagury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207219239",
                "name": "peticaopublicabrasil",
                "username": "peticaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280813792",
                "name": "Regina Porto",
                "username": "RioDeHistorias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276224295",
                "name": "Karoline Ceron",
                "username": "ceronkarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50238854",
                "name": "Bruno Moura",
                "username": "brunomoura2303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58436848",
                "name": "AmBioNews",
                "username": "AmBioDiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346414638",
                "name": "J.Fernando",
                "username": "JFernando4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392635438",
                "name": "R\u00e1dio NOA",
                "username": "NOAradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438572631",
                "name": "Telma",
                "username": "Telma170567",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873681453",
                "name": "Luisa Maria Resende",
                "username": "LuisaArodnap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32506225",
                "name": "Marcos C Rodrigues",
                "username": "MarcosCR1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327424792",
                "name": "Ana Rodrigues",
                "username": "anap9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218580847",
                "name": "Isabel",
                "username": "bels_ananias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240713966",
                "name": "Almanaque Alagoas",
                "username": "AlmanaqueAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197483302",
                "name": "Priscila Erat",
                "username": "Priscillaerat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47472415",
                "name": "K\u00e1tia Gla\u00edsa Costa",
                "username": "katiaglaisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720194210",
                "name": "Gustavo Mendanha ",
                "username": "GMendanha15136",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563524827",
                "name": "My Vacation Tour",
                "username": "myvacationtour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543771832",
                "name": "ESCALADA PLANET\u00c1RIA",
                "username": "escplanetaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221409055",
                "name": "Eduardo Brunelly",
                "username": "EduardoBrunelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919494434",
                "name": "Andrew Horsth",
                "username": "AndrewHorsth3",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "571080859303993344",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rnrz4bkc1z3zwdj368hdwo8tzkot",
        "oldest_id": "570197531923066880",
        "result_count": 498
    }
}