{
    "data": [
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-02-24T12:23:19.000Z",
            "id": "570197276548685825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/Bj3SoK8FPY"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-02-24T12:23:13.000Z",
            "id": "570197251085111297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-02-24T12:23:12.000Z",
            "id": "570197250770538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-02-24T12:23:05.000Z",
            "id": "570197217689993217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/P0rAeFIV6g"
        },
        {
            "author_id": "3054239655",
            "created_at": "2015-02-24T12:22:35.000Z",
            "id": "570197091986776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/Lav53M7zOz"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-02-24T12:22:30.000Z",
            "id": "570197073573720065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/BgNoBSGb0H"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-02-24T12:22:20.000Z",
            "id": "570197031236427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/UhaoVDmP44"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-02-24T12:22:15.000Z",
            "id": "570197009245691905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/AIZQnlW4QM"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-02-24T12:22:15.000Z",
            "id": "570197007572160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/QEP9yT4tPz"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-02-24T12:22:13.000Z",
            "id": "570197000492158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/GsDMXQNZTW"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-02-24T12:22:11.000Z",
            "id": "570196994167173122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/eQfd98J9YO"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-02-24T12:21:33.000Z",
            "id": "570196834557112320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/S4SfjwdeRp"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-02-24T12:21:27.000Z",
            "id": "570196808070082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/UqSWo0YCBU"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-02-24T12:21:12.000Z",
            "id": "570196746170556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/Kz3yk7CTDL"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-02-24T12:21:03.000Z",
            "id": "570196706530177025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/AYiKEvBKNY"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-02-24T12:20:58.000Z",
            "id": "570196688188497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/vCDl8Y3OtZ"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-02-24T12:20:56.000Z",
            "id": "570196676964515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/t9XbVGxaqL"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-02-24T12:20:34.000Z",
            "id": "570196586904428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/f3Z6MFewP9"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-02-24T12:20:29.000Z",
            "id": "570196565370863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/hVxI3Tmhy4"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-02-24T12:20:27.000Z",
            "id": "570196555967279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/ygCSyynuqZ"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-02-24T12:20:17.000Z",
            "id": "570196515529961474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/50dk72fyBS"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-02-24T12:20:11.000Z",
            "id": "570196488980025345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/bo297ecZ9c"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-02-24T12:19:55.000Z",
            "id": "570196424022822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/W2HYhhmnmj"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-02-24T12:19:46.000Z",
            "id": "570196384575414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/ljrfZznown"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-02-24T12:19:43.000Z",
            "id": "570196373473067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/XxfFw5B9EY"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-02-24T12:19:18.000Z",
            "id": "570196266690285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/LoHbcPK9Fs"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-02-24T12:19:12.000Z",
            "id": "570196241012756481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/gMkQLQ6GMe"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-02-24T12:19:08.000Z",
            "id": "570196226693410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/ptFKDXvbiD"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-02-24T12:19:04.000Z",
            "id": "570196207722590209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/w6VjteevyJ"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-02-24T12:19:01.000Z",
            "id": "570196196389576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/zw5fip3dJz"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-02-24T12:18:15.000Z",
            "id": "570196001903915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/2kMpcbFMew"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-02-24T12:18:03.000Z",
            "id": "570195950712410113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/uZTkyp1Liw"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-02-24T12:17:59.000Z",
            "id": "570195935319318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/wrRfu3RPTB"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-02-24T12:17:52.000Z",
            "id": "570195908240871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/aLXi3oyClF"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-02-24T12:17:40.000Z",
            "id": "570195856722276353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/gR6TzsWaUT"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-02-24T12:17:07.000Z",
            "id": "570195717223919618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/zAGB69FOu0"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-02-24T12:17:02.000Z",
            "id": "570195697154199554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/OVNb9oJ1yT"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-02-24T12:16:53.000Z",
            "id": "570195660374302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/E53c6zZJ93"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-02-24T12:16:34.000Z",
            "id": "570195579747180545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/Llm2fjW3CC"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-02-24T12:16:31.000Z",
            "id": "570195567323656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas vivem momento de tens\u00e3o ap\u00f3s elefantes 'cercarem' carros: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/cKw3jaLnIr"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2015-02-24T12:07:57.000Z",
            "id": "570193410402996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/KEqMNjXijD"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2015-02-24T12:07:56.000Z",
            "id": "570193406875590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas: Parque Municipal suspende visitas http://t.co/eHbxGEvR04"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-02-24T12:00:21.000Z",
            "id": "570191498819403780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Aline Aguiar - InstagramGostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserr... http://t.co/kClSVbC5tg"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-02-24T12:00:21.000Z",
            "id": "570191497707937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Aline Aguiar - InstagramGostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserr... http://t.co/uarghhkLtC"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-02-24T11:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "570187104665378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de sol, cachoeira e arco \u00edris \ud83c\udf08\ud83c\udf1e @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/1T8D6sOwT0"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2015-02-24T11:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "119931346",
                        "start": 13,
                        "username": "tainawbarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "570184091951362049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns. RT @tainawbarbosa: Agora sou volunt\u00e1ria no parque nacional da tijuca \ud83c\udf43\ud83c\udf32\ud83c\udf3f"
        },
        {
            "author_id": "2333901440",
            "created_at": "2015-02-24T11:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "976014003997691904",
                        "start": 73,
                        "username": "AlhdelaTorre"
                    }
                ]
            },
            "id": "570182627786932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alhaur\u00edn reclama a la Junta que el Monte Jabalcuza sea Monumento Natural @alhdelatorre http://t.co/1ewkoH8Wk3 http://t.co/XeO1GhuJxG"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2015-02-24T10:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1313749843",
                        "start": 0,
                        "username": "haroldogloor"
                    }
                ]
            },
            "id": "570168881224028160",
            "in_reply_to_user_id": "1313749843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@haroldogloor  Foco est\u00e1 a cerca de 25 km de dist\u00e2ncia do Parque Nacional Los Alerces...!"
        },
        {
            "author_id": "55976633",
            "created_at": "2015-02-24T09:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "49127807",
                        "start": 0,
                        "username": "gilbertotv"
                    }
                ]
            },
            "id": "570159810206953472",
            "in_reply_to_user_id": "49127807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertotv N\u00e3o acredito que o \u00fanico local dispon\u00edvel para constru\u00e7\u00e3o de casas populares seja em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Parab\u00e9ns #TJ-SP"
        },
        {
            "author_id": "732821144",
            "created_at": "2015-02-24T09:50:54.000Z",
            "id": "570158922369277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexo contigo no parque municipal a noite"
        },
        {
            "author_id": "2671360436",
            "created_at": "2015-02-24T06:35:14.000Z",
            "id": "570109678769836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 est\u00e1 correndo um s\u00e9rio risco\n\nSaiba mais:... http://t.co/cKpQzk43Xi"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-02-24T06:19:03.000Z",
            "id": "570105607547592705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/MG obt\u00e9m decis\u00f5es que impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra: Atividades de... http://t.co/UNmDOf5xvc #MPF"
        },
        {
            "author_id": "2150124103",
            "created_at": "2015-02-24T03:15:27.000Z",
            "id": "570059404424454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se \u00e9 vdd que vai ter Armandino dia 11 de abril no parque municipal ?? \ud83d\udc4f\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2015-02-24T02:59:12.000Z",
            "id": "570055313572962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O R\u00eaVivendo Fotografias de hoje \u00e9 sobre o Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/5smgrbTRav"
        },
        {
            "author_id": "57344100",
            "created_at": "2015-02-24T02:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91607738,
                        -6.06369155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "570051919466639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento crian\u00e7a... #Caraj\u00e1s #Par\u00e1 #Floresta #Park @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/8abbgJU4cn"
        },
        {
            "author_id": "279346507",
            "created_at": "2015-02-24T02:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "570051598187155457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CataratasDeFozDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/pvjk1wyNQR"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2015-02-24T01:54:52.000Z",
            "id": "570039125392404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas  - S\u00e3o Rom\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-02-24T01:26:46.000Z",
            "id": "570032053519065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram da Trilha Verde do Parque Nacional do Iguaz\u00fa que postamos ontem?  Quando a percorremos,  al\u00e9m\u2026 https://t.co/wc8daMHUrc"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-02-24T01:15:05.000Z",
            "id": "570029113290854402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Povo deve sair do Parque Nacional da Canastra! Sofrem os pequenos que vivem de forma sustent\u00e1vel, enquanto grandes arrasam a Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-24T01:11:49.000Z",
            "id": "570028288439144451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Raio pode ter provocado fogo que j\u00e1 consumiu 13 mil hectares de floresta.\nFoco est\u00e1 a cerca de 25 km de dist\u00e2ncia do Parque Nacional Los\u2026"
        },
        {
            "author_id": "117001667",
            "created_at": "2015-02-24T01:05:01.000Z",
            "id": "570026578027130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/rINk4ImLRj"
        },
        {
            "author_id": "259031238",
            "created_at": "2015-02-24T00:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "570023855772844033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0f (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/6SJuF1N9JK"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-02-24T00:33:54.000Z",
            "id": "570018745550282753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/OyjLlizqnU"
        },
        {
            "author_id": "175527056",
            "created_at": "2015-02-24T00:32:57.000Z",
            "id": "570018508727312385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Free as a driving wheel @ parque estadual de Vila Velha, Paran\u00e1, 2014 https://t.co/Kcvt7RfEJn"
        },
        {
            "author_id": "521479443",
            "created_at": "2015-02-24T00:19:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "570015080114491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e as migs de rol\u00ea no parque.. \ud83d\ude02 \ud83d\udcf7 \ud83d\udc9c @ Parque Municipal De Bh https://t.co/oGpxzKXmoC"
        },
        {
            "author_id": "205675646",
            "created_at": "2015-02-24T00:16:46.000Z",
            "id": "570014434757734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Parque Estadual da Cantareira possui uma das maiores \u00e1reas de mata tropical nativa do mundo situada dentro de... http://t.co/QbdfAcfG7V"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-02-24T00:12:38.000Z",
            "id": "570013393949724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES - Fot\u00f3grafo Luiz Netto conta como foi a passagem da equipe pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bita e... http://t.co/AjsJqVI8hi"
        },
        {
            "author_id": "52527163",
            "created_at": "2015-02-24T00:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "348870052",
                        "start": 0,
                        "username": "MondoAeroporto"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "61018959",
                        "start": 16,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "570013118681772033",
            "in_reply_to_user_id": "348870052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Mondoaeroporto @EmbraturNews Parque Nacional Serra da Capivara, re\u00fane uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de tesouros arqueol\u00f3gicos do mundo."
        },
        {
            "author_id": "52527163",
            "created_at": "2015-02-24T00:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "348870052",
                        "start": 51,
                        "username": "MondoAeroporto"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "61018959",
                        "start": 67,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "570011912806772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Parques Nacionais foram destaque no site italiano'@Mondoaeroporto @EmbraturNews O Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, esqueceram?"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2015-02-23T23:50:51.000Z",
            "id": "570007913214943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu a \u00e1rea de Preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, localizada entre o Farol de S\u00e3o... http://t.co/2eFhETcRXM"
        },
        {
            "author_id": "1249687069",
            "created_at": "2015-02-23T23:42:51.000Z",
            "id": "570005899340746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza queda re lejos de el Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses :(:("
        },
        {
            "author_id": "3009038914",
            "created_at": "2015-02-23T22:46:54.000Z",
            "id": "569991818550644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar do mundo... @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/5xn8jH71x6"
        },
        {
            "author_id": "3029999646",
            "created_at": "2015-02-23T22:38:41.000Z",
            "id": "569989753480871937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Esmeraldas in Esmeraldas, Minas Gerais https://t.co/nEJLt084h6"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-02-23T22:20:37.000Z",
            "id": "569985204615561217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece o Arquip\u00e9lago que \u00e9 quintal dos cariocas! http://t.co/f1ZnTK0qRo #errejota #marsemfim #arquip\u00e9lago #cagarras http://t.co/ep34dbtCMX"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-23T21:53:45.000Z",
            "id": "569978443636428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/Pwnfxg6j3p"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-02-23T21:38:23.000Z",
            "id": "569974576941113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/L8cL8M2UFD #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3033681939",
            "created_at": "2015-02-23T21:38:19.000Z",
            "id": "569974561690624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/slIGEnNwHS"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-23T21:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "569974549875281920",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de ..."
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-02-23T21:38:09.000Z",
            "id": "569974519877668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/O4bYH6e7ma"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-02-23T21:38:07.000Z",
            "id": "569974510981480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-02-23T21:38:07.000Z",
            "id": "569974510792781825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-02-23T21:37:59.000Z",
            "id": "569974476894400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/C8EMlnZK8c"
        },
        {
            "author_id": "3054239655",
            "created_at": "2015-02-23T21:37:23.000Z",
            "id": "569974325761060865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/28m2UNOILY"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-02-23T21:37:18.000Z",
            "id": "569974306039418881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/rnTBhUWT3p"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-02-23T21:37:15.000Z",
            "id": "569974290067562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte... http://t.co/6iAjuhhbh7 #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-02-23T21:37:09.000Z",
            "id": "569974267955146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias ... http://t.co/cwUzEAaEae"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-02-23T21:37:07.000Z",
            "id": "569974258547314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/5AG2z06T5X"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2015-02-23T21:36:51.000Z",
            "id": "569974192495579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O / COMPENSA\u00c7\u00c3O DE RESERVA LEGAL /  BIOMA CERRADO - Alto Parna\u00edba  / MA - http://t.co/6xjdXWf2kX"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-02-23T21:35:33.000Z",
            "id": "569973864777719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/EBG05y162U"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-02-23T21:35:26.000Z",
            "id": "569973833756643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/jJqPu0cZr2"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-02-23T21:35:20.000Z",
            "id": "569973808234242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3ri... http://t.co/JwEqaHPti8"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-02-23T21:35:08.000Z",
            "id": "569973760389853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/NPWwSvVJrQ"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-02-23T21:34:58.000Z",
            "id": "569973718903992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/nD2Ayx7KPZ"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-02-23T21:34:53.000Z",
            "id": "569973698284773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/W8Amk8W2OH"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-02-23T21:34:51.000Z",
            "id": "569973687786434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/H49uav1pPb"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-02-23T21:34:32.000Z",
            "id": "569973610405715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/rFcmCsuGMs"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-02-23T21:34:28.000Z",
            "id": "569973592160481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/RpB2PAYDdh"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-02-23T21:34:23.000Z",
            "id": "569973570840895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/ZDgtVV5isl"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-02-23T21:34:21.000Z",
            "id": "569973561621749761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/lF1y0w0cNv"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-02-23T21:34:04.000Z",
            "id": "569973488896704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/s7UcP9c7BO #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-02-23T21:33:46.000Z",
            "id": "569973414875631618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/VT83RFrzbF"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-02-23T21:33:44.000Z",
            "id": "569973405274910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3r... http://t.co/1Q8xxHTb0H"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-02-23T21:33:34.000Z",
            "id": "569973367039590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para ... http://t.co/oFcvKSIIKC"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-02-23T21:33:30.000Z",
            "id": "569973347146010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias ... http://t.co/RdNt7XUqMb #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-23T21:33:20.000Z",
            "id": "569973304439803905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1\" http://t.co/QBN1AE0dpe"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-02-23T21:33:10.000Z",
            "id": "569973263998148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/Ld8hru96Hh"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-02-23T21:33:03.000Z",
            "id": "569973236592615425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/zSpyQLh8yq"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-02-23T21:33:00.000Z",
            "id": "569973224391356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/GKXAhLLLia"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-02-23T21:32:57.000Z",
            "id": "569973208582979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/yh9IUq91gV"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-02-23T21:32:55.000Z",
            "id": "569973199628169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Con... http://t.co/TYo2voM0ZV"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-02-23T21:32:12.000Z",
            "id": "569973021839982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/WX3TDqEVsJ"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-02-23T21:32:02.000Z",
            "id": "569972979443978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/xoNTOqejP6"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-02-23T21:31:53.000Z",
            "id": "569972941481357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/L1D8Ek0Fea"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-02-23T21:31:49.000Z",
            "id": "569972925283106817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/UHGs6HyT7c"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-02-23T21:31:47.000Z",
            "id": "569972917192118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/RTMBsjXS9Y"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-02-23T21:31:43.000Z",
            "id": "569972900146515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/HT9XIXojHD"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-02-23T21:31:30.000Z",
            "id": "569972843011641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/LQ1Ghy7D3E"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-02-23T21:31:15.000Z",
            "id": "569972781321842688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/AmnGRBjhOQ"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2015-02-23T21:30:55.000Z",
            "id": "569972697997774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3ri... http://t.co/Jcon0onsT5 Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-02-23T21:30:50.000Z",
            "id": "569972678695657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/7E0ZG0uJHL"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-02-23T21:30:38.000Z",
            "id": "569972624895246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/5UqCrHKmFo"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-02-23T21:30:29.000Z",
            "id": "569972589327618049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/WiTEIFD0i8"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-02-23T21:30:26.000Z",
            "id": "569972577839370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/rS6Ivrx6gk"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-02-23T21:30:20.000Z",
            "id": "569972550056284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/d6W4nPQFaZ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-02-23T21:30:08.000Z",
            "id": "569972502534828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/P8lER3inoh"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-02-23T21:29:52.000Z",
            "id": "569972433576271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/nwezeNG6QG"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-02-23T21:29:49.000Z",
            "id": "569972420578140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/Vywlkv0EWd"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-02-23T21:29:35.000Z",
            "id": "569972360826081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/XlWTnGAqUl"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-02-23T21:29:29.000Z",
            "id": "569972336830447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/3bo2ArX0cF"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-02-23T21:29:10.000Z",
            "id": "569972258027888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/K5eGJJMIbD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-02-23T21:28:56.000Z",
            "id": "569972198586191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/gpT3YJ8UCg"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-02-23T21:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "569972180143833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist... http://t.co/imCsSCynAi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-02-23T21:28:47.000Z",
            "id": "569972159704993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/YFQqvYK84b"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-02-23T21:28:31.000Z",
            "id": "569972095439872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/ez4lJhaMC0"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-02-23T21:28:26.000Z",
            "id": "569972073621168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul \u2013 parte\u00a01 http://t.co/Junkw1BPis"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-02-23T21:28:19.000Z",
            "id": "569972042927190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar d... http://t.co/SEqyZuzsvq"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-02-23T21:28:16.000Z",
            "id": "569972033217384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/p0Mq0bMXZT"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-02-23T21:27:04.000Z",
            "id": "569971729705017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-23T21:26:46.000Z",
            "id": "569971655331717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1\" http://t.co/QBN1AE0dpe"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-23T21:26:41.000Z",
            "id": "569971634947420162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/ZEydjHwITe #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-23T21:25:49.000Z",
            "id": "569971416600334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 tema de s\u00e9rie especial da TV Rio Sul - parte 1 http://t.co/CR6xon1uMq"
        },
        {
            "author_id": "130557615",
            "created_at": "2015-02-23T21:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19051716,
                        -22.98040805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "569967755744714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc40\ud83c\udf3f @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/G4aYjZIe91"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-02-23T21:00:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "569965094756593665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/lAjqYi7mif"
        },
        {
            "author_id": "39060832",
            "created_at": "2015-02-23T20:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "569962230529306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tey \ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/b2wXKjgwYv"
        },
        {
            "author_id": "895692475",
            "created_at": "2015-02-23T20:45:23.000Z",
            "id": "569961241449529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo desconhecido - #Parque #Nacional de #Canaima #Venezuela #Landscape #paisagem #boat #waterfall #... http://t.co/ksLeGpuAeN"
        },
        {
            "author_id": "895692475",
            "created_at": "2015-02-23T20:43:05.000Z",
            "id": "569960661347926017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo desconhecido - #Parque #Nacional de #Canaima #Venezuela #Landscape #paisagem #waterfall #trees ... http://t.co/C0VmlRqvri"
        },
        {
            "author_id": "895692475",
            "created_at": "2015-02-23T20:39:53.000Z",
            "id": "569959856330952705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo desconhecido - #Parque #Nacional de #Canaima #Venezuela #Landscape #paisagem #waterfall #trees ... http://t.co/ybIZvNPYUA"
        },
        {
            "author_id": "84457874",
            "created_at": "2015-02-23T20:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74937757,
                        -23.48646006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "569951800410972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parqueestadualdojaragua #picodojaragua #dicadelazer #tvcreci #trilhadabica @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/SSnGZVRI7f"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2015-02-23T20:02:41.000Z",
            "id": "569950493541335041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas, Esp\u00edrito Santo\r\rA reserva ecol\u00f3gica tem 3200 hectares de biodiversidades\u2026 https://t.co/aBYTLH2Qeb"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2015-02-23T19:36:43.000Z",
            "id": "569943959507755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00eaVivendo Fotografias: Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/5smgrbTRav"
        },
        {
            "author_id": "1119640602",
            "created_at": "2015-02-23T19:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "569941325379977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca Goi\u00e2nia! \n22/02/2015 \ud83c\udf43 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/lLNnBGsDoV"
        },
        {
            "author_id": "37530433",
            "created_at": "2015-02-23T19:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569936957700222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati sapat\u00e3o, ficou me seguindo pra roubar o lanche \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/qevAnb7J6c"
        },
        {
            "author_id": "60432662",
            "created_at": "2015-02-23T19:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "569934855770935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda aquele parque. \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/HBtw97Nahu"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2015-02-23T18:52:13.000Z",
            "id": "569932759080292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfrute de um encantador passeio no Moraine Lake, situado no parque nacional de Banff. Voc\u00ea ir\u00e1 curtir uma... http://t.co/WCypdnnr5d"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-02-23T18:48:35.000Z",
            "id": "569931847565762561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Estadual da Cantareira possui uma das maiores \u00e1reas de mata tropical nativa do mu\u2026 http://t.co/Z0SxO3nmJi http://t.co/7jvy13xfDt"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-02-23T18:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "569931603201413121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/1KGNsiSOkD"
        },
        {
            "author_id": "978795482",
            "created_at": "2015-02-23T18:37:37.000Z",
            "id": "569929084882567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ColombiaEnFoto: Parque Nacional Natural Los Nevados (Risaralda). http://t.co/GmIWnbWZyK\" GENIAL LUGAR"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2015-02-23T18:36:37.000Z",
            "id": "569928832553259010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um dos casos, ICMBio foi obrigado a promover a desapropria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ocupada pela fazenda\nhttp://t.co/HcyUe0ofIw"
        },
        {
            "author_id": "252105272",
            "created_at": "2015-02-23T18:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569928813855019009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre pra poder buscar o meu lugar ao sol \ud83c\udf3a @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/zcQd3XsnC2"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2015-02-23T18:36:32.000Z",
            "id": "569928813267845121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades de pecu\u00e1ria extensiva promovem queimadas clandestinas e retirada da vegeta\u00e7\u00e3o nativa http://t.co/HcyUe0ofIw"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2015-02-23T18:36:29.000Z",
            "id": "569928800169009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00f5es judiciais impedem danos ambientais ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/HcyUe0ofIw"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-02-23T18:20:09.000Z",
            "id": "569924690434617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Robbers Cave State Park em #Oklahoma deve entrar na lista de todos os amantes de escaladas. Saiba os motivos aqui: http://t.co/DK54WcSISG"
        },
        {
            "author_id": "728451043",
            "created_at": "2015-02-23T18:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "133854654",
                        "start": 1,
                        "username": "NathanBarone"
                    }
                ]
            },
            "id": "569924223818448897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@NathanBarone: .. \ud83d\udcad @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/elcrOPeef8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2015-02-23T18:01:14.000Z",
            "id": "569919928133931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ, convoca volunt\u00e1rios http://t.co/Yj8ioozHY7"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2015-02-23T17:42:26.000Z",
            "id": "569915200289312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhe por onde andas! #chapada c\u00e2nions! \n\nP.s.: Esse t\u00eanis j\u00e1 era. @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros http://t.co/jJ5Q6sS3Qw"
        },
        {
            "author_id": "66663270",
            "created_at": "2015-02-23T17:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "256031832",
                        "start": 49,
                        "username": "ThaemeeThiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "569912556363624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado vamos invadir Ituporanga/SC com os amigos @thaemeethiago e marcosebelutti no parque nacional da\u2026 http://t.co/63heqklQMB"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-02-23T17:25:40.000Z",
            "id": "569910977317244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para sua proxima viagem: Parque Nacional Plitvice no norte da Croacia! Nunca vimos ninguem que\u2026 http://t.co/2batb86sHy"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2015-02-23T17:14:20.000Z",
            "id": "569908127635804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C.T.G. Nascente do Vale convida a todos para o 27\u00ba RODEIO CRIOULO no Parque Municipal de Rio do Campo.\nE ainda,... http://t.co/ma6Atf68T5"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-02-23T16:55:36.000Z",
            "id": "569903410939596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O R\u00eaVivendo Fotografias de hoje \u00e9 sobre o Parque Estadual do Ibitipoca, aqui em Minas. O lugar \u00e9 incr\u00edvel, tem tril\u2026 http://t.co/GBnDMCkedA"
        },
        {
            "author_id": "103022888",
            "created_at": "2015-02-23T16:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5963884,
                        -24.585867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "569898035125334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#petar \ud83d\ude1c\ud83d\udd26 @ Parque Estadual Turistico Alto Do Ribeira http://t.co/zl5tFV9LKA"
        },
        {
            "author_id": "287237051",
            "created_at": "2015-02-23T16:32:43.000Z",
            "id": "569897653292695553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Corcovado-Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "2732949483",
            "created_at": "2015-02-23T16:28:00.000Z",
            "id": "569896468607328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza... S\u00e1bado letivo e ao inv\u00e9s de aula a gente vai pro parque nacional \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39"
        },
        {
            "author_id": "1900305174",
            "created_at": "2015-02-23T16:27:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569896438827761665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte(MG) - Dia Ensolarado - Parque Municipal. http://t.co/ZyFioahcd9"
        },
        {
            "author_id": "221156062",
            "created_at": "2015-02-23T15:52:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569887431572496386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u #foz @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/8NgQd20RBG"
        },
        {
            "author_id": "14686439",
            "created_at": "2015-02-23T15:50:29.000Z",
            "id": "569887026696355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito S\u00edtio Quintavant come\u00e7a este final de semana. Ser\u00e3o 3 domingos ocupando a Biblioteca Parque Municipal na... http://t.co/0Di3oolo4N"
        },
        {
            "author_id": "37530433",
            "created_at": "2015-02-23T15:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569886479176097794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva FOZ! Boa tarde, BR \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/Lq017yzOta"
        },
        {
            "author_id": "2513206886",
            "created_at": "2015-02-23T15:47:00.000Z",
            "id": "569886149357002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Elsalvador Parque Nacional Walter Thilo Deininge\nhttp://t.co/0vrirhFyTW"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2015-02-23T15:15:06.000Z",
            "id": "569878120507056129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinar Abaixo-Assinado : Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de... http://t.co/sr6KQCORla"
        },
        {
            "author_id": "2392635438",
            "created_at": "2015-02-23T15:06:01.000Z",
            "id": "569875834871246849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual do Desengano em Campos, RJ - http://t.co/Y3ufO8OzSd #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2015-02-23T15:00:02.000Z",
            "id": "569874328587673601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, no sul do #Chile, \u00e9 conhecido por suas montanhas glaciares e por suas torres... http://t.co/U9Fwas9v8K"
        },
        {
            "author_id": "623809274",
            "created_at": "2015-02-23T14:46:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569870879724843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cah saudade \u2764\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/p96G9Ziyo7"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-02-23T14:14:37.000Z",
            "id": "569862898828349442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Marumbi pode ser aberto em junho. http://t.co/X8zd4e9cCZ"
        },
        {
            "author_id": "386192697",
            "created_at": "2015-02-23T14:02:52.000Z",
            "id": "569859944595505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o futuro Parque Nacional da Patag\u00f4nia neste mapa interativo http://t.co/3bP6Qx1POz"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2015-02-23T13:55:15.000Z",
            "id": "569858027467059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O R\u00eaVivendo Fotografias de hoje \u00e9 sobre o Parque Estadual do Ibitipoca, aqui em Minas. O lugar \u00e9 incr\u00edvel e uma... http://t.co/RTw3ZEOzDD"
        },
        {
            "author_id": "375730513",
            "created_at": "2015-02-23T13:20:46.000Z",
            "id": "569849348181372930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir ao parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-02-23T12:56:44.000Z",
            "id": "569843301869703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A not\u00edcia vem do Governo do Estado do PR. A t\u00e3o aguardada obra de reforma no Camping da Sede do Parque Estadual... http://t.co/LlqC7cmFao"
        },
        {
            "author_id": "34936644",
            "created_at": "2015-02-23T12:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34541,
                        -23.967815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "569841227727835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor em forma de foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/VuHso30iUo"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-02-23T12:31:36.000Z",
            "id": "569836976750391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa  http://t.co/HQexoRG4pN"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2015-02-23T12:28:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "569836312104194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/IbaDygf53d"
        },
        {
            "author_id": "122108279",
            "created_at": "2015-02-23T12:15:12.000Z",
            "id": "569832848804478976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nLado do Brasil! \nS\u00e3o mais de 200 quedas d'\u00e1gua! \n#vaconferir #FozDoIgua\u00e7u http://t.co/bliUM5a2FC"
        },
        {
            "author_id": "2659823186",
            "created_at": "2015-02-23T12:10:28.000Z",
            "id": "569831657496322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USHUAIA\n- 3 NOITES\n- A\u00c9REO\n- TRASLADOS\n- SEGURO\n- PARQUE NACIONAL TERRA DO FOGO\n- TREM DO FIM DO MUNDO\nA PARTIR... http://t.co/SZI78Ht70d"
        },
        {
            "author_id": "2831236479",
            "created_at": "2015-02-23T11:43:47.000Z",
            "id": "569824941459296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVENTURE-SE NOS A\u00c7ORES\n\nO monumento natural e regional da Caldeira Velha localiza-se na Ribeira Grande, ilha de... http://t.co/jwdplBAA16"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-02-23T11:05:26.000Z",
            "id": "569815289606467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/i2IoJsrpLH"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-02-23T10:35:31.000Z",
            "id": "569807760411332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/XY9D04ti2R"
        },
        {
            "author_id": "127515857",
            "created_at": "2015-02-23T10:28:31.000Z",
            "id": "569806001689518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bond Island! O parque nacional de Ao Phang \u00e9 algo simplesmente fant\u00e1stico. S\u00f3 a visita ja vale a\u2026 http://t.co/Znln6wF79D"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2015-02-23T10:00:05.000Z",
            "id": "569798843619024898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa s\u00f3 viagem pelo sul do continente africano percorra o Delta do Okavango, explore o Parque Nacional do Chobe e... http://t.co/Fp4b1tyOYX"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-02-23T09:35:56.000Z",
            "id": "569792765774553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/QPkIh8tiUi"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-02-23T09:26:53.000Z",
            "id": "569790487462195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/GX9VGBrd3a"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-02-23T09:26:52.000Z",
            "id": "569790483725025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/uaWEkHS7lE"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-02-23T09:26:51.000Z",
            "id": "569790481531424770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/kDd2jyepdh"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-02-23T09:25:53.000Z",
            "id": "569790237938884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ZJ7IFzAMOp"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:30.000Z",
            "id": "569789385832402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/zYYac0ra48"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:29.000Z",
            "id": "569789383789846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/5ZJZQ3Wv2V"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:28.000Z",
            "id": "569789377594806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/PaxwDGQUbG"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:27.000Z",
            "id": "569789375564922881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ObZ9xVtMCq"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:27.000Z",
            "id": "569789374075777025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/naPufY6Al6"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:24.000Z",
            "id": "569789362549862402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/lOYsgnq7RG"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "569789357076250626",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:21.000Z",
            "id": "569789346850549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/QxoYbMCTuq"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:20.000Z",
            "id": "569789342723387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/PheEyYEGtc"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:19.000Z",
            "id": "569789340244533249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/7BChPhf5Of"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:16.000Z",
            "id": "569789326462099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/AWI7jg07CO"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:15.000Z",
            "id": "569789322959781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/RIFMa2sTlN"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:14.000Z",
            "id": "569789321030471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/GpT5xW3rOS"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:14.000Z",
            "id": "569789318505455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/8vvub4LHuK"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:11.000Z",
            "id": "569789307487014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/GoTRX1c3lA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:10.000Z",
            "id": "569789302663589889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/2oaNMkmi8B"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:09.000Z",
            "id": "569789298536357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/1338pLyqwe #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:07.000Z",
            "id": "569789289946443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/OhTCE6T1GE"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:04.000Z",
            "id": "569789278722482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/Ng7M5SsASc"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:02.000Z",
            "id": "569789269780226049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/LH6ObMJBh1"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:02.000Z",
            "id": "569789268077383681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/Ks6G57ilOG"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:01.000Z",
            "id": "569789266164731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/CfhZKkTAJ3"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:00.000Z",
            "id": "569789262389907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/OAsbjd3dzE"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-02-23T09:22:00.000Z",
            "id": "569789258879234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/fbX2FNzLQf"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-02-23T09:21:59.000Z",
            "id": "569789256878596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/HSvBc35JTA"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-02-23T09:21:54.000Z",
            "id": "569789235504422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/n9k7YevWDM"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-02-23T09:21:54.000Z",
            "id": "569789233289781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o selvagem fica confuso ap\u00f3s observar pr\u00f3prio reflexo em carro: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ncOwBV5e2r"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-23T09:11:32.000Z",
            "id": "569786624915193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Animal cruzava estrada quando viu sua imagem refletida no ve\u00edculo."
        },
        {
            "author_id": "66205361",
            "created_at": "2015-02-23T06:21:28.000Z",
            "id": "569743829080907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0mx3VMTYUp"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2015-02-23T04:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "15534741",
                        "start": 0,
                        "username": "luide"
                    }
                ]
            },
            "id": "569708558952099840",
            "in_reply_to_user_id": "15534741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luide Virunga pode n ter levado o oscar, mas ganhou uma batalha bem mais importante! Que noticia meu caro &gt;&gt; http://t.co/PaR6yxIm4x"
        },
        {
            "author_id": "2242950835",
            "created_at": "2015-02-23T03:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "133854654",
                        "start": 1,
                        "username": "NathanBarone"
                    }
                ]
            },
            "id": "569707200760967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@NathanBarone: .. \ud83d\udcad @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/oRhVFWyM5O\""
        },
        {
            "author_id": "49091198",
            "created_at": "2015-02-23T03:52:08.000Z",
            "id": "569706248586842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o gosto do Sebasti\u00e3o Salgado, mas a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que ele mant\u00e9m \u00e9 muito foda. Vale a pena conhecer"
        },
        {
            "author_id": "2891147188",
            "created_at": "2015-02-23T03:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "133854654",
                        "start": 1,
                        "username": "NathanBarone"
                    }
                ]
            },
            "id": "569697482504077312",
            "in_reply_to_user_id": "133854654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@NathanBarone: .. \ud83d\udcad @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/68I74QyW4A\u201d"
        },
        {
            "author_id": "437940183",
            "created_at": "2015-02-23T03:16:09.000Z",
            "id": "569697191327096833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de c\u00e3es beagle ajuda a impedir a ca\u00e7a ilegal de elefantes em Parque Nacional no Congo http://t.co/r1tEMsLCVM http://t.co/oQfdGR8lpe"
        },
        {
            "author_id": "2835823138",
            "created_at": "2015-02-23T02:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "207219239",
                        "start": 0,
                        "username": "peticaobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "569691291686178817",
            "in_reply_to_user_id": "207219239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaobrasil Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alt http://t.co/Op6PRCPQ76 #peticao"
        },
        {
            "author_id": "2835823138",
            "created_at": "2015-02-23T02:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "207219239",
                        "start": 0,
                        "username": "peticaobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "569690716055740416",
            "in_reply_to_user_id": "207219239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaobrasil Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alt!!\nAJUDAA!\nhttp://t.co/Op6PRCPQ76 #peticao"
        },
        {
            "author_id": "139330122",
            "created_at": "2015-02-23T02:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.98571989,
                        -51.09385491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "569687158786805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tour Verano 2015 \ud83d\udc9c\n\n#val23ysadsacrifice #summer2014 #torresdelpaine #temegaamo @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/eyW4sOW6Xh"
        },
        {
            "author_id": "313505028",
            "created_at": "2015-02-23T02:34:27.000Z",
            "id": "569686696826155011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe - CE. Cone\u00e7ou o show da natureza... @ Monumento Labirinto\u2026 http://t.co/wJrdwmBq0E"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2015-02-23T02:32:35.000Z",
            "id": "569686225776463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virunga pode n\u00e3o ganhar o Oscar hoje, mas ganhou uma batalha bem mais importante!!! Que noticia excelente &gt;&gt;&gt; http://t.co/PaR6yxIm4x"
        },
        {
            "author_id": "52657672",
            "created_at": "2015-02-23T02:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79847377,
                        -42.4577565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "569680215959605249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Escenario Principal Festival Costumbrista #castro #chilo\u00e9 @ Parque Municipal de Castro http://t.co/rIIV4KYARh"
        },
        {
            "author_id": "52657672",
            "created_at": "2015-02-23T01:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79847377,
                        -42.4577565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "569677673481576449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria Costumbrista 2015 @ Parque Municipal de Castro http://t.co/3BC29c7sY2"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-02-23T01:34:47.000Z",
            "id": "569671680320282625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foi nossa turma hoje, nas trilhas no Parque Nacional de Itatiaia.\n\n#aventureirosni #parquenacionaldeitatiaia... http://t.co/SUgGF0sBEt"
        },
        {
            "author_id": "193696915",
            "created_at": "2015-02-23T01:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87485723,
                        -23.49610572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "569671075937816577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiros jogos do ano! #arbitragem #referee #rugbyreferee #RefsRugbySP @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/KSa35MAtIK"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2015-02-23T01:22:11.000Z",
            "id": "569668510311436290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa na rodovia de acesso ao Parque Nacional Yellowstone, nos Estados de Wyoming, Idaho e Montana (USA). http://t.co/5NtzKbB4C6"
        },
        {
            "author_id": "281992743",
            "created_at": "2015-02-23T01:20:06.000Z",
            "id": "569667985381707777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento natural, cerro Santa Ana. Estado Falcon #mountain #love #familia #entrenamiento #evolution\u2026 http://t.co/osbnfXHtxx"
        },
        {
            "author_id": "254685736",
            "created_at": "2015-02-23T01:18:01.000Z",
            "id": "569667462813380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam a situa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a para os mun\u00edcipes de S\u00e3o Paulo numa \u00e1rea do parque Municipal http://t.co/qIHUlr4lDq"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-02-23T01:05:16.000Z",
            "id": "569664251587108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/JHGAEk3YXC"
        },
        {
            "author_id": "375639501",
            "created_at": "2015-02-23T00:48:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34438113,
                        -22.94632778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "569659952698155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahahahah Resumo de hoje .. Futebol e dia com os mlks, tmj \u270c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4c @ Parque Natural Municipal Do Bosque\u2026 http://t.co/tSKzbxQUA3"
        },
        {
            "author_id": "774626461",
            "created_at": "2015-02-23T00:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "569659548174319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhais em dire\u00e7\u00e3o da solid\u00e3o. Eu, n\u00e3o, eu tenho os livros. \ud83d\udcda\u2764\ufe0f @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/UZyuw7gllt"
        },
        {
            "author_id": "66404575",
            "created_at": "2015-02-23T00:37:04.000Z",
            "id": "569657156997226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa!\n\nBoa nova. http://t.co/M3DEFtM99l"
        },
        {
            "author_id": "165502406",
            "created_at": "2015-02-23T00:36:53.000Z",
            "id": "569657110558076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkk Fl\u00e1via Alessandra na biblioteca parque estadual, deve ter ficado horrorizada com os \"cracudos\" que moram l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "107130564",
            "created_at": "2015-02-23T00:36:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569656944123879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que variedade Senhor, nas tuas obras, todas com sabedoria as fizeste! \ud83d\udd1d\ud83d\udd19 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa\u2026 http://t.co/QiBq9ElVSv"
        },
        {
            "author_id": "34936644",
            "created_at": "2015-02-23T00:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34541,
                        -23.967815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "569656370947072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 poder estar com quem voc\u00ea gosta em algum lugar @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 http://t.co/rzB3inwSLd"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2015-02-23T00:26:42.000Z",
            "id": "569654547662168064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ermida - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/yXKq4otclA"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-02-23T00:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569651311223967747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\ude18\ud83d\udc91 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/OAPH2uImxA"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-02-23T00:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569649975447191554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bird chat @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/7Tw2ulJsUh"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-02-23T00:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569649080621793283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/s7FtO3ni1X"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-02-22T23:55:44.000Z",
            "id": "569646753508671488",
            "in_reply_to_user_id": "2463726368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Trilha Verde,q nos leva \u00e0s trilhas para vermos as Cataratas do Igua\u00e7u, na Argentina. http://t.co/pt05UxLQre http://t.co/irYGnZpZq5"
        },
        {
            "author_id": "454405768",
            "created_at": "2015-02-22T23:31:18.000Z",
            "id": "569640605753729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cConhe\u00e7a as paisagens de sonho do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia: http://t.co/ErIwhW3ZvM http://t.co/jUscMx6xaK\u201d"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:17:01.000Z",
            "id": "569637009658142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/MSdVlAR17T"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:17:00.000Z",
            "id": "569637006713724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/SUibWlXawd"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:59.000Z",
            "id": "569637003916136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/LcrYEAqE9A"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:59.000Z",
            "id": "569637001017872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/3EnlEUBCNi"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:54.000Z",
            "id": "569636983120797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/w55ZAfF2Ca"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:54.000Z",
            "id": "569636980193157122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/mTc2WYVe2g"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:52.000Z",
            "id": "569636971775172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/4nqkFpoiym"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:51.000Z",
            "id": "569636968923062273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/7YUUKW9UUt"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:48.000Z",
            "id": "569636957313241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/dMzWnRGoJX"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:47.000Z",
            "id": "569636951193739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/uzeSruzS8A"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:45.000Z",
            "id": "569636942352158722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/g7UPGDMMaE"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:43.000Z",
            "id": "569636936291389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/EDS3KHOVYo"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:42.000Z",
            "id": "569636933246320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/hw0qCdiUs0"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2015-02-22T23:16:41.000Z",
            "id": "569636927051333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"111\u00b0 Multir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/MHP6oQpkdu"
        },
        {
            "author_id": "464171398",
            "created_at": "2015-02-22T23:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "81103192",
                        "start": 96,
                        "username": "TVEscola"
                    }
                ]
            },
            "id": "569636550910320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo o v\u00eddeo \u00cdndia: de Varanasi ao parque nacional Bandhavgarh  http://t.co/LZzvNGTQxz via @tvescola"
        },
        {
            "author_id": "968185808",
            "created_at": "2015-02-22T23:02:05.000Z",
            "id": "569633253415620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 76 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio Parque Nacional do Capara\u00f3\" http://t.co/aqZky2CtKN"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-02-22T23:01:32.000Z",
            "id": "569633116186390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as paisagens de sonho do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia: http://t.co/3sRcueltu6 http://t.co/i8np8UlyZl"
        },
        {
            "author_id": "364424555",
            "created_at": "2015-02-22T22:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.12987936,
                        -29.58992485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "569628886805446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar.. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\udd19 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Jv3NycJS7c"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-02-22T22:39:09.000Z",
            "id": "569627481403207682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O GloboNews Especial mostra o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamirau\u00e1. \u00c0s 20h30!"
        },
        {
            "author_id": "1967797056",
            "created_at": "2015-02-22T21:57:29.000Z",
            "id": "569616995592888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\ufe0f @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/USfXrZKBDm"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-02-22T21:49:42.000Z",
            "id": "569615036911640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no Parque Nacional de Itatiaia, na cachoeira do v\u00e9u da noiva... \n\n#aovivo #parquenacionaldeitatiaia #trilha... http://t.co/oDemWE2gUV"
        },
        {
            "author_id": "181991278",
            "created_at": "2015-02-22T21:45:11.000Z",
            "id": "569613900297039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de relaxar. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/krwOf2sfgR"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-02-22T21:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "569611718265053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/zECnB44CDV"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-02-22T21:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "569610764400648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou o tempinho doid\u00e3o! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/ap2fPRkeBt"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2015-02-22T21:28:36.000Z",
            "id": "569609726507552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Sozinha. #Photogenia (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/FN1bfuQ5QW"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2015-02-22T21:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569609716155990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sozinha. #Photogenia @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xd7w7kJuyc"
        },
        {
            "author_id": "629022132",
            "created_at": "2015-02-22T21:23:48.000Z",
            "id": "569608520162783233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Explanada Parque Municipal #FestivalCostumbristaChilote http://t.co/XlZKMizzBh"
        },
        {
            "author_id": "2442671630",
            "created_at": "2015-02-22T21:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 55,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "569607410819702785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique... (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/wY9RPy588c"
        },
        {
            "author_id": "136485840",
            "created_at": "2015-02-22T21:17:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569607013136773120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" onde quer que eu ande bem, domingo \u00e9 pra de dar paz.. \" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xxgSqo7TJh"
        },
        {
            "author_id": "265020828",
            "created_at": "2015-02-22T21:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "569602841205202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim terminou nosso carnaval !! #monobloco #muitobom #ameitudo @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/sdGCxvwqZk"
        },
        {
            "author_id": "629022132",
            "created_at": "2015-02-22T20:50:37.000Z",
            "id": "569600170368897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal a esta hora de la tarde #FestivalCostumbristaChilote http://t.co/3C2gLe3qW6"
        },
        {
            "author_id": "41462266",
            "created_at": "2015-02-22T20:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "569599687491252225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no doming\u00e3o com os amigos do cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude18 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xKhGqWNkFP"
        },
        {
            "author_id": "309215216",
            "created_at": "2015-02-22T20:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "569599537905573890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @srzanuz https://t.co/q2SET3Ccmu"
        },
        {
            "author_id": "309215216",
            "created_at": "2015-02-22T20:45:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "569598894201442305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/lhpxGbXhtV"
        },
        {
            "author_id": "63640796",
            "created_at": "2015-02-22T20:29:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "569594916843737089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/aVs5HSYGHQ"
        },
        {
            "author_id": "2766042196",
            "created_at": "2015-02-22T20:09:37.000Z",
            "id": "569589848887181313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava vendo uma expedi\u00e7\u00e3o, caminhada de 6 dias no Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os \ud83d\ude3b\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-02-22T19:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569587311152893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um baita banho na cachoeira gigante @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/gehJcoLV0L"
        },
        {
            "author_id": "479388550",
            "created_at": "2015-02-22T19:55:44.000Z",
            "id": "569586357204606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DOURADA \u2764\ufe0f http://t.co/ztkzS1V7eT"
        },
        {
            "author_id": "2798801802",
            "created_at": "2015-02-22T19:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74247823,
                        2.80922564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "569584808185229313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/d4l9v6URcX"
        },
        {
            "author_id": "54907499",
            "created_at": "2015-02-22T19:47:06.000Z",
            "id": "569584185482084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/SgKVzmmFGj"
        },
        {
            "author_id": "134950124",
            "created_at": "2015-02-22T19:45:05.000Z",
            "id": "569583674859102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/mIfTNAXp0B"
        },
        {
            "author_id": "67360435",
            "created_at": "2015-02-22T19:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.77807948,
                        -29.5254743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b96602e6fcb9e78"
            },
            "id": "569583373993291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de Deus! \ud83c\udf33\ud83c\udf33 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/n9MReZ8BY5"
        },
        {
            "author_id": "169277863",
            "created_at": "2015-02-22T19:42:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "569582946719571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais in Ponta Por\u00e3, MS https://t.co/tFY3y6fC93"
        },
        {
            "author_id": "1673413482",
            "created_at": "2015-02-22T19:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "18079733",
                        "start": 119,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "569582095133249537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de viagem | Fotos - Parque Nacional de Yellowstone - Estados Unidos | Viagem e Turismo http://t.co/FbhrOwKB1W via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "2930055243",
            "created_at": "2015-02-22T19:32:21.000Z",
            "id": "569580474127015936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-02-22T19:29:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "569579676072611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/aUgewElzUf  http://t.co/nfSXdI5USv"
        },
        {
            "author_id": "141368956",
            "created_at": "2015-02-22T19:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39425697,
                        -22.92747344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "569579148416458753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu bairro. Minha casa. @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/LYG6j9m0c6"
        },
        {
            "author_id": "426625711",
            "created_at": "2015-02-22T19:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "14594813",
                        "start": 1,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "569578644055691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@folha: Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/sctcGP1nOb http://t.coT\"Absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "57443181",
            "created_at": "2015-02-22T18:59:15.000Z",
            "id": "569572144109228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira de fogo - Parque Nacional Yosemite - Calif\u00f3rnia - EUA\n\n# O Parque Nacional Yosemite foi institu\u00eddo... http://t.co/vdCKAOnD9L"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-02-22T18:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "569571190542626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/9Mdvmp2sRA"
        },
        {
            "author_id": "239216624",
            "created_at": "2015-02-22T18:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "569569906234163202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/acftAVt4iZ"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-02-22T18:47:39.000Z",
            "id": "569569221111373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como \u00e9 o passeio no Parque Nacional de Iguaz\u00fa, Argentina. http://t.co/pt05UxLQre http://t.co/OoAOxlhpS7"
        },
        {
            "author_id": "43800382",
            "created_at": "2015-02-22T18:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569568898540019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/OyZJi60JvY"
        },
        {
            "author_id": "2992041010",
            "created_at": "2015-02-22T18:42:05.000Z",
            "id": "569567823690911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Worlds Cheapest Flights: http://t.co/7GLAWdIdu1 No post de hoje, falamos sobre o Parque Nacional de Iguaz\u00fa, na Ar\u2026 http://t.co/PcdalDZAl0"
        },
        {
            "author_id": "143641776",
            "created_at": "2015-02-22T18:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.75316293,
                        10.36972791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00dec776371a8365"
            },
            "id": "569565737859346434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mirador #ConLaLenguaDeCorbata #Manitas #LoLogramos @ Parque Nacional Leonor Bernabo http://t.co/bo47RGKGKt"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2015-02-22T18:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "443744927",
                        "start": 56,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "569564398064435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui http://t.co/hjpXwoVjWf via @Mar_Sem_Fim"
        },
        {
            "author_id": "6251192",
            "created_at": "2015-02-22T18:13:06.000Z",
            "id": "569560527409709058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMERGENCIA MEDICA Parque Municipal De Barranco AMB-16"
        },
        {
            "author_id": "597548807",
            "created_at": "2015-02-22T18:08:14.000Z",
            "id": "569559303264342018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O (Arnaldo Fernandes)\n\n2015: o ano do Coc\u00f3\n\nQuanto ao tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se deve ter... http://t.co/eamqePJFWC"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-02-22T18:02:47.000Z",
            "id": "569557931324092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/8zu4Aw37tH"
        },
        {
            "author_id": "345117702",
            "created_at": "2015-02-22T18:00:48.000Z",
            "id": "569557433636548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom passeio ao Parque estadual do Bairro Jaragu\u00e1 :) http://t.co/LtEgGYpkD4"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2015-02-22T17:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "443744927",
                        "start": 70,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "569553639007629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guaraque\u00e7aba http://t.co/KzH4X4Hctv via @Mar_Sem_Fim"
        },
        {
            "author_id": "284302642",
            "created_at": "2015-02-22T17:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73477886,
                        -29.35530127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "569553156151111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/KQcAve0KmD"
        },
        {
            "author_id": "88259557",
            "created_at": "2015-02-22T17:11:19.000Z",
            "id": "569544978038456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/jbj0bKxnas"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-02-22T16:26:53.000Z",
            "id": "569533797546340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/OE4gWZF2yB"
        },
        {
            "author_id": "242703461",
            "created_at": "2015-02-22T16:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3555305,
                        -23.3165471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "727bbb7654516180"
            },
            "id": "569529150903599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/Y80zsE2Tse http://t.co/eSCQKWljvD\""
        },
        {
            "author_id": "66184504",
            "created_at": "2015-02-22T16:01:21.000Z",
            "id": "569527371474337792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/Yhg01JsjvD"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2015-02-22T16:00:24.000Z",
            "id": "569527131958435843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/XKtmy4ZiQF http://t.co/Xs4g2CaWKT"
        },
        {
            "author_id": "201919073",
            "created_at": "2015-02-22T15:50:09.000Z",
            "id": "569524555141795841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Desengano foi controlado http://t.co/1360NMnn9F"
        },
        {
            "author_id": "364210232",
            "created_at": "2015-02-22T15:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "569524085887270913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pode estar l\u00e1. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/61udZShsmw"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-02-22T15:08:18.000Z",
            "id": "569514020090322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Marumbi pode ser aberto em junho. http://t.co/X8zd4e9cCZ"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-02-22T15:00:45.000Z",
            "id": "569512122222284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00c1 SE JOGA NO PARQUE MUNICIPAL DE DESPORTOS. http://t.co/vLScqSzAEg"
        },
        {
            "author_id": "501184797",
            "created_at": "2015-02-22T14:49:00.000Z",
            "id": "569509165464485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A TV RIOSUL apresenta a partir de segunda feira um especial sobre o PNI no RJTV, \u00e0s 12:00 hs. Vejam a chamada no link\nhttp://t.co/qg9x2HQ8w3"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2015-02-22T14:47:17.000Z",
            "id": "569508731937001473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A TV RIOSUL apresenta a partir de segunda feira um especial sobre o PNI no RJTV, \u00e0s 12:00 hs. Vejam a chamada no link\nhttp://t.co/4EQXHac6aW"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-02-22T14:43:03.000Z",
            "id": "569507665652506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/slk6BEFZrf"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-02-22T14:29:28.000Z",
            "id": "569504249660379137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/foyq8Gn8oG"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-02-22T14:29:28.000Z",
            "id": "569504247642857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/cGWusxwGxI"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-02-22T14:29:26.000Z",
            "id": "569504241695526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/I1BxVzgLmI"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-02-22T14:29:26.000Z",
            "id": "569504239321362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/K1tybdZe2s"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-02-22T14:29:25.000Z",
            "id": "569504237387776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/o2sK0YkvHr"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-02-22T14:29:21.000Z",
            "id": "569504221411684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/LvyZzlmlmm"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2015-02-22T14:28:58.000Z",
            "id": "569504123684593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s dois dias, inc\u00eandio \u00e9 extinto no Parque Estadual do Desengano http://t.co/8szdAPmU5b"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-02-22T14:22:38.000Z",
            "id": "569502530545295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, j\u00e1 estamos em directo do Parque Municipal de Desportos, para acompanhar a Associa\u00e7\u00e3o Desportiva de... http://t.co/VEN7EXXo68"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-02-22T14:09:52.000Z",
            "id": "569499314956869635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional... http://t.co/6UiB7YqC18"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-02-22T14:04:46.000Z",
            "id": "569498034129625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/FZiztxXP40"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-02-22T14:04:43.000Z",
            "id": "569498018749112323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/cIbIapGFTL"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-02-22T14:04:42.000Z",
            "id": "569498016899424258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/pbBHfhQ669"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-02-22T14:04:42.000Z",
            "id": "569498014735142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/XhQGw4FSVE"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-02-22T14:04:41.000Z",
            "id": "569498012902297601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/7cKUGLR96n"
        },
        {
            "author_id": "2742090420",
            "created_at": "2015-02-22T14:01:34.000Z",
            "id": "569497229058289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES &gt;&gt; http://t.co/xmuXpDIK4R &lt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2015-02-22T13:35:12.000Z",
            "id": "569490591018573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspire-se nesse domingo com essa bela foto de uma piscina natural no Parque Nacional Karijini (Austr\u00e1lia). http://t.co/TI12ZDRRWq"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "569490465659052032",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:40.000Z",
            "id": "569490457350131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/wbidlD3z5z"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:39.000Z",
            "id": "569490453365522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/10jRqnqDKA"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:38.000Z",
            "id": "569490451486543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/UDqeY4XwTK"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:35.000Z",
            "id": "569490438328967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/s9URxy1GKc"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:35.000Z",
            "id": "569490436437385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/Vd8zmCsI9l"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:34.000Z",
            "id": "569490434562457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/28MWdmjObS"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:34.000Z",
            "id": "569490432742154241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/BKjxda8bvC"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:32.000Z",
            "id": "569490423355281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/TGRXuvTrKq"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:31.000Z",
            "id": "569490419836280833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/LmdYzYT726"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:27.000Z",
            "id": "569490405093322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/5RqsKP7rYw"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:27.000Z",
            "id": "569490403247804417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/h4Ba9QVkcN"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:26.000Z",
            "id": "569490399061913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/lIKMpWBlgw"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:21.000Z",
            "id": "569490378107125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/okUwphzPbq"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-02-22T13:34:20.000Z",
            "id": "569490376148459521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/rynizKzcXI"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-02-22T13:31:11.000Z",
            "id": "569489580312756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/Lqx5pKxsBC"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-02-22T13:31:06.000Z",
            "id": "569489562193436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/DiraQh9MHO"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-02-22T13:20:37.000Z",
            "id": "569486923938410497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de gnus \u00e9 visto dando volta ao redor do mesmo arbusto v\u00e1rias vezes: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/a4vhTDdfvO"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-02-22T13:18:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "569486361755033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/pYplBInBcC"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-22T13:12:47.000Z",
            "id": "569484951403552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. V\u00eddeo inusitado foi filmado pelo guia sul-africano Rhys Scott-Dawkins."
        },
        {
            "author_id": "1444187988",
            "created_at": "2015-02-22T12:58:31.000Z",
            "id": "569481358663393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou no parque municipal com a galera, n\u00e3o sei ainda :/"
        },
        {
            "author_id": "58582587",
            "created_at": "2015-02-22T12:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06465883,
                        -15.56557729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "569480185067782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/358X8x6F66"
        },
        {
            "author_id": "2858630067",
            "created_at": "2015-02-22T12:30:01.000Z",
            "id": "569474190400741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~ AO REDOR DA SERRA ~~\n\nCAMPOS: INC\u00caNDIO \u00c9 CONTROLADO NO PARQUE ESTADUAL DO DESENGANO\n\nConfira mais em:... http://t.co/wjF6pTxfpx"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-02-22T12:29:24.000Z",
            "id": "569474034532020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais  http://t.co/QybIExuHBc"
        },
        {
            "author_id": "18299374",
            "created_at": "2015-02-22T12:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "569473501012332545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/eKin8PFw3P"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-02-22T12:19:28.000Z",
            "id": "569471534932189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttp://t.co/uxZBzmcB3q\n\n#GaliciaNorte #Spain #turismo http://t.co/8cC6hLCiFg"
        },
        {
            "author_id": "2697060540",
            "created_at": "2015-02-22T12:11:37.000Z",
            "id": "569469557414473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para relaxar corpo e alma \u2014 se sentindo em paz em Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oQK7HFxwdq"
        },
        {
            "author_id": "25716098",
            "created_at": "2015-02-22T12:11:34.000Z",
            "id": "569469547289444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma vis\u00e3o relaxante para seu domingo... \ud83d\udca6\ud83c\udf33 #natureza #parnaso #ter\u00ea @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/T1tow2vAkM"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-02-22T12:10:10.000Z",
            "id": "569469193265029121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Marumbi pode ser aberto em junho. http://t.co/X8zd4e9cCZ"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-02-22T11:43:06.000Z",
            "id": "569462380503166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa busca criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Toca dos Urubus, em Baependi, sul de Minas Gerais http://t.co/00ptFtRgXE"
        },
        {
            "author_id": "283345404",
            "created_at": "2015-02-22T11:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "569460806162751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/wJUeQblhBI"
        },
        {
            "author_id": "1064336514",
            "created_at": "2015-02-22T10:44:26.000Z",
            "id": "569447615793909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Udawalawe. E diz-se que ele atravessa o lago a nado todos os dias para vir comer da m\u00e3o dos... http://t.co/Pyi4R9tRCS"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2015-02-22T10:22:38.000Z",
            "id": "569442132957786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/pPHP0Hfq3S"
        },
        {
            "author_id": "115942615",
            "created_at": "2015-02-22T07:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "569401830855348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cho cho cho..... (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/BrdrVaRqOk"
        },
        {
            "author_id": "2182919820",
            "created_at": "2015-02-22T07:08:56.000Z",
            "id": "569393383522865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes no Congo http://t.co/UVmH2ENClo"
        },
        {
            "author_id": "145012819",
            "created_at": "2015-02-22T05:18:05.000Z",
            "id": "569365490340134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais. http://t.co/0yky6cNZ1b"
        },
        {
            "author_id": "231947368",
            "created_at": "2015-02-22T05:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "217936874",
                        "start": 51,
                        "username": "elieser_h"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "340587716",
                        "start": 62,
                        "username": "rafinha_eich"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "231571666",
                        "start": 76,
                        "username": "thaliachaves_"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "156368193",
                        "start": 106,
                        "username": "MireOliv"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74151197,
                        -28.14555721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "569362390413905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @elieser_h @rafinha_eich @thaliachaves_ @bruunodeluque @mireoliv https://t.co/IvpFmagWlR"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2015-02-22T05:02:19.000Z",
            "id": "569361521584656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/NS28iwVVQn"
        },
        {
            "author_id": "3044638005",
            "created_at": "2015-02-22T04:58:13.000Z",
            "id": "569360490104688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/m9wsnCfy2X"
        },
        {
            "author_id": "2966091100",
            "created_at": "2015-02-22T04:58:13.000Z",
            "id": "569360487990689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/cuO0WdI6tf"
        },
        {
            "author_id": "3013461465",
            "created_at": "2015-02-22T04:58:11.000Z",
            "id": "569360482135453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/w75AaMOZaX"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-02-22T04:58:04.000Z",
            "id": "569360452112687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/QuTgfBr0Yf"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:59.000Z",
            "id": "569360428876169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/8JSgl1HbUY"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:52.000Z",
            "id": "569360400375943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 lo... http://t.co/XYe667Brww #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:47.000Z",
            "id": "569360378561306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/YnjnI3Pf81"
        },
        {
            "author_id": "2851945185",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:46.000Z",
            "id": "569360378053861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/kslvqJHHo0"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:42.000Z",
            "id": "569360359271702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/EtQB5nSUXu"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:40.000Z",
            "id": "569360351101214721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/hQp2AieZGP"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:37.000Z",
            "id": "569360338295988226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/5tNguo2TvK"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:37.000Z",
            "id": "569360337608183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/tmHkO6fKKj"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:32.000Z",
            "id": "569360316720525313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/ZqhFd63k1a"
        },
        {
            "author_id": "2752731972",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:32.000Z",
            "id": "569360315814580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/XnQNTeBzSA"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:24.000Z",
            "id": "569360281752592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/y5oppbo6gZ"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:23.000Z",
            "id": "569360279630270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Folha Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da J... http://t.co/YeWnoLvvqr"
        },
        {
            "author_id": "190372281",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:22.000Z",
            "id": "569360275129761792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da... http://t.co/5tAd2L9x81 #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:20.000Z",
            "id": "569360267273900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da ... http://t.co/EkUeusLHzu"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:18.000Z",
            "id": "569360259996721153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/TFZ209UI3c"
        },
        {
            "author_id": "2335927956",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:05.000Z",
            "id": "569360205567303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/9nthZBaIni"
        },
        {
            "author_id": "2316947384",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:05.000Z",
            "id": "569360203449180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/fAq4pt5yoP"
        },
        {
            "author_id": "2321462258",
            "created_at": "2015-02-22T04:57:01.000Z",
            "id": "569360188509069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/vvY5d9EVH3"
        },
        {
            "author_id": "2380955450",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:55.000Z",
            "id": "569360163787771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/0CC8iCuRsl"
        },
        {
            "author_id": "2380937244",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:55.000Z",
            "id": "569360161745211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/VI6J22r0v9"
        },
        {
            "author_id": "2380909177",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:55.000Z",
            "id": "569360160415547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/mlQaOLIBY5"
        },
        {
            "author_id": "2380822610",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:54.000Z",
            "id": "569360157836054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/iJfXOA3iWD"
        },
        {
            "author_id": "2380789464",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:54.000Z",
            "id": "569360155961225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/wFOLCHW5Eo"
        },
        {
            "author_id": "2380719895",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:53.000Z",
            "id": "569360154094759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/i47rQFN4tq"
        },
        {
            "author_id": "2380709719",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:53.000Z",
            "id": "569360152056373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/reP8NPk6J7"
        },
        {
            "author_id": "2219791634",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:47.000Z",
            "id": "569360127569965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/Pzs2YNZcqD"
        },
        {
            "author_id": "508641163",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:45.000Z",
            "id": "569360118233505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/tGVIEp44nG"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:44.000Z",
            "id": "569360116580876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/sg8Uro650j"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:44.000Z",
            "id": "569360114932539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais: No parque estadual da Juventud... http://t.co/vYpPiNEk7c"
        },
        {
            "author_id": "1893107718",
            "created_at": "2015-02-22T04:56:20.000Z",
            "id": "569360015498354689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneira de parque estadual solta 1 L de \u00e1gua por vez; veja teste em 17 locais http://t.co/EfXvhkka6m"
        },
        {
            "author_id": "152731452",
            "created_at": "2015-02-22T04:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "17655568",
                        "start": 104,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "569350286839578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo http://t.co/lnoZcqgcLR v\u00eda @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "963001993",
            "created_at": "2015-02-22T03:57:45.000Z",
            "id": "569345273161506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de castro http://t.co/eBPYiHIFX8"
        },
        {
            "author_id": "501970355",
            "created_at": "2015-02-22T03:55:12.000Z",
            "id": "569344630887714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!!!!! @ Parque Municipal De Bh http://t.co/9pA7RXry5o"
        },
        {
            "author_id": "156368193",
            "created_at": "2015-02-22T03:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74151197,
                        -28.14555721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "569333913581170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @_debobinha https://t.co/K7nDKkZzS2"
        },
        {
            "author_id": "2419992991",
            "created_at": "2015-02-22T02:11:23.000Z",
            "id": "569318505285337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Alerce Andino \u26fa\ud83d\udcf7\ud83d\udeb6 #surdechile #alerceandino #nature #free http://t.co/Fwau13o860"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2015-02-22T01:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.71126226,
                        -18.42159294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "569315588331442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praiadeitaunas #beach #sun #ferias #es #brasil #natureza #parqueestadualdeitaunas @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/4FwbXndlO0"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-02-22T01:41:53.000Z",
            "id": "569311079765053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enseada do Bananal, no Parque Estadual da Serra da Tiririca."
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-02-22T01:40:12.000Z",
            "id": "569310658296094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga (Agulhinha) na Enseada do Bananal, no Parque Estadual da Serra da Tiririca."
        },
        {
            "author_id": "190345773",
            "created_at": "2015-02-22T01:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74937757,
                        -23.48646006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "569307787827802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hoje com os zamigos \ud83d\udc4c\ud83d\ude1c @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/cVjZSMV1Kn"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2015-02-22T01:24:01.000Z",
            "id": "569306585991786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Desengano \u00e9 controlado: Foi controlado na tarde deste s\u00e1bado todos os focos do ... http://t.co/ByaDJRmkRU"
        },
        {
            "author_id": "2798801802",
            "created_at": "2015-02-22T00:49:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74247823,
                        2.80922564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "569297984632033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/sKKsHJ7iNF"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-02-22T00:21:33.000Z",
            "id": "569290864243187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CHEGA DE PUTARIA Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto! http://t.co/tk5k56Digv #peticao"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-02-22T00:16:50.000Z",
            "id": "569289675715821570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/fpHzDgADPm"
        },
        {
            "author_id": "132938219",
            "created_at": "2015-02-21T23:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.6470359,
                        9.06438289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "569282412842258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Listos para la fogata #ParqueMunicipalSummit @ Parque Municipal Summit http://t.co/3c0LuLHUNV"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2015-02-21T23:47:50.000Z",
            "id": "569282377341644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/WNsyqL8iAK"
        },
        {
            "author_id": "601530351",
            "created_at": "2015-02-21T23:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "569275443867725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal noturno na floresta encantada!! Hahah @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/ZaZChC65cy"
        },
        {
            "author_id": "226301414",
            "created_at": "2015-02-21T23:07:16.000Z",
            "id": "569272168103571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MusTrav: Rio denJaneiro Tijuca Forest: Parque Nacional da Tijuca is one of the worlds largest urban forests. T... http://t.co/rGcbnrxVPI"
        },
        {
            "author_id": "22759354",
            "created_at": "2015-02-21T23:05:02.000Z",
            "id": "569271609569226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No casco da tartaruga eu e meu filho Patrick, visitando o Parque Nacional de Santa Cruz"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-02-21T22:52:19.000Z",
            "id": "569268408312705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/83y21ogbmT"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-02-21T22:52:19.000Z",
            "id": "569268406404280321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/A2iv8Uo3fw"
        },
        {
            "author_id": "161276583",
            "created_at": "2015-02-21T22:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58157665,
                        -23.40524786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "569268091714199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/5fAfitzq4F"
        },
        {
            "author_id": "16461473",
            "created_at": "2015-02-21T22:38:59.000Z",
            "id": "569265052240494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente e important\u00edssimo document\u00e1rio parque nacional  VIRUNGA dispon\u00edvel no Netflix.\n\nN\u00e3o perca!\n(\u2026 http://t.co/BD2XoruKDm"
        },
        {
            "author_id": "118770898",
            "created_at": "2015-02-21T22:28:23.000Z",
            "id": "569262385149710337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo feliz @ Parque Nacional Lagunas de Zempoala http://t.co/JLxtfVr8j4"
        },
        {
            "author_id": "113740359",
            "created_at": "2015-02-21T22:13:27.000Z",
            "id": "569258628097691649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santa Teresa - Uruguay Natural 2015...simplesmente demais!  Saudades infinitas!!! http://t.co/lU5uT7j2Sw"
        },
        {
            "author_id": "122108279",
            "created_at": "2015-02-21T22:12:11.000Z",
            "id": "569258307610931201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Foz do Igua\u00e7u.\nLado Argentino! \n#VaConferir #FozIguacu http://t.co/db69r5DwGe"
        },
        {
            "author_id": "190345773",
            "created_at": "2015-02-21T22:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74937757,
                        -23.48646006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "569258293845225472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas mais lindas \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/yqwLDsEr4F"
        },
        {
            "author_id": "1345591981",
            "created_at": "2015-02-21T21:45:59.000Z",
            "id": "569251715888881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje rolou encontro de blogueiros no Parque Municipal! Amei! \u2728\u261d\udbba\udf10 http://t.co/Mzvaqssbvy"
        },
        {
            "author_id": "629022132",
            "created_at": "2015-02-21T21:31:59.000Z",
            "id": "569248192572891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explanada Parque Municipal #FestivalCostumbristaChilote http://t.co/dSJgcHYcnp"
        },
        {
            "author_id": "2874339905",
            "created_at": "2015-02-21T21:25:23.000Z",
            "id": "569246528734429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e quer ir ao parque nacional amanh\u00e3... Nao to afim de ir"
        },
        {
            "author_id": "107585094",
            "created_at": "2015-02-21T21:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "569245501989781504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/teosmqt6WP http://t.co/1PkBuDB3Wk"
        },
        {
            "author_id": "1477199606",
            "created_at": "2015-02-21T21:07:13.000Z",
            "id": "569241956854992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES by erlyenm http://t.co/9kHVttK72C"
        },
        {
            "author_id": "1421896950",
            "created_at": "2015-02-21T21:04:54.000Z",
            "id": "569241377000849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES by erlyenm #StillLife http://t.co/0CX9vzHx00"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-02-21T20:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "569239346500513793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/MJR5zuFA2k"
        },
        {
            "author_id": "199431574",
            "created_at": "2015-02-21T20:28:13.000Z",
            "id": "569232144901537793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Federal @AndreMourapsc_ \u00e9 solicitado para contribuir com cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Cachoeira de Macambira."
        },
        {
            "author_id": "46691457",
            "created_at": "2015-02-21T20:27:00.000Z",
            "id": "569231835462561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo filhos.... @ Vale Verde - Parque Nacional da Serra Do Capara\u00f3 http://t.co/GjFUpWfZzZ"
        },
        {
            "author_id": "2653727024",
            "created_at": "2015-02-21T20:19:24.000Z",
            "id": "569229923111575553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! O Parque Nacional de Hortob\u00e1gy, na Grande Plan\u00edcie H\u00fangara, anunciou uma competi\u00e7\u00e3o bem interessante: a... http://t.co/YunfHcFAfs"
        },
        {
            "author_id": "53171204",
            "created_at": "2015-02-21T19:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01474262,
                        -25.24967259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "569222167671545858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/c3y10q3tUU"
        },
        {
            "author_id": "83642073",
            "created_at": "2015-02-21T19:37:49.000Z",
            "id": "569219461741469697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada por tanta beleza! @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/I7ZpwLO5sD"
        },
        {
            "author_id": "368677684",
            "created_at": "2015-02-21T19:24:21.000Z",
            "id": "569216071078678529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaajuuuaaa!!! \u2014 traveling to Parque Nacional Tortuguero"
        },
        {
            "author_id": "139278523",
            "created_at": "2015-02-21T18:55:54.000Z",
            "id": "569208911947046914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul/Santa Catarina (by\u00a0Luciano... http://t.co/CqHdHZ7aP6"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-02-21T18:52:15.000Z",
            "id": "569207993067184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/dWQbI1r22T"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-02-21T18:52:15.000Z",
            "id": "569207991083249666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/ShL5D2qz1V"
        },
        {
            "author_id": "66815627",
            "created_at": "2015-02-21T18:43:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569205805448335362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03 @ Parque Municipal De Bh http://t.co/IVtV6f6f6v"
        },
        {
            "author_id": "2576329288",
            "created_at": "2015-02-21T18:40:05.000Z",
            "id": "569204932605292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores capturam puma no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed na cidade de Indaial S.C Brasil."
        },
        {
            "author_id": "822383430",
            "created_at": "2015-02-21T18:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.676509,
                        -21.1409046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9cb29993a879653"
            },
            "id": "569202585644748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nhttp://t.co/QRlsVeM0u5"
        },
        {
            "author_id": "2269318052",
            "created_at": "2015-02-21T18:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569202441213886465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipalBH @ Parque Municipal De Bh http://t.co/rtVqgcuatW"
        },
        {
            "author_id": "57443181",
            "created_at": "2015-02-21T18:24:56.000Z",
            "id": "569201117550264321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# BRASIL DAS AVES\nO monitoramento das #aves do Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 um trabalho fundamental... http://t.co/VVxWl9OzVE"
        },
        {
            "author_id": "100838721",
            "created_at": "2015-02-21T18:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "569199758432198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com o amor da minha vida (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/g5OjtwbEJO http://t.co/nwE89GRHs9"
        },
        {
            "author_id": "42610269",
            "created_at": "2015-02-21T18:13:56.000Z",
            "id": "569198350777630721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito!! @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/P0kgwRw1Qi"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2015-02-21T18:13:07.000Z",
            "id": "569198144732454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ, convoca volunt\u00e1rios\nhttp://t.co/iB4L9Ye5EO"
        },
        {
            "author_id": "103835642",
            "created_at": "2015-02-21T18:04:06.000Z",
            "id": "569195876851326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que calor huahuahua... Bate bola hj ta dahora xD Amoo voleibol .... @ Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/GsEEvHAIsW"
        },
        {
            "author_id": "66815627",
            "created_at": "2015-02-21T18:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569195032424648705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\udd25\ud83d\ude0e @ Parque Municipal De Bh http://t.co/jccTiDsNVA"
        },
        {
            "author_id": "99283822",
            "created_at": "2015-02-21T18:00:03.000Z",
            "id": "569194856007884802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Flamboyant Lourival Louza (Jardim Goi\u00e1s, Regi\u00e3o Sudeste) Trata-se do mais novo cart\u00e3o postal de... http://t.co/LTNKChhrLw"
        },
        {
            "author_id": "224426184",
            "created_at": "2015-02-21T17:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.873045,
                        -23.497915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "569194746377338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc6b\ud83c\udf1e @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/D1MZ52A10z"
        },
        {
            "author_id": "2760501623",
            "created_at": "2015-02-21T17:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "569194109518401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf4e\ud83d\udca7 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/ol7cZsn8lr"
        },
        {
            "author_id": "1003661300",
            "created_at": "2015-02-21T17:36:52.000Z",
            "id": "569189021026553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caros Romeiros e Devotos de S\u00e3o Miguel Arcanjo, ao visitar nosso Santu\u00e1rio, voc\u00ea tamb\u00e9m ter\u00e1 a oportunidade de... http://t.co/r9aY8nbnxt"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2015-02-21T17:28:31.000Z",
            "id": "569186919852216321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Salto 120m! #chapada @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros http://t.co/P55iD2F537"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2015-02-21T17:20:03.000Z",
            "id": "569184789019758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a pressa para votar o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA),  que engloba a Chapada dos... http://t.co/aFA2SXMxlG"
        },
        {
            "author_id": "36464790",
            "created_at": "2015-02-21T17:07:34.000Z",
            "id": "569181646475399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a roda gigante do parque municipal s\u00f3 \u00e9 \"gigante\" se voc\u00ea estiver na inf\u00e2ncia. depois ela \u00e9 s\u00f3 \"grande\""
        },
        {
            "author_id": "926127816",
            "created_at": "2015-02-21T16:50:20.000Z",
            "id": "569177310550749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Sol rachando. :) (em Parque Municipal De Bh) http://t.co/U4fAt5pjBm"
        },
        {
            "author_id": "112532258",
            "created_at": "2015-02-21T16:38:04.000Z",
            "id": "569174224558014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Acarai S\u00e3o Francisco Do Sul http://t.co/14hMJUoBQg"
        },
        {
            "author_id": "3024939297",
            "created_at": "2015-02-21T16:32:55.000Z",
            "id": "569172929784754177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665C\u2665L\u2665A\u2665R\u2665A @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/NkwOwFiVmZ"
        },
        {
            "author_id": "60432662",
            "created_at": "2015-02-21T16:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "569170669394628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/S3phOscQK8"
        },
        {
            "author_id": "37311406",
            "created_at": "2015-02-21T15:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "775227104",
                        "start": 1,
                        "username": "_OrgulhoGaucho"
                    }
                ]
            },
            "id": "569163005902114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_OrgulhoGaucho: Parque Nacional da Lagoa do Peixe - RS http://t.co/SdPShAGDRN\" viva o RS"
        },
        {
            "author_id": "775227104",
            "created_at": "2015-02-21T15:48:21.000Z",
            "id": "569161710889766913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - RS http://t.co/wPcJARtziU"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-02-21T15:24:49.000Z",
            "id": "569155789237166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul/Santa Catarina (by\u00a0Luciano Queiroz) http://t.co/haDaI7RMrO"
        },
        {
            "author_id": "187196355",
            "created_at": "2015-02-21T15:22:32.000Z",
            "id": "569155214718214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "barbara e thiago rodo no parque municipal ontem e eu ri dmsssss kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "77192126",
            "created_at": "2015-02-21T15:11:32.000Z",
            "id": "569152448671162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Jatob\u00e1 . HUAHUAUAHUA @ Parque Estadual do Prosa http://t.co/iR7XNc1seb"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-02-21T15:10:24.000Z",
            "id": "569152163685015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O monitoramento das #aves do Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 um trabalho fundamental http://t.co/84TB6YapnW http://t.co/EQUMrlDVab"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-02-21T14:58:03.000Z",
            "id": "569149052551618562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"\u00d3timo lugar pra correr e fugir do sol \ud83d\ude4c\ud83c\udfc3\" Foursquare Tip @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s http://t.co/dfNtxahTeJ"
        },
        {
            "author_id": "124587469",
            "created_at": "2015-02-21T14:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.70564888,
                        -20.73712914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30e5b2cfd362bcca"
            },
            "id": "569134587244359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Salobra e seu curso entre os c\u00e2nions da regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, pertinho\u2026 http://t.co/EfhSYVQLEM"
        },
        {
            "author_id": "73988351",
            "created_at": "2015-02-21T13:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "569133856550461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1b (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/JLPz6s4uOq"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2015-02-21T13:35:16.000Z",
            "id": "569128220186025985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C.T.G. Nascente do Vale convida a todos para o 27\u00ba RODEIO CRIOULO no Parque Municipal de Rio do Campo.\nE ainda,... http://t.co/FG2z3tQvXj"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-02-21T13:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1930768440",
                        "start": 80,
                        "username": "CostumbristasCL"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "629022132",
                        "start": 97,
                        "username": "rrppcastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "569125929072533505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Festival Costumbrista Chilote come\u00e7a hoje no Parque Municipal de #Castro #Chile @CostumbristasCL @rrppcastro http://t.co/T1bfWxlskW"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2015-02-21T13:21:19.000Z",
            "id": "569124712233766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Marumbi pode ser aberto em junho - http://t.co/Db2LEC7NSq http://t.co/ZdaWX0TU0A"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2015-02-21T13:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569122693980815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh http://t.co/nt8kU1Wo8d"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2015-02-21T13:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569122489625915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh http://t.co/4n3yaezi6O"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "b36898902b98384e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Castro, Chile",
                "id": "01a4bfca4c8827cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Coroas, Brasil",
                "id": "5b96602e6fcb9e78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Yaracuy, Venezuela",
                "id": "00dec776371a8365",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rol\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "727bbb7654516180",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jesus do Itabapoana, Brasil",
                "id": "d9cb29993a879653",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bodoquena, Brasil",
                "id": "30e5b2cfd362bcca",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054239655",
                "name": "Lav\u00ednia Andrade",
                "username": "SandradeLavinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64329105",
                "name": "J\u00falia Tordeur",
                "username": "juliatordeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119931346",
                "name": "Tain\u00e1",
                "username": "tainawbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333901440",
                "name": "Las Rep\u00fablicas",
                "username": "Las_Republicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976014003997691904",
                "name": "Ayuntamiento de Alhaur\u00edn de la Torre",
                "username": "AlhdelaTorre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55976633",
                "name": "Rodnei Jorge",
                "username": "rodneijorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49127807",
                "name": "Gilberto Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gilbertotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732821144",
                "name": "BRANQUELAS",
                "username": "aloirabombeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2671360436",
                "name": "Baixada Na Rede",
                "username": "baixadanarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150124103",
                "name": "Ana",
                "username": "anaa6rafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57344100",
                "name": "Al\u00ea Winehouse",
                "username": "alewinehouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279346507",
                "name": "Rosinha Dantas",
                "username": "RosinhaDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117001667",
                "name": "tabajara",
                "username": "tabajara11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259031238",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "jaque_mtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175527056",
                "name": "La Rissa",
                "username": "laaris2a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521479443",
                "name": "J\u00e9ssicaBreidis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd49",
                "username": "jessicabraidss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205675646",
                "name": "S.O.S. Cantareira",
                "username": "soscantareira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52527163",
                "name": "Vanize Lemos",
                "username": "vanizelemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348870052",
                "name": "Mondo Aeroporto",
                "username": "MondoAeroporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249687069",
                "name": "nat",
                "username": "nataroman_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009038914",
                "name": "fodasi",
                "username": "biancacosta00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029999646",
                "name": "Tim beta 1",
                "username": "e7849de7c81244c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033681939",
                "name": ". \u00b7 \u00b7capetinha",
                "username": "beautymes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130557615",
                "name": "Boioller \ud83e\udd8c",
                "username": "_Boller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39060832",
                "name": "y \u2720",
                "username": "yaanvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895692475",
                "name": "Idalina V. Barros",
                "username": "idalinabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84457874",
                "name": "sheila",
                "username": "sheila_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119640602",
                "name": "Ana Carla Matoso",
                "username": "ana_carlamatoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37530433",
                "name": "Raphael Telini",
                "username": "raphatelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60432662",
                "name": "N. Lins",
                "username": "linsnathalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978795482",
                "name": "firefly \u2728",
                "username": "Karlunchis95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252105272",
                "name": "Ana Caroline Prates \ud83d\udc8d",
                "username": "carolineprates_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728451043",
                "name": "lai",
                "username": "minhasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133854654",
                "name": "Nathan Barone",
                "username": "NathanBarone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40356384",
                "name": "Diego D'Ascheri",
                "username": "Dascheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66663270",
                "name": "DJ CABE\u00c7\u00c3O",
                "username": "djcabecaocanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256031832",
                "name": "Thaeme e Thiago",
                "username": "ThaemeeThiago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242307530",
                "name": "R\u00e1dio Educadora",
                "username": "RadioEducadora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103022888",
                "name": "Kico Brown",
                "username": "Kicobrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287237051",
                "name": "Joice Magalh\u00e3es",
                "username": "joicejpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732949483",
                "name": "l\u00edvia neves",
                "username": "_livia_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1900305174",
                "name": "LEILA PINTO COSTA",
                "username": "LEICPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221156062",
                "name": "CANSADA",
                "username": "chrisbahls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14686439",
                "name": "mari mansur",
                "username": "marimansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513206886",
                "name": "elsv.info",
                "username": "elsv503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392635438",
                "name": "R\u00e1dio NOA",
                "username": "NOAradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623809274",
                "name": "Andressa Macedo",
                "username": "Andressmcd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386192697",
                "name": "mapasColetivos",
                "username": "mapasColetivos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375730513",
                "name": "#RT no tweet fixado.",
                "username": "gabriellyanjos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34936644",
                "name": "Michirica",
                "username": "mi_chirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122108279",
                "name": "VaConferir",
                "username": "vaconferir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659823186",
                "name": "Blue Class - Turismo",
                "username": "blue_class",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831236479",
                "name": "facebook@turfriends.",
                "username": "AriMonteiro08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127515857",
                "name": "Marco Simonassi",
                "username": "MSimonassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66205361",
                "name": "Lua\ud83c\udf19",
                "username": "Lucianapramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15534741",
                "name": "Luide",
                "username": "luide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242950835",
                "name": "Gemeas",
                "username": "uaufly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49091198",
                "name": "Joci com C",
                "username": "Jociimara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891147188",
                "name": "kika Ralho",
                "username": "Loezzz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437940183",
                "name": "Ricardo",
                "username": "CavalcanteRic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835823138",
                "name": "... -denis-\"",
                "username": "Denis_caols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207219239",
                "name": "peticaopublicabrasil",
                "username": "peticaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139330122",
                "name": "Felipe Suazo",
                "username": "fsuazo_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313505028",
                "name": "Fabricio Depr\u00e1",
                "username": "fabriciodepra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52657672",
                "name": "Najim Noriega",
                "username": "najim1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193696915",
                "name": "Fernando Zemann",
                "username": "fernando_zemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281992743",
                "name": "jose miguel zamora",
                "username": "joseultratrail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254685736",
                "name": "sergiombaptista",
                "username": "sergiombaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375639501",
                "name": "Douglas",
                "username": "21douglas_fr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774626461",
                "name": "Al\u00ea",
                "username": "ale_roccha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66404575",
                "name": "C\u00e9sar Teixeira",
                "username": "cesaratoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165502406",
                "name": "Graciano",
                "username": "FilipeGraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107130564",
                "name": "Lucas A. Cenci",
                "username": "lucascenci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454405768",
                "name": "Mary",
                "username": "maryjsiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182005411",
                "name": "Alessandro Jord\u00e3o",
                "username": "ale_jordaosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464171398",
                "name": "silvana maria b marinho",
                "username": "baeta_silvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81103192",
                "name": "TV Escola",
                "username": "TVEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968185808",
                "name": "Anne",
                "username": "RayaneEloiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364424555",
                "name": "Alison",
                "username": "alisonncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1967797056",
                "name": "malu",
                "username": "rezendemalu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181991278",
                "name": "t-barb",
                "username": "barbosatih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629022132",
                "name": "Castro Municipio",
                "username": "rrppcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442671630",
                "name": "Elisangela Ferreira",
                "username": "ElisangelaRuiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136485840",
                "name": "Luana",
                "username": "_luaoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265020828",
                "name": "Bru \ud83d\udd1e",
                "username": "Brunocunhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41462266",
                "name": "Renato Ferreira",
                "username": "_renatoferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309215216",
                "name": "julio",
                "username": "juliozanuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63640796",
                "name": "Ivanildo",
                "username": "Ivanildojorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766042196",
                "name": "Tai\ud83c\udf3b",
                "username": "Taicamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479388550",
                "name": "ENQUANTO ISSO EM GOI\u00c1S",
                "username": "egoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798801802",
                "name": "Neto @tim\u24d1 \u24d4 \u24e3 \u24d0Lab",
                "username": "OctacilioNeto83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54907499",
                "name": "Fabricia Ribeiro",
                "username": "fabribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134950124",
                "name": "Castro",
                "username": "lfelipecs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67360435",
                "name": "Babi Vasconcelos \ud83c\udf35",
                "username": "BabiVasconcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169277863",
                "name": "\ud83d\udca2",
                "username": "NathalieFuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673413482",
                "name": "D. Cunha",
                "username": "di51cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930055243",
                "name": "Jessica Rezende ",
                "username": "BaixinhJessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141368956",
                "name": "Alessandro Carvalho",
                "username": "PseudoOldNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426625711",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "flaf_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57443181",
                "name": "\ud83d\udd31 Valdir J. A. Raimundo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JALVES415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239216624",
                "name": "g\u00ea",
                "username": "gedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43800382",
                "name": "ceo entrepreneur born in 1964",
                "username": "_freitasisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992041010",
                "name": "Travel Deals",
                "username": "TravelDealsInt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143641776",
                "name": "Yasmin",
                "username": "yasmill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6251192",
                "name": "bomberos",
                "username": "bomberos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597548807",
                "name": "PQ Rachel de Queiroz",
                "username": "pqrachelqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345117702",
                "name": "Adans",
                "username": "adans1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284302642",
                "name": "Melqui",
                "username": "melquitche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88259557",
                "name": "pedrobastos",
                "username": "drope_tosbas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242703461",
                "name": "Ebert Zamboni",
                "username": "ebertdiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66184504",
                "name": "EduFrasedodia",
                "username": "EduFrasedodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201919073",
                "name": "Portal Itaperuna Not\u00edcias",
                "username": "ItaperunaGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364210232",
                "name": "cait",
                "username": "rebellioon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501184797",
                "name": "Crescente F\u00e9rtil",
                "username": "CrescenteFertil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742090420",
                "name": "Photo Pino",
                "username": "PhotoPinoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444187988",
                "name": "Victor",
                "username": "Vitorperees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58582587",
                "name": "WAGNER LAMARTINE",
                "username": "wlamartine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2858630067",
                "name": "Jornal A Serra",
                "username": "JornalASerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18299374",
                "name": "Brunin",
                "username": "vieirabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2697060540",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "Ana29151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716098",
                "name": "Design \ud83d\udc98 Marcas Apaixonantes",
                "username": "carinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283345404",
                "name": "Cristiane Caetano",
                "username": "cristianeleao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064336514",
                "name": "\u00c2ngelo Valente",
                "username": "ngelovalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115942615",
                "name": "Javier Aza\u00f1edo",
                "username": "jazanedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182919820",
                "name": "Orlando Sousa",
                "username": "lapisdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145012819",
                "name": "Revista s\u00e3opaulo",
                "username": "revistasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231947368",
                "name": "Jean \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "JeanRhoden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217936874",
                "name": "Eli\u00e9ser Hister",
                "username": "elieser_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340587716",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafinha_eich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231571666",
                "name": "Thalia",
                "username": "thaliachaves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156368193",
                "name": "Miriana Soares",
                "username": "MireOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044638005",
                "name": "Nilsa TimBeta",
                "username": "NilsaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966091100",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "UltiNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013461465",
                "name": "TIM BETA LOLOLOL BR",
                "username": "timbeta_xl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940050777",
                "name": "ronaldoberlini",
                "username": "ronaldoberlini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245364115",
                "name": "CLEBER",
                "username": "cfvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851945185",
                "name": "uigtiu",
                "username": "gustavoconta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810285269",
                "name": "Ramon Duran",
                "username": "TimbetaRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790454409",
                "name": "luciene",
                "username": "freitasllimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752731972",
                "name": "Rick - #timbeta",
                "username": "rickbetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190372281",
                "name": "Rajiv Tim Beta",
                "username": "Rajiv_Nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335927956",
                "name": "gabrielalima",
                "username": "gabriel02010936",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316947384",
                "name": "Iranete Fernandes",
                "username": "iranetemorais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321462258",
                "name": "TIM BETA SDV",
                "username": "OlavoNeto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380955450",
                "name": "Matheus Domingues",
                "username": "Matheus36876426",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380937244",
                "name": "Vinicius Domingues",
                "username": "DominguesDv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380909177",
                "name": "Vitor Ribeiro",
                "username": "VitorRi04474933",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380822610",
                "name": "Joao Carlos",
                "username": "Jc001Joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380789464",
                "name": "Luis Antonio",
                "username": "LantonioAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380719895",
                "name": "Plinio Farias",
                "username": "farias_plinio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380709719",
                "name": "Roberto",
                "username": "Roberto57645279",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219791634",
                "name": "Ana Maria Carvalho",
                "username": "camaria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508641163",
                "name": "Dormecomosanjos",
                "username": "dormecomosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1893107718",
                "name": "NyKo",
                "username": "superNyKo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152731452",
                "name": "Arlei Xavier",
                "username": "arleix5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963001993",
                "name": "Jorge Soto",
                "username": "jorg3sotochiloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501970355",
                "name": "Babis Luiza",
                "username": "pequenababi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419992991",
                "name": "Fabian Esteban",
                "username": "mytweets__bro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142437555",
                "name": "Fabio Carlos",
                "username": "Fabio_Carl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190345773",
                "name": "Emerson",
                "username": "manenteemerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132938219",
                "name": "Nico Moreno",
                "username": "Nicomorenog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601530351",
                "name": "-",
                "username": "Gabriellopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226301414",
                "name": "Global Museum",
                "username": "museumtraveller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22759354",
                "name": "Rico de  Souza",
                "username": "Ricodesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161276583",
                "name": "gabriel",
                "username": "coculoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16461473",
                "name": "A MODISTA atelier",
                "username": "amodista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118770898",
                "name": "Jorge A. del Villar",
                "username": "jorgedvillar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113740359",
                "name": "L\u00edgia Rosso",
                "username": "LigiaRosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345591981",
                "name": "Di\u00e1rio da Aninha",
                "username": "diariodaaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874339905",
                "name": "Surfista de pururuca",
                "username": "MrsTennanlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107585094",
                "name": "Rodrigo T.",
                "username": "rodrigo_th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477199606",
                "name": "SONOFPALMA",
                "username": "ximenexlj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421896950",
                "name": "Fllw @Viken_shrestha",
                "username": "Team_Viken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199431574",
                "name": "elder",
                "username": "elder31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46691457",
                "name": "Marcos A Teixeira",
                "username": "MarcosAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653727024",
                "name": "RadioHungara",
                "username": "RadioHungara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53171204",
                "name": "Julio Bedin",
                "username": "JULIOBEDIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83642073",
                "name": "Sandrini Sodr\u00e9",
                "username": "SandriniSodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368677684",
                "name": "Djmelvin Villalobos",
                "username": "DJMELVIN_RMX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139278523",
                "name": "Hello sweetie \ud83d\ude0f\ud83e\udd8b\ud83c\udf31",
                "username": "Stteffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66815627",
                "name": "Adriana Emanuela",
                "username": "AdrianaEmanuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576329288",
                "name": ";P",
                "username": "PSanthorst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822383430",
                "name": "LeonardoSouzaNanado",
                "username": "leoindio8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269318052",
                "name": "Patrick Rocha",
                "username": "patrickrochapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100838721",
                "name": "rooosana",
                "username": "exbebadaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42610269",
                "name": "Marcelo",
                "username": "CiaccodeMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103835642",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "Kaduujoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99283822",
                "name": "Polo Im\u00f3veis",
                "username": "PoloImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224426184",
                "name": "Lucas Bispo",
                "username": "L_bispoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760501623",
                "name": "Rap Nacional at\u00e9 o osso\ud83d\udd25\ud83d\ude80",
                "username": "Brunopazrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003661300",
                "name": "Bas\u00edlica S\u00e3o Miguel Arcanjo",
                "username": "basilicasma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36464790",
                "name": "\ud83e\ude90 #MarcoTemporalNao",
                "username": "karmnesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926127816",
                "name": "Angelita Mota",
                "username": "angelitarmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112532258",
                "name": "Bella",
                "username": "belladarosci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024939297",
                "name": "Hique G. Pinheiro ",
                "username": "g_hique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37311406",
                "name": "JoCa \ud83d\ude0e\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jcugalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775227104",
                "name": "Orgulho Ga\u00facho",
                "username": "_OrgulhoGaucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187196355",
                "name": "brenda",
                "username": "breenda_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77192126",
                "name": "Wilson com E",
                "username": "WelsonSchaustz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124587469",
                "name": "\u00c1guas de Bonito",
                "username": "aguasdebonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73988351",
                "name": "Pierina Moscoso",
                "username": "Pieripinky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1930768440",
                "name": "Fiestas Costumbrista",
                "username": "CostumbristasCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72816218",
                "name": "Jos\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "joseassisjr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "570197276548685825",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rkvzmpqsr6tx1s4pqhciw6x23ekd",
        "oldest_id": "569122489625915392",
        "result_count": 499
    }
}