{
    "data": [
        {
            "author_id": "139278523",
            "created_at": "2015-02-16T05:04:32.000Z",
            "id": "567187752694063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins (by\u00a0Bernardo Moreira) http://t.co/aIdSIRl5XS"
        },
        {
            "author_id": "39390851",
            "created_at": "2015-02-16T03:49:05.000Z",
            "id": "567168763548958721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Deus n\u00e3o fez isso a\u00ed n\u00e3o sei quem fez! #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Parque nacional do Igua\u00e7u -  Brasil http://t.co/Zst4JL1PyZ"
        },
        {
            "author_id": "39390851",
            "created_at": "2015-02-16T03:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567168473529597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zika de mais.  C @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/7S4bGhITSQ"
        },
        {
            "author_id": "38896584",
            "created_at": "2015-02-16T03:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "124059056",
                        "start": 31,
                        "username": "PROGRAMANDANTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "567167263607123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @PROGRAMANDANTE http://t.co/a8ZRGH29Ac Biblioteca Parque Estadual - Programa Andante"
        },
        {
            "author_id": "306604782",
            "created_at": "2015-02-16T03:21:59.000Z",
            "id": "567161943904256001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vou cedo no parque municipal jogar bola e mais tarde ir pro vila com a minha nuttelinha"
        },
        {
            "author_id": "37417485",
            "created_at": "2015-02-16T03:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "567159247088406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Subiria todo dia tranquilamente! \ud83d\udc12\ud83d\udc0d\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf35 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/BK8cS8Agpj"
        },
        {
            "author_id": "162046662",
            "created_at": "2015-02-16T02:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.16864381,
                        -22.79781363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "842e394b8c586f64"
            },
            "id": "567148232682508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emo\u00e7\u00e3o demais para qualquer historiador. Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/eDQubCq6GC"
        },
        {
            "author_id": "90294406",
            "created_at": "2015-02-16T01:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18558384,
                        -17.86583305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "567137472506003457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo chato haha #DiaFavor\u00e1vel @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg http://t.co/3bAHDcHAKQ"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-02-16T01:07:41.000Z",
            "id": "567128147502444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creio no mundo como num malmequer, Porque o vejo. Mas n\u00e3o penso nele Porque #pensar \u00e9 n\u00e3o compreender... O #Mu... http://t.co/aYP24KuXBx"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-02-16T01:07:41.000Z",
            "id": "567128145774387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creio no mundo como num malmequer, Porque o vejo. Mas n\u00e3o penso nele Porque #pensar \u00e9 n\u00e3o compreender... O #Mu... http://t.co/o9d5sVPJe9"
        },
        {
            "author_id": "186674882",
            "created_at": "2015-02-16T01:02:28.000Z",
            "id": "567126834404265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o carnaval do Rio @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/qgu5Zk8a6r"
        },
        {
            "author_id": "17682509",
            "created_at": "2015-02-16T01:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "567126374536994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21c9\u3010 DESTAQUE\u3011\u21c7\n\u2600\ufe0fDeslumbrante amanhecer no Parque Nacional da Tijuca, estrelando: O Cristo Redentor!\u2026 http://t.co/XwQQ7x9f4F"
        },
        {
            "author_id": "1175477832",
            "created_at": "2015-02-16T00:28:42.000Z",
            "id": "567118335742320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es / MT e a vegeta\u00e7\u00e3o do cerrado. http://t.co/8ttxFN2MVU"
        },
        {
            "author_id": "2918939326",
            "created_at": "2015-02-16T00:25:14.000Z",
            "id": "567117463138340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval com muito amor !!! @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/yLTh8LU2iM"
        },
        {
            "author_id": "186674882",
            "created_at": "2015-02-16T00:05:08.000Z",
            "id": "567112405575290882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 de casamento em grande estilo :D @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/mNrLYP7hIJ"
        },
        {
            "author_id": "54433693",
            "created_at": "2015-02-16T00:02:42.000Z",
            "id": "567111793391460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando do passeio de ontem pelo Parque Nacional do #Igua\u00e7u Por dois motivos: \n1- O lugar \u00e9 a\u2026 http://t.co/yKo8ztOkPy"
        },
        {
            "author_id": "1731698046",
            "created_at": "2015-02-15T23:47:00.000Z",
            "id": "567107842596163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ir morar no parque nacional do igua\u00e7u com os quatis e tomar banho nas cataratas"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-02-15T23:38:35.000Z",
            "id": "567105724627845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Doce - Parque Estadual do Rio Doce, MG #perd #periodoce #river @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/rQVxOaPHfN"
        },
        {
            "author_id": "116631365",
            "created_at": "2015-02-15T23:23:06.000Z",
            "id": "567101826349404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31 domingos atr\u00e1s. #Bogot\u00e1 #City #ParqueNacional @ Parque Nacional http://t.co/Y9lMgwvYDF"
        },
        {
            "author_id": "38930662",
            "created_at": "2015-02-15T22:40:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "567091078663516161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio da minha inf\u00e2ncia \u2661\n#RioBuritiN\u00f3sCrescemos ... @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg http://t.co/FodCRxGxBZ"
        },
        {
            "author_id": "100305007",
            "created_at": "2015-02-15T22:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44515564,
                        -25.68013261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "567085868452958209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval em fam\u00edlia \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/vxQgHwOS4q"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-02-15T22:01:59.000Z",
            "id": "567081415540760577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anais do Semin\u00e1rio de Pesquisa Cient\u00edfica da Floresta nacional do Tapaj\u00f3s.\nA Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s di... http://t.co/Bl2dVbIrRS"
        },
        {
            "author_id": "71343110",
            "created_at": "2015-02-15T22:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "39750773",
                        "start": 79,
                        "username": "juandrade07n"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567081217947103234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @juandrade07n) https://t.co/T3LwBoAVQU http://t.co/2ezZH9L54h"
        },
        {
            "author_id": "42745081",
            "created_at": "2015-02-15T21:53:35.000Z",
            "id": "567079301523447809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de subir montanha, com pai e amigos @ Parque Nacional Do Itatiaia http://t.co/I49lgH4pXg"
        },
        {
            "author_id": "61949339",
            "created_at": "2015-02-15T21:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567079266010284034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa maravilha \u00e8 nossa! \ud83d\ude0b @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/JYtlUsdk0D"
        },
        {
            "author_id": "378190726",
            "created_at": "2015-02-15T21:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "2333713491",
                        "start": 63,
                        "username": "eduduzito"
                    }
                ]
            },
            "id": "567074020718563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG w/ @eduduzito https://t.co/litjUmNdCf"
        },
        {
            "author_id": "824184217",
            "created_at": "2015-02-15T21:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "567072186134200322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3\u2600 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/U47HdUYfzI"
        },
        {
            "author_id": "173651407",
            "created_at": "2015-02-15T21:01:09.000Z",
            "id": "567066105114816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavalzinho em BH no Parque Municipal http://t.co/yIPbwDpwFS"
        },
        {
            "author_id": "30402261",
            "created_at": "2015-02-15T20:59:52.000Z",
            "id": "567065781624901633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 \"Eu quero uma casa no campo...\" - ainda mais se essa casa estiver dentro de um parque nacional no\u2026 http://t.co/tFu7kzcQHk"
        },
        {
            "author_id": "196820583",
            "created_at": "2015-02-15T20:58:41.000Z",
            "id": "567065483409915906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Lago Azul. Veja mais em: http://t.co/wkPFTNU0hu"
        },
        {
            "author_id": "130635236",
            "created_at": "2015-02-15T20:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567063176374530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foit carnaval! \ud83d\udc4a @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/GNTxehwZll"
        },
        {
            "author_id": "252489031",
            "created_at": "2015-02-15T20:25:50.000Z",
            "id": "567057217296531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excursi\u00f3n al Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal), del 1 al 5 de abril.  http://t.co/VEAd7R5Hfq"
        },
        {
            "author_id": "334364548",
            "created_at": "2015-02-15T20:18:09.000Z",
            "id": "567055282279563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou amor... Eu sou a paz... Eu sou a liberdade! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude00\ud83d\udc4a @ Piscinas Naturais, Parque Nacional Serra\u2026 http://t.co/gvuqwCRIsz"
        },
        {
            "author_id": "87971118",
            "created_at": "2015-02-15T20:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567053911543267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/69es6aMVE7"
        },
        {
            "author_id": "160402717",
            "created_at": "2015-02-15T20:06:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "567052323483308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maissss \ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo) https://t.co/SPzWUoifvL"
        },
        {
            "author_id": "55845716",
            "created_at": "2015-02-15T20:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "567052314796888065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/dK5EuCLh2j"
        },
        {
            "author_id": "394337083",
            "created_at": "2015-02-15T20:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "567052014535049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/AnjaucbHzV"
        },
        {
            "author_id": "342493148",
            "created_at": "2015-02-15T19:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34351762,
                        -18.12010859
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "567050228260667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios ... Lugar de viver... @ Parque Estadual Do Rio Preto http://t.co/XXcjmEvc5J"
        },
        {
            "author_id": "87971118",
            "created_at": "2015-02-15T19:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567049713028173826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/3w9i5QR2Du"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-02-15T19:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "567049617163165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/TckhmCchlt"
        },
        {
            "author_id": "115433872",
            "created_at": "2015-02-15T19:46:52.000Z",
            "id": "567047410246246401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #tere #parnaso #teresopolis #aventura @ Parque\u2026 http://t.co/c2dt4TfEN0"
        },
        {
            "author_id": "2410851469",
            "created_at": "2015-02-15T19:42:07.000Z",
            "id": "567046214412410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faia Brava | \u00c1rea protegida http://t.co/mqRAvbPm0r"
        },
        {
            "author_id": "139021822",
            "created_at": "2015-02-15T19:06:44.000Z",
            "id": "567037311167500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio, minha rua. Parque Municipal do Mosqueiro. Bel\u00e9m, cidade-monumento. #belemeuamoeucuido\u2026 http://t.co/nqSdmd5qip"
        },
        {
            "author_id": "2919553186",
            "created_at": "2015-02-15T19:05:19.000Z",
            "id": "567036955792539649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma das quedas mais altas da Am\u00e9rica Latina. Simplesmente  maravilhosa. @ Parque Municipal do\u2026 http://t.co/UonmzC5Vj5"
        },
        {
            "author_id": "556474207",
            "created_at": "2015-02-15T18:49:53.000Z",
            "id": "567033068880666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu ia no parque municipal com a fam\u00edlia s\u00f3 que o pessoal desanimou"
        },
        {
            "author_id": "703588238",
            "created_at": "2015-02-15T18:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.93149546,
                        -22.30196152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ee0da09d24d9c6a"
            },
            "id": "567032850063826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos hoje na floresta nacional, lugar fodaaaaa, segunda vez q eu vou"
        },
        {
            "author_id": "703588238",
            "created_at": "2015-02-15T18:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9720233,
                        -22.39592322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "567031851609759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional De Passa Quatro  / Pinho http://t.co/fy3AttdpDm"
        },
        {
            "author_id": "33561230",
            "created_at": "2015-02-15T18:44:47.000Z",
            "id": "567031786170228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o tem pedra bonita, tem pedra grande \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/n2ouEIpueS"
        },
        {
            "author_id": "2599054636",
            "created_at": "2015-02-15T18:33:55.000Z",
            "id": "567029051140112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o tanto de pessoas que ficaram em BH. Isso s\u00f3 no carnaval para crian\u00e7as no Parque Municipal.... http://t.co/l7kGhqoTHb"
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2015-02-15T18:28:34.000Z",
            "id": "567027704151949312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO\nC\u00e9sar Menotti &amp; Fabiano show dia 15/2/2015 \ndomingo, 21h00 - Parque Municipal Jayme Ferragut\n   \nhttp://t.co/dXLD5iVcCq"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2015-02-15T18:28:27.000Z",
            "id": "567027674913452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO\nC\u00e9sar Menotti &amp; Fabiano show dia 15/2/2015 \ndomingo, 21h00 - Parque Municipal Jayme Ferragut\n   \nhttp://t.co/DNUvGMIOyt"
        },
        {
            "author_id": "2760501623",
            "created_at": "2015-02-15T18:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "567024871163822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/QhaEkuf3So"
        },
        {
            "author_id": "105454713",
            "created_at": "2015-02-15T17:57:21.000Z",
            "id": "567019849743089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa de Urua\u00fa\" http://t.co/kTxoBpBnv0"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-02-15T17:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 123,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "567017698128052225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Turistas devem ter cuidado ao acampar no Parque Nacional durante o feriado de Carnaval http://t.co/QdNsPgvx0N via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "341546905",
            "created_at": "2015-02-15T17:46:23.000Z",
            "id": "567017091731947521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro) http://t.co/LOhzBMOLYv http://t.co/tl4dx6Akm3"
        },
        {
            "author_id": "262286999",
            "created_at": "2015-02-15T17:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "567015188411711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf8a #carnadebel\u00f4 @ Parque Municipal De Bh http://t.co/e9I9iWYTvA"
        },
        {
            "author_id": "501970355",
            "created_at": "2015-02-15T17:35:20.000Z",
            "id": "567014307704348673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd06 @ Parque Municipal De Bh http://t.co/XhsniU2PPT"
        },
        {
            "author_id": "497255795",
            "created_at": "2015-02-15T17:34:07.000Z",
            "id": "567014003617316865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Parque zoobot\u00e2nico. http://t.co/3HLWVVmWzz"
        },
        {
            "author_id": "54433693",
            "created_at": "2015-02-15T17:33:19.000Z",
            "id": "567013799761170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Quati, um dos s\u00edmbolos do Parque Nacional do #Igua\u00e7u - #Paran\u00e1 http://t.co/AvmG6haJE2"
        },
        {
            "author_id": "48410320",
            "created_at": "2015-02-15T17:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "567013223657119745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/DYVI5pvp9B"
        },
        {
            "author_id": "38930662",
            "created_at": "2015-02-15T17:05:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "567006802328715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando a inf\u00e2ncia ... descal\u00e7o subindo nas mangueiras ... Eu&amp;Irm\u00e3o \n\u2661\u2665\u2661 @ Parque Estadual Da\u2026 http://t.co/VQRytei4M1"
        },
        {
            "author_id": "57708102",
            "created_at": "2015-02-15T17:01:06.000Z",
            "id": "567005692608122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a folia foi no Parque Municipal, com meu pequeno palhacinho, que observa tudo em sua volta. \"Mam\u00e3e eu quero...\" http://t.co/Y0TAGg8dCa"
        },
        {
            "author_id": "200893376",
            "created_at": "2015-02-15T16:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "567005380417712130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "musa. @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/rH7xZcBeXu"
        },
        {
            "author_id": "440412648",
            "created_at": "2015-02-15T16:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "567001575110238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a \u26bd (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/9uuAYqeGlP"
        },
        {
            "author_id": "732821144",
            "created_at": "2015-02-15T16:43:59.000Z",
            "id": "567001386744029186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes brinc\u00e1vamos no parque municipal com bal\u00f5es de \u00e1gua uns contra os outros, belos tempos"
        },
        {
            "author_id": "90905784",
            "created_at": "2015-02-15T16:12:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "566993582830411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram s\u00f3 750 degraus. Mas conseguimos!! \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Yz89fazZnU"
        },
        {
            "author_id": "188095583",
            "created_at": "2015-02-15T15:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233747,
                        -29.31309986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "566989691007041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol \ud83d\udc99 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/ksoEkQ7nQC"
        },
        {
            "author_id": "334364548",
            "created_at": "2015-02-15T15:53:57.000Z",
            "id": "566988796408119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que o ver\u00e3o do meu sorriso nunca acabe...(8 @ Piscinas Naturais, Parque Nacional Serra Da Bocaina http://t.co/cHF39HTtMe"
        },
        {
            "author_id": "41809870",
            "created_at": "2015-02-15T15:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "566982971648143361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo no parque \ud83d\ude06 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/YGkeRywGgl"
        },
        {
            "author_id": "61066843",
            "created_at": "2015-02-15T14:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42986759,
                        -23.59803107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "566969745178914817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/uyQSSMo3LY"
        },
        {
            "author_id": "113123954",
            "created_at": "2015-02-15T14:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233638,
                        -29.31310043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "566965934624346114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legenda? @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/2V7m7q0wfd"
        },
        {
            "author_id": "334364548",
            "created_at": "2015-02-15T13:58:14.000Z",
            "id": "566959673715478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Natural para as sereias \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f @ Piscinas Naturais, Parque Nacional Serra Da Bocaina http://t.co/3XM6KI3loz"
        },
        {
            "author_id": "2322130652",
            "created_at": "2015-02-15T13:48:33.000Z",
            "id": "566957236145385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Katmai, Alaska. http://t.co/KQht0mO7DX"
        },
        {
            "author_id": "141038724",
            "created_at": "2015-02-15T13:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786241,
                        -15.78726043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "566956773601738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora,  vou pra onde?  Kkk #Flona @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/hgcj7PhsKz"
        },
        {
            "author_id": "218310618",
            "created_at": "2015-02-15T13:34:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "566953786443571201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manu, Tina e T\u00e1rsis na busca dos peixinhos #ferias #familia @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/UM64V1FIXP"
        },
        {
            "author_id": "55138126",
            "created_at": "2015-02-15T13:33:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "566953456880349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/Grt79QoQ1l"
        },
        {
            "author_id": "329343718",
            "created_at": "2015-02-15T12:51:08.000Z",
            "id": "566942788542300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapadura Cult: Bom de ir: Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins http://t.co/hM3CCC6ldZ"
        },
        {
            "author_id": "54433693",
            "created_at": "2015-02-15T12:45:53.000Z",
            "id": "566941467206488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Igua\u00e7u - Rumo \u00e0s #Cataratas do Igua\u00e7u! #deOntem #Paran\u00e1 #FozdoIgua\u00e7u #Turismo http://t.co/9xVFjvDkrU"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-02-15T12:45:14.000Z",
            "id": "566941304656232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: Anivers\u00e1rio 76 anos PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KnMuDO623M"
        },
        {
            "author_id": "496298815",
            "created_at": "2015-02-15T12:44:47.000Z",
            "id": "566941187790344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: Anivers\u00e1rio 76 anos PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7... http://t.co/3PFn0GzJ7K"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-02-15T12:41:32.000Z",
            "id": "566940370425360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: Anivers\u00e1rio 76 anos PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/XbKLWUzH86"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-02-15T12:41:21.000Z",
            "id": "566940323499507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: Anivers\u00e1rio 76 anos PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/v8tJtiWYY1"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-02-15T12:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "566939295941136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio 76 anos PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/hB2jPEbhX7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "89059223",
            "created_at": "2015-02-15T12:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "566935087858876417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor maior \u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/j6qAX0ShpK"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-02-15T12:17:09.000Z",
            "id": "566934235425304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um parque florestal localizado no munic\u00edpio de Lima Duarte, em Minas Gerais. O ing\u2026 http://t.co/5VzolLcZvr"
        },
        {
            "author_id": "503565604",
            "created_at": "2015-02-15T12:02:55.000Z",
            "id": "566930652927651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se vo na savassi ou parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "2269538502",
            "created_at": "2015-02-15T12:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "765542053",
                        "start": 0,
                        "username": "criscmendes8"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d09b351b51570727"
            },
            "id": "566930549135400960",
            "in_reply_to_user_id": "765542053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criscmendes8 foi-nos dada uma \u00e1rea protegida de portugal e temos um esquema para o completar, mas o esquema \u00e9 bu\u00e9 lixado"
        },
        {
            "author_id": "239761530",
            "created_at": "2015-02-15T11:17:50.000Z",
            "id": "566919308916572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mucuri http://t.co/yfckjfKF6q"
        },
        {
            "author_id": "576175560",
            "created_at": "2015-02-15T11:15:27.000Z",
            "id": "566918707130413057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal est\u00e3o a fazer as henna tattoos"
        },
        {
            "author_id": "309828685",
            "created_at": "2015-02-15T11:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68809104,
                        -9.0032451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "566916493238366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI https://t.co/otA5NSwNH1"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-02-15T11:00:31.000Z",
            "id": "566914950762098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Municipal recebe festa de carnaval infantil: http://t.co/6nM2aWmSbl #ParquesBH http://t.co/Qt1TRilpqV"
        },
        {
            "author_id": "13529922",
            "created_at": "2015-02-15T10:34:35.000Z",
            "id": "566908423158366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Salou http://t.co/KOiCKtCyns"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2015-02-15T09:56:02.000Z",
            "id": "566898721531506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u abre uma hora mais cedo neste domingo, a partir das 08h00, com frota extra de \u00f4nibus."
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2015-02-15T09:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "566894765841854464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as baterias em 3,2,1.... (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/dtWMwSjmy0"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2015-02-15T08:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "5733082",
                        "start": 128,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "566872270723756032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de 25 escuteiros que se perdeu este s\u00e1bado ao in\u00edcio da noite no Parque Nacional da Peneda-... http://t.co/jIjOTURAtn via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "123121569",
            "created_at": "2015-02-15T04:22:11.000Z",
            "id": "566814707827630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/Smy8bI4OG8"
        },
        {
            "author_id": "164110409",
            "created_at": "2015-02-15T03:45:02.000Z",
            "id": "566805357658664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Capivara, http://t.co/m6Cdb9XF2y"
        },
        {
            "author_id": "30941470",
            "created_at": "2015-02-15T01:46:12.000Z",
            "id": "566775453147738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Igua\u00e7u #whitagram #vscocam #cataratas #igua\u00e7 #iguazu #Brasil #Brazil #Southworld... http://t.co/GsxUD4arn4"
        },
        {
            "author_id": "458332576",
            "created_at": "2015-02-15T00:12:01.000Z",
            "id": "566751750838030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 eu sei o que andei para chegar at\u00e9 aqui...\nParque Estadual do Rio Preto http://t.co/MFrr7gDe0X"
        },
        {
            "author_id": "65040687",
            "created_at": "2015-02-14T23:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "566742260826796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio que todos deveriam fazer! #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 http://t.co/g74FRmEkoS"
        },
        {
            "author_id": "751539132",
            "created_at": "2015-02-14T23:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "268608033",
                        "start": 0,
                        "username": "Halley_2011"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "79658758",
                        "start": 13,
                        "username": "deadabarra"
                    }
                ]
            },
            "id": "566742251247001601",
            "in_reply_to_user_id": "268608033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Halley_2011 @deadabarra Constru\u00edram 3 refinarias, mais q dobraram o parque nacional de refino"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-02-14T23:27:58.000Z",
            "id": "566740663669370882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL / APARADOS DA SERRA - CANYONS DO BRASIL\nTRIKGIN RIO DO BOI"
        },
        {
            "author_id": "90905784",
            "created_at": "2015-02-14T23:19:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "566738420710785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super S\u00e1bado \ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\u270c\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/VVw656SwxA"
        },
        {
            "author_id": "192657378",
            "created_at": "2015-02-14T23:12:02.000Z",
            "id": "566736653369487361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7o, fazer v\u00e1rios passeios mega legais, com direito a adrenalina e tudo, e o melhor pro final..."
        },
        {
            "author_id": "171538882",
            "created_at": "2015-02-14T22:45:23.000Z",
            "id": "566729946052448257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhuma foto faz jus \u00e0 beleza desse lugar @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/MxFjbNSwRR"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2015-02-14T22:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "566721317672849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui t\u00e1 muito bom, pagode com o tamborz\u00e3o... \ud83c\udfb6\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf7b #carna2015 #vaisegurando @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/MRZVElyZbq"
        },
        {
            "author_id": "216760203",
            "created_at": "2015-02-14T22:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5972922,
                        -24.59090785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "566720648522002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos \u00fanicos! \ud83d\udc95\n#CavernaDeSantana #Nature #Petar @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/7FcEkgwzVm"
        },
        {
            "author_id": "219651991",
            "created_at": "2015-02-14T21:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.4929772,
                        -16.66573776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "566712779315609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar pra ler um livro (@ Parque Municipal de Trindade) https://t.co/Gh1r10FgJL"
        },
        {
            "author_id": "41120166",
            "created_at": "2015-02-14T21:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "566705474406739971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83d\udc46\ud83d\udc47\ud83d\udc49\ud83d\udc48 carnaval em #belohorizonte alan_altero alindesign @ Parque Municipal De Bh http://t.co/P35GnjXprL"
        },
        {
            "author_id": "259346699",
            "created_at": "2015-02-14T20:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "566696302885752833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fall \ud83c\udf0a @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/KBENSmuTST"
        },
        {
            "author_id": "259346699",
            "created_at": "2015-02-14T20:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "566695939574751232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nothing can break me down \ud83c\udf1f @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/rF7jCKvaqO"
        },
        {
            "author_id": "2726751885",
            "created_at": "2015-02-14T20:21:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9662717,
                        -20.42179879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "566693732872114177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, muito lindo esse Parque Nacional do Capara\u00f3. http://t.co/ywqWiAkis4"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-02-14T20:01:03.000Z",
            "id": "566688591162908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, o Parque Municipal promove o Carnavalzinho 2015: http://t.co/dPVPeWmSz8 #ParquesBH http://t.co/9bNSSmBKTd"
        },
        {
            "author_id": "539609377",
            "created_at": "2015-02-14T19:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20108715,
                        -23.03657905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "566680739757162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carnaval #ilhascagarras #riodejaneiro @ Monumento Natural das Ilhas Cagarras - ICMBio http://t.co/B1IR241EOq"
        },
        {
            "author_id": "59289883",
            "created_at": "2015-02-14T19:27:07.000Z",
            "id": "566680051593527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gramado&amp;Canela #CachoeiraCaracol @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/QmMVjivPek"
        },
        {
            "author_id": "193061158",
            "created_at": "2015-02-14T19:18:38.000Z",
            "id": "566677915686154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai rolar uma pizza no forno a lenha...#Delicia @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/40UQWqOKFt"
        },
        {
            "author_id": "192657378",
            "created_at": "2015-02-14T18:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.46311358,
                        -25.63215727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "566672359558750209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7o, fazendo trilha  no Macuco Safari e muito mais... \ud83d\udc40\ud83c\udf32\u2764\ufe0f\ud83c\udf08\u2026 http://t.co/aUIi7Bok47"
        },
        {
            "author_id": "1873260583",
            "created_at": "2015-02-14T18:54:53.000Z",
            "id": "566671942451990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paz @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/L9GNgp5ZHd"
        },
        {
            "author_id": "16262683",
            "created_at": "2015-02-14T18:45:14.000Z",
            "id": "566669513601871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins (by\u00a0Bernardo Moreira) http://t.co/OokDY4jDA3"
        },
        {
            "author_id": "226348200",
            "created_at": "2015-02-14T18:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "566668981562777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E come\u00e7a mais um encontr\u00e3o #day45 #bebetsyear #ituporanga #encontrao @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 http://t.co/3GZwnrQszA"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-02-14T18:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "566665722022342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mens sana in corpore sano\" (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/wbw1SmIbt0"
        },
        {
            "author_id": "342493148",
            "created_at": "2015-02-14T18:18:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34351762,
                        -18.12010859
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "566662805114597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Rio Preto! S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto ! Fam\u00edlia! Meu Pai ! @ Parque Estadual Do Rio Preto http://t.co/y5KWdhDNws"
        },
        {
            "author_id": "2231931073",
            "created_at": "2015-02-14T18:10:13.000Z",
            "id": "566660698722541570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Waraira Repano, PCDC http://t.co/lv6MqIvfM2"
        },
        {
            "author_id": "185806003",
            "created_at": "2015-02-14T18:07:30.000Z",
            "id": "566660015634006018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do caracol http://t.co/A3Sbc0ZyyZ"
        },
        {
            "author_id": "377168401",
            "created_at": "2015-02-14T18:05:51.000Z",
            "id": "566659601358409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal seria se n\u00e3o tivesse chuva (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/ex6tVn9ViU"
        },
        {
            "author_id": "824184217",
            "created_at": "2015-02-14T18:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "236122904",
                        "start": 1,
                        "username": "diego_rmoura"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "37417485",
                        "start": 22,
                        "username": "michael_malchik"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "566658815945621505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@diego_rmoura Marcos @michael_malchik Leonardo Salles.. xD (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) https://t.co/TMXKWqBb26"
        },
        {
            "author_id": "2742047232",
            "created_at": "2015-02-14T17:39:10.000Z",
            "id": "566652884117626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pra quem ficou por aqui neste feriado, um boa dica de passeio \u00e9 o Parque Municipal Dom Jos\u00e9,\u2026 http://t.co/ic4kRiI4OK"
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2015-02-14T16:51:35.000Z",
            "id": "566640910411509761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO\nBicho de P\u00e9 show dia 14/2/2015\ns\u00e1bado, 21h00 - Parque Municipal Jayme Ferragut\n\nhttp://t.co/dXLD5iVcCq"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2015-02-14T16:51:19.000Z",
            "id": "566640844938444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO\nBicho de P\u00e9 show dia 14/2/2015\ns\u00e1bado, 21h00 - Parque Municipal Jayme Ferragut\n\nhttp://t.co/DNUvGMIOyt"
        },
        {
            "author_id": "17806975",
            "created_at": "2015-02-14T16:18:05.000Z",
            "id": "566632480175038465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Rio tem recantos pouco explorados pelos pr\u00f3prios cariocas. O maci\u00e7o do  Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 um... http://t.co/gDIGIziydh"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2015-02-14T15:53:46.000Z",
            "id": "566626359267827713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/qNsKJMuQlk"
        },
        {
            "author_id": "2703233066",
            "created_at": "2015-02-14T15:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1167957106089177088",
                        "start": 1,
                        "username": "_estevess"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.059014,
                        -28.972032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "566623735357386754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@_estevess que paz (@ C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul-RS -) https://t.co/CxIUlD9hCZ"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-02-14T15:37:08.000Z",
            "id": "566622176024211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar a nossa exposi\u00e7\u00e3o \"\u00c1gua\" no Parque Estadual de Ilhabela - SP!! Confira!\n\n#Exposi\u00e7\u00e3o\u00c1gua... http://t.co/MPbve79TVz"
        },
        {
            "author_id": "581749181",
            "created_at": "2015-02-14T15:37:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.53716478,
                        37.13168057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0446e372ae096ae"
            },
            "id": "566622173109170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia a fazer ski \ud83c\udfbf\ud83c\udfc2\u26c4\ufe0f\u2614\ufe0f\u2744\ufe0f\u2601\ufe0f\ud83c\udf01 @ Parque Nacional Sierra Nevada http://t.co/YB0ayQ74po"
        },
        {
            "author_id": "77983093",
            "created_at": "2015-02-14T15:25:48.000Z",
            "id": "566619323406766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o pra crian\u00e7ada! Parque Municipal ter\u00e1 Carnavalzinho 2015 - Bhaz http://t.co/fCMB4eM7hb"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-02-14T15:18:35.000Z",
            "id": "566617505071116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins (by\u00a0Bernardo Moreira) http://t.co/mi9LaXLObF"
        },
        {
            "author_id": "2472640102",
            "created_at": "2015-02-14T15:12:11.000Z",
            "id": "566615897197252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tarde devo ir no parque municipal com m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-02-14T14:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "566603926943064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tudo ou nada, meio termo n\u00e3o rola. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/NCl39SwjJw"
        },
        {
            "author_id": "540830550",
            "created_at": "2015-02-14T14:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0331389,
                        -22.9714293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "566601064913174530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida do Cost\u00e3o de Itacoatiara!\n#GuiaDeNiter\u00f3i @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/0hLwfyme3H"
        },
        {
            "author_id": "67117948",
            "created_at": "2015-02-14T14:00:02.000Z",
            "id": "566597740642054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, e \u00e9 distribu\u00eddo por 4 munic\u00edpios do estado. Suas dunas e as... http://t.co/6lWIn8lYpj"
        },
        {
            "author_id": "175782560",
            "created_at": "2015-02-14T13:54:49.000Z",
            "id": "566596425245814786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: fernandode-noronha: Parque Nacional Marino El\u00a0Parque Nacional Marino\u00a0de\u00a0Fernando\u00a0de Noronha\u00a0es una... http://t.co/2ku4P4G4S8"
        },
        {
            "author_id": "582559040",
            "created_at": "2015-02-14T13:51:24.000Z",
            "id": "566595567120551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de #LosBarruecos #MalpartidadeC\u00e1ceres #Extremadura http://t.co/Kx8I4gwLym"
        },
        {
            "author_id": "3014792824",
            "created_at": "2015-02-14T13:49:02.000Z",
            "id": "566594970485006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o primeiro parque nacional criado no Canad\u00e1, cercado pelas belas Montanhas Rochosas, uma refer\u00eancia do... http://t.co/xlkQBC7fFi"
        },
        {
            "author_id": "2217566246",
            "created_at": "2015-02-14T12:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.42633374,
                        -22.76078641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dea26f2dec72d734"
            },
            "id": "566577414210605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o! (@ Parque Municipal Panambi) https://t.co/O7nKfWvwDF"
        },
        {
            "author_id": "103923718",
            "created_at": "2015-02-14T12:00:02.000Z",
            "id": "566567541095792641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual recebe a ocupa\u00e7\u00e3o \"N\u00f3s tamb\u00e9m somos Charlie\", at\u00e9 o dia 1 de mar\u00e7o, com entrada... http://t.co/ZcxenlEfUY"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-02-14T12:00:01.000Z",
            "id": "566567537551626241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conhe\u00e7aoArpa -A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos (RO) abriga trechos dos rios... http://t.co/iDch5Yf4hL"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2015-02-14T10:56:43.000Z",
            "id": "566551606406045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Saint Hilaire muda hor\u00e1rios durante o Carnaval: O Parque Municipal Saint'Hilaire, localizado na av... http://t.co/Hln1jpkADP #poa"
        },
        {
            "author_id": "340415000",
            "created_at": "2015-02-14T10:28:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "566544520557625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querendo dormir (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/kDIwNdEzfF"
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2015-02-14T09:00:03.000Z",
            "id": "566522244210642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o s\u00e1bado para conhecer as belezas de nossa cidade. \n\nUma delas \u00e9 o Parque Nacional de Jurubatiba, um... http://t.co/eKhshSGGmx"
        },
        {
            "author_id": "192585695",
            "created_at": "2015-02-14T08:46:44.000Z",
            "id": "566518892546494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "45' de desfile falando sobre Mo\u00e7ambique e o Parque Nacional da Gorongosa - G.R.C.E.S Nen\u00ea da Vila Matilde"
        },
        {
            "author_id": "226417118",
            "created_at": "2015-02-14T04:22:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "566452325985042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\ufe0f (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/E1rQJHt8r8"
        },
        {
            "author_id": "343686649",
            "created_at": "2015-02-14T03:34:39.000Z",
            "id": "566440354699051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde pft \ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Bh http://t.co/BLOu8Pg1Ig"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2015-02-14T03:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.62098292,
                        -22.41380982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "566438509402406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ui. @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos http://t.co/pMT4OEaFyH"
        },
        {
            "author_id": "40533363",
            "created_at": "2015-02-14T03:24:00.000Z",
            "id": "566437677172789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/I1UXrc0ZhG via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "463767037",
            "created_at": "2015-02-14T02:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "566428797810249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito - Parque Nacional da Serra de Bodoquena (1/3): http://t.co/GudxMo3z7B via @YouTube realmente encantador"
        },
        {
            "author_id": "2949363573",
            "created_at": "2015-02-14T02:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "566422892981002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela s\u00f3 quer viajar daqui pra qualquer lugar \ud83c\udfb6\ud83c\udf3b\u2600\ud83c\udf43\n#nature #pazdej\u00e1h @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/P2N2yc906t"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-02-14T01:50:26.000Z",
            "id": "566414127414132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JURUBATIBA \u00c9 MAIS U... http://t.co/pRJFwGy2fe"
        },
        {
            "author_id": "3034391439",
            "created_at": "2015-02-14T01:35:58.000Z",
            "id": "566410486624038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro de instantes o Carnaval AO VIVO na Extrema Web TV diretamente do Parque Municipal de Eventos de Extrema!!!!! http://t.co/V6JIpeVad1"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-02-14T01:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 123,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "566408478970093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Turistas devem ter cuidado ao acampar no Parque Nacional durante o feriado de Carnaval http://t.co/QdNsPgvx0N via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-02-14T01:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "566408242444918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Turista carioca provoca inc\u00eandio no Parque Nacional; brigadistas pedem cuidado http://t.co/NisH1DA2g6 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2015-02-14T01:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.41668655,
                        -27.52289542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "566406199311355904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das melhores praias da cidade. Local intocado. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. @ Praia do Mo\u00e7ambique. http://t.co/PHsAsq5h7H"
        },
        {
            "author_id": "69655106",
            "created_at": "2015-02-14T00:49:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.58455514,
                        37.74674674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "566398692975198209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso novo amigo, participando ativamente do piquenique! Dentro do Parque Nacional de Yosemite.\u2026 http://t.co/fhZA7KS4PB"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-02-14T00:12:08.000Z",
            "id": "566389392668123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alojamento PE do Rio Doce #conservation #perd #periodoce @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG http://t.co/c8zhMYk64r"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-02-14T00:06:26.000Z",
            "id": "566387954915213315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Dom Helv\u00e9cio. PE do Rio Doce, MG #water #boat #canoe #perd #periodoce @ Parque Estadual Do Rio\u2026 http://t.co/swxHRN7TVE"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-02-13T23:59:26.000Z",
            "id": "566386193638916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Carn\u00edvoros do Rio Doce #mataatlantica #atlanticforest #conservation #tree @ Parque Estadual Do\u2026 http://t.co/xX3xOtiQuU"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-02-13T23:59:04.000Z",
            "id": "566386102098231297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia (Rio de Janeiro/Minas Gerais)\n\n#ParqueNacionaldeItatiaia #riodejaneiro #minasgerais http://t.co/ZDzuEnNzCr"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-02-13T23:57:21.000Z",
            "id": "566385670361735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso do Sul - PMA autua fazendeiro por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida http://t.co/dMTUjb5R6f"
        },
        {
            "author_id": "160993041",
            "created_at": "2015-02-13T23:41:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "566381559511801856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto \ud83d\ude09 #Encontr\u00e3o2015 #camping @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/fFSizGuMgO"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-02-13T23:20:16.000Z",
            "id": "566376338106220545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/tQmCUbwDWr"
        },
        {
            "author_id": "57390830",
            "created_at": "2015-02-13T21:30:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.042509,
                        -22.911189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "566348717293592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Das Dunas http://t.co/wSxUzNqCxL"
        },
        {
            "author_id": "115833510",
            "created_at": "2015-02-13T21:22:15.000Z",
            "id": "566346639036923907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombra e \u00e1gua fresca \u2600 @ Reserva Biologica Parque Equitativa http://t.co/FiWXc6YNi1"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-02-13T20:59:46.000Z",
            "id": "566340982153949187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA E SERRA GERAL E SEUS GRANDES E BELOS CANYONS NA CHAMADA DO GLOBO REPORTE! http://t.co/F0tHy1IFoH"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-02-13T20:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42577305,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "566337554069590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/CVvN0nk0pE"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2015-02-13T20:45:19.000Z",
            "id": "566337345746501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria I do Parque Nacional  Serra da Canastra est\u00e1 fechada.. O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/ZnNY5CHQKr"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-02-13T20:30:01.000Z",
            "id": "566333495069638658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hohe Tauern, na \u00c1ustria.\n\n#LM\nPlaneta ao extremo http://t.co/iwfabAJddw"
        },
        {
            "author_id": "28171045",
            "created_at": "2015-02-13T20:19:23.000Z",
            "id": "566330817283375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paes Landim alerta para falta de manuten\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra da Capivara. Saiba mais em: http://t.co/dY73bWnS4Z"
        },
        {
            "author_id": "119130495",
            "created_at": "2015-02-13T19:31:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "566318701134495745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "62783464",
            "created_at": "2015-02-13T19:16:53.000Z",
            "id": "566315087204716545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) da Matinha do Pici pode sair do papel nos pr\u00f3ximos... http://t.co/eIzEcPxN3V"
        },
        {
            "author_id": "115833510",
            "created_at": "2015-02-13T19:15:24.000Z",
            "id": "566314714054262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc53\u2600 @lizandrauzai @ Reserva Biologica Parque Equitativa http://t.co/EMfu0qwMnd"
        },
        {
            "author_id": "56107935",
            "created_at": "2015-02-13T19:01:15.000Z",
            "id": "566311152851116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes das \u00e1guas do Rio de Ondas. @ Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/rwLISS2lgv"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2015-02-13T18:38:19.000Z",
            "id": "566305383548223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIMES AMBIENTAIS - Ecologistas denunciam crime contra animais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Niter\u00f3i. Saiba... http://t.co/wGwte7ZWN1"
        },
        {
            "author_id": "353782089",
            "created_at": "2015-02-13T18:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "566299153169268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte: http://t.co/zAdyUYbwV0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-02-13T18:00:03.000Z",
            "id": "566295753375879168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SUMIRAM 48 pe\u00e7as usadas p/ instalar novo cabo guia da trilha adaptada, na Floresta do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ji7KmhONq2"
        },
        {
            "author_id": "198538480",
            "created_at": "2015-02-13T17:53:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "566294179840802818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "THIS IS HOW WE DO! @itstiemy_ nnemis \ud83c\udf43\ud83c\udf3f #SddsPetar @ Parque Estadual Turistico Alto Do Ribeira http://t.co/msoMMFxyaf"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-02-13T17:41:07.000Z",
            "id": "566290989183426561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JURUBATIBA \u00c9 MAIS U... http://t.co/SBRq1SuKpi"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2015-02-13T17:18:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "43326346",
                        "start": 119,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "566285189089734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Ecologistas denunciam crime contra animais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Niter\u00f3i http://t.co/C1NpdEb4XV @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2015-02-13T17:18:04.000Z",
            "id": "566285188892610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologistas denunciam crime contra animais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Niter\u00f3i http://t.co/zbE3rh7oAF"
        },
        {
            "author_id": "115833510",
            "created_at": "2015-02-13T16:37:18.000Z",
            "id": "566274930611089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida dif\u00edcil! \u2600 @lizandrauzai @ Reserva Biologica Parque Equitativa http://t.co/a5VSKrZlwc"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2015-02-13T16:24:47.000Z",
            "id": "566271778985902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavalzinho tem v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es gratuitas para a crian\u00e7ada no Parque Municipal http://t.co/Ir5bMwjBdU"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-02-13T16:14:43.000Z",
            "id": "566269246691635201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar o novo ECOS DO BUGIO, divulguem!\nO BOLETIM DO PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE"
        },
        {
            "author_id": "250130212",
            "created_at": "2015-02-13T16:13:16.000Z",
            "id": "566268878947635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O s\u00e1bado 21 de febreiro, #roteiro gu\u00edado polo Monumento #Natural #Costa Dexo-Serantes. #Oleiros http://t.co/IGhteFkh6Q"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-02-13T15:46:50.000Z",
            "id": "566262229553909761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anais do Semin\u00e1rio de Pesquisa Cient\u00edfica da Floresta nacional do Tapaj\u00f3s.\nA Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s di... http://t.co/Bl2dVbIrRS"
        },
        {
            "author_id": "162046662",
            "created_at": "2015-02-13T15:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.41761395,
                        -8.58038945
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8d21b62e6f1db94"
            },
            "id": "566261069849837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos deviam conhecer, Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato e mais tr\u00eas munic\u00edpios, Piau\u00ed http://t.co/eMyXpybjbi"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2015-02-13T15:35:00.000Z",
            "id": "566259248834035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roubaram 48 pe\u00e7as de a\u00e7o do Parque Nacional da Tijuca, usadas para tensionar os cabos que servem de apoio para... http://t.co/9hVM12owdB"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-02-13T15:19:56.000Z",
            "id": "566255460588986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE: PAISAGENS DO PIAUI\nParque Nacional de Sete Cidades\nFoto: Juscel Reis http://t.co/bCWBSoggXJ"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2015-02-13T15:14:17.000Z",
            "id": "566254036136243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/p8HjZiRVPf via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2015-02-13T15:14:04.000Z",
            "id": "566253981803241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ByZL9tModQ via @OharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-02-13T15:00:00.000Z",
            "id": "566250443966513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer:  Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia! Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000 hectares... http://t.co/h1wGKwmDqH"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-02-13T14:44:18.000Z",
            "id": "566246492109668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/KboPkW9QzM"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-02-13T14:38:24.000Z",
            "id": "566245006902456321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/KRZJGv8W7U"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-02-13T14:38:23.000Z",
            "id": "566245001667964931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/MenI1fVNp8"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-02-13T14:38:13.000Z",
            "id": "566244959951413249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/U0xPJQ4smW"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-02-13T14:38:12.000Z",
            "id": "566244956298158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/6aqMf8ck4q"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-02-13T14:38:09.000Z",
            "id": "566244944919027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/uOxFdES3yQ"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-02-13T14:38:05.000Z",
            "id": "566244927164518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/20tkNrSzJG"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-02-13T14:38:04.000Z",
            "id": "566244921795821569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Nf9sDBjuTq"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-02-13T14:38:00.000Z",
            "id": "566244906893451265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/2LzhBddxwJ"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-02-13T14:37:59.000Z",
            "id": "566244902934024193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/tanzTcz7vs"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-02-13T14:37:55.000Z",
            "id": "566244885775122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/UoqzJ3s8hb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-02-13T14:32:54.000Z",
            "id": "566243620999942145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se aventurar na Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) 22/Fevereiro! http://t.co/jJMYd40UK6"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-02-13T14:28:22.000Z",
            "id": "566242480673546242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Vanessa Dias da Silva contou pra gente l\u00e1 no Facebook, que o Parque Natural Municipal Ch\u2026 http://t.co/VxzGKmsA30 http://t.co/I4DtvcepVB"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-02-13T14:08:28.000Z",
            "id": "566237475379478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/L6RSkIXO87"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:39.000Z",
            "id": "566233994291728385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/BeaFphN1r8"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:37.000Z",
            "id": "566233989891887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/SLWNPxSoVQ"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:37.000Z",
            "id": "566233987631169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/LuyDFH1XwK"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:34.000Z",
            "id": "566233974343602178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/pQBjt6Hweu"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:33.000Z",
            "id": "566233972129034243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/u0z6BC9aLq"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:33.000Z",
            "id": "566233970367426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Wj9PVdbjq3"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:32.000Z",
            "id": "566233968312217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/1PR6wn0Ioj"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:30.000Z",
            "id": "566233959487389698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/HzfUxkBYH8"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:28.000Z",
            "id": "566233951878930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/wmBCLMEkDa"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:27.000Z",
            "id": "566233947554582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Yz8KI2jeey"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:24.000Z",
            "id": "566233932253757441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/YRPwhACmr7"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:23.000Z",
            "id": "566233930114670593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ehonjIrnjn"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:22.000Z",
            "id": "566233925941329921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/YQJDYRwThv"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:17.000Z",
            "id": "566233903262756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/1u5Ce4gzLs"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-02-13T13:54:16.000Z",
            "id": "566233901278838785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/XJDi5aMQ69"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-02-13T13:51:38.000Z",
            "id": "566233237177896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/b2zHfHatvD"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-02-13T13:51:35.000Z",
            "id": "566233225744236545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiena toma maior susto de sua vida ao dar de cara com le\u00e3o faminto: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/CRH0g13r2k"
        },
        {
            "author_id": "1523242016",
            "created_at": "2015-02-13T13:41:22.000Z",
            "id": "566230654757896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca \u2013 Especial de http://t.co/gRAIVMQGTh http://t.co/7Lfk05n2mK"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-13T13:30:44.000Z",
            "id": "566227976782880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Grava\u00e7\u00e3o n\u00e3o mostra se o grande felino teve \u00eaxito em sua ca\u00e7ada."
        },
        {
            "author_id": "51488611",
            "created_at": "2015-02-13T13:30:15.000Z",
            "id": "566227854615003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica e Arqueol\u00f3gica de\u00a0Guaratiba http://t.co/GZad3R40zm"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-02-13T13:07:19.000Z",
            "id": "566222085622886401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 30 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/buSjTqYQRe"
        },
        {
            "author_id": "2433996432",
            "created_at": "2015-02-13T13:03:46.000Z",
            "id": "566221189236789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa recebe apoio da Coopera\u00e7\u00e3o Portuguesa http://t.co/o4jgo2QmB2"
        },
        {
            "author_id": "257158138",
            "created_at": "2015-02-13T13:00:52.000Z",
            "id": "566220463333179393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundema de Araquari investiga den\u00fancia de descarte de lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio do Morro http://t.co/gkPWUzu8DS"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-02-13T12:59:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "566219999627722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/uo5GPzcQKO"
        },
        {
            "author_id": "78112184",
            "created_at": "2015-02-13T12:52:59.000Z",
            "id": "566218475530506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor se reuniu para discutir plano de manejo do Parque Estadual de Areia Vermelha http://t.co/4PA4Cw5iuX"
        },
        {
            "author_id": "50503639",
            "created_at": "2015-02-13T12:52:51.000Z",
            "id": "566218443460849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 Conselho Gestor se reuniu para discutir plano de manejo do Parque Estadual de Areia Vermelha http://t.co/7KUwtQ9Dvq"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-02-13T12:14:42.000Z",
            "id": "566208843013976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O assunto \u00e9 FERIADO:\n\n O parque Municipal da Gruta do Bacaetava, estar\u00e1 aberta a visita\u00e7\u00e3o no final de semana e... http://t.co/Ie0NeVwF8R"
        },
        {
            "author_id": "733189549",
            "created_at": "2015-02-13T12:10:01.000Z",
            "id": "566207665689620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s amamos as paisagens de inverno, e voc\u00eas? Essa foto \u00e9 das Montanhas Blue Ridge no Parque Nacional Shenandoah,... http://t.co/LSU9jP1uMQ"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2015-02-13T11:58:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41381935,
                        -22.87170974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "566204868462129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/9k8c47Au3T"
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2015-02-13T11:49:58.000Z",
            "id": "566202619010752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO\nMilion\u00e1rio &amp; Jos\u00e9 Rico show dia 13/2/2015 \nsexta, 21h00 - Parque Municipal Jayme Ferragut\nhttp://t.co/dXLD5iVcCq"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2015-02-13T11:49:15.000Z",
            "id": "566202439519719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO\nMilion\u00e1rio &amp; Jos\u00e9 Rico show dia 13/2/2015 \nsexta, 21h00 - Parque Municipal Jayme Ferragut\n\nhttp://t.co/DNUvGMIOyt"
        },
        {
            "author_id": "492474195",
            "created_at": "2015-02-13T11:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "566197198694932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfca\ud83d\ude4c\ud83c\udf1e (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/DseOFYSPJi"
        },
        {
            "author_id": "245432673",
            "created_at": "2015-02-13T11:25:03.000Z",
            "id": "566196348719235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Rio do Turvo, SP http://t.co/2kiLdvTA47"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-02-13T11:07:03.000Z",
            "id": "566191819516809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio #cidades #feedly http://t.co/I5djj1JIv7"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2015-02-13T10:28:49.000Z",
            "id": "566182197766684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A posse do Conselho do Parque Municipal ontem contou com a Secret\u00e1ria de Meio Ambiente, Cida Pereira.\n#PRESERVA\u00c7\u00c3O http://t.co/ecxKDs7hUq"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-02-13T09:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42577305,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "566173971360800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/KbRHmHHHDb"
        },
        {
            "author_id": "919494434",
            "created_at": "2015-02-13T09:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "566172122905862145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qIJ5afR7oo"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2015-02-13T09:42:44.000Z",
            "id": "566170598251180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita durante o Carnaval http://t.co/eWkERJMqco"
        },
        {
            "author_id": "234414537",
            "created_at": "2015-02-13T08:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "566158161074458625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vim de MTB, correndo por v\u00e1rias vezes, mas de Time Trail foi a primeira. @ Parque Estadual da Pedra\u2026 http://t.co/DPSBCYlLPd"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-02-13T07:11:31.000Z",
            "id": "566132545109381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/8UR12LFEIr Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "3032085567",
            "created_at": "2015-02-13T05:48:05.000Z",
            "id": "566111549765746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da gorongosa http://t.co/okhXbUDtme"
        },
        {
            "author_id": "272063726",
            "created_at": "2015-02-13T03:04:34.000Z",
            "id": "566070398622900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande!! http://t.co/BS7enbCnVA"
        },
        {
            "author_id": "272063726",
            "created_at": "2015-02-13T03:03:55.000Z",
            "id": "566070235686764545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/6RiFVDFPns"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2015-02-13T02:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1292574756",
                        "start": 31,
                        "username": "DenisApValerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "566064382485217282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @denisapvalerio http://t.co/sf83wg68Ne Registro impar do Aru\u00e1-do-mato no Parque Estadual Serra do"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2015-02-13T02:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "566063406957199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro impar do Aru\u00e1-do-mato no Parque Estadual Serra do Sobrado - PESS.: http://t.co/sf83wg68Ne via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57725942",
            "created_at": "2015-02-13T01:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9839805,
                        -23.04513351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "566052266789318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite preciosa com amigos mais chegados que irm\u00e3os!! @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/4lTeSuCKc6"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-02-13T01:34:31.000Z",
            "id": "566047736878100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/YPsTNE9Sn6"
        },
        {
            "author_id": "259889030",
            "created_at": "2015-02-13T01:15:27.000Z",
            "id": "566042937004679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Sabino Gentili na ZPA 10 em frente \u00e0 Arena do Morro: http://t.co/c5h3GT53ZO"
        },
        {
            "author_id": "123268887",
            "created_at": "2015-02-13T00:16:33.000Z",
            "id": "566028113281572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade para a express\u00e3o sempre! http://t.co/rAkitCXdAe"
        },
        {
            "author_id": "65839496",
            "created_at": "2015-02-13T00:16:32.000Z",
            "id": "566028110437830657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora e secar o segundo time das frangas do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "123268887",
            "created_at": "2015-02-13T00:15:59.000Z",
            "id": "566027970557800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade para a express\u00e3o sempre! http://t.co/GEEKFK2yjs"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-02-12T23:31:03.000Z",
            "id": "566016665826361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia e o Rio Madeira, Parque Nacional Mapinguari (Amazonas)\n\n#ParqueNacionalMapinguari #Amaz\u00f4niaeoRioMadeira... http://t.co/Hvuvo9bTgO"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-02-12T23:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 123,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "566012647783792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Turistas devem ter cuidado ao acampar no Parque Nacional durante o feriado de Carnaval http://t.co/rsB3O9MTx2 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-02-12T22:43:56.000Z",
            "id": "566004806972878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/HHbiLEFciD"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-02-12T22:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 76,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "566004194709356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea sabe sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe? Descubra tudo no @wikiparques! http://t.co/XSrpd4zf2R http://t.co/Ni51gb5wFN"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2015-02-12T22:38:42.000Z",
            "id": "566003489130545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado em Itaet\u00ea http://t.co/g5KCztOGZY"
        },
        {
            "author_id": "240735296",
            "created_at": "2015-02-12T22:38:41.000Z",
            "id": "566003487469621250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado em Itaet\u00ea http://t.co/ibKCPWpTM8"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-02-12T22:26:05.000Z",
            "id": "566000315657637889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio e capacidade de atendimento no carnaval http://t.co/bLWKbVD2kk http://t.co/4LlNsPFRDh"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-02-12T22:24:32.000Z",
            "id": "565999923741863937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/pvtJPlheAR"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-12T22:12:34.000Z",
            "id": "565996911547916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMaterial estava enterrado dentro do Parque Estadual Da Serra do Mar. No material apreendido estavam uma metralhadora e tr\u00eas pistolas."
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2015-02-12T22:09:03.000Z",
            "id": "565996029456420865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Montalegre Hotel fica no para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, e surpreende por diversas raz\u00f5es: pela... http://t.co/4ebgGMGdaA"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2015-02-12T22:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "870318952072835073",
                        "start": 0,
                        "username": "DepQuintella"
                    }
                ]
            },
            "id": "565995814691291137",
            "in_reply_to_user_id": "54896760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepQuintella Parque Municipal se transforma em op\u00e7\u00e3o de lazer http://t.co/rssPO6XKYg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2015-02-12T22:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "537056304",
                        "start": 0,
                        "username": "_mpalmeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "565995358149681152",
            "in_reply_to_user_id": "537056304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mpalmeira Parque Municipal se transforma em op\u00e7\u00e3o de lazer http://t.co/rssPO6XKYg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2015-02-12T22:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "701171636",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "565995288071254018",
            "in_reply_to_user_id": "701171636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefMaceio Parque Municipal se transforma em op\u00e7\u00e3o de lazer http://t.co/rssPO6XKYg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2015-02-12T22:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82521867",
                        "start": 0,
                        "username": "ruipalmeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "565995048333246464",
            "in_reply_to_user_id": "82521867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruipalmeira Parque Municipal se transforma em op\u00e7\u00e3o de lazer http://t.co/rssPO6XKYg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2015-02-12T22:03:53.000Z",
            "id": "565994726365859841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal se transforma em op\u00e7\u00e3o de lazer http://t.co/rssPO6XKYg"
        },
        {
            "author_id": "332247975",
            "created_at": "2015-02-12T21:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "565990086513524737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/WVfrA8uIql"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-02-12T21:37:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "565988103245275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, amigos! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/gmnhja9kvu"
        },
        {
            "author_id": "798990265",
            "created_at": "2015-02-12T21:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "565985818997964801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/z4hSjKA31I"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-02-12T21:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "565983249315667970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado http://t.co/vKkjJGdPv9 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "196643110",
            "created_at": "2015-02-12T21:08:18.000Z",
            "id": "565980739163131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ela a\u00ed de novo, agora de pertinho. Parque Nacional do Igua\u00e7u No blog tem um post cont\u2026 http://t.co/us5VPFHKxO http://t.co/5LSNcAtV9a"
        },
        {
            "author_id": "208683905",
            "created_at": "2015-02-12T20:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "565978197343633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do diabo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/DUPnl2cf3B"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-02-12T20:47:39.000Z",
            "id": "565975545398427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ela a\u00ed de novo, agora de pertinho. \nParque Nacional do Igua\u00e7u\n\nNo blog tem um post contando tudo\u2026 http://t.co/NV5JjpOX3A"
        },
        {
            "author_id": "3031145895",
            "created_at": "2015-02-12T20:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2763998261",
                        "start": 1,
                        "username": "JoseReyna0329"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2814186976",
                        "start": 63,
                        "username": "TURIDEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "565973824772927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"@josereyna0329: Monte Cristi Rep Dom Parque nacional el Morro @TURIDEL #DreamTeamLeonel http://t.co/O8qdh0KcAj\""
        },
        {
            "author_id": "24800617",
            "created_at": "2015-02-12T20:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23930467,
                        -22.90882328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "565969217733021696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo lindo! #ThanarafigurinoBPE #meupedacinhodech\u00e3o #rj @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/LyQf0MG80N"
        },
        {
            "author_id": "1925106673",
            "created_at": "2015-02-12T20:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "565967762154323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83c\udf42\ud83c\udf3b @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/S5Myk3gY53"
        },
        {
            "author_id": "1960834123",
            "created_at": "2015-02-12T20:15:36.000Z",
            "id": "565967478728454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de belezas naturais... http://t.co/GzDVAM3jso"
        },
        {
            "author_id": "56271878",
            "created_at": "2015-02-12T20:00:59.000Z",
            "id": "565963799577251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canchas de areia ter\u00e3o ilumina\u00e7\u00e3o\nCanchas ficam no Parque Municipal\nhttp://t.co/Nt1RuIbTWz http://t.co/kkntWF2XrX"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2015-02-12T20:00:02.000Z",
            "id": "565963559067086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia \u00e9 um peda\u00e7o do para\u00edso na terra. Localizado a cerca de 150... http://t.co/kke5CQaq92"
        },
        {
            "author_id": "2522030925",
            "created_at": "2015-02-12T19:43:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36895447,
                        -23.82706387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "565959360695001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha o carnaval,axe!\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\udf3e#vibenew !Robertaaaaaa,cade vc????????? @ Parque Estadual de Ilha Bela http://t.co/TIIILVCPj4"
        },
        {
            "author_id": "237852038",
            "created_at": "2015-02-12T19:38:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "565958252048154625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The dream is gone. . . \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/2iNXBL3TfJ"
        },
        {
            "author_id": "3019694602",
            "created_at": "2015-02-12T19:38:02.000Z",
            "id": "565958025476055042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do riacho doce uma praia do Espirito Santo. Um sonho preservado pelo parque estadual de Ita\u00fanas http://t.co/ge6XxNsBIb"
        },
        {
            "author_id": "192216110",
            "created_at": "2015-02-12T19:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "22914738",
                        "start": 84,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "565952759875534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 morta pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hb1lkAt1Lj via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "70740454",
            "created_at": "2015-02-12T19:14:02.000Z",
            "id": "565951985963126785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Jotunheimen, na #Noruega, tem um cen\u00e1rio dram\u00e1tico que \u00e9 composto de neve, gelo, rochas e... http://t.co/KwSxOaDKA3"
        },
        {
            "author_id": "732821144",
            "created_at": "2015-02-12T19:07:07.000Z",
            "id": "565950242747858945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou assediada em pleno parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "732821144",
            "created_at": "2015-02-12T19:04:36.000Z",
            "id": "565949611534454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o vou mais ao parque municipal a hora do almo\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "34958464",
            "created_at": "2015-02-12T19:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "565949572120596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma n\u00e3o se lava no chuveiro. Alma n\u00e3o se lava com sab\u00e3o... @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo\u2026 http://t.co/u8hQEFYY7h"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-02-12T19:00:01.000Z",
            "id": "565948455609434113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia! Os Planos de Manejo das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RR) e Reserva... http://t.co/pUWjPW2ZgU"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-02-12T18:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 123,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "565942593499193345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Turistas devem ter cuidado ao acampar no Parque Nacional durante o feriado de Carnaval http://t.co/QdNsPgvx0N via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2015-02-12T18:10:13.000Z",
            "id": "565935924601950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 para resistir a essas fofuras, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Venha v\u00ea-los de perto no Parque Nacional Wapusk em Churchill,... http://t.co/6habSieccZ"
        },
        {
            "author_id": "85569975",
            "created_at": "2015-02-12T18:01:28.000Z",
            "id": "565933722764316673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Pedra Branca !! &gt;&gt; Pensamento Verde &gt;&gt; http://t.co/fRIORLJ3o7"
        },
        {
            "author_id": "192079656",
            "created_at": "2015-02-12T17:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29584634,
                        -22.98195898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "565928147359911937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer uma visitinha para a Inspira\u00e7\u00e3o da minha Tatoo!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado) https://t.co/i5dn6E27Yz"
        },
        {
            "author_id": "58545375",
            "created_at": "2015-02-12T16:48:27.000Z",
            "id": "565915344959983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Lajinha j\u00e1 recebe visitas guiadas\n\nO Parque Nacional Natural da Lajinha j\u00e1 est\u00e1 recebendo turmas... http://t.co/Vt1PWuJhV0"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-02-12T16:40:41.000Z",
            "id": "565913391277961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio http://t.co/hnyUDhzfVZ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-02-12T16:40:23.000Z",
            "id": "565913318234136578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio: Agentes estavam realizando opera\u00e7\u00e3o para... http://t.co/NcrBOCHMUT"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-02-12T16:40:12.000Z",
            "id": "565913271245348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio: Agentes estavam realizando opera\u00e7\u00e3o para... http://t.co/ttzu2ZVVHF"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-02-12T16:40:11.000Z",
            "id": "565913265255903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio: Agentes estavam realizando opera\u00e7\u00e3o para... http://t.co/2yrLUCsCRF"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-12T16:25:44.000Z",
            "id": "565909630644015105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio http://t.co/Vq7fi9yMOl"
        },
        {
            "author_id": "18202721",
            "created_at": "2015-02-12T16:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35028221,
                        -23.97000523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "565909126908502017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rip #tomieothake #santos #art @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/DL6x8l1js1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-12T16:13:56.000Z",
            "id": "565906662335479809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio http://t.co/X7sib2gkWN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-12T16:13:53.000Z",
            "id": "565906648011907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio\" http://t.co/bNOga6zVDe"
        },
        {
            "author_id": "55242432",
            "created_at": "2015-02-12T16:12:16.000Z",
            "id": "565906242280099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio: Agentes estavam realizando opera\u00e7\u00e3o para... http://t.co/dVZybDsIFn"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2015-02-12T16:12:13.000Z",
            "id": "565906230011371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio: Agentes estavam realizando opera\u00e7\u00e3o para... http://t.co/L6aMk8gHtS"
        },
        {
            "author_id": "374637361",
            "created_at": "2015-02-12T16:12:07.000Z",
            "id": "565906201104228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio: Agentes estavam realizando opera\u00e7\u00e3o para... http://t.co/doLYl0xPbX"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-02-12T16:12:03.000Z",
            "id": "565906184310644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio: Agentes estavam realizando opera\u00e7\u00e3o para... http://t.co/QqcIwQ8enB"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-02-12T16:11:52.000Z",
            "id": "565906141017022465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio http://t.co/nhIAQCKuH2"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2015-02-12T16:11:50.000Z",
            "id": "565906133475274754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio: Agentes estavam realizando opera\u00e7\u00e3... http://t.co/WcJMKAZwEJ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-02-12T16:11:48.000Z",
            "id": "565906122331025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio http://t.co/GIpcebI6rd"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-12T16:11:11.000Z",
            "id": "565905967066660865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio http://t.co/mlOT3Tmvy0 #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "161922659",
            "created_at": "2015-02-12T16:08:21.000Z",
            "id": "565905254055944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o nono destino tur\u00edstico mais valioso do mundo... http://t.co/jb8XbVrV1Q"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2015-02-12T16:03:05.000Z",
            "id": "565903930702696452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra cl\u00ednica ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio http://t.co/XkpT8hvHmC"
        },
        {
            "author_id": "204352339",
            "created_at": "2015-02-12T15:48:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "cca9a296cd23befb"
            },
            "id": "565900286427144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c\u00eas sabiam que em 2014 o governo do Estado criou o Parque Nacional Guaricana e hoje expulsa mais de 200 pessoas de uma comunidade ..."
        },
        {
            "author_id": "595977802",
            "created_at": "2015-02-12T15:48:09.000Z",
            "id": "565900170295255042",
            "in_reply_to_user_id": "124052531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@CBN_Salvador: MPF pede cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Tombamento de gruta em Jequi\u00e9. http://t.co/6XF26AR5wU\" jequi\u00e9? Kkkkkkk! PQP!"
        },
        {
            "author_id": "66170767",
            "created_at": "2015-02-12T15:31:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "565896045058863105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/18nBqlEvUL"
        },
        {
            "author_id": "378391665",
            "created_at": "2015-02-12T15:22:01.000Z",
            "id": "565893594612269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 amea\u00e7ada em Rio Largo http://t.co/EjEvARqu9E"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-02-12T15:20:51.000Z",
            "id": "565893302369533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anta \u00e9 atropelada na BR 1-01 nas proximidades da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/EleUf3HoUn"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2015-02-12T14:36:03.000Z",
            "id": "565882028134899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BR-469] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta na estrada de acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/XrMyHSM7i2"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-02-12T14:36:03.000Z",
            "id": "565882028130697218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BR-469] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta na estrada de acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/0sIakxM2Zt"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2015-02-12T14:07:03.000Z",
            "id": "565874727630430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 30 mil visitantes no feriado de Carnaval | Foz do... http://t.co/gr3H0hQjyw"
        },
        {
            "author_id": "18320637",
            "created_at": "2015-02-12T13:57:19.000Z",
            "id": "565872277758435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra do Catimbau. http://t.co/6KrBmCJ0D8"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2015-02-12T13:35:03.000Z",
            "id": "565866677662121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Gabriel Ribeiro envia mo\u00e7\u00e3o pedindo reabertura do Parque Nacional de #S\u00e3oJoaquim http://t.co/CqvRn6fKck"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2015-02-12T13:31:53.000Z",
            "id": "565865877128876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERES\u00d3POLIS - PARQUE NACIONAL - COLE\u00c7\u00c3O FERRADEIRA  http://t.co/54dyhJIWaj"
        },
        {
            "author_id": "296355148",
            "created_at": "2015-02-12T13:27:39.000Z",
            "id": "565864814443257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes do parque nacional kruger na \u00e1frica do sul viram recentemente esta doce cena: Uma m\u00e3e de um babu\u00edno... http://t.co/Ei0fPwTNre"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-02-12T12:52:26.000Z",
            "id": "565855953124208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe-se!: Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o durante o Carnaval http://t.co/X4lxRyIMdF"
        },
        {
            "author_id": "1264895660",
            "created_at": "2015-02-12T12:46:32.000Z",
            "id": "565854464851337217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberada a pista lateral da Av. Pres. Vargas, sentido Pra\u00e7a da Bandeira, altura da Biblioteca Parque Estadual. ... http://t.co/d5V8UUsCRF"
        },
        {
            "author_id": "223623605",
            "created_at": "2015-02-12T12:45:33.000Z",
            "id": "565854218486284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-02-12T12:40:17.000Z",
            "id": "565852895363362816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ATROPELAMENTO] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta na estrada de acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/0sIakxM2Zt"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2015-02-12T12:40:12.000Z",
            "id": "565852871565246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberada a pista lateral da Av. Pres. Vargas, sentido Pra\u00e7a da Bandeira, altura da Biblioteca Parque Estadual. Tr\u00e2nsito intenso. #centro"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2015-02-12T12:40:05.000Z",
            "id": "565852842921967616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ATROPELAMENTO] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta na estrada de acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/XrMyHSM7i2"
        },
        {
            "author_id": "33412353",
            "created_at": "2015-02-12T12:38:59.000Z",
            "id": "565852567549526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Carnaval no Parque Nacional das Emas - #PortalPaNoRaMa... http://t.co/7aydSHKJnQ"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2015-02-12T12:38:20.000Z",
            "id": "565852402033496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequi\u00e9: MPF pede cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado: O Minist\u00e9rio P\u00fabli... http://t.co/L4YVnnU3jQ"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2015-02-12T12:35:50.000Z",
            "id": "565851775467810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe-se!  - Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o durante o Carnaval  - http://t.co/RMdxEaFBsa"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2015-02-12T12:24:28.000Z",
            "id": "565848914512060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parcialmente interditada a pista lateral da Av. Pres. Vargas, sentido Pra\u00e7a da Bandeira, altura da Biblioteca Parque Estadual. #centro"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-02-12T12:18:47.000Z",
            "id": "565847482723467265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel como tudo no sul \u00e9 mais limpo e organizado \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Estadual Do Guaterl\u00e1 http://t.co/qXakHpSJaK"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-02-12T11:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "565841426505007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado http://t.co/uFVSIVMvMZ via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1572898248",
            "created_at": "2015-02-12T11:44:10.000Z",
            "id": "565838769392451584",
            "in_reply_to_user_id": "627916559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Coeluigi_ descendo o parque municipal indo la pra TV alterosa esqueci o nome da rua"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2015-02-12T11:21:47.000Z",
            "id": "565833138795200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/MyiDganz50"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-02-12T11:08:02.000Z",
            "id": "565829677764603905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta na estrada de acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7poK8WCp17"
        },
        {
            "author_id": "1004599502",
            "created_at": "2015-02-12T10:52:13.000Z",
            "id": "565825695763664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Turistas devem ter cuidado ao acampar no Parque Nacional durante o feriado de Carnaval http://t.co/qkMlAz7J55"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2015-02-12T10:29:31.000Z",
            "id": "565819983725621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2 policiais no parque municipal Pinto Teles fazendo a seguran\u00e7a, que assim continuem e que o hor\u00e1rio possa se... http://t.co/XheP5UWIVM"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2015-02-12T10:20:19.000Z",
            "id": "565817667622547457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA INICIA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATO SARTORI COM MATERIAL RECICLADO http://t.co/1UaHBDoy8x"
        },
        {
            "author_id": "414853447",
            "created_at": "2015-02-12T10:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "565814056687509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenso correria do c\u00e3o quero durmi p@rra (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/pDDNE4i7nY"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-02-12T09:39:18.000Z",
            "id": "565807346602233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante para ver as Cataratas do Igua\u00e7u. \nhttp://t.co/JTXSZLpMoR http://t.co/AcevBrOTJf"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2015-02-12T09:34:18.000Z",
            "id": "565806088595857409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara- Piau\u00ed- Brasil http://t.co/9WXG3E9Uc5"
        },
        {
            "author_id": "919494434",
            "created_at": "2015-02-12T09:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "565802389979287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/dTfbQS22sk"
        },
        {
            "author_id": "1330222650",
            "created_at": "2015-02-12T07:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "18938394",
                        "start": 97,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "565777106999967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe mostra 'N\u00f3s tamb\u00e9m somos Charlie'  https://t.co/vuDmkgFn9Q via @CatracaLivre"
        },
        {
            "author_id": "1885655952",
            "created_at": "2015-02-12T07:26:53.000Z",
            "id": "565774023209283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "white-collared manakin manacus candei, PARQUE NACIONAL TORTUGUERO, COSTA RICA http://t.co/F7YY7nRfOF"
        },
        {
            "author_id": "55156028",
            "created_at": "2015-02-12T06:27:45.000Z",
            "id": "565759142816915456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ift4HyEuXb"
        },
        {
            "author_id": "55156028",
            "created_at": "2015-02-12T06:27:13.000Z",
            "id": "565759008112668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/X7YOXfPP9D"
        },
        {
            "author_id": "23555995",
            "created_at": "2015-02-12T04:56:55.000Z",
            "id": "565736284610498561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 Grande em Yellowstone: Um homem foi filmar B\u00fafalos no parque nacional de Yellowstone, e quando ele estava f... http://t.co/EcgJTPNKio"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2015-02-12T04:12:16.000Z",
            "id": "565725047655247876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Turistas devem ter cuidado ao acampar no Parque Nacional durante o feriado de Carnaval: \n  Mochileiro... http://t.co/uhOi4FoyMv"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-02-12T03:48:14.000Z",
            "id": "565718997841477634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Gruta do Po\u00e7o Encantado: A prote\u00e7\u00e3o insuficiente da... http://t.co/hU6U04YAZ3 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "198055907",
            "created_at": "2015-02-12T03:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "565711735718707201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os / Teres\u00f3polis \n#ed #hero3plus #gopro @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/V9DtrZI4tC"
        },
        {
            "author_id": "798652550",
            "created_at": "2015-02-12T02:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2965294065",
                        "start": 0,
                        "username": "tyrionewt"
                    }
                ]
            },
            "id": "565706703807995904",
            "in_reply_to_user_id": "174084940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tyrionewt nem sei se o busu passa nessa pra\u00e7a \ud83d\udc4c eu sei que ele passa de frent o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "344499517",
            "created_at": "2015-02-12T02:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71066953,
                        -21.30047953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "565704640847937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bella Vistta @ Parque Municipal da Mogiana http://t.co/BAKwSjqPsv"
        },
        {
            "author_id": "365093352",
            "created_at": "2015-02-12T02:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23930467,
                        -22.90882328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "565697227352715265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto perdida na minha galeria. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/9i9VEW7CPB"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-02-12T01:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "565689035705024513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado http://t.co/vKkjJGdPv9 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-02-12T01:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 123,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "565688304461692929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Turistas devem ter cuidado ao acampar no Parque Nacional durante o feriado de Carnaval http://t.co/rsB3O9MTx2 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "390972204",
            "created_at": "2015-02-12T01:38:11.000Z",
            "id": "565686270471729153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Sabino Gentili na ZPA 10 em frente \u00e0 Arena do Morro: http://t.co/0NAm23Usp7"
        },
        {
            "author_id": "46483916",
            "created_at": "2015-02-12T01:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452788,
                        -19.92454902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "565685581402112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mpatricialeite bateria #chamaosindico @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/73NtFWHJS5"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-02-12T01:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "565685405052600322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Turista carioca provoca inc\u00eandio no Parque Nacional; brigadistas pedem cuidado http://t.co/pkxfYsGTCV via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1226624976",
            "created_at": "2015-02-12T01:12:20.000Z",
            "id": "565679764938436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/d8iXE5kAAI"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-02-12T00:19:20.000Z",
            "id": "565666425256550401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Turistas devem ter cuidado ao acampar no Parque Nacional durante o feriado de\u00a0Carnaval http://t.co/XTUxRemsMq"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-02-12T00:19:19.000Z",
            "id": "565666422752546816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Turistas devem ter cuidado ao acampar no Parque Nacional durante o feriado de\u00a0Carnaval http://t.co/ZVHn3XDsWI"
        },
        {
            "author_id": "86200891",
            "created_at": "2015-02-12T00:02:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90175824,
                        -8.12646459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "565662245083168769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 possivel ja sentir saudades? \ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 http://t.co/PXPYLBcp4j"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-02-11T23:52:57.000Z",
            "id": "565659789678903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 30 mil visitantes no feriado de Carnaval. http://t.co/VfV099n57q http://t.co/wKf3c2vake"
        },
        {
            "author_id": "27315423",
            "created_at": "2015-02-11T23:22:48.000Z",
            "id": "565652199670579202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enciclop\u00e9dia Nordeste: Parque Nacional de Boa Nova, Bahia - http://t.co/quioqqGnez http://t.co/lAEUzo5cgA"
        },
        {
            "author_id": "248820593",
            "created_at": "2015-02-11T23:10:09.000Z",
            "id": "565649015891820545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda faltam 5KG! #Correr (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/FkLnRTowZ7"
        },
        {
            "author_id": "289697982",
            "created_at": "2015-02-11T23:06:28.000Z",
            "id": "565648091425296386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Gabriel Ribeiro envia mo\u00e7\u00e3o pedindo a reabertura do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim  http://t.co/gQKcsgG0Mb"
        },
        {
            "author_id": "81601483",
            "created_at": "2015-02-11T23:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1045033448518365185",
                        "start": 66,
                        "username": "_SilasFG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "565647938488389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basquet\u00e3o (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @_silasfg) https://t.co/Om0oNQwY7z"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-02-11T22:30:01.000Z",
            "id": "565638915240243201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional Los Glaciares, Patag\u00f4nia, Argentina.\n\n#LM\nPlaneta ao extremo http://t.co/lNCUPeTIZl"
        },
        {
            "author_id": "1165807729",
            "created_at": "2015-02-11T22:19:27.000Z",
            "id": "565636256940711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias:  MORTE NA GORONGOSA. Morreu a Helena, a leoa \u00edcone do Parque Nacional da Gorongosa, apanhada numa... http://t.co/jJke2ItyjW"
        },
        {
            "author_id": "18647937",
            "created_at": "2015-02-11T22:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35028221,
                        -23.97000523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "565636159964213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por-do-sol na minha cidade \ud83d\ude0a @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/B3PNnr4qWX"
        },
        {
            "author_id": "365833388",
            "created_at": "2015-02-11T21:41:48.000Z",
            "id": "565626782792314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia ...  #nikeplus Go Go mais 5,5 km vamos com tudo raquelcavallini @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/bxeqMFgRl0"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-11T21:29:47.000Z",
            "id": "565623758409707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum realiza limpeza em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/0S05BoEtm0"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-11T21:29:43.000Z",
            "id": "565623739883470850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum realiza limpeza em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/x78X76Txr1"
        },
        {
            "author_id": "776858066",
            "created_at": "2015-02-11T21:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334632,
                        -23.49695777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "565621802135986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando com as garotas rs \u2764\ufe0f #prima #irm\u00e3 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/1V3la8ePrl"
        },
        {
            "author_id": "332247975",
            "created_at": "2015-02-11T20:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "565615606935085059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/jt78WQneUD"
        },
        {
            "author_id": "2308803654",
            "created_at": "2015-02-11T20:38:48.000Z",
            "id": "565610927027138561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARNAVAIS  INFANTIS \n\nData: de 15.02.2015 - 10:00 at\u00e9 15.02.2015 - 14:00\n\nLocal: Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9... http://t.co/Uo4uXgddE4"
        },
        {
            "author_id": "158444264",
            "created_at": "2015-02-11T20:36:53.000Z",
            "id": "565610445646868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas p/ qndo vc for pro Piau\u00ed, Parque Nacional da Capivara, tem pinturas r... \u2014 Tem capivaras? Eu adoro capivaras. http://t.co/02OewBc7uk"
        },
        {
            "author_id": "1923723114",
            "created_at": "2015-02-11T20:33:59.000Z",
            "id": "565609717951918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - PNI\nNot\u00edcias! http://t.co/bTKmDyULfN"
        },
        {
            "author_id": "1711420058",
            "created_at": "2015-02-11T20:27:36.000Z",
            "id": "565608111231496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou batalhando pela reabertura do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, fechado para visita\u00e7\u00f5es por determina\u00e7\u00e3o do... http://t.co/uJsJRpQKNI"
        },
        {
            "author_id": "2963796149",
            "created_at": "2015-02-11T20:20:02.000Z",
            "id": "565606205620781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u... | SEE MORE: http://t.co/hD5BvoO9m1 |  #Travel http://t.co/gkDOZhKhbn"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2015-02-11T20:19:56.000Z",
            "id": "565606180991803393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da C\u00e2mara T\u00e9cnica de Montanhismo Excursionismo do Parque Nacional do Itatiaia (CTMEPNI) http://t.co/WkhswyjjiK"
        },
        {
            "author_id": "807076698",
            "created_at": "2015-02-11T20:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "302742227",
                        "start": 0,
                        "username": "O_Guaje"
                    }
                ]
            },
            "id": "565602855034580994",
            "in_reply_to_user_id": "302742227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@O_Guaje @Alex_Vare16 Aqui tedes unha foto do Parque Nacional de Casares #CasaresCalidade http://t.co/djCvCtp27C"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-02-11T20:05:35.000Z",
            "id": "565602568903327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bel\u00edssimo Parque Nacional de Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um dos destinos mais visitados de Minas Gerais.\n\nVale muito... http://t.co/V1U3bFaKl7"
        },
        {
            "author_id": "1470363217",
            "created_at": "2015-02-11T19:50:14.000Z",
            "id": "565598706867896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Carnavalzinho'  anima folia da molecada no Parque Municipal http://t.co/JIbGOVXAj9 #RoleDeResponsa #BH"
        },
        {
            "author_id": "705290796",
            "created_at": "2015-02-11T19:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.876193,
                        -23.4964598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "565597058649038848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dando o cu no parque municipal :*"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-02-11T19:38:24.000Z",
            "id": "565595729943883778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/H1zBvdwkTz #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "1852365330",
            "created_at": "2015-02-11T19:28:14.000Z",
            "id": "565593171410055169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima oportunidade para conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u!\nComrade Host http://t.co/eaTFgQQQZN"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-02-11T19:26:58.000Z",
            "id": "565592851346903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/O70GXH7K7t"
        },
        {
            "author_id": "41685758",
            "created_at": "2015-02-11T18:59:25.000Z",
            "id": "565585916279132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Glaciar Spegazzini, cuja frente alcan\u00e7a a altura de 135 metros, o mais alto do Parque Nacional Los... http://t.co/EGYfpnt5Hu"
        },
        {
            "author_id": "41685758",
            "created_at": "2015-02-11T18:59:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.28077241,
                        -50.33974508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "565585891314647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Spegazzini, cuja frente alcan\u00e7a a altura de 135 metros, o mais alto do Parque Nacional Los\u2026 http://t.co/vG3cSkYzwi"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-02-11T18:54:55.000Z",
            "id": "565584787088633857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/5LH0aADCVs"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-02-11T18:54:39.000Z",
            "id": "565584716381032449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/WPeZ5WNizj"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-02-11T18:54:23.000Z",
            "id": "565584649314127875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/OSDFNBwxXW"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-02-11T18:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "565578264975249408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado http://t.co/uFVSIVMvMZ via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-02-11T18:21:05.000Z",
            "id": "565576271007322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/I7ReTPa37k http://t.co/xCG0bghUZS"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-11T18:20:35.000Z",
            "id": "565576143429206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aHEgmX7BRh"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-02-11T18:20:33.000Z",
            "id": "565576135531315202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yjwzNmo04n"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-02-11T18:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "565575966224027649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Turista carioca provoca inc\u00eandio no Parque Nacional; brigadistas pedem cuidado http://t.co/NisH1DA2g6 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-11T18:18:21.000Z",
            "id": "565575584055832577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum realiza limpeza em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/wAlJnZaDfp"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-11T18:18:17.000Z",
            "id": "565575564254523392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum realiza limpeza em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/6SqUXO08O3"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-11T18:08:39.000Z",
            "id": "565573142144614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/z9dVEhYfME \nAnimal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 desta qua\u2026"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-02-11T18:08:37.000Z",
            "id": "565573133416284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/BU7RqA9oRK"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-02-11T18:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "565572948111945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Turista carioca provoca inc\u00eandio no Parque Nacional; brigadistas pedem cuidado http://t.co/pkxfYsGTCV via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-11T18:05:31.000Z",
            "id": "565572353808429057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u \" http://t.co/54G7rlYT4G"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2015-02-11T18:04:58.000Z",
            "id": "565572215534804993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma jaguatirica foi atropelada na manh\u00e3 desta quarta-feira, na BR-469, rodovia que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional... http://t.co/lGv5zUXe6a"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-11T18:01:11.000Z",
            "id": "565571262626672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XEqVIBFoh7"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-02-11T18:00:43.000Z",
            "id": "565571143785263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QPs8dS2vfj"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-02-11T18:00:15.000Z",
            "id": "565571026780979201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/almWwj6G8g http://t.co/896XOOA4VN"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-02-11T17:57:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "565570454149431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado http://t.co/vKkjJGdPv9 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2015-02-11T17:57:30.000Z",
            "id": "565570337338056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/9SMVsS7r7Y"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-02-11T17:57:29.000Z",
            "id": "565570330778157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/3MyEh1qDF2"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2015-02-11T17:57:26.000Z",
            "id": "565570320300785666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/FPgBWfvK7a"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2015-02-11T17:57:24.000Z",
            "id": "565570311588823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/rOyeApb3Gz"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2015-02-11T17:57:22.000Z",
            "id": "565570301681868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/7TTSsGEa8L"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2015-02-11T17:57:20.000Z",
            "id": "565570292047962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/mVby6CN9hh"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2015-02-11T17:57:18.000Z",
            "id": "565570283835494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/M3vaXDTt9K"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2015-02-11T17:57:15.000Z",
            "id": "565570273207128065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/9H7LpFew34"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-02-11T17:57:08.000Z",
            "id": "565570241887870977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animal foi encontrado na BR-469, na manh\u00e3 dest... http://t.co/mnMEufZ8Ez"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-11T17:56:49.000Z",
            "id": "565570163530276865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u \" http://t.co/54G7rlYT4G"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-11T17:56:43.000Z",
            "id": "565570139622735874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/C93dTCbQCh #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "305387779",
            "created_at": "2015-02-11T17:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "248693492",
                        "start": 9,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "565569577284038657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa RT @g1parana: Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8LSqr16Hg2"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-02-11T17:54:05.000Z",
            "id": "565569478021627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RGLxyKe9OP"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-02-11T17:53:15.000Z",
            "id": "565569266930692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo \nao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sks1DmE802"
        },
        {
            "author_id": "53181134",
            "created_at": "2015-02-11T17:03:44.000Z",
            "id": "565556806974709761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Biblia de Barueri e Parque Municipal de Barueri \n\nComo eu disse no ensaio esse foi o meu feriado de... http://t.co/1fFZByFg6a"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-11T16:58:36.000Z",
            "id": "565555512562163713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum realiza limpeza em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/U7G7Ta1aJI"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-11T16:58:31.000Z",
            "id": "565555493666844673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum realiza limpeza em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/vnjz4CylQm"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-02-11T16:33:32.000Z",
            "id": "565549203141951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o\u00a0Encantado http://t.co/V5FXh4MSmX"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-02-11T16:33:31.000Z",
            "id": "565549200570871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o\u00a0Encantado http://t.co/O3mgv3LzQr"
        },
        {
            "author_id": "66531563",
            "created_at": "2015-02-11T16:30:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1065,
                        -23.46328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "565548324250730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vira o barco! \u2693\ufe0f\u26f5\ufe0f @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta http://t.co/L7gRVcUmLs"
        },
        {
            "author_id": "72650182",
            "created_at": "2015-02-11T16:21:58.000Z",
            "id": "565546293796548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais espa\u00e7os p\u00fablicos de lazer, o parque natural municipal une a pr\u00e1tica de esportes e o conv\u00edvio... http://t.co/ly03BUCcSY"
        },
        {
            "author_id": "72650182",
            "created_at": "2015-02-11T16:21:40.000Z",
            "id": "565546216914944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais espa\u00e7os p\u00fablicos de lazer, o parque natural municipal une a pr\u00e1tica de esportes e o conv\u00edvio... http://t.co/07hZUrIyQe"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2015-02-11T16:08:00.000Z",
            "id": "565542779754119170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2009 n\u00f3s visitamos o Denali National Park no Alaska e foi uma das experi\u00eancias mais gratificantes que tivemos.... http://t.co/EWmgA29Qv3"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-02-11T16:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "78031074",
                        "start": 97,
                        "username": "Recicloteca"
                    }
                ]
            },
            "id": "565542218157797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#proximoseventos \nSeja um volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca-RJ\n http://t.co/lUdAptWtPk via @recicloteca http://t.co/ZZfUUa8uH6"
        },
        {
            "author_id": "45254923",
            "created_at": "2015-02-11T16:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.73230992,
                        -23.35984299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "565541636231663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltinha ! @ Piscinas Naturais, Parque Nacional Serra Da Bocaina http://t.co/hi7tiGl2YW"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-02-11T16:00:55.000Z",
            "id": "565540994922582017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe festa de carnaval infantil: http://t.co/6nM2aWmSbl #ParquesBH http://t.co/EshqIaVJdo"
        },
        {
            "author_id": "78620950",
            "created_at": "2015-02-11T15:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "156789315",
                        "start": 73,
                        "username": "BrunoFernanndes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "565538605003993089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @brunofernanndes https://t.co/Y6LmospAnQ"
        },
        {
            "author_id": "2505250465",
            "created_at": "2015-02-11T15:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "660953",
                        "start": 118,
                        "username": "roccoinrio"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 130,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "565537716398739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma leitura p\u00fablica em italiano!\"Se questo \u00e8 un uomo\".Rio,Biblioteca Parque Estadual,amanh\u00e3,19h @IICRiodeJaneiro @roccoinrio @Culturarj"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-02-11T15:28:26.000Z",
            "id": "565532822136717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marianawalger no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Pepcv) em Guarapari, ES! Hor\u00e1rio de funcionamento\u2026 http://t.co/ApdgxBjXrJ"
        },
        {
            "author_id": "342158749",
            "created_at": "2015-02-11T15:28:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87724213,
                        -23.47825129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "565532712631795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Barueri http://t.co/PXSIvT3Eme"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-02-11T15:00:01.000Z",
            "id": "565525672475766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira V\u00e9u da Noiva, o principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, tem 86 metros de... http://t.co/fc5dbO6huP"
        },
        {
            "author_id": "51707978",
            "created_at": "2015-02-11T14:55:08.000Z",
            "id": "565524440868716545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Metropolitana: Ocorr\u00eancias em destaque\nZona Sul - Em patrulhamento em parque municipal, guardas... http://t.co/imLhlgIU0l"
        },
        {
            "author_id": "3020026995",
            "created_at": "2015-02-11T14:48:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45448098",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroTaquesMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "565522811708788738",
            "in_reply_to_user_id": "45448098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroTaquesMT Sr Governo como vai ficar o Parque Estadual de Porto Esperidi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2015-02-11T14:43:36.000Z",
            "id": "565521540788547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF em Jequi\u00e9/BA recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado - http://t.co/6iTJ5ptI6W"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-02-11T14:29:22.000Z",
            "id": "565517955405205505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum realiza limpeza em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/KTMcrOKl1K"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-11T14:29:02.000Z",
            "id": "565517872869699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum realiza limpeza em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/CcV2ciCi5n"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-11T14:28:58.000Z",
            "id": "565517857099112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum realiza limpeza em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ABcrO8O86d"
        },
        {
            "author_id": "263998970",
            "created_at": "2015-02-11T14:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2763998261",
                        "start": 1,
                        "username": "JoseReyna0329"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2814186976",
                        "start": 63,
                        "username": "TURIDEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "565516538300489730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"@josereyna0329: Monte Cristi Rep Dom Parque nacional el Morro @TURIDEL #DreamTeamLeonel http://t.co/0zAeoChhmN\""
        },
        {
            "author_id": "2875008623",
            "created_at": "2015-02-11T14:19:12.000Z",
            "id": "565515397378879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa Carrera de Trail Running en Rio Senguer- Parque Municipal Shoonem http://t.co/n5B3nywugA"
        },
        {
            "author_id": "2751081808",
            "created_at": "2015-02-11T14:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "380069148",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarTralli"
                    }
                ]
            },
            "id": "565513623775506432",
            "in_reply_to_user_id": "380069148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarTralli Sobre a invas\u00e3o de \u00e1rea em Osasco, se \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o deve ser invadida, com ou sem crian\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2015-02-11T14:00:07.000Z",
            "id": "565510598231080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Loch Lomond, a 1 hora de Glasgow, Esc\u00f3cia: http://t.co/UPpqaT5sK4 http://t.co/ClQalExETq"
        },
        {
            "author_id": "52017154",
            "created_at": "2015-02-11T13:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "565506147533479937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E olha q tem bastante coisa pra fazer (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/ENC24R3680"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2015-02-11T13:20:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1752411,
                        -30.02232892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "565500683844349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obriga\u00e7\u00e3o de que o autor do empreendimento de significativo impacto ambiental apoie a implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2015-02-11T13:18:01.000Z",
            "id": "565500001217171457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o funcionar\u00e1 durante o Carnaval http://t.co/eIzR3HZbEp http://t.co/aYiJRhW7pt"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2015-02-11T13:02:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "565495978581819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPF no Cear\u00e1 realizou a segunda reuni\u00e3o do  F\u00f3rum Permanente pela Implanta\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico do Coc\u00f3. Leia: http://t.co/czwBvKMiCH"
        },
        {
            "author_id": "470497716",
            "created_at": "2015-02-11T12:57:55.000Z",
            "id": "565494941405564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arax\u00e1 \u00e9 uns dos portais de entrada para o Parque Nacional da Serra da Canastra e diversas belezas naturais.... http://t.co/JEB4WuPCaH"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-02-11T12:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "565492643237744643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Treino conclu\u00eddo cm sucesso \ud83c\udfc3\ud83d\udca8 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/BU93wZ0Ho2 http://t.co/I7uSUdb8ua"
        },
        {
            "author_id": "341059962",
            "created_at": "2015-02-11T12:26:02.000Z",
            "id": "565486919967318018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o feita pela Orquestra de Tatu\u00ed na Caverna do Morro Preto, PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto... http://t.co/RtdSrfzBTq"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2015-02-11T12:24:09.000Z",
            "id": "565486447046950914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o feita pela Orquestra de Tatu\u00ed na Caverna do Morro Preto, PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto... http://t.co/eP4ZxjLxlE"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-02-11T12:03:47.000Z",
            "id": "565481319610994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2015-02-11T11:55:14.000Z",
            "id": "565479169665282051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MORREU A HELENA, a leoa \u00edcone do Parque Nacional da Gorongosa, apanhada numa armadilha colocada por ca\u00e7adores... http://t.co/DCcgSepOlS"
        },
        {
            "author_id": "388455897",
            "created_at": "2015-02-11T11:30:35.000Z",
            "id": "565472964809072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/zCJFrzsGq3"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2015-02-11T11:15:41.000Z",
            "id": "565469214077906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Ecol\u00f3gico Sentinela dos Pampas: Parque Estadual do Rio Doce, s\u00edtio Ramsar desde 2010 http://t.co/azxwEqUjr6"
        },
        {
            "author_id": "37326226",
            "created_at": "2015-02-11T11:15:38.000Z",
            "id": "565469201885036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraia em impressionante salto no Parque Nacional Cabo Pulmo, M\u00e9xico. Foto do bi\u00f3logo Octavio Aburto. http://t.co/kIUXAaW6MV"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-02-11T11:13:39.000Z",
            "id": "565468702502846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para conhecer o Parque Estadual do Guartel\u00e1 (PR), evite a \u00e9poca de chuva de outubro/novembro: http://t.co/RafqPUPiqu http://t.co/7LrSD6YMck"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-02-11T11:13:34.000Z",
            "id": "565468682080772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para conhecer o Parque Estadual do Guartel\u00e1 (PR), evite a \u00e9poca de chuva de outubro/novembro: http://t.co/RafqPUPiqu"
        },
        {
            "author_id": "54523745",
            "created_at": "2015-02-11T10:58:31.000Z",
            "id": "565464895215656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleta bate recorde sul-americano de highline    \n&gt;&gt; Mais uma vez a paisagem do Parque Nacional de Itatiaia \u00e9... http://t.co/nchpqj98v5"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2015-02-11T10:56:20.000Z",
            "id": "565464347347275780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento no carnaval #G1 http://t.co/izch5yCNgE #FOZ #Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "70233198",
            "created_at": "2015-02-11T10:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.629856,
                        -23.562577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "565464063573233667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Underwater @ Parque Estadual Marinho da Laje de Santos http://t.co/MniAdW0tTP"
        },
        {
            "author_id": "66828487",
            "created_at": "2015-02-11T10:50:39.000Z",
            "id": "565462914564648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa, tenho q ir no alto da Afonso pena e to no parque municipal ainda"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2015-02-11T10:41:47.000Z",
            "id": "565460683140395009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Do Igua\u00e7u ir\u00e1 abrir mais cedo no feriado de Carnaval.\n\nPrograme sua visita! :D http://t.co/5NWKNPh5II"
        },
        {
            "author_id": "64408553",
            "created_at": "2015-02-11T10:30:46.000Z",
            "id": "565457910155968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correia Pinto agiliza a\u00e7\u00f5es para revitalizar Parque Municipal http://t.co/eU3Q3AyrVx"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-02-11T10:30:32.000Z",
            "id": "565457851628654593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para conhecer o Parque Estadual do Guartel\u00e1 (PR), evite a \u00e9poca de chuva de outubro/novembro: http://t.co/02EShbFYHR http://t.co/AAjHWKbypP"
        },
        {
            "author_id": "37997609",
            "created_at": "2015-02-11T10:30:15.000Z",
            "id": "565457781961277441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso mundial de fotografia valoriza Parque Estadual do Rio Doce\n http://t.co/0GT2uPmZAF"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-02-11T10:00:45.000Z",
            "id": "565450357728624642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo flagra arraia em salto espetacular no litoral do M\u00e9xico: Imagens foram feitas no Parque Nacional Cabo ... http://t.co/n0ncWPKFr7"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-02-11T10:00:21.000Z",
            "id": "565450258269110275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo flagra arraia em salto espetacular no litoral do M\u00e9xico: Imagens foram feitas no Parque Nacional Cabo ... http://t.co/hUN6yOc68A"
        },
        {
            "author_id": "3020053037",
            "created_at": "2015-02-11T09:53:02.000Z",
            "id": "565448414364958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/fCF4BvC5gR"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-02-11T09:46:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "565446838418149377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/7GVzeFvsdh"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2015-02-11T09:39:08.000Z",
            "id": "565444917967982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo flagra arraia em salto espetacular no litoral do M\u00e9xico: Imagens foram feitas no Parque Nacional Cabo ... http://t.co/FCZjHuJbBP"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-02-11T09:39:07.000Z",
            "id": "565444913626873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo flagra arraia em salto espetacular no litoral do M\u00e9xico: Imagens foram feitas no Parque Nacional Cabo ... http://t.co/CfuTFJnzui"
        },
        {
            "author_id": "3020053037",
            "created_at": "2015-02-11T09:38:46.000Z",
            "id": "565444826565726209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/V9BrPlTZU3"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-02-11T09:02:40.000Z",
            "id": "565435739425751043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL E RESERVA NATURAL RUSIZI DE RUSIZI , \u00c1rea Protegida de Burundi\" na S\u00e9rie... http://t.co/q1cZ0FxC08"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2015-02-11T08:55:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "565434009308905473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catraca Livre: Biblioteca Parque Estadual recebe mostra 'N\u00f3s tamb\u00e9m somos Charlie' http://t.co/LZmsLtXkXB"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2015-02-11T08:54:04.000Z",
            "id": "565433574275686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito de intenso a lento na Av. Pres. Vargas, sentido Candel\u00e1ria, na altura da Biblioteca Parque Estadual. #centro"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2015-02-11T08:17:19.000Z",
            "id": "565424328226119682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo flagra arraia em salto espetacular no litoral do M\u00e9xico: Imagens foram feitas no Parque Nacional Cabo ... http://t.co/7gVvwj3loU"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-02-11T08:17:18.000Z",
            "id": "565424322920349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo flagra arraia em salto espetacular no litoral do M\u00e9xico: Imagens foram feitas no Parque Nacional Cabo ... http://t.co/R0xTOijc6g"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [deadabarra].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "deadabarra",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "deadabarra"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaratinguet\u00e1, Brasil",
                "id": "842e394b8c586f64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itanhandu, Brasil",
                "id": "0ee0da09d24d9c6a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Guimar\u00e3es, Portugal",
                "id": "d09b351b51570727",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Monachil, Espa\u00f1a",
                "id": "c0446e372ae096ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil",
                "id": "dea26f2dec72d734",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Queimada Nova, Brasil",
                "id": "a8d21b62e6f1db94",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "cca9a296cd23befb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "139278523",
                "name": "Hello sweetie \ud83d\ude0f\ud83e\udd8b\ud83c\udf31",
                "username": "Stteffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39390851",
                "name": "marc\u00e3o",
                "username": "mvrudies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38896584",
                "name": "Lucineia Silva",
                "username": "lucineiacdoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124059056",
                "name": "PROGRAMA ANDANTE",
                "username": "PROGRAMANDANTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306604782",
                "name": "Theus",
                "username": "theutheu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37417485",
                "name": "Michael Malchik",
                "username": "michael_malchik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162046662",
                "name": "\u2665SIGAM-ME OS BONS PELO MUNDO\u2665",
                "username": "granadarubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90294406",
                "name": "Ac\u00e1ssio Caldeira",
                "username": "AcassioCaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186674882",
                "name": "Queen\u2019s Gambitch",
                "username": "ninabaptistella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17682509",
                "name": "Bruno Waddington @Riomais",
                "username": "BrunoSwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175477832",
                "name": "Carmem Silvia Andrad",
                "username": "csilviageo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918939326",
                "name": "Leiva Mesquita",
                "username": "leivamesquita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54433693",
                "name": "Fernando Fontes",
                "username": "Fernando_Fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731698046",
                "name": "va",
                "username": "mandellivaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55323538",
                "name": "Ricardo Boulhosa",
                "username": "rboulhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116631365",
                "name": "Felipe Altamar",
                "username": "FelipeAltamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38930662",
                "name": "\u00b0o.O eu_dodora O.o",
                "username": "eu_dodora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100305007",
                "name": "J\u00e9ssica Mazzi",
                "username": "JeMazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71343110",
                "name": "Thalles Peixoto",
                "username": "thpeixoto89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39750773",
                "name": "Juliana Andrade",
                "username": "juandrade07n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42745081",
                "name": "Paula Pedrosa",
                "username": "pedpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61949339",
                "name": "Carol",
                "username": "Cbueeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378190726",
                "name": "Lucas Philippe Silva",
                "username": "lukasphsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333713491",
                "name": "Eduardo Rodrigo Lenz",
                "username": "eduduzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824184217",
                "name": "guireis_s_",
                "username": "GSpadetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173651407",
                "name": "R\u00f4mulo Venades",
                "username": "romulovenades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30402261",
                "name": "Thaylla",
                "username": "ticalouback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196820583",
                "name": "Trilhas & Lugares",
                "username": "TrilhaseLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130635236",
                "name": "Pedro",
                "username": "nigroo72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252489031",
                "name": "Senderismo_COGAM",
                "username": "Sende_COGAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334364548",
                "name": "Michelle Machado",
                "username": "Mi_Pereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87971118",
                "name": "Dr_Rafael_Christiano",
                "username": "Dr_R_Christiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160402717",
                "name": "AVentura",
                "username": "amonventtura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55845716",
                "name": "Andr\u00e9 Brito",
                "username": "arvbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394337083",
                "name": "R\u00ea",
                "username": "remichelotti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342493148",
                "name": "HENRIQUE",
                "username": "HENRIQUEVROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115433872",
                "name": "Raphael Gomes",
                "username": "srcarinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410851469",
                "name": "ePortugal",
                "username": "ePortugal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139021822",
                "name": "#JusticaPorIsacTembe",
                "username": "AldenorJuniorPa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2919553186",
                "name": "Regilane Bessa #Forabolsonaro",
                "username": "RegilaneBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556474207",
                "name": "Lucianna",
                "username": "Luholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703588238",
                "name": "Thay",
                "username": "ThaynaraOliveer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33561230",
                "name": "maria fernanda",
                "username": "mfblm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599054636",
                "name": "andreia_bh2014",
                "username": "andreialebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55456663",
                "name": "Valtinho Roberto",
                "username": "valtinhoroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332364230",
                "name": "shows pelo brasil",
                "username": "showspelobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760501623",
                "name": "Rap Nacional at\u00e9 o osso\ud83d\udd25\ud83d\ude80",
                "username": "Brunopazrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105454713",
                "name": "Ricarlos",
                "username": "ricarlosmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341546905",
                "name": "PalpitesAcoesViagem",
                "username": "PAcoesemViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262286999",
                "name": "Steph'",
                "username": "StephanieLuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501970355",
                "name": "Babis Luiza",
                "username": "pequenababi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497255795",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "masouz64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48410320",
                "name": "Felipe Reis \ud83d\ude37",
                "username": "oFelipeReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57708102",
                "name": "Tom de Minas",
                "username": "tomdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200893376",
                "name": "Frankie Freitas",
                "username": "frankiexfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440412648",
                "name": "henrique",
                "username": "rambochupim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732821144",
                "name": "BRANQUELAS",
                "username": "aloirabombeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90905784",
                "name": "Patr\u00edcia Schneider",
                "username": "Patyy_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188095583",
                "name": "Isadora R. Linn",
                "username": "isadooralinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41809870",
                "name": "Paula Tamiris \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc99\ud83d\udc3a \u2b50",
                "username": "paulinhatamiris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61066843",
                "name": "dipirona e casa pra ver os jogos",
                "username": "calafiori_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113123954",
                "name": "J. Orlando",
                "username": "JoaoOrlandoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322130652",
                "name": "Ideas Viajeras",
                "username": "ideasviajeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141038724",
                "name": "Fab\u00e3o Bicicopata \u2693\u26a1",
                "username": "Bicicopata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218310618",
                "name": "Adriana Amaral",
                "username": "adriaramaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55138126",
                "name": "Dr. Fox",
                "username": "MABFox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329343718",
                "name": "Elilson Jos\u00e9 Batista",
                "username": "ElilsonJosBatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496298815",
                "name": "Guia Tour e Shop",
                "username": "toureshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89059223",
                "name": "Vit\u00f3ria Alvarenga",
                "username": "vitialvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503565604",
                "name": "Jujuba !",
                "username": "juliarobrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269538502",
                "name": "Diana Lima",
                "username": "dianairlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765542053",
                "name": "Cris",
                "username": "criscmendes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239761530",
                "name": "@guilardoveloso",
                "username": "GuilardoVeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576175560",
                "name": "Raquess",
                "username": "RaquelCamacho8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309828685",
                "name": "Cl\u00e1udia Lucena",
                "username": "LucClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13529922",
                "name": "Visita Salou",
                "username": "VisitaSalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123121569",
                "name": "raphs",
                "username": "kkraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164110409",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "Virginiaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30941470",
                "name": "Fabiano Coelho",
                "username": "fabojano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458332576",
                "name": "CONHECER PRESERVAR",
                "username": "conhecerpreserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65040687",
                "name": "Gislaine Bueno",
                "username": "gislainebueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751539132",
                "name": "manoel cassiano da s",
                "username": "cassianoneto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268608033",
                "name": "Clown",
                "username": "Halley_2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192657378",
                "name": "\u2661",
                "username": "brefaveri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171538882",
                "name": "Bruna Pregizer",
                "username": "brunapregizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302151329",
                "name": "\u00c9 Marina n\u00e3o Mariana",
                "username": "bymarinaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216760203",
                "name": "Priscila Cunha \u2661",
                "username": "Priscila2786",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219651991",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "ferlouc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41120166",
                "name": "Rodrigo Hudson",
                "username": "rodrigohudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259346699",
                "name": "gablink",
                "username": "stringellig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726751885",
                "name": "Matias Gomes",
                "username": "Matias_Goomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539609377",
                "name": "Eduardo Miranda",
                "username": "DuMiranda3p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59289883",
                "name": "Ma\u00ae\ufe0fcelo Garofalo",
                "username": "garofalo_SEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193061158",
                "name": "\u266a\u266b Izabel Vianna \u266a\u266b",
                "username": "izabelviannaloc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873260583",
                "name": "Bruno Kambara",
                "username": "brunokambara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16262683",
                "name": "Dandelion",
                "username": "natyms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226348200",
                "name": "Bebeto Scheidt",
                "username": "lrscheidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231931073",
                "name": "PCIVIL PLACADE",
                "username": "pcplacadegdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185806003",
                "name": "blanca rodrigues",
                "username": "whatblanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377168401",
                "name": "matheus",
                "username": "matheeusvieceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236122904",
                "name": "Diego CMH",
                "username": "diego_rmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742047232",
                "name": "Alphaville & Arredores",
                "username": "alpharredores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17806975",
                "name": "Elisa Barcellos",
                "username": "elisabarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2703233066",
                "name": "Victor Thomazi",
                "username": "_Thomazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167957106089177088",
                "name": "esteve.s",
                "username": "_estevess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581749181",
                "name": "Cristiana Rodrigues",
                "username": "Qris23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77983093",
                "name": "Eug\u00eanio Aguiar",
                "username": "EugenioAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472640102",
                "name": "Juliana Oliveira",
                "username": "Reiv3ntei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540830550",
                "name": "Dennys Henrique \ud83d\udc99\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "Dennys_H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117948",
                "name": "Tropicana Turismo",
                "username": "tropicanatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175782560",
                "name": "FATIMA CAVALCANTE",
                "username": "fatimacante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582559040",
                "name": "Paco del Camino",
                "username": "fpescudero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014792824",
                "name": "National Car Rental",
                "username": "nationalcar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217566246",
                "name": "Gustavo Matarazo",
                "username": "gusmataraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103923718",
                "name": "Folguedo Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "FolguedoProd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340415000",
                "name": "rita",
                "username": "rrielleen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192585695",
                "name": "R\u00e1dio Show do Esporte",
                "username": "rshowdoesporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226417118",
                "name": "Leo Quica\u00f1o",
                "username": "angelleoqz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343686649",
                "name": "PeDrO HaRrIS",
                "username": "Pedroharris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40533363",
                "name": "Ren\u00e9e",
                "username": "panteraonca07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463767037",
                "name": "I am  jose igor",
                "username": "joeigoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949363573",
                "name": "Giullyene",
                "username": "itsgiully",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3034391439",
                "name": "Extrema Web TV",
                "username": "extremawebtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f Paulo Henrique \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69655106",
                "name": "Renato Rocha",
                "username": "RenatoDRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160993041",
                "name": "Tuti Bins",
                "username": "tutibins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57390830",
                "name": "estou assistindo sen \u00e7al kapimi",
                "username": "vickdevitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115833510",
                "name": "Ana Paula Pinto",
                "username": "anapaulapints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28171045",
                "name": "PTB",
                "username": "ptb14",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119130495",
                "name": "Luiz",
                "username": "Feelqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62783464",
                "name": "PSol Cear\u00e1",
                "username": "psolceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56107935",
                "name": "Beatriz Ferreira",
                "username": "Beasferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353782089",
                "name": "jeanderson",
                "username": "jpcruz32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198538480",
                "name": "poc langdon",
                "username": "ItsMePedrocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250130212",
                "name": "As Mari\u00f1as Coru\u00f1esas",
                "username": "MARINASBETANZOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523242016",
                "name": "Rafignacio",
                "username": "Rafignacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51488611",
                "name": "Guiga Liberato",
                "username": "guigaliberato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433996432",
                "name": "DigitalMz",
                "username": "GovDigitalMz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257158138",
                "name": "Vilmar Carneiro",
                "username": "vilmar_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78112184",
                "name": "Marc\u00edlio Lima Costa",
                "username": "marciliolimac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50503639",
                "name": "Portal iParaiba",
                "username": "iparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733189549",
                "name": "regi\u00e3odacapitalEUA",
                "username": "capitaldosEUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941979",
                "name": "R\u00e1dio Jovem Rio",
                "username": "radiojovemrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492474195",
                "name": "camila",
                "username": "_camilasaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245432673",
                "name": "Gilberto Paiva",
                "username": "gilbertopaiva12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919494434",
                "name": "Andrew Horsth",
                "username": "AndrewHorsth3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234414537",
                "name": "eMaeta",
                "username": "emaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032085567",
                "name": "jalilo rancho",
                "username": "Jalilo33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272063726",
                "name": "Rodrigo de Paula",
                "username": "digao_dpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57725942",
                "name": "Samuel Moraes",
                "username": "SamuelMoraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259889030",
                "name": "Aparecida Fernandes",
                "username": "ApeFernandes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123268887",
                "name": "ABGC",
                "username": "abgcboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65839496",
                "name": "Rodrigo Aguiar",
                "username": "Rodrigoobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240735296",
                "name": "Val Di Lucca",
                "username": "Valdilucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201488395",
                "name": "Blog do Bernardino",
                "username": "blogbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870318952072835073",
                "name": "DepQuintella",
                "username": "DepQuintella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537056304",
                "name": "Marcelo Palmeira",
                "username": "_mpalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332247975",
                "name": "nandoou",
                "username": "nandolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798990265",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha da Petrobr\u00e1s",
                "username": "Vnnizera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196643110",
                "name": "Annuaire du tourisme",
                "username": "Livehotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208683905",
                "name": "Jaime Filho",
                "username": "jaimeafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031145895",
                "name": "#FuerzaLeonelista",
                "username": "FLeonelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763998261",
                "name": "Jose Reyna",
                "username": "JoseReyna0329",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814186976",
                "name": "TURIDEL",
                "username": "TURIDEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24800617",
                "name": "girl from madureira \u2728",
                "username": "pipoca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1925106673",
                "name": "Luisa",
                "username": "Luisacgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960834123",
                "name": "Sergio Eduardo Del Corso",
                "username": "DelCorso7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56271878",
                "name": "Jornal Fato Novo",
                "username": "fatonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522030925",
                "name": "Manuh Anisyo junior",
                "username": "manuhilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237852038",
                "name": "M\u00e9linda \ud83c\udf0e",
                "username": "Melindaa_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019694602",
                "name": "Viagem o Mundo ",
                "username": "viagemomundo123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192216110",
                "name": "Heloisa Alencar",
                "username": "heloisaCFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70740454",
                "name": "FLOT VIAGENS",
                "username": "flotviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34958464",
                "name": "Camila Lopes",
                "username": "camyscamys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85569975",
                "name": "Cons\u00f3rcio PCJ",
                "username": "consorcio_pcj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192079656",
                "name": "Greyce Nat \ud83d\udd95\ud83c\udffb",
                "username": "Greyce_Nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58545375",
                "name": "Beta Souza Gomes",
                "username": "souzagomesjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202721",
                "name": "Nicholas Sales",
                "username": "nicholassales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55242432",
                "name": "Wagner Brites",
                "username": "WBrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374637361",
                "name": "Zita Meireles",
                "username": "zitameireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161922659",
                "name": "DJ LAU",
                "username": "djlau_official",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204352339",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "jaqueemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595977802",
                "name": "DADE BBMP",
                "username": "dadebahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66170767",
                "name": "Salom\u00e3o Correia Praia",
                "username": "beka_praiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378391665",
                "name": "Alex  fernandes",
                "username": "Alexfernandes37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18320637",
                "name": "flor",
                "username": "3xcer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296355148",
                "name": "FATIMA COUTO VALLE",
                "username": "COUTOVALLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264895660",
                "name": "VaiRio - O Globo",
                "username": "oglobo_VaiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223623605",
                "name": "Pousada do Conde",
                "username": "pousadadoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33412353",
                "name": "Portal Panorama",
                "username": "panoramanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44253682",
                "name": "Beto Bonfatti",
                "username": "betobonfatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572898248",
                "name": "ka",
                "username": "ka_limma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004599502",
                "name": "Portal Chapada",
                "username": "portalchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414853447",
                "name": "\u25ba Patrick de Ara\u00fajo\u25c4",
                "username": "Pa_t_r_i_c_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330222650",
                "name": "Bibliotecas BR",
                "username": "Bibliotecas_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1885655952",
                "name": "margitta schuff",
                "username": "margit2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55156028",
                "name": "Gwenn",
                "username": "gshippy2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23555995",
                "name": "IG: MedoB",
                "username": "medo_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198055907",
                "name": "ED",
                "username": "ed_ilustrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798652550",
                "name": "belovend \u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "littIeamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965294065",
                "name": "tyrionewt",
                "username": "tyrionewt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344499517",
                "name": "wilson alves",
                "username": "wil_gap01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365093352",
                "name": "Guylherme Oliveira",
                "username": "Guylhermereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390972204",
                "name": "Falariogrande",
                "username": "Falariogrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46483916",
                "name": "Paulo Maya",
                "username": "pmaya47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226624976",
                "name": "Simone Dantas",
                "username": "SimoneDantas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86200891",
                "name": "Mas Winny",
                "username": "Winnygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27315423",
                "name": "Ivan Maur\u00edcio",
                "username": "ivanmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248820593",
                "name": "Luana",
                "username": "_luanasouzaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289697982",
                "name": "M\u00e1rio Silva",
                "username": "Marioserrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81601483",
                "name": "Pinheiro",
                "username": "LucasPinheeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045033448518365185",
                "name": "Silas",
                "username": "_SilasFG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165807729",
                "name": "Laudino J.da Costa",
                "username": "LaudinoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18647937",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabiventura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365833388",
                "name": "Rildo Ro7",
                "username": "rildoro7detone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776858066",
                "name": "Juliana ",
                "username": "juul_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308803654",
                "name": "Guia Santa Tereza",
                "username": "GuiaSantaTereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158444264",
                "name": "c.",
                "username": "camilyzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923723114",
                "name": "Circuito ATAM",
                "username": "amenegale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711420058",
                "name": "Gabriel Ribeiro",
                "username": "Gabriel_Lages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963796149",
                "name": "It'sAllAbout...",
                "username": "itisallaboutnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807076698",
                "name": "Martin Vazquez",
                "username": "antonioocasares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302742227",
                "name": "Giuseppe",
                "username": "O_Guaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470363217",
                "name": "Na Responsa!",
                "username": "na_responsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705290796",
                "name": "\u2606\u3000\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd2b\u3000\u2606",
                "username": "luismtns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852365330",
                "name": "comradehost",
                "username": "comradehost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41685758",
                "name": "Rolf Jesse F\u00fcrstenau",
                "username": "rolfjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305387779",
                "name": "Doug\u00e3o\u26a1",
                "username": "Molejaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53181134",
                "name": "Fernando Jesus",
                "username": "NandoJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66531563",
                "name": "Ricardo Uehara",
                "username": "ricuehara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72650182",
                "name": "C\u00e2mara Pouso Alegre",
                "username": "CamaraMunicipal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45254923",
                "name": "BRUNO FOGA\u00c7A",
                "username": "brunofogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78620950",
                "name": "Dani Veloso",
                "username": "danielleveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156789315",
                "name": "Bruno Fernandes",
                "username": "BrunoFernanndes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505250465",
                "name": "Filippo La Rosa",
                "username": "larosa_filippo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "660953",
                "name": "Rocco Cotroneo",
                "username": "roccoinrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342158749",
                "name": "Beatriz Sousa \u2721",
                "username": "maspoxa_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51707978",
                "name": "washington luis",
                "username": "gcm25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020026995",
                "name": "SEBASTI\u00c3O GILVAR BON",
                "username": "GilvarBon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45448098",
                "name": "Pedro Taques",
                "username": "PedroTaquesMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263998970",
                "name": "G. C. \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "username": "GregoryCedenoRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875008623",
                "name": "Radio Nacional AM740",
                "username": "NacionalSenguer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751081808",
                "name": "Janet Sanchez",
                "username": "netroje2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380069148",
                "name": "Cesar Tralli",
                "username": "CesarTralli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52017154",
                "name": "Helder Carvalho",
                "username": "helderTL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470497716",
                "name": "BALTAZAR GUEDES",
                "username": "BALTAZARGUEDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341059962",
                "name": "Parque Aventuras",
                "username": "ParqueAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388455897",
                "name": "Fanny/Fanette",
                "username": "LOURENCOFanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37326226",
                "name": "Celso de Carvalho",
                "username": "celsodecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54523745",
                "name": "Portal JI - Jornal do Interior",
                "username": "portal_ji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70233198",
                "name": "\u24df \ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "acbelentani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66828487",
                "name": "lilia",
                "username": "Lilianfermaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64408553",
                "name": "Revista Vis\u00e3o",
                "username": "RevistaVisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37997609",
                "name": "Revista FHOX",
                "username": "FHOXonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020053037",
                "name": "Guilherme Amaral",
                "username": "AmaralGh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "567187752694063104",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rkub6o5nk3o14swvcrjvtwq29wfx",
        "oldest_id": "565424322920349696",
        "result_count": 500
    }
}