{
    "data": [
        {
            "author_id": "2402376368",
            "created_at": "2015-01-20T11:14:33.000Z",
            "id": "557496398565093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Alto e M\u00e9dio Rio Negro script consists of a nine-day trip, which includes visits to Anavilhanas and the Parque Nacional do Ja\u00fa."
        },
        {
            "author_id": "256810007",
            "created_at": "2015-01-20T10:47:18.000Z",
            "id": "557489539451596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico dos Pireneus\n\nCom 1385 m acima do n\u00edvel do mar \u00e9 um dos principais atrativos do Parque Estadual da Serra dos... http://t.co/SDlQGn62zl"
        },
        {
            "author_id": "124580873",
            "created_at": "2015-01-20T10:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0642886,
                        -22.2339076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "557489016984309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e\u267b\ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis http://t.co/FyWngyt2uQ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2015-01-20T10:30:41.000Z",
            "id": "557485359685447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quilombolas  em Oriximin\u00e1, v\u00e3o poder continuar explorando os castanhais da da Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas http://t.co/OneBVtSGbn"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2015-01-20T10:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1292574756",
                        "start": 31,
                        "username": "DenisApValerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "557483665416916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @denisapvalerio http://t.co/5GHJohhLIf 1\u00b0 Inc\u00eandio Florestal que atinge o Parque Estadual Serra do"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2015-01-20T10:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "10228272",
                        "start": 123,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "557483349808140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 Inc\u00eandio Florestal que atinge o Parque Estadual Serra do Sobrado na RMBH em Janeiro - 2015.: http://t.co/5GHJohhLIf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2015-01-20T10:09:42.000Z",
            "id": "557480076632023041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira \u2013 N\u00facleos para\u00a0Visita\u00e7\u00f5es http://t.co/mkL2xxYS9O"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-01-20T09:49:01.000Z",
            "id": "557474872385753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/pR17tllNsX"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-01-20T09:47:50.000Z",
            "id": "557474572237537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/JzPFYHEn3b"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-01-20T09:47:38.000Z",
            "id": "557474525424521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6 PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS \u2013\u00a0YouTube http://t.co/Jpp6l3zMjc"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-01-20T09:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "557474360672280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/X9gzpZTeQJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "384716161",
            "created_at": "2015-01-20T06:08:59.000Z",
            "id": "557419497326653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros/Minas Gerais/Brasil. Com Anderson Clayton, Ver\u00f4nica... http://t.co/HepKWbzB3R"
        },
        {
            "author_id": "2593579825",
            "created_at": "2015-01-20T05:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "557409037776457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#galapagos @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/FLbFdZsAOh"
        },
        {
            "author_id": "2593579825",
            "created_at": "2015-01-20T05:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "557403767273185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm coming for you \ud83d\udc22#galapagos @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/vlZKoawdAz"
        },
        {
            "author_id": "138755359",
            "created_at": "2015-01-20T05:03:19.000Z",
            "id": "557402971081019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vis\u00e3o sem igual de toda restinga da Marambaia e do Parque estadual da Pedra Branca.\nUsamos o\u2026 http://t.co/mnlAW1WO2u"
        },
        {
            "author_id": "158843124",
            "created_at": "2015-01-20T04:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "208903718",
                        "start": 56,
                        "username": "NaturalezaPatri"
                    }
                ]
            },
            "id": "557400424605839361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz #Bogot\u00e1Enamora\u2764 foto de @NaturalezaPatri  http://t.co/d6CY4fcwA4"
        },
        {
            "author_id": "2593579825",
            "created_at": "2015-01-20T04:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "557400028973903873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#galapagos #nationalpark #volcano @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/fu5U1QL5Ql"
        },
        {
            "author_id": "2593579825",
            "created_at": "2015-01-20T04:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "557399846349307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me and my lava tube #galapagos #isabela #lava @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/HVa0KbHGIK"
        },
        {
            "author_id": "2593579825",
            "created_at": "2015-01-20T04:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "557399376499605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Steam vents #gettinghotinhere #galapagos #isabela @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/ZwUO1zU1gB"
        },
        {
            "author_id": "2593579825",
            "created_at": "2015-01-20T04:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "557399104670953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lava rocks #galapagos #isabela @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/ZmDfubgAtJ"
        },
        {
            "author_id": "138755359",
            "created_at": "2015-01-20T04:41:45.000Z",
            "id": "557397544633118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vis\u00e3o sem igual de toda restinga da Marambaia e do Parque estadual da Pedra Branca.\nUsamos o caminho das... http://t.co/hXijoACKjb"
        },
        {
            "author_id": "218517266",
            "created_at": "2015-01-20T03:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "288314415",
                        "start": 0,
                        "username": "_DuendeMC"
                    }
                ]
            },
            "id": "557386774348320769",
            "in_reply_to_user_id": "288314415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_DuendeMC sou lauret boladet do parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 sem capivara"
        },
        {
            "author_id": "288314415",
            "created_at": "2015-01-20T03:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "218517266",
                        "start": 0,
                        "username": "lauretpls"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "557385708437254145",
            "in_reply_to_user_id": "218517266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lauretpls Capivarada do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1021932643",
            "created_at": "2015-01-20T03:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.5972007,
                        -25.2664768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01f2931e2c7f48a8"
            },
            "id": "557382941731737601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que me falte todo. Menos vos \u2665 @ Parque Nacional de Yvycui http://t.co/BqvEaREqdX"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2015-01-20T03:18:50.000Z",
            "id": "557376678263930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge trecho da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca: Inc\u00eandio atinge parque da Pedra Bonita; ... http://t.co/cXRwWAYY0z"
        },
        {
            "author_id": "35959813",
            "created_at": "2015-01-20T03:01:13.000Z",
            "id": "557372245580845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oglobo: Inc\u00eandio atinge trecho da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca: Inc\u00eandio atinge parque da Pedra ... http://t.co/BghXWx5l3r"
        },
        {
            "author_id": "129615328",
            "created_at": "2015-01-20T02:41:33.000Z",
            "id": "557367296407375872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amorrr \ud83d\udc78\ud83d\udc95 @ Parque Municipal http://t.co/0od5PjloTK"
        },
        {
            "author_id": "61777522",
            "created_at": "2015-01-20T01:36:54.000Z",
            "id": "557351028354715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro de Palmar conta massacre de militantes no Parque Nacional http://t.co/nWNRrrGCHc"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2015-01-20T01:32:52.000Z",
            "id": "557350012930494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual das Sete Passagens possui 2.821 hectares de Caatinga e de remanescente de Mata Atl\u00e2ntica. O... http://t.co/k06h5MOp9W"
        },
        {
            "author_id": "64729820",
            "created_at": "2015-01-20T01:10:50.000Z",
            "id": "557344468060606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO - 13/01/2015 http://t.co/RNtC5m6NMe"
        },
        {
            "author_id": "197550375",
            "created_at": "2015-01-20T00:59:08.000Z",
            "id": "557341523957006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla Granito de Oro, Parque Nacional Coiba.... http://t.co/VZQc472TEy"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-20T00:59:08.000Z",
            "id": "557341521209331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes: Inc\u00eandio atinge Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/txc7oSzJiE"
        },
        {
            "author_id": "1134753726",
            "created_at": "2015-01-20T00:42:24.000Z",
            "id": "557337313332580352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sul In Foco] Primeira etapa do Parque Municipal da Pedra do Frade foi conclu\u00edda http://t.co/PRrPZOFQqq #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "2937777671",
            "created_at": "2015-01-20T00:25:39.000Z",
            "id": "557333095511523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 31 vai ser mt top. Parque municipal vai bombar hahahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "59439510",
            "created_at": "2015-01-20T00:16:26.000Z",
            "id": "557330775180595201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ranthambhore\nhttp://t.co/MHWcPLvr6C\n#viajes http://t.co/4aKKrUzVdq"
        },
        {
            "author_id": "2955358055",
            "created_at": "2015-01-19T23:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557324159681048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mHcS0HpQlT"
        },
        {
            "author_id": "2232454693",
            "created_at": "2015-01-19T23:40:42.000Z",
            "id": "557321785482686464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~Saudades desses dias~\nTrilha do Curupira na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1\n#Entomology #HuntingInsects\u2026 http://t.co/yM23kZ6yyJ"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-01-19T23:32:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "557319634865897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/CrC77bcdn1"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2015-01-19T23:24:51.000Z",
            "id": "557317795310870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece em Cunha-SP Parque Estadual. http://t.co/7fzuK7LZCT"
        },
        {
            "author_id": "1541212448",
            "created_at": "2015-01-19T22:49:11.000Z",
            "id": "557308819509116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vov\u00f3 pediu pra postar ent\u00e3o ai,  sobre o fds prft \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/orQatdvoN1"
        },
        {
            "author_id": "251765928",
            "created_at": "2015-01-19T22:35:01.000Z",
            "id": "557305254463946755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed vai perder de participar da primeira corrida da montanha no Parque Nacional do Itatiaia?\nEndurance Challenge... http://t.co/Ijc7Q5AtnV"
        },
        {
            "author_id": "248072166",
            "created_at": "2015-01-19T22:27:12.000Z",
            "id": "557303287943544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La pataia Ushuaia"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2015-01-19T22:26:23.000Z",
            "id": "557303083626414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado o 1\u00ba Campeonato de futebol feminino no parque Municipal. http://t.co/LebFFHYNUo http://t.co/pytfHvgi3O"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2015-01-19T22:26:22.000Z",
            "id": "557303075535609856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado o 1\u00ba Campeonato de futebol feminino no parque Municipal. http://t.co/Go54tBPqEE"
        },
        {
            "author_id": "174708627",
            "created_at": "2015-01-19T22:23:42.000Z",
            "id": "557302405558444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais.\nFernando de Noronha.\nVista do Parque Nacional Marinho, acima da praia do Sancho,\u2026 http://t.co/jEp7F0q6z1"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2015-01-19T22:00:03.000Z",
            "id": "557296455204229124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e mapas... http://t.co/fLX0YLS56Z"
        },
        {
            "author_id": "2886002506",
            "created_at": "2015-01-19T21:34:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "557289988342419457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/dJZiqdQcze"
        },
        {
            "author_id": "2886002506",
            "created_at": "2015-01-19T21:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "557289935976157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "baianidade nag\u00f4... @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/HYCvjWAuYk"
        },
        {
            "author_id": "59925296",
            "created_at": "2015-01-19T21:34:04.000Z",
            "id": "557289915671932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus e sua perfei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f monumento natural do Esp\u00edrito Santo, o Frade e a Freira. http://t.co/1NaXNsgLcZ"
        },
        {
            "author_id": "2722157233",
            "created_at": "2015-01-19T21:28:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00199985,
                        -22.98015102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "557288405185605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do figo (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/f0m03l0doq"
        },
        {
            "author_id": "170519766",
            "created_at": "2015-01-19T21:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557283027269976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P e a c e \u2022 \ud83c\udf3b\ud83c\udf35 #Blessed @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/UPbMuz28s5"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2015-01-19T21:06:02.000Z",
            "id": "557282861586587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de neblina em Vernazza, situada no Parque Nacional de Cinque Terre, na Liguria.\nBuonasera!\n\nAssinar a... http://t.co/QB8JPOSXFi"
        },
        {
            "author_id": "2887502896",
            "created_at": "2015-01-19T20:26:04.000Z",
            "id": "557272800898318337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna colorada no Parque Nacional Eduardo Avaroa, Bol\u00edvia. Lindo demais n\u00e9? #daytrippersbr\u2026 http://t.co/3k0eN4G8xK"
        },
        {
            "author_id": "68297802",
            "created_at": "2015-01-19T20:15:51.000Z",
            "id": "557270233803943937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo!!!!!! @ Parque Nacional da Chapada Diamantina  - Len\u00e7\u00f3is- BA http://t.co/Y4W2iW0MJ0"
        },
        {
            "author_id": "40572107",
            "created_at": "2015-01-19T20:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00199985,
                        -22.98015102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "557267466674794497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDF (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/tsdH1IQxtp"
        },
        {
            "author_id": "73419045",
            "created_at": "2015-01-19T20:01:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557266717047406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Onde a m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o faz morada e a maldade n\u00e3o se cria...\" @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/1bFShcSPxm"
        },
        {
            "author_id": "2986108883",
            "created_at": "2015-01-19T20:01:45.000Z",
            "id": "557266682260238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m no #Facebook \nhttps://t.co/L9cp83XcuO"
        },
        {
            "author_id": "20012623",
            "created_at": "2015-01-19T19:34:18.000Z",
            "id": "557259773612019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13\u00aa parada: Parque Estadual Serra do Ouro Branco - MG. (Lindo lugar esquecido no mundo.) @ Serra de\u2026 http://t.co/mKlAF3KLFj"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-01-19T19:21:11.000Z",
            "id": "557256475798540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Caatinga\" - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina, Bahia. http://t.co/RqhZ1H14st"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-01-19T19:18:20.000Z",
            "id": "557255759239475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(EXTRA) EXPEDI\u00c7\u00c3O VENEZUELA - Na parte sul do Parque Nacional Canaima, regi\u00e3o conhecida como Gran Sabana, n\u00e3o... http://t.co/r49m9tuiz4"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2015-01-19T19:00:03.000Z",
            "id": "557251157031407617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Argentina Parque Nacional de Ushuaia\nO Parque Nacional Terra do Fogo \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de Ushuaia.... http://t.co/jPwc4pLdnX"
        },
        {
            "author_id": "156800040",
            "created_at": "2015-01-19T18:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7253418,
                        -22.39960192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "557250641509511170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/EvDx2ZN0LN"
        },
        {
            "author_id": "14462769",
            "created_at": "2015-01-19T18:42:38.000Z",
            "id": "557246773191008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio libera explora\u00e7\u00e3o de castanhais por quilombolas em reserva biol\u00f3gica http://t.co/v4Z1MX3wUp"
        },
        {
            "author_id": "14462769",
            "created_at": "2015-01-19T18:41:05.000Z",
            "id": "557246384697769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio libera explora\u00e7\u00e3o de castanhais por quilombolas em reserva biol\u00f3gica http://t.co/jkJ4r4zhmv"
        },
        {
            "author_id": "335965643",
            "created_at": "2015-01-19T18:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "119026314",
                        "start": 103,
                        "username": "theme_junkie"
                    }
                ]
            },
            "id": "557244287969415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio libera explora\u00e7\u00e3o de castanhais por quilombolas em reserva biol\u00f3gica http://t.co/qr6r4w5pIP via @theme_junkie"
        },
        {
            "author_id": "1354976660",
            "created_at": "2015-01-19T18:26:52.000Z",
            "id": "557242806633508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Savana na Amaz\u00f4nia @ Parque Nacional Do Viru\u00e1 http://t.co/1XNEOUI9N6"
        },
        {
            "author_id": "136398884",
            "created_at": "2015-01-19T18:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23872258,
                        -16.70351946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "557241229231276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de fotografar a gr\u00e1vida Karina. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/JTtigBF2J3"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-01-19T17:39:17.000Z",
            "id": "557230828841750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 7,3 mil hectares da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/0MjPw4gYvQ http://t.co/WL11X0kmkE"
        },
        {
            "author_id": "248699682",
            "created_at": "2015-01-19T17:38:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "557230731639148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu p\u00e9 sendo... Meu p\u00e9 @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/h6PkTOKpmb"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2015-01-19T17:27:20.000Z",
            "id": "557227821484244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 7,3 mil hectares da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba http://t.co/c0uTKA6mlV"
        },
        {
            "author_id": "223525646",
            "created_at": "2015-01-19T17:15:17.000Z",
            "id": "557224788847243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/cZ7ydNOXf5"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2015-01-19T16:51:54.000Z",
            "id": "557218908143616001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente da minha querida f\u00e3 Jackie Vieira do RJ!!! Um dia vou visitar o Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/JBU0UGcMmZ"
        },
        {
            "author_id": "66263933",
            "created_at": "2015-01-19T16:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "557213450200698881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude97\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf32\ud83c\udf42 @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/LWgnxj7CMe"
        },
        {
            "author_id": "2669421122",
            "created_at": "2015-01-19T16:29:52.000Z",
            "id": "557213359532425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, segunda. Que dia lindo l\u00e1 fora para\u2026 ir na \u00e1gua mineral. http://t.co/IkU735fNNa http://t.co/pGUAbEn9tV"
        },
        {
            "author_id": "33963758",
            "created_at": "2015-01-19T16:20:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1777159,
                        -21.1083017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0c0d62e84180d287"
            },
            "id": "557210999947001856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior marco da Estrada Real dentro do Parque Estadual S\u00e3o Jos\u00e9 entre Tiradentes e Santa Cruz de\u2026 http://t.co/D73Q5DfMVz"
        },
        {
            "author_id": "49332009",
            "created_at": "2015-01-19T16:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557209949877846017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ozJRbCsQt4"
        },
        {
            "author_id": "538449943",
            "created_at": "2015-01-19T16:16:01.000Z",
            "id": "557209877521506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 um Parque Nacional localizado no interior do estado da Bahia. Esse para\u00edso \u00e9 guardi\u00e3o de... http://t.co/Ln3c4dXJj1"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2015-01-19T16:09:13.000Z",
            "id": "557208164056444929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambulantes que desejam se cadastrar para o Carnaval devem comparecer no Audit\u00f3rio do Parque Municipal: http://t.co/xm6KkJhFst"
        },
        {
            "author_id": "2258414822",
            "created_at": "2015-01-19T15:59:42.000Z",
            "id": "557205769670901762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza bela e selvagem nas fotos de Chris Burkard: Seja fotografando com um Half Dome no Parque Nacional d... http://t.co/mJIe4d6c2l"
        },
        {
            "author_id": "1880807144",
            "created_at": "2015-01-19T15:41:48.000Z",
            "id": "557201264518635520",
            "in_reply_to_user_id": "1629301656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jaumpqyes ele compro um juliet, um tenis dos mais carao e foi pra encontro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "48710389",
            "created_at": "2015-01-19T15:40:19.000Z",
            "id": "557200890931986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bryce http://t.co/Rh9bJS7M5w"
        },
        {
            "author_id": "430215810",
            "created_at": "2015-01-19T15:40:03.000Z",
            "id": "557200822388670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 um dom... \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/UvGdi17hZ1"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-01-19T15:25:09.000Z",
            "id": "557197074887081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar a nossa exposi\u00e7\u00e3o \"\u00c1gua\" no Parque Estadual de Ilhabela - SP!! Confira! \u00daltima semana!!!... http://t.co/qQ0G1fY2QF"
        },
        {
            "author_id": "269013225",
            "created_at": "2015-01-19T15:18:24.000Z",
            "id": "557195377070596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balneario Parque municipal Parana\nFoto sacada por mi! http://t.co/F9EyPmIRMZ"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2015-01-19T15:01:32.000Z",
            "id": "557191129826074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores  http://t.co/n6JBd3tQgL"
        },
        {
            "author_id": "387956754",
            "created_at": "2015-01-19T15:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "557190939647545345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu v\u00f4 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/jUfyr8HzCK"
        },
        {
            "author_id": "289883638",
            "created_at": "2015-01-19T14:31:23.000Z",
            "id": "557183542317174784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus dias de Sol s\u00f3 com voc\u00eas! Parque Nacional da Serra da Canastra Pousada Limeira"
        },
        {
            "author_id": "289883638",
            "created_at": "2015-01-19T14:22:24.000Z",
            "id": "557181282329710593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra Pousada Limeira. tudo de bom. http://t.co/CHapgObjhc"
        },
        {
            "author_id": "33684333",
            "created_at": "2015-01-19T13:58:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557175290506780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/lQqyKzF7yN"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2015-01-19T13:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "557172746573344769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo in Teodoro Sampaio, SP https://t.co/OkeJGxVM6d"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2015-01-19T13:33:12.000Z",
            "id": "557168899787980801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens de Suruac\u00e1 e Parau\u00e1 s\u00e3o premiados por projetos econ\u00f4micos em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia.\n http://t.co/DOjaveVc2n"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-01-19T13:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26493552,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "557165769860337665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/ONzSz2ymRL"
        },
        {
            "author_id": "43029092",
            "created_at": "2015-01-19T13:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "557164814163005441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alooonga #V\u00e9uDaNoiva #SerraDosOrg\u00e3os @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/3pR07lv2ml"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2015-01-19T13:09:01.000Z",
            "id": "557162816273002498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui a atra\u00e7\u00e3o natural mais espetacular da regi\u00e3o, a cachoeira de 80 e 120 metros do Parque Nacional da Chapada... http://t.co/Z0lSp0htM9"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2015-01-19T12:55:49.000Z",
            "id": "557159493738725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boraaaaa de piscinaaaaa \u2014 se sentindo calor em Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/KHB7F3Bo52"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2015-01-19T12:45:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "557156807370866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos atrativos tur\u00edsticos do TO, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 14 anos http://t.co/89jeyqcWCo"
        },
        {
            "author_id": "101813309",
            "created_at": "2015-01-19T12:17:34.000Z",
            "id": "557149869509705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pacaas Novos\nRond\u00f4nia - Amaz\u00f4nia - Brasil http://t.co/o8M6AOVk0b"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2015-01-19T12:14:17.000Z",
            "id": "557149040861642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha Mozart Cat\u00e3o e o Mirante Alexandre Olveira, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, \u00e9 uma homenagem a... http://t.co/PwraQSykn7"
        },
        {
            "author_id": "204379895",
            "created_at": "2015-01-19T12:01:08.000Z",
            "id": "557145733217153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \u201c\u00c1gua\u201d marca o anivers\u00e1rio do Parque Estadual Ilhabela, no Litoral Norte\n\nApresenta\u00e7\u00e3o com 40 imagens... http://t.co/wZCkIwMWdK"
        },
        {
            "author_id": "57265999",
            "created_at": "2015-01-19T12:00:23.000Z",
            "id": "557145543928188928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u2018Unha viaxe no tempo\u2019 1\u00aa ruta guiada do prog.\u201cDescubrindo o Parque Nacional\u201d do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas http://t.co/w2h8zjaLzv"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-01-19T11:44:04.000Z",
            "id": "557141436161081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 novas tarifas em fevereiro - http://t.co/sLZ4uHrK9W"
        },
        {
            "author_id": "67442512",
            "created_at": "2015-01-19T11:33:22.000Z",
            "id": "557138745561202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faeg e Senar Goi\u00e1s alisam Plano de Manejo para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o da Serra das Areias: http://t.co/Ohve6emU5J"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2015-01-19T11:32:03.000Z",
            "id": "557138414630207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Ind\u00edgena de Cara\u00edva - Cara\u00edva \u00e9a portade entrada para o Parque Nacional de Monte Pascoal e a Reserva   http://t.co/EfQWpY9sdX"
        },
        {
            "author_id": "289883638",
            "created_at": "2015-01-19T10:48:06.000Z",
            "id": "557127354548355073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo delicioso e lindo em Parque Nacional da Serra da Canastra ! com Kamundo Ant\u00f4nio"
        },
        {
            "author_id": "158621823",
            "created_at": "2015-01-19T10:22:55.000Z",
            "id": "557121016796024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ser feliz basta apenas ser...#BomDia #acredite #realize #liberte @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QG8rFBxvd2"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-01-19T09:29:29.000Z",
            "id": "557107570213523457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Assustado com o estado de devasta\u00e7\u00e3o da  Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, definitivamente a mesma n\u00e3o tem... http://t.co/snlYMjlhnz"
        },
        {
            "author_id": "384716161",
            "created_at": "2015-01-19T09:20:01.000Z",
            "id": "557105185034887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 32 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Lapa Grande\" http://t.co/aGsyUFvDNn"
        },
        {
            "author_id": "63953817",
            "created_at": "2015-01-19T09:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "557100450278039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando mais uma semana,com muita f\u00e9 e positividade. #BomDia @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/MWUXZwcwRr"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-01-19T09:00:03.000Z",
            "id": "557100163257606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petrop\u00f3lis - Teres\u00f3polis , Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os RJ - Brazil. Destino certo para... http://t.co/XiiE0Kseso"
        },
        {
            "author_id": "68297802",
            "created_at": "2015-01-19T08:26:05.000Z",
            "id": "557091614188118017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!!! @ Parque Nacional da Chapada Diamantina  - Len\u00e7\u00f3is- BA http://t.co/AiZjZS4yGV"
        },
        {
            "author_id": "67108313",
            "created_at": "2015-01-19T08:16:05.000Z",
            "id": "557089094942330881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 | Duilio Amaral http://t.co/c3wRSDHkS1"
        },
        {
            "author_id": "67108313",
            "created_at": "2015-01-19T08:15:43.000Z",
            "id": "557089003766554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 http://t.co/c3wRSDHkS1"
        },
        {
            "author_id": "51916910",
            "created_at": "2015-01-19T07:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923084,
                        -25.61386561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "557072801870655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/M7Kqf1QuyH"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2015-01-19T06:33:02.000Z",
            "id": "557063163229659137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 50 hectares da Serra de Itabaiana: Um inc\u00eandio no Parque Nacional Serra de Itabaiana destruiu... http://t.co/e7hw5IGZ9B"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2015-01-19T06:33:01.000Z",
            "id": "557063160641769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 50 hectares da Serra de Itabaiana: Um inc\u00eandio no Parque Nacional Serra de Itabaiana destruiu... http://t.co/3jlw1ApbGB"
        },
        {
            "author_id": "178754674",
            "created_at": "2015-01-19T04:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87333163,
                        -23.496992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "557029766172532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive longe por muito tempo, estou contente por estar de volta. \ud83c\udfb6 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/XRwBdcQ6le"
        },
        {
            "author_id": "87687960",
            "created_at": "2015-01-19T04:10:56.000Z",
            "id": "557027401578733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/uRHsIqNGlg"
        },
        {
            "author_id": "189859418",
            "created_at": "2015-01-19T03:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557024530309586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/L9j0KSXHFr"
        },
        {
            "author_id": "189859418",
            "created_at": "2015-01-19T03:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557022582831325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anos e anos e estamos aii... @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/EflT3Ra4G7"
        },
        {
            "author_id": "189859418",
            "created_at": "2015-01-19T03:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557021443847127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeitos @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/9fuD4E9bax"
        },
        {
            "author_id": "189859418",
            "created_at": "2015-01-19T03:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "557019688962490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha marota @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/Ou2E656cFr"
        },
        {
            "author_id": "747688032",
            "created_at": "2015-01-19T03:17:27.000Z",
            "id": "557013943345229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional de Ybycui http://t.co/3RcMtC99cb"
        },
        {
            "author_id": "203413731",
            "created_at": "2015-01-19T02:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "114824084",
                        "start": 130,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "557003945844146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAlgo podre, mesmo escondido, espalha mau cheiro. N\u00e3o guar... (@ Parque Estadual da Serra da Cantareira) http://t.co/Lg2JXBQI8q - @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "203413731",
            "created_at": "2015-01-19T02:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "114824084",
                        "start": 119,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "557003423967875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Cantareira - Lugar ideal para passar um tempo pensando na vi... http://t.co/y0olzJ0dbL via @kekanto para iPhone"
        },
        {
            "author_id": "1108044607",
            "created_at": "2015-01-19T02:26:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "557001215062859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o _/\\_ @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/VAhQwd9DTs"
        },
        {
            "author_id": "1156685551",
            "created_at": "2015-01-19T01:48:54.000Z",
            "id": "556991657749778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza, localizada... http://t.co/xS4YDefA8M"
        },
        {
            "author_id": "1924897932",
            "created_at": "2015-01-19T01:26:59.000Z",
            "id": "556986144588824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do final de semana. :v @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/1clpuEcvf4"
        },
        {
            "author_id": "1551968479",
            "created_at": "2015-01-19T01:22:21.000Z",
            "id": "556984977465044993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/F1ah1nLt8b"
        },
        {
            "author_id": "172950090",
            "created_at": "2015-01-19T00:39:42.000Z",
            "id": "556974244794748928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS, MARANH\u00c3O\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um... http://t.co/vjrY05ecyj"
        },
        {
            "author_id": "66839608",
            "created_at": "2015-01-19T00:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.359551,
                        10.39842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "556971545084846081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Playa Manare Parque Nacional Mochima http://t.co/YeSD506wGc"
        },
        {
            "author_id": "326957333",
            "created_at": "2015-01-19T00:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92588698,
                        -20.02536189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "556970178810884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o posta essa foto,Bia\" Ta bom. @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/ctpIgSboR0"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2015-01-19T00:06:55.000Z",
            "id": "556965995445645313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a gente aproveitou o dia para fazer uma trilha no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. Fomos at\u00e9 a Cachoeira da... http://t.co/AF805rXSqq"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2015-01-19T00:01:03.000Z",
            "id": "556964516853186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3rias de Medo leva ao palco cinco contos tradicionais de diversas culturas que t\u00eam o medo como tema principal  http://t.co/7ntg4WhieJ"
        },
        {
            "author_id": "61293350",
            "created_at": "2015-01-18T23:59:34.000Z",
            "id": "556964142855491584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que mancada o cara postar foto assim http://t.co/L45ABGZ9JF"
        },
        {
            "author_id": "1741711369",
            "created_at": "2015-01-18T23:57:38.000Z",
            "id": "556963659466145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: Oportunidade de Voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP) http://t.co/BNqwImNTiv"
        },
        {
            "author_id": "702118512",
            "created_at": "2015-01-18T23:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0220688,
                        -22.8886981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "556963457892098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o nosso amor pra sempre viva \ud83d\udc97 @ Parque Estadual Da Costa Do Sol http://t.co/KNryUKNALB"
        },
        {
            "author_id": "774626461",
            "created_at": "2015-01-18T23:54:00.000Z",
            "id": "556962742180265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amor \u00e9 pouco, t\u00e1 pra nascer sentimento que nos defina \ud83d\udc97\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Gw3MpCPuzM"
        },
        {
            "author_id": "2905652164",
            "created_at": "2015-01-18T23:46:47.000Z",
            "id": "556960928466747392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Darke de Matos http://t.co/KacaKcX5je"
        },
        {
            "author_id": "2468428272",
            "created_at": "2015-01-18T23:27:59.000Z",
            "id": "556956197140840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descer 730 degraus pra essa vista @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/sqoD5mBifL"
        },
        {
            "author_id": "151992038",
            "created_at": "2015-01-18T23:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00226565,
                        -22.98011751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "556955706046562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ @alexandrelemme) https://t.co/1eKy3CEpLt"
        },
        {
            "author_id": "61336748",
            "created_at": "2015-01-18T23:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556954486405861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De corpo e alma lavada ! \ud83d\udc51\ud83c\udf80\n#para\u00edso #linda #tere #cachoeira #s\u00e3 #saiolho @ Parque Nacional da Serra\u2026 http://t.co/fCS0gyPgug"
        },
        {
            "author_id": "94140108",
            "created_at": "2015-01-18T23:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "556953773822980098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de explorar um pouquinho do Parque Nacional do Catimbau , PE. O lugar \u00e9 simplesmente\u2026 http://t.co/ExFCFwTVeB"
        },
        {
            "author_id": "2427898621",
            "created_at": "2015-01-18T22:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556946909068558337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/f8w69ptsFx"
        },
        {
            "author_id": "55128056",
            "created_at": "2015-01-18T22:48:19.000Z",
            "id": "556946211765518337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mostra a luta para manter a integridade do parque nacional de Virunga, no Congo. E como o dinheiro est\u00e1 acima de qualquer valor... :/"
        },
        {
            "author_id": "464468686",
            "created_at": "2015-01-18T22:31:27.000Z",
            "id": "556941968740474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isla Granito de Oro - parque nacional Co\u00edba http://t.co/9bviGlSdZp"
        },
        {
            "author_id": "277266726",
            "created_at": "2015-01-18T22:25:36.000Z",
            "id": "556940496418140161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo dia ta quente. Partiu, parque nacional. #parquenacionaldatijuca #horto #riodejaneiro #brazil http://t.co/RDWHsdxcV7"
        },
        {
            "author_id": "47090401",
            "created_at": "2015-01-18T22:18:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49434105,
                        -18.42145602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5aeecc1800a655f5"
            },
            "id": "556938702891794433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela nuvem que passa @ Monumento Natural V\u00e1rzea do Lajeado e Pico do Raio http://t.co/ioFwaFo2qo"
        },
        {
            "author_id": "47090401",
            "created_at": "2015-01-18T22:17:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49434105,
                        -18.42145602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5aeecc1800a655f5"
            },
            "id": "556938481977421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Monumento Natural V\u00e1rzea do Lajeado e Pico do Raio http://t.co/PQwCdf8wv0"
        },
        {
            "author_id": "176590987",
            "created_at": "2015-01-18T22:17:13.000Z",
            "id": "556938388062740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura em fam\u00edlia! #Trilha\n\u2600\ud83c\udfca @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/MbefG48Pb8"
        },
        {
            "author_id": "597548807",
            "created_at": "2015-01-18T22:16:16.000Z",
            "id": "556938146718285825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, ao lado do polo de lazer, no terreno que era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e integrava um dos trechos... http://t.co/hcfkqFVxd2"
        },
        {
            "author_id": "47090401",
            "created_at": "2015-01-18T22:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49434105,
                        -18.42145602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5aeecc1800a655f5"
            },
            "id": "556937881915494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural V\u00e1rzea do Lajeado e Pico do Raio http://t.co/MPB4GUKWSP"
        },
        {
            "author_id": "47090401",
            "created_at": "2015-01-18T22:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49434105,
                        -18.42145602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5aeecc1800a655f5"
            },
            "id": "556937878799155204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural V\u00e1rzea do Lajeado e Pico do Raio http://t.co/MWzXKXHPJK"
        },
        {
            "author_id": "252054632",
            "created_at": "2015-01-18T22:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.24049,
                        -18.940815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "556934560781713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Coisas de Deus e Maravilhosas. @ Parque Municipal Santa Luzia http://t.co/tLaqZNmnME"
        },
        {
            "author_id": "1138557318",
            "created_at": "2015-01-18T21:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "556933522720821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meninas#ibiti#domingao @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/08Verwn5iE"
        },
        {
            "author_id": "252054632",
            "created_at": "2015-01-18T21:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.24049,
                        -18.940815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "556933083317157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalzinho de Tarde Show de Bola... @ Parque Municipal Santa Luzia http://t.co/Q32Ax1pExz"
        },
        {
            "author_id": "342498225",
            "created_at": "2015-01-18T21:53:19.000Z",
            "id": "556932372005154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/MGVBXHdV2d"
        },
        {
            "author_id": "96833298",
            "created_at": "2015-01-18T21:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "556931692599181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/5W04lmQyyd"
        },
        {
            "author_id": "342498225",
            "created_at": "2015-01-18T21:29:27.000Z",
            "id": "556926363894964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajante @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/w05BSW7XQt"
        },
        {
            "author_id": "468614064",
            "created_at": "2015-01-18T21:26:29.000Z",
            "id": "556925620589191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo, parque municipal \n#ParqueMunicipal\n#passeio #familia.  #parque #Bh\n#Pai\u20acMae http://t.co/m6jBznDWxe"
        },
        {
            "author_id": "252665750",
            "created_at": "2015-01-18T21:23:57.000Z",
            "id": "556924980131561473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavaleiros alinhados para partida rumo ao parque municipal arambare http://t.co/cZQcx454jF"
        },
        {
            "author_id": "1300325816",
            "created_at": "2015-01-18T21:23:30.000Z",
            "id": "556924867455352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Parque Estadual da Pedra Branca | Nature / Natureza | Pinterest http://t.co/tXiFxnGNMJ"
        },
        {
            "author_id": "67009774",
            "created_at": "2015-01-18T21:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00226565,
                        -22.98011751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "556924646214619137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestaDoFigo (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/78sGccEx79"
        },
        {
            "author_id": "802487665",
            "created_at": "2015-01-18T21:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18251,
                        -22.50503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "556924592644947969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. http://t.co/Vq5d8ijqiI"
        },
        {
            "author_id": "1972309730",
            "created_at": "2015-01-18T21:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452645,
                        -19.92454279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "556920120233447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \u2764\u2600\ud83c\udf3a\n#Fotografando #SemFiltro @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/sAdzea9edE"
        },
        {
            "author_id": "50687130",
            "created_at": "2015-01-18T20:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "488497216",
                        "start": 62,
                        "username": "kamiilety"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "556916743126659073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @kamiilety https://t.co/UzGXiTk5CU"
        },
        {
            "author_id": "211730558",
            "created_at": "2015-01-18T20:41:30.000Z",
            "id": "556914300405960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Marumbi http://t.co/ZkdLomfMFN"
        },
        {
            "author_id": "42715048",
            "created_at": "2015-01-18T20:36:56.000Z",
            "id": "556913150961139714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou simplesmente apaixonada pela Biblioteca parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "599222510",
            "created_at": "2015-01-18T20:32:08.000Z",
            "id": "556911943009988609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz..finalmente \ud83c\udf43 \ud83c\udf43 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/a17yqSbUAN"
        },
        {
            "author_id": "282226831",
            "created_at": "2015-01-18T20:14:54.000Z",
            "id": "556907606187732992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira muito boa vey...  \nParque Estadual de Ilhabela.. http://t.co/kKLWYMKfIM"
        },
        {
            "author_id": "314954508",
            "created_at": "2015-01-18T19:59:45.000Z",
            "id": "556903792672006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse domingo ta lindo demais! #fimdetarde #familia #amodemais @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/cTzi2EhsDk"
        },
        {
            "author_id": "149736282",
            "created_at": "2015-01-18T19:52:40.000Z",
            "id": "556902011715997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/XTNxuyETTS"
        },
        {
            "author_id": "111775287",
            "created_at": "2015-01-18T19:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "85651807",
                        "start": 1,
                        "username": "tobeapanda"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "964192489",
                        "start": 22,
                        "username": "sirpontes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00226565,
                        -22.98011751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "556895839134547970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@tobeapanda Thaylise @sirpontes (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/PzBAcqvpk5"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-01-18T19:24:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556895021690261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/tXhRPEV5Kf"
        },
        {
            "author_id": "428675385",
            "created_at": "2015-01-18T19:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "556892835929407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/HLrdX4Q2F5"
        },
        {
            "author_id": "39053482",
            "created_at": "2015-01-18T19:11:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01392244,
                        -25.24969702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "556891716201242625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo na Vila Velha! :) @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/EloXC6cz3c"
        },
        {
            "author_id": "2750340941",
            "created_at": "2015-01-18T19:09:13.000Z",
            "id": "556891075013804033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante estressado amassa carro em Parque Nacional na Tail\u00e2ndia\n\nhttp://t.co/hJnGeFCQS5 QDO A GENTE VAI APRENDER A RESPEITAR OS ANIMAIS?!\ud83d\ude3c\ud83d\ude3c"
        },
        {
            "author_id": "216148981",
            "created_at": "2015-01-18T19:08:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87320294,
                        -23.49711865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "556890918159388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pug mais lindo e gostoso do mundo! Zequinha! dianalima11 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/Y5Anna2D9Q"
        },
        {
            "author_id": "1004765143",
            "created_at": "2015-01-18T18:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60932905,
                        -18.22496379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "556886525599055872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/v8VWa0Pkrs"
        },
        {
            "author_id": "37132652",
            "created_at": "2015-01-18T18:48:34.000Z",
            "id": "556885880359497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis: Um lugar que voc\u00ea precisa visitar pra ontem!: O Parque Natural Municip... http://t.co/QAVmkalx6g"
        },
        {
            "author_id": "216148981",
            "created_at": "2015-01-18T18:47:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87320294,
                        -23.49711865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "556885489282584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentar no slack \u00e9 mais f\u00e1cil! kkkk \ud83d\ude03\ud83d\ude1d\ud83d\udc6f Lindaaas!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/0IksaIzIei"
        },
        {
            "author_id": "216148981",
            "created_at": "2015-01-18T18:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87320294,
                        -23.49711865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "556884584952893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma do slack!! \u2764\ufe0f\ud83d\ude03\ud83d\udc6f @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/gw2L6gyodi"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-01-18T18:42:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "556884248662405121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @titaveit https://t.co/vGWn6XqVuj"
        },
        {
            "author_id": "2151102985",
            "created_at": "2015-01-18T18:35:16.000Z",
            "id": "556882533162307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha da Madeira oferece uma grande variedade de locais de mergulho. Esta \u00e1rea protegida foi a primeira reserva... http://t.co/uM9lep3mez"
        },
        {
            "author_id": "342831364",
            "created_at": "2015-01-18T18:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.873327,
                        -23.49698733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "556879048908230657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em algum lugar pra relaxa...\" \ud83c\udfb6 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/k0V4RJLv9R"
        },
        {
            "author_id": "37132652",
            "created_at": "2015-01-18T18:18:22.000Z",
            "id": "556878277944823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PETR\u00d3POLIS - UM LUGAR QUE VOC\u00ca PRECISA VISITAR PRA ONTEM! http://t.co/TxLDyk5rZa"
        },
        {
            "author_id": "2885152955",
            "created_at": "2015-01-18T18:15:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452484,
                        -19.92454126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "556877516401811458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o domingo termina assim @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/TVhyg161Lb"
        },
        {
            "author_id": "916876304",
            "created_at": "2015-01-18T18:09:25.000Z",
            "id": "556876027951992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Doming\u00e3O #ParqueMunicipal #Love #Divers\u00e3O @ Parque Municipal De Bh"
        },
        {
            "author_id": "549508509",
            "created_at": "2015-01-18T18:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "556875758703247364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Doming\u00e3O #ParqueMunicipal #Love #Divers\u00e3O @ Parque Municipal De Bh http://t.co/CloZVrNeuP"
        },
        {
            "author_id": "2885152955",
            "created_at": "2015-01-18T18:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93444594,
                        -19.9223682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "556875182846267393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amor\n#Domingo \n#Passeio @ Parque Municipal De Bh http://t.co/ikxjB6tC33"
        },
        {
            "author_id": "149736282",
            "created_at": "2015-01-18T17:47:58.000Z",
            "id": "556870629597511680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/Iq8UR3YmSa"
        },
        {
            "author_id": "1413758977",
            "created_at": "2015-01-18T17:41:54.000Z",
            "id": "556869102459830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing... @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/h5XCH7LQPM"
        },
        {
            "author_id": "1413758977",
            "created_at": "2015-01-18T17:41:30.000Z",
            "id": "556869001058717697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meencanto #felizdelavida #amazing #nevadodetoluca #bellobello #amolanieve @ Parque Nacional Nevado de\u2026 http://t.co/OopnGdHAAy"
        },
        {
            "author_id": "81697128",
            "created_at": "2015-01-18T17:38:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63418977,
                        -23.45702679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "556868200328343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udf0a\ud83c\udf43\u2600\ufe0f @ Parque Estadual Serra da Cantareira http://t.co/BsXV54Xxv9"
        },
        {
            "author_id": "188079116",
            "created_at": "2015-01-18T17:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "556865862268125185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/bj5FjBJCO4"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-18T17:27:31.000Z",
            "id": "556865482822017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Governo combate a capta\u00e7\u00e3o irregular de \u00e1gua no entorno do Parque Estadual Pedra Branca http://t.co/vXVOWqCQvL"
        },
        {
            "author_id": "136398884",
            "created_at": "2015-01-18T17:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871987,
                        -16.70351256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "556865025324089346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job de domingo! \nUma manha muito produtiva com uma gravidiva linda aqui em Goi\u00e2nia! @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/XfIaYAEit5"
        },
        {
            "author_id": "593087966",
            "created_at": "2015-01-18T17:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "805285724",
                        "start": 0,
                        "username": "mariahmello9"
                    }
                ]
            },
            "id": "556864672033701890",
            "in_reply_to_user_id": "805285724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariahmello9 v\u00e1 ao parque nacional ! l\u00e1 \u00e9 perfeito !!"
        },
        {
            "author_id": "14645410",
            "created_at": "2015-01-18T17:23:18.000Z",
            "id": "556864419138113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/knq4cCGyTl"
        },
        {
            "author_id": "549508509",
            "created_at": "2015-01-18T17:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93444594,
                        -19.9223682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "556863882372083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio de barco.\n#Doming\u00e3O #Bueno#Granado #ParqueMunicipal @ Parque Municipal De Bh http://t.co/Q6SZfgwdjy"
        },
        {
            "author_id": "235313022",
            "created_at": "2015-01-18T16:34:00.000Z",
            "id": "556852013406117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia pra cachu por\u00e9m a fila do parque nacional est\u00e1 no Ginda Blch"
        },
        {
            "author_id": "2468428272",
            "created_at": "2015-01-18T16:17:03.000Z",
            "id": "556847749791248385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dispens\u00e1vel efeito e legenda @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/MNmGDdxQSj"
        },
        {
            "author_id": "373015841",
            "created_at": "2015-01-18T16:07:20.000Z",
            "id": "556845302280622081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/4Mp6CJKSXs"
        },
        {
            "author_id": "213288973",
            "created_at": "2015-01-18T15:59:58.000Z",
            "id": "556843446741516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/A2MWU0Ggsd"
        },
        {
            "author_id": "112856057",
            "created_at": "2015-01-18T15:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21190494,
                        -22.98431278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556841935068225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2693\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/3Y63ePIaYL"
        },
        {
            "author_id": "55715450",
            "created_at": "2015-01-18T15:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93444594,
                        -19.9223682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "556841464844406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamis. :) @ Parque Municipal De Bh http://t.co/0mkmER1M0q"
        },
        {
            "author_id": "333499339",
            "created_at": "2015-01-18T15:44:29.000Z",
            "id": "556839552615460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Miss\u00e3oBETA #MissaoBETA #apptimbeta #paisage @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/ZwQmCAcxeh"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-01-18T15:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556837650481831936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/hmW7vPwg5i"
        },
        {
            "author_id": "1354482114",
            "created_at": "2015-01-18T15:30:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93444594,
                        -19.9223682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "556836023859445762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem idade para voc\u00ea ter uma boa divers\u00e3o !! #semefeito @ Parque Municipal De Bh http://t.co/gYSQpIS4Z3"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "created_at": "2015-01-18T15:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556835367123296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/9s1RU1VWJi"
        },
        {
            "author_id": "311483618",
            "created_at": "2015-01-18T15:25:27.000Z",
            "id": "556834762510594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a meia Hora rola a Batalha Clandestina no Coreto do Parque Municipal \n#COLAJUNTO"
        },
        {
            "author_id": "66222412",
            "created_at": "2015-01-18T15:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556833265467002881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/jAGMOHYiet"
        },
        {
            "author_id": "42875201",
            "created_at": "2015-01-18T14:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "556827082429169665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/fK0YoWrGRc Parque Nacional da Bocaina_SP-2015012015"
        },
        {
            "author_id": "1155002924",
            "created_at": "2015-01-18T14:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37272,
                        -22.928165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556826963596570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando \u2600\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 #Amigos #Amo #Atividade @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9Mkz4ZNjpw"
        },
        {
            "author_id": "174362490",
            "created_at": "2015-01-18T14:48:49.000Z",
            "id": "556825541354196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava afim de ir l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66410190",
            "created_at": "2015-01-18T14:43:09.000Z",
            "id": "556824117153136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do parque nacional ta parecendo piscinao de ramos.. Crl kkkk"
        },
        {
            "author_id": "19867968",
            "created_at": "2015-01-18T14:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0578605,
                        -15.78724656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "556822755832647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi a estr\u00e9ia no barro... @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/zQBeSkbkOP"
        },
        {
            "author_id": "364596345",
            "created_at": "2015-01-18T14:17:27.000Z",
            "id": "556817648265474051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RedeTV! Em rede com voc\u00ea | Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Ibitipoca (2) http://t.co/sjFtC9mfCY via @portalredetv"
        },
        {
            "author_id": "2941755965",
            "created_at": "2015-01-18T14:09:14.000Z",
            "id": "556815581651800066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com forte calor, piscinas ficam lotadas no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/rRd7okjcTz"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2015-01-18T14:04:02.000Z",
            "id": "556814274644168707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suiriri em dia chuvoso no Parque Estadual de Itapu\u00e3 - Viam\u00e3o, RS http://t.co/l4wZy6Ryjy"
        },
        {
            "author_id": "266586275",
            "created_at": "2015-01-18T13:59:54.000Z",
            "id": "556813233030705153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso lugar! \ud83c\udf1e\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Yguazu - Argentina http://t.co/300KPS7E77"
        },
        {
            "author_id": "256311327",
            "created_at": "2015-01-18T13:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90097354,
                        -3.84340654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "556813162159554561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que as viagens virem rotina. @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/URfMW4Yy6r"
        },
        {
            "author_id": "408661135",
            "created_at": "2015-01-18T13:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05772134,
                        -15.78710033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "556813130282831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Brasilia\n#brazil #brasilia #flona #pedala_guara #canelaseca #issomudaomundo\u2026 http://t.co/qK3JdRtJ4D"
        },
        {
            "author_id": "1301874704",
            "created_at": "2015-01-18T13:48:53.000Z",
            "id": "556810461912776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 50 hectares do Parque Nacional de Itabaiana\n\nInc\u00eandios tamb\u00e9m foram registrados em... http://t.co/1M2BS6unL5\""
        },
        {
            "author_id": "367372316",
            "created_at": "2015-01-18T13:45:23.000Z",
            "id": "556809580697899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 impressionante como \u00e9 belo o Parque Nacional em Teres\u00f3polis, vale totalmente a pena curtir esse espa\u00e7o... http://t.co/nTalNHIwuP"
        },
        {
            "author_id": "218517266",
            "created_at": "2015-01-18T13:45:23.000Z",
            "id": "556809579296997376",
            "in_reply_to_user_id": "1621479733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@V_lluan bora batalha clandestinaaaaaa no parque municipal 14h no coreto"
        },
        {
            "author_id": "2585552798",
            "created_at": "2015-01-18T13:44:08.000Z",
            "id": "556809266615435265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 50 hectares do Parque Nacional de Itabaiana\n\nInc\u00eandios tamb\u00e9m foram registrados em... http://t.co/WWFJBpFDIj"
        },
        {
            "author_id": "44683192",
            "created_at": "2015-01-18T13:31:07.000Z",
            "id": "556805988150292481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor e piscinas lotadas em Bras\u00edlia! http://t.co/janDgqForA http://t.co/SLUT7uAGya"
        },
        {
            "author_id": "237016696",
            "created_at": "2015-01-18T13:17:29.000Z",
            "id": "556802556916412417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de aventuras no Parque Municipal Salto do Sucuri\u00fa. E essa tirolesa de 400m \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o\u2026 http://t.co/pCUizBDVd8"
        },
        {
            "author_id": "66901400",
            "created_at": "2015-01-18T13:07:17.000Z",
            "id": "556799993643028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo curtir minha folga no Parque Nacional Natural de Itatiaia!  #segueosom #penaestrada #penedo\u2026 http://t.co/gi0iAUElpJ"
        },
        {
            "author_id": "25063956",
            "created_at": "2015-01-18T12:55:11.000Z",
            "id": "556796945310969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do surf (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/ojTxwIlYLB"
        },
        {
            "author_id": "134535917",
            "created_at": "2015-01-18T12:46:32.000Z",
            "id": "556794771193483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional est\u00e1 muito cheio"
        },
        {
            "author_id": "151081827",
            "created_at": "2015-01-18T12:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "334423496",
                        "start": 35,
                        "username": "dmarreromdp"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "165819823",
                        "start": 48,
                        "username": "marcelodiazmdp"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "334694132",
                        "start": 64,
                        "username": "DiegoMontiMDP"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "894158688",
                        "start": 79,
                        "username": "RDBogdanich"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "964564080",
                        "start": 92,
                        "username": "LaraJuanIgnacio"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "4838910257",
                        "start": 109,
                        "username": "vh590"
                    }
                ]
            },
            "id": "556793436133945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deporte Diversion/Parque Municipal @dmarreromdp @marcelodiazmdp @DiegoMontiMDP @RDBogdanich @larajuanignacio @vh590 http://t.co/AHcqBZyf2L"
        },
        {
            "author_id": "1699339411",
            "created_at": "2015-01-18T12:40:24.000Z",
            "id": "556793227098210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantas do mundo: \"Gentianella hirculus\" natural das terras altas do Equador, end\u00eamica do Parque Nacional El Cajas. http://t.co/7dQIIcxuPh"
        },
        {
            "author_id": "151081827",
            "created_at": "2015-01-18T12:38:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "15259024",
                        "start": 38,
                        "username": "givellaz"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "338446190",
                        "start": 48,
                        "username": "GustavoPulti"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "153158072",
                        "start": 62,
                        "username": "BrauGC"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "610119015",
                        "start": 70,
                        "username": "retratodehoy"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "302371955",
                        "start": 84,
                        "username": "marcelopasetti"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "719031241",
                        "start": 100,
                        "username": "mitremdp"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "182175555",
                        "start": 110,
                        "username": "ejn62"
                    }
                ]
            },
            "id": "556792777108107265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deporte Diversion / Parque Municipal  @givellaz @GustavoPulti @BrauGC @retratodehoy @marcelopasetti @mitremdp @ejn62 http://t.co/YCZmpJ7h4E"
        },
        {
            "author_id": "39060832",
            "created_at": "2015-01-18T12:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556791065572040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/CfZWHVtaI5"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2015-01-18T12:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "2870170044",
                        "start": 82,
                        "username": "RegianeAlvesCo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "556790830909116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heita (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT w/ @regianealvesco1) https://t.co/YKhOXKG39e"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-01-18T12:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "556789620403621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/8Aqy6zzzXf"
        },
        {
            "author_id": "364596345",
            "created_at": "2015-01-18T12:12:23.000Z",
            "id": "556786177467240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca gera renda para moradores da regi\u00e3o http://t.co/skDeYpibic via @portalredetv"
        },
        {
            "author_id": "78926714",
            "created_at": "2015-01-18T11:40:13.000Z",
            "id": "556778081734504451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma intensa subida num pared\u00e3o de pedra pra chegar no topo do Morro do Pai In\u00e1cio situado no Parque Nacional... http://t.co/Z0xJwdIL6v"
        },
        {
            "author_id": "78926714",
            "created_at": "2015-01-18T11:32:46.000Z",
            "id": "556776207220359169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma intensa subida num pared\u00e3o de pedra pra chegar no topo do Morro do Pai In\u00e1cio situado no Parque Nacional... http://t.co/NkHOfbTEaZ"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-01-18T11:00:36.000Z",
            "id": "556768112180494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o precisa ser montanhista para admirar as paisagens do Parque Nacional Yosemite, nos EUA: http://t.co/Tv6i1FHOpS http://t.co/LyHY55tQyH"
        },
        {
            "author_id": "30994248",
            "created_at": "2015-01-18T10:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "556765313216557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila para entrar no Parque da \u00c1gua Mineral @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/8cZMlRwYHW"
        },
        {
            "author_id": "374679971",
            "created_at": "2015-01-18T10:49:06.000Z",
            "id": "556765217750011905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia?  \u00c9 para os fracos ... o lance \u00e9 #cachoeira hahaa\n#partiu  #BomDia \u2014 se sentindo animada em Parque Estadual... http://t.co/QscDQrAuR4"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2015-01-18T10:20:20.000Z",
            "id": "556757975805992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia! Que tal um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca neste domingo? http://t.co/0KL4amxwIT"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2015-01-18T09:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75557365,
                        -23.4599495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "556746897315348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino \u00e9 treino \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/YFAJRpSbTV http://t.co/BrEWUbIYA3"
        },
        {
            "author_id": "16034148",
            "created_at": "2015-01-18T08:38:58.000Z",
            "id": "556732465428328450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/pagdMhRo16"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2015-01-18T06:08:05.000Z",
            "id": "556694498546573313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que baixar umas m\u00fasicas para os 5 dias que eu vou ficar na Floresta Estadual do Antimary."
        },
        {
            "author_id": "166278011",
            "created_at": "2015-01-18T05:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2279088020",
                        "start": 0,
                        "username": "leagueofmin"
                    }
                ]
            },
            "id": "556680293533634561",
            "in_reply_to_user_id": "2485609022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leagueofmin koie, sabe chegar no parque estadual do graja\u00fa? ):"
        },
        {
            "author_id": "143586981",
            "created_at": "2015-01-18T04:32:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233297,
                        -29.31310199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "556670369734864897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre olhar juntos na mesma dire\u00e7\u00e3o. \u2764\u2764 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/f8VRJOtjj2"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2015-01-18T03:38:25.000Z",
            "id": "556656831393968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, recebe 1,4 mil turistas por dia #G1 http://t.co/JfgKaeeXpI"
        },
        {
            "author_id": "270143910",
            "created_at": "2015-01-18T02:47:54.000Z",
            "id": "556644118496313345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde partiu canhoeira do parque nacional. \u2014 se sentindo animado"
        },
        {
            "author_id": "69229505",
            "created_at": "2015-01-18T02:37:28.000Z",
            "id": "556641492974845953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noite #com #voc\u00eas #\u00f3timo #muito #bom #\u00e9 #a #cerveja \ud83c\udf7a @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/9LpO9T5Pab"
        },
        {
            "author_id": "40492065",
            "created_at": "2015-01-18T02:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65825151,
                        -17.76877785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "556639388328009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah que saudade desse lugar. \ud83d\ude33 \ud83d\udc59 \ud83c\udfca @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/C2R1DA9WZ6"
        },
        {
            "author_id": "186878668",
            "created_at": "2015-01-18T02:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556634242986553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\u270c\u270c @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/YtGkXftSA2"
        },
        {
            "author_id": "40572107",
            "created_at": "2015-01-18T01:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "79519604",
                        "start": 61,
                        "username": "line_mamprin"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1118295793880973312",
                        "start": 75,
                        "username": "thaisinhaer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00226565,
                        -22.98011751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "556621176202854401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do figo (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ @line_mamprin @thaisinhaer) https://t.co/KHnT8Vj4Q4"
        },
        {
            "author_id": "993474475",
            "created_at": "2015-01-18T00:57:13.000Z",
            "id": "556616263171338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo muito \u2764\ufe0f tsrocha @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/sEXcaPsf7Q"
        },
        {
            "author_id": "79424954",
            "created_at": "2015-01-18T00:55:50.000Z",
            "id": "556615914247159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nas proximidades de Olden, Noruega. N\u00e3o seria m\u00e1 ideia um rio desse agora em SP... http://t.co/12cMeZPsDb"
        },
        {
            "author_id": "229960459",
            "created_at": "2015-01-18T00:54:32.000Z",
            "id": "556615589444456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenas grandes coisas que a nossa m\u00e3e natureza nos proporciona \ud83c\udf38\ud83c\udf43\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Horto\u2026 http://t.co/sw44WwhkQe"
        },
        {
            "author_id": "88912688",
            "created_at": "2015-01-18T00:51:16.000Z",
            "id": "556614765158887425",
            "in_reply_to_user_id": "102392634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@METALCENOBITE Em Bh sim .. vai ser perto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-01-18T00:41:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871987,
                        -16.70351256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "556612397663002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazemos com esse \"amigo\" brunoplayhard ? Ban \u00e9 pouco n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude02 \ud83d\udc4e @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/OCUNlQdTXY"
        },
        {
            "author_id": "2616680911",
            "created_at": "2015-01-18T00:38:22.000Z",
            "id": "556611518759174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aos 76 anos, Parque Nacional do Igua\u00e7u tem atra\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas para todos os estilos http://t.co/bwvlYbnfX5"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2015-01-18T00:37:20.000Z",
            "id": "556611261698285571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 as 7 da manh\u00e3 os atletas partem em comboio para o Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis.... http://t.co/emIhst4aa7"
        },
        {
            "author_id": "229987175",
            "created_at": "2015-01-18T00:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03802697,
                        -23.72023872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "556608469835722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#mountain #cars #tree #sky #blue #nature #iphonesia #green #picoftheday #instapic @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/7b0GDTduao"
        },
        {
            "author_id": "27315423",
            "created_at": "2015-01-18T00:24:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "249290261",
                        "start": 116,
                        "username": "g1maranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "556608005815291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA - not\u00edcias em Maranh\u00e3o http://t.co/ZE6pxsuMVT via @g1maranhao"
        },
        {
            "author_id": "874926210",
            "created_at": "2015-01-18T00:20:42.000Z",
            "id": "556607074273329154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Boa Esperan\u00e7a - Minas Gerais.\n\nDif\u00edcil achar paisagem mais bonita ,\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c http://t.co/vReHDC1r16"
        },
        {
            "author_id": "2893429761",
            "created_at": "2015-01-18T00:20:35.000Z",
            "id": "556607044728680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens do bonito Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, coberto com a neve que tem ca\u00eddo nos \u00faltimos dias. http://t.co/cV8GwnPO6J"
        },
        {
            "author_id": "1482106178",
            "created_at": "2015-01-18T00:04:04.000Z",
            "id": "556602888575676417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Santos at\u00e9 Ushuaia Patag\u00f4nia Argentina de Moto Cap: 1 Ilha comprida Iguape Canan\u00e9ia Parque Estadual... http://t.co/0iHqFL5UXx"
        },
        {
            "author_id": "218613445",
            "created_at": "2015-01-17T23:50:07.000Z",
            "id": "556599378392399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos 76 anos, Parque Nacional do Igua\u00e7u tem atra\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas para todos os estilos http://t.co/1JnTr5xB8A"
        },
        {
            "author_id": "218980277",
            "created_at": "2015-01-17T23:20:18.000Z",
            "id": "556591875554308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passaporte Verde - Roteiros Passaporte Verde http://t.co/IhFPqE2fjs v\u00eda @passaporte2014"
        },
        {
            "author_id": "376534505",
            "created_at": "2015-01-17T23:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "556591107933732865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/4w4U9dKAyE"
        },
        {
            "author_id": "21197279",
            "created_at": "2015-01-17T23:11:20.000Z",
            "id": "556589619106807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WORKSHOP EM MACEI\u00d3 E RIO DE JANEIRO\n\nMACEI\u00d3: DIA 08 DE MAR\u00c7O (PARQUE MUNICIPAL)\nRIO DE JANEIRO: DIA 29 DE MAR\u00c7O... http://t.co/mMaOeztzo0"
        },
        {
            "author_id": "993474475",
            "created_at": "2015-01-17T23:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "793843365947273216",
                        "start": 32,
                        "username": "tsrocha"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "47673508",
                        "start": 41,
                        "username": "Rodrigo0sousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "556589210447396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio de hoje \ud83d\ude0e tsrocha @tsrocha @rodrigo0sousa @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/tUaWx7oecT"
        },
        {
            "author_id": "105106176",
            "created_at": "2015-01-17T22:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92442319,
                        -19.94254416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "556584921318576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lookingup and be happy. @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins http://t.co/RUmkDNISRn"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-17T22:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "556582548038762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/ZAMi6AKodg"
        },
        {
            "author_id": "45200930",
            "created_at": "2015-01-17T22:33:42.000Z",
            "id": "556580147445641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Road trip \ud83d\ude99\ud83c\udf05\u270c\ufe0f @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/wQcnupTyCl"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-17T22:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "556580020609900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda garoando. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/WkvOmxzQNQ"
        },
        {
            "author_id": "61336748",
            "created_at": "2015-01-17T22:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "556579318953181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso, companhias \u00f3timas ! \n#cachoeira #tere #vida #amigos #curtir #amo @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/ay1axwNAUO"
        },
        {
            "author_id": "157210009",
            "created_at": "2015-01-17T22:25:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "556578073093881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde boa. Dia de recarregar energias. @ Parque Municipal De Bh http://t.co/of9LQLAVZU"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-17T22:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "556577874342576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/p6aSSBAE31"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-01-17T22:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "556577532938813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se indo com uma garoa. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/bggpANFLIJ"
        },
        {
            "author_id": "462136332",
            "created_at": "2015-01-17T22:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.3121147,
                        -0.74393602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "556576826966171648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecuador #Galapagos #Isabela #tintoreras @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/iAMIcXdae4"
        },
        {
            "author_id": "246591838",
            "created_at": "2015-01-17T22:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0020046,
                        -22.98011751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "556576824478932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do figo de Valinhos (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/Tvqg8EgDFU"
        },
        {
            "author_id": "338775087",
            "created_at": "2015-01-17T22:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04995912,
                        -22.3253998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "556572159569829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o existo longe de voc\u00ea!  \ud83d\udc95 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/iJMZ950uWV"
        },
        {
            "author_id": "387956754",
            "created_at": "2015-01-17T21:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "556567589653348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa kkk nem ta parecendo que sou eu kkkk @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/w6OgA3dlVy"
        },
        {
            "author_id": "64329233",
            "created_at": "2015-01-17T21:42:00.000Z",
            "id": "556567134512615425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi assim. ..inexplic\u00e1vel. .. Parque Nacional de Huascar\u00e1n. Nevado de Pastoruri... #travel\u2026 http://t.co/wo41APDbYa"
        },
        {
            "author_id": "387956754",
            "created_at": "2015-01-17T21:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "556566731041554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/GiPzxpsqSu"
        },
        {
            "author_id": "209914752",
            "created_at": "2015-01-17T21:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556565936086736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merecemos! #santacachu #vidaboa @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/YFwBQ2mClQ"
        },
        {
            "author_id": "55002858",
            "created_at": "2015-01-17T21:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556559345216126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um no lugar pra fugir do calor com a fam\u00edlia \u2764 @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/3A2Rpc3wyW"
        },
        {
            "author_id": "141022977",
            "created_at": "2015-01-17T20:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98321,
                        -22.44547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "556555273251618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/S8ciIC7If6"
        },
        {
            "author_id": "52243780",
            "created_at": "2015-01-17T20:54:51.000Z",
            "id": "556555270290407426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza selvagem @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/G5dvvdmshT"
        },
        {
            "author_id": "313492251",
            "created_at": "2015-01-17T20:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "556549439503208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrooo da Na\u00e7\u00e3o  \\o/ (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/VOQQyT6KXU"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-01-17T20:30:30.000Z",
            "id": "556549143586701313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS \u2013 DOM (18/01) tem espet\u00e1culo Hist\u00f3rias de Medo na Biblioteca Parque Estadual, Centro. http://t.co/vmpItRADZX  #Rio #gratis"
        },
        {
            "author_id": "195492243",
            "created_at": "2015-01-17T20:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "556548851197149185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/53KuBsa1db"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-17T20:28:09.000Z",
            "id": "556548550369505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo come\u00e7ou por volta das 10h desta sexta-feira (16). \u00c1rea pertence ao Parque Estadual Costa do Sol."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-17T20:26:47.000Z",
            "id": "556548207090888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi hoje... Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho #aparadosdaserra"
        },
        {
            "author_id": "368760132",
            "created_at": "2015-01-17T20:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.7723213,
                        -42.4587857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "556547959589187585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 tomando forma! #selfiemootculla @ Parque Municipal de Castro, Chiloe http://t.co/zzeIk4ddew"
        },
        {
            "author_id": "64729820",
            "created_at": "2015-01-17T20:25:32.000Z",
            "id": "556547892258013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - 13/01/2015 http://t.co/XrZ3Lz1GjM"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2015-01-17T20:24:19.000Z",
            "id": "556547584735457281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado.\n\nConfira: http://t.co/fTML7PVkKV http://t.co/OQGSlJ38Tw"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-17T20:18:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "556546176879984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando Nemo \ud83d\udc20\ud83c\udf34\u2600\ufe0f #verao #praia #beach #paraiso #RN @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/iJnwHj9yoc"
        },
        {
            "author_id": "2575799875",
            "created_at": "2015-01-17T20:16:14.000Z",
            "id": "556545553568649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui bastante reconhecido mais uma vez e dessa vez no parque municipal, agora partindo pra Pirapora fazer uma... http://t.co/YZmQwnOhQF"
        },
        {
            "author_id": "66861698",
            "created_at": "2015-01-17T20:15:38.000Z",
            "id": "556545399629303809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nature is perfect @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/TLS0kTGjeO"
        },
        {
            "author_id": "61888181",
            "created_at": "2015-01-17T19:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51345569,
                        -26.23751893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "556539782227312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0c @ Parque Estadual Acarai http://t.co/MgI7we32QQ"
        },
        {
            "author_id": "195033450",
            "created_at": "2015-01-17T19:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63085154,
                        -23.64528799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "556538626276728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Preciso viver s\u00f3, pra me fazer maior.\" @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/2HUCnxtSFS"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2015-01-17T19:44:13.000Z",
            "id": "556537495068749826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o na serra para refrescar as ideias \ud83d\ude05\ud83c\udf32\ud83d\ude0e\ud83d\ude97 @ parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/h6TokE0OWT"
        },
        {
            "author_id": "122469783",
            "created_at": "2015-01-17T19:26:03.000Z",
            "id": "556532925257490434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/aSOAgcP7KU"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-01-17T19:23:49.000Z",
            "id": "556532360158937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/q2taVS0QTT"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2015-01-17T19:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556529125377073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachu #guapimirim #ter\u00ea #roots #rj #positiveVibration @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/kEsVVeyMqp"
        },
        {
            "author_id": "69963008",
            "created_at": "2015-01-17T18:57:36.000Z",
            "id": "556525763059793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati #fozdoigua\u00e7u #cataratas #turistando #partiubrasil #parquenacionaldoigua\u00e7u #tur @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/2fKw7rmXSo"
        },
        {
            "author_id": "155339044",
            "created_at": "2015-01-17T18:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02143936,
                        -12.14951872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "556522311420223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barranco #park #lima #peru #biblioteca @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/AnWt9HqFA0"
        },
        {
            "author_id": "2345094642",
            "created_at": "2015-01-17T18:39:17.000Z",
            "id": "556521154442457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pra cachoeira??? Parque Nacional do Igua\u00e7u tem atra\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas para todos os estilos: http://t.co/6F5Li8J87H http://t.co/sxeDiouHN8"
        },
        {
            "author_id": "157210009",
            "created_at": "2015-01-17T18:26:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "556517970768592897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As vezes s\u00f3 precisamos de paz. A natureza tem esse dom.\" @ Parque Municipal De Bh http://t.co/2CbINMoQ2L"
        },
        {
            "author_id": "76037991",
            "created_at": "2015-01-17T18:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1573298324",
                        "start": 0,
                        "username": "fraternit123"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "285443624",
                        "start": 14,
                        "username": "InformeRJO"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1147004466866139138",
                        "start": 26,
                        "username": "irmamaganha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556513392119148544",
            "in_reply_to_user_id": "76037991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fraternit123 @InformeRJO @irmamaganha Prenderam 2, 1 hr atr\u00e1s Av Lucio Costa, Reserva Biol\u00f3gica,tenho foto dos meliantes e n\u00e3o posso publ.."
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-01-17T17:52:05.000Z",
            "id": "556509277813096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge divisa do Parque Estadual da Fonte Grande: Segundo funcion\u00e1rios do parque, o inc\u00eandio \u00e9 de peq... http://t.co/LLFrmsZTDK"
        },
        {
            "author_id": "2575799875",
            "created_at": "2015-01-17T17:45:33.000Z",
            "id": "556507632413188097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou colar ali no parque municipal com minha fam\u00edlia \u2661"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-17T17:38:02.000Z",
            "id": "556505738164842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Itaimbezinho ( Parque Nacional Aparados da Serra) - Pr\u00f3xima sa\u00edda: 24/Janeiro http://t.co/cwZYezNXSM"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2015-01-17T17:37:34.000Z",
            "id": "556505624075173889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge divisa do Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/5JZ2UKhwWZ http://t.co/go7hU7NUpa"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2015-01-17T17:37:33.000Z",
            "id": "556505619209809920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge divisa do Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/Jgo0WmD5A1 http://t.co/PCoikmAsQy"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2015-01-17T17:34:43.000Z",
            "id": "556504905876525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina uma reserva biol\u00f3gica ardendo em chamas durante 2 meses... N\u00e3o precisa imaginar, \u00e9 fato consumado no... http://t.co/kPJDHqVnMa"
        },
        {
            "author_id": "538522897",
            "created_at": "2015-01-17T17:30:01.000Z",
            "id": "556503720843042817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaaamos pro Parque Municipal com a fam\u00edlia \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "323974838",
            "created_at": "2015-01-17T17:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87333163,
                        -23.496992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "556503303451074561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do rush ! @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/0WmDoiAV9U"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-01-17T17:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "556502715136618496",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado http://t.co/SZ8vIJxY8e"
        },
        {
            "author_id": "2327424792",
            "created_at": "2015-01-17T17:25:54.000Z",
            "id": "556502686829260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado: Fogo foi controlado por brigadistas e militare... http://t.co/rUXQtJHGz8"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-01-17T17:25:46.000Z",
            "id": "556502652301737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado: Fogo foi controlado por brigadistas e militare... http://t.co/QyXSJEABG6"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-01-17T17:25:44.000Z",
            "id": "556502646601695233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado: Fogo foi controlado por brigadistas e militare... http://t.co/qVphLJYgca"
        },
        {
            "author_id": "49695056",
            "created_at": "2015-01-17T17:25:37.000Z",
            "id": "556502617103544322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora? \u2014 viajando para Biribiri, Minas Gerais, Brazil de Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/NwYccqfeLA"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-01-17T17:25:30.000Z",
            "id": "556502585763303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado: Fogo foi controlado por brigadistas e militare... http://t.co/pUXeHkp0lg"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2015-01-17T17:24:25.000Z",
            "id": "556502314513891329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio de pequenas propor\u00e7\u00f5es atinge o Morro da Fonte Grande http://t.co/9dH8gJZ6Ve"
        },
        {
            "author_id": "487511667",
            "created_at": "2015-01-17T17:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "322093607",
                        "start": 48,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556499863320670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do Papagaio (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/ZVyPAeNjpx http://t.co/kssNTc6gdI"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-17T17:14:36.000Z",
            "id": "556499841166356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado \" http://t.co/oO03rjckCW"
        },
        {
            "author_id": "319387958",
            "created_at": "2015-01-17T17:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "556499753694134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/S8fSMyUlnp"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-17T17:02:12.000Z",
            "id": "556496724529672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado http://t.co/8BvcTOrf5h"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-01-17T17:01:18.000Z",
            "id": "556496497999482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado http://t.co/Syn76VTW4O"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2015-01-17T17:00:22.000Z",
            "id": "556496260040257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assista \u00e0 pe\u00e7a A Cripta de Poe, na Biblioteca Parque Estadual, \u00e0s 18h. A pe\u00e7a \u00e9 inspirada nos cl\u00e1ssicos de Edgar Allan Poe. #V\u00e1deMetr\u00f4!"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-17T16:59:34.000Z",
            "id": "556496058009022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado  http://t.co/Z22GugZpAv #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-17T16:59:26.000Z",
            "id": "556496026719518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado  http://t.co/88MdDSwgwC"
        },
        {
            "author_id": "121615868",
            "created_at": "2015-01-17T16:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "556495789493481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado nevado... #mexico #toluca #edomex @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/fnOgP8eQ6t"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-01-17T16:58:17.000Z",
            "id": "556495736007708673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado: Fogo foi controlado por brigadistas e militare... http://t.co/GVe6I8sMjp"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2015-01-17T16:58:16.000Z",
            "id": "556495733306585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado: Fogo foi controlado por brigadistas e militare... http://t.co/eYu2dYXTcV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-17T16:57:59.000Z",
            "id": "556495663085928451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado \" http://t.co/oO03rjckCW"
        },
        {
            "author_id": "75073418",
            "created_at": "2015-01-17T16:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.71126226,
                        -18.42159294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "556495562577833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual de Itaunas http://t.co/hdnwNiiIM5"
        },
        {
            "author_id": "70545016",
            "created_at": "2015-01-17T16:56:07.000Z",
            "id": "556495191763582976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canions @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/kUBN8c3BvM"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-17T16:55:02.000Z",
            "id": "556494916906668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado http://t.co/88MdDSwgwC \nFogo foi controlado por brigadistas e militares ..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-17T16:55:00.000Z",
            "id": "556494908845195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado  http://t.co/qXXbLQ3Fqm"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-01-17T16:53:17.000Z",
            "id": "556494478609887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9\u00a0controlado http://t.co/q65ypH4xji"
        },
        {
            "author_id": "48820526",
            "created_at": "2015-01-17T16:50:33.000Z",
            "id": "556493792065245185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promenade. @ Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) http://t.co/WiEmbKZxFb"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-01-17T16:47:09.000Z",
            "id": "556492933957181442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado http://t.co/tvLF6K2LNQ"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2015-01-17T16:46:17.000Z",
            "id": "556492715379412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em serra do Parque Nacional de Itabaiana \u00e9 controlado http://t.co/SOpxTdqh2a"
        },
        {
            "author_id": "125806462",
            "created_at": "2015-01-17T16:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "556491146302861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/xQ1sRwxMJw"
        },
        {
            "author_id": "45129828",
            "created_at": "2015-01-17T16:31:45.000Z",
            "id": "556489059481452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senteofuror @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins http://t.co/rMZf0oyy0U"
        },
        {
            "author_id": "986977800",
            "created_at": "2015-01-17T16:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556488172620615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tudo uma quest\u00e3o de pensar positivo \u270c\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/VYGrkZCk1f"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-01-17T16:10:12.000Z",
            "id": "556483638247055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wFUCyuRaSm"
        },
        {
            "author_id": "66107456",
            "created_at": "2015-01-17T16:04:25.000Z",
            "id": "556482182777020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida dos Andradas (ao lado do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) - Belo Horizonte (MG) @ Av.\u2026 http://t.co/KkEc4MB4vy"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-01-17T16:00:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "12842842",
                        "start": 96,
                        "username": "guia"
                    }
                ]
            },
            "id": "556481306700546049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#InstagramMTur Cachoeira das Andorinhas, no Parque Nacional da #ChapadadosGuimar\u00e3es (MT). Foto: @guia.atairu http://t.co/XBK1CI1dDl"
        },
        {
            "author_id": "2194091969",
            "created_at": "2015-01-17T15:59:22.000Z",
            "id": "556480911370637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui vc vai no parque nacional e pensa q vai ir na piscina e cabo o calor mas vc tem choque termico pq a agua ta congelando #sincelarryzinha"
        },
        {
            "author_id": "2194091969",
            "created_at": "2015-01-17T15:51:58.000Z",
            "id": "556479046058790913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unica coisa legal da minha cidade sao as 5859464 cachoeiras e o parque nacional que tem outras 5858548 e piscina natural #sincelarryzinha"
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2015-01-17T15:49:20.000Z",
            "id": "556478385304899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS\nO Teatro M\u00e1gico show dia 17/1/2015\ns\u00e1bado, 21h00 - Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini\n\nhttp://t.co/TpVvYhf4Qh"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2015-01-17T15:49:02.000Z",
            "id": "556478307664142337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS\nO Teatro M\u00e1gico show dia 17/1/2015\ns\u00e1bado, 21h00 - Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini\n\nhttp://t.co/aMtT1yFwEy"
        },
        {
            "author_id": "39680484",
            "created_at": "2015-01-17T15:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "556473774040952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91\ud83d\uddfb\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f #ter\u00ea @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/7Do79RNot4"
        },
        {
            "author_id": "2351866597",
            "created_at": "2015-01-17T15:17:29.000Z",
            "id": "556470368475824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00c9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e situa-se no extremo nordeste do M... http://t.co/UXSdcC6WAd"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2015-01-17T15:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "556469868086984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo in Teodoro Sampaio, SP https://t.co/zjDvzqrGMr"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2015-01-17T15:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "556468184136835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo in Teodoro Sampaio, SP https://t.co/ykik2ETSyL"
        },
        {
            "author_id": "36170874",
            "created_at": "2015-01-17T14:56:44.000Z",
            "id": "556465147464941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra http://t.co/edKGd0y18b"
        },
        {
            "author_id": "122332257",
            "created_at": "2015-01-17T14:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34435859,
                        -22.94629371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556458497198813184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje deu pra se refrescar nele :) @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia http://t.co/xKLrndvPnN"
        },
        {
            "author_id": "36170874",
            "created_at": "2015-01-17T14:23:54.000Z",
            "id": "556456884103032833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi! @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra http://t.co/dvv31Ppiuo"
        },
        {
            "author_id": "36170874",
            "created_at": "2015-01-17T14:19:42.000Z",
            "id": "556455827385507842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra http://t.co/WGkQthd4qC"
        },
        {
            "author_id": "36170874",
            "created_at": "2015-01-17T14:13:29.000Z",
            "id": "556454262751113217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra http://t.co/mTlBQ2b06G"
        },
        {
            "author_id": "84114608",
            "created_at": "2015-01-17T14:09:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35024876,
                        -23.97008788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "556453156830191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\udc99 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/Lj7odZVdAY"
        },
        {
            "author_id": "836427152",
            "created_at": "2015-01-17T13:40:48.000Z",
            "id": "556446040409534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e n\u00e3o deixou eu ir pro parque nacional com meus amigos pra mim ficar em casa nesse calor olhando pra cara das paredes e dos m\u00f3veis"
        },
        {
            "author_id": "2767342774",
            "created_at": "2015-01-17T13:30:28.000Z",
            "id": "556443436937912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem perder o equil\u00edbrio @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/frm7B2Xe1T"
        },
        {
            "author_id": "1849825218",
            "created_at": "2015-01-17T12:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "556434784990556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniver dos parente \ud83d\ude02 (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/1KZYbKcopd"
        },
        {
            "author_id": "2889515836",
            "created_at": "2015-01-17T12:22:02.000Z",
            "id": "556426216945623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, fant\u00e1stico e alucinante. C\u00e2nion Bandeirinhas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais.\n\nQuem... http://t.co/Ltm17j41xK"
        },
        {
            "author_id": "2387399327",
            "created_at": "2015-01-17T11:44:07.000Z",
            "id": "556416673486757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 brabo,  O sol parou de dar moca e est\u00e1 dando logo miolo .\n#Bomdia @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/haC3JF5EuI"
        },
        {
            "author_id": "108318684",
            "created_at": "2015-01-17T11:37:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "556414969139691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/Twg27c5TS9"
        },
        {
            "author_id": "49145938",
            "created_at": "2015-01-17T11:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.06019355,
                        -15.79888211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "556413740602884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal leve (@ Floresta Nacional de Brasilia) https://t.co/6NK9hDj2El http://t.co/uVdrTc9H5F"
        },
        {
            "author_id": "67745727",
            "created_at": "2015-01-17T11:17:48.000Z",
            "id": "556410052719177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncie irregularidades atrav\u00e9s dos telefones: \n193 - Corpo de Bombeiros\n2638-4411 - Parque Estadual da Serra da... http://t.co/ApKkUTManL"
        },
        {
            "author_id": "1227921056",
            "created_at": "2015-01-17T10:58:00.000Z",
            "id": "556405069235879939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Unha viaxe no tempo\u2019 unha ruta guiada para descubrir o patrimonio natural do Parque Nacional das Illas Atl http://t.co/uRxNScuTGJ"
        },
        {
            "author_id": "37265005",
            "created_at": "2015-01-17T10:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87320294,
                        -23.49711865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "556401820516368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DesculpeSeMeRi @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/7ZFUXYeQNf"
        },
        {
            "author_id": "392711513",
            "created_at": "2015-01-17T08:55:17.000Z",
            "id": "556374184969125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal da lagoa http://t.co/Fh8WE7Ju2t"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-17T08:13:16.000Z",
            "id": "556363611854344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00d4nibus saem do Terminal Rodovi\u00e1rio e v\u00e3o at\u00e9 o Parque Municipal. Linhas v\u00e3o funcionar nas sextas-feiras, s\u00e1bados e domingos da festa."
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-17T07:29:57.000Z",
            "id": "556352711697113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Biblioteca Parque Estadual recebe a certifica\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/30Ti5c9Ruw"
        },
        {
            "author_id": "24942401",
            "created_at": "2015-01-17T06:07:24.000Z",
            "id": "556331935380037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Fibonacci - A Matem\u00e1tica da Natureza. .. #Fibonacci #natureza (em Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/C8q2Wdygqu"
        },
        {
            "author_id": "41143997",
            "created_at": "2015-01-17T05:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "17718003",
                        "start": 124,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "556328484545769474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeTurismo Uau! O Parque Nacional da Tijuca tem mais de 100 trilhas! http://t.co/Y4klThkXVT http://t.co/azhbRmnw2W via @guia4rodas\""
        },
        {
            "author_id": "368760132",
            "created_at": "2015-01-17T05:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.7723213,
                        -42.4587857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "556315844595425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tutito...  \ud83d\ude34 #selfiemootculla @ Parque Municipal de Castro, Chiloe http://t.co/finqPk8a18"
        },
        {
            "author_id": "343510409",
            "created_at": "2015-01-17T04:24:35.000Z",
            "id": "556306063944069120",
            "in_reply_to_user_id": "263409633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lindigena_ &lt;3 Fui no Parque Municipal da nossa ciudad semana passada e lembrei de vosmec\u00ea. Foi ano passado que teve por l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2015-01-17T03:50:21.000Z",
            "id": "556297448151203841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/QIZCEU8syX"
        },
        {
            "author_id": "342738084",
            "created_at": "2015-01-17T02:15:01.000Z",
            "id": "556273455940001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balneario Parque municipal\nDe Marcelo Cabeza. http://t.co/p0dAI9oWOB"
        },
        {
            "author_id": "235685971",
            "created_at": "2015-01-17T01:56:32.000Z",
            "id": "556268806025515009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara \u00e9 lindoooooooo . Eu visitei na excurs\u00e3o da escola . Saudadesss"
        },
        {
            "author_id": "51916910",
            "created_at": "2015-01-17T01:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923084,
                        -25.61386561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "556268775604228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/0z4uzyaREB"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2015-01-17T01:53:02.000Z",
            "id": "556267922050383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe o espet\u00e1culo \u201cA Cripta de Poe\u201d http://t.co/j6CqKSfPZt http://t.co/atjJ55Xk71"
        },
        {
            "author_id": "151963197",
            "created_at": "2015-01-17T01:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "556264935505006593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/XT7ILgLXMt"
        },
        {
            "author_id": "394761111",
            "created_at": "2015-01-17T01:13:06.000Z",
            "id": "556257872641015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora que ficamos hospedados em plena Floresta Nacional. \u00c0 noite, nos reunimos e ficamos em roda da lareira contando hist\u00f3rias."
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-01-17T01:08:36.000Z",
            "id": "556256741886013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e estacionamento. http://t.co/F1Nm0wKBH6 http://t.co/1wWkBlOBXv"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2015-01-17T01:01:41.000Z",
            "id": "556255000863989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e estacionamento http://t.co/nbEAlSKub8 http://t.co/IF9rNYknc4"
        },
        {
            "author_id": "2887190715",
            "created_at": "2015-01-17T00:50:43.000Z",
            "id": "556252242198953985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manto de neve cobre o Parque Nacional Grand Canyon http://t.co/TeT13bDQJj"
        },
        {
            "author_id": "329069322",
            "created_at": "2015-01-17T00:17:02.000Z",
            "id": "556243762314510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n\u00c9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e situa-se no extremo nordeste do Minho,... http://t.co/NQW7ngRDRA"
        },
        {
            "author_id": "151267711",
            "created_at": "2015-01-16T23:53:36.000Z",
            "id": "556237864816500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo Ben\u00e9. Expo Figurino Meu Pedacinho de Ch\u00e3o #thanarafigurinobpe @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/REWuVi9sn2"
        },
        {
            "author_id": "2872932491",
            "created_at": "2015-01-16T23:53:15.000Z",
            "id": "556237777210462209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Belo Horizonte, MG https://t.co/PNFyeUzHtm"
        },
        {
            "author_id": "151267711",
            "created_at": "2015-01-16T23:45:44.000Z",
            "id": "556235886455947266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincos Expo Figurino Meu Pedacinho de Ch\u00e3o #thanarafigurinobpe @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/T3LgBHXnBb"
        },
        {
            "author_id": "151267711",
            "created_at": "2015-01-16T23:43:15.000Z",
            "id": "556235260414132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zel\u00e3o. Expo Figurino Meu Pedacinho de Ch\u00e3o #thanarafigurinobpe @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/CuVsdQ9G8r"
        },
        {
            "author_id": "2381919446",
            "created_at": "2015-01-16T23:42:59.000Z",
            "id": "556235193497841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada Lei de autoria de Nelson Marquezelli que amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio\u00a0Parna\u00edba http://t.co/KtBRChfDjF"
        },
        {
            "author_id": "2381919446",
            "created_at": "2015-01-16T23:42:43.000Z",
            "id": "556235128876597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada Lei de autoria de Nelson Marquezelli que amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio... http://t.co/uznSYTSKku"
        },
        {
            "author_id": "151267711",
            "created_at": "2015-01-16T23:40:11.000Z",
            "id": "556234491153629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Figurino Meu Pedacinho de Ch\u00e3o #thanarafigurinobpe @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/7dK7OeiFeo"
        },
        {
            "author_id": "151267711",
            "created_at": "2015-01-16T23:28:52.000Z",
            "id": "556231642373980161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serelepe! Expo Figurino Meu Pedacinho de Ch\u00e3o #thanarafigurinobpe @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/DarKfSJF1p"
        },
        {
            "author_id": "151267711",
            "created_at": "2015-01-16T23:26:24.000Z",
            "id": "556231023760244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Figurino Meu Pedacinho de Ch\u00e3o #thanarafigurinobpe Amei! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/wu2vvYA5ZY"
        },
        {
            "author_id": "151267711",
            "created_at": "2015-01-16T23:25:01.000Z",
            "id": "556230671744892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhe Figurino Meu Pedacinho de Ch\u00e3o #thanarafigurinobpe Lindo demais!!! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/MHmbCEiyvH"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-01-16T23:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "253034260",
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "556226143536570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#voluntariado @ICMBio - Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP) \n12 vagas para a\u00e7\u00f5es de Uso P\u00fablico e Gest\u00e3o... http://t.co/jQrpPSfDZP"
        },
        {
            "author_id": "62906750",
            "created_at": "2015-01-16T23:04:51.000Z",
            "id": "556225598386110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ELE X PARQUE MUNICIPAL DE BH \n\nFotogr\u00e1fo: Diego Leonardo Coimbra http://t.co/rJCg97hO5d"
        },
        {
            "author_id": "368760132",
            "created_at": "2015-01-16T22:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.7723213,
                        -42.4587857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "556223841983553537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 parte cenando! #selfiemootculla @ Parque Municipal de Castro, Chiloe http://t.co/B4kp8ufVGD"
        },
        {
            "author_id": "368760132",
            "created_at": "2015-01-16T22:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.7723213,
                        -42.4587857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "556223181846224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 parte cenando!  #selfiemootculla @ Parque Municipal de Castro, Chiloe http://t.co/ANCsQ75c8q"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-01-16T22:45:08.000Z",
            "id": "556220635928854529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cripta de Poe fica em cartaz na Biblioteca Parque Estadual aos s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 18h, at\u00e9 dia 1\u00ba de fevereiro. #TEATRO #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "611807506",
            "created_at": "2015-01-16T22:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "556219279100506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde no Parque Municipal com uma linda paisagem!\nTa com calor? Vem pro parque que \u00e9 uma\u2026 http://t.co/cOfawXP5J3"
        },
        {
            "author_id": "53141360",
            "created_at": "2015-01-16T22:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "465093227",
                        "start": 0,
                        "username": "_Airechu"
                    }
                ]
            },
            "id": "556217919009734658",
            "in_reply_to_user_id": "465093227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Airechu @soh_split queria eu! l\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... n\u00e3o pode..."
        },
        {
            "author_id": "78656016",
            "created_at": "2015-01-16T22:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64764153,
                        -27.21092828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "556214392904495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar a sexta feira bem #EISENBAHN \ud83d\ude1c @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/mrv97cMRnG"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2015-01-16T22:17:31.000Z",
            "id": "556213686277120001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Serra do Parque Nacional de Itabaiana teria iniciado ap\u00f3s senhora tocar fogo em lixo.\n\nConfira:... http://t.co/RjOeqfGbwf"
        },
        {
            "author_id": "65915394",
            "created_at": "2015-01-16T22:07:16.000Z",
            "id": "556211106956734466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monumento Natural Cavernas de Martins.\n Exposi\u00e7\u00e3o at\u00e9 quarta feira das 17:30 as 20:30 http://t.co/BB1PhvmGGl"
        },
        {
            "author_id": "99293826",
            "created_at": "2015-01-16T22:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871987,
                        -16.70351256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "556211060378984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd36 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/toeIH9SSyU"
        },
        {
            "author_id": "874389739",
            "created_at": "2015-01-16T22:06:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87320294,
                        -23.49711865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "556210996990459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E minha tarde foi assim @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/WYK3vF69yE"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-16T22:06:01.000Z",
            "id": "556210793646424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Trilha do Rio do Boi (Parque nacional Aparados da Serra). http://t.co/1V1HdiTqqA"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2015-01-16T22:00:01.000Z",
            "id": "556209282358603777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o do Palco 1 (dia 17 ao dia 23) e #VemPraFesta\n\nLocal: Parque Municipal \u2018Monsenhor Bruno... http://t.co/VfxsFq9VMw"
        },
        {
            "author_id": "35092296",
            "created_at": "2015-01-16T21:47:58.000Z",
            "id": "556206251622023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje eu e o Nando fomos \"adotados\" por um gato preto no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2015-01-16T21:24:35.000Z",
            "id": "556200365973319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o MP, a igreja estaria invadindo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e precisaria ser demolida. Mas \u00e9 poss\u00edvel mitigar os danos ambientais."
        },
        {
            "author_id": "135672532",
            "created_at": "2015-01-16T21:09:28.000Z",
            "id": "556196561731203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe com o primo! #Araripe http://t.co/4QtjPO7Yyv"
        },
        {
            "author_id": "263199575",
            "created_at": "2015-01-16T21:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "556194699397328898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/rSm9dj373W"
        },
        {
            "author_id": "263199575",
            "created_at": "2015-01-16T21:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25473496,
                        -16.62799782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "556194385063591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/JEcp4h3VRV"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-01-16T21:00:28.000Z",
            "id": "556194296638873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe a certifica\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/461ZLofhGw #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "187365675",
            "created_at": "2015-01-16T21:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "556194272966610945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado das cataratas dos hermanosss \u00e9 doidooo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) https://t.co/wpNwRa6arB http://t.co/1hg6VStVok"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2015-01-16T20:58:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e0e973e700df5bb"
            },
            "id": "556193877166948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos/GO: Parque Estadual de Terra Ronca \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer nas f\u00e9rias.\nhttp://t.co/OxqqD8H3aG"
        },
        {
            "author_id": "255528501",
            "created_at": "2015-01-16T20:58:23.000Z",
            "id": "556193770589663233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u201cFungos do Parque Nacional do Catimbau\u201d dispon\u00edvel para download http://t.co/Ot1Bm9IpLg"
        },
        {
            "author_id": "263199575",
            "created_at": "2015-01-16T20:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "556193374970327041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/FoXu3k71QZ"
        },
        {
            "author_id": "33295099",
            "created_at": "2015-01-16T20:56:32.000Z",
            "id": "556193307131670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje tem show galera, prontos pro REGGAE?\n16 Jan. Imbituba/SC no Parque Municipal de Eventos\n17 Jan. Jaguaruna/SC e Garage/Garage Choperia"
        },
        {
            "author_id": "24942401",
            "created_at": "2015-01-16T20:54:52.000Z",
            "id": "556192886833037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Canyon Itambezinho - Carambara do Sul. (em Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/8VoeZVP9XN"
        },
        {
            "author_id": "263199575",
            "created_at": "2015-01-16T20:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "556192864884244481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/81D9yXRLpB"
        },
        {
            "author_id": "128618292",
            "created_at": "2015-01-16T20:38:59.000Z",
            "id": "556188889405480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o Love fomos ao parque municipal hoje, e enfim, tiramos a conclus\u00e3o que l\u00e1 n\u00e3o \u00e9 um dos melhores lugares para se fazer um piquenique \ud83d\ude10\ud83d\ude16"
        },
        {
            "author_id": "278102022",
            "created_at": "2015-01-16T20:38:58.000Z",
            "id": "556188887622905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lageado recebeu 500 mudas doadas pela \u00c1guas Guariroba. Fizemos\u2026 http://t.co/CqgCxkDIQi"
        },
        {
            "author_id": "342109226",
            "created_at": "2015-01-16T20:12:27.000Z",
            "id": "556182213361156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seinfra instala lixeiras no Parque Municipal de Eventos http://t.co/bEngrdqC9c"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2015-01-16T20:00:02.000Z",
            "id": "556179085874167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o da Tenda Rock Bar e #VemPraFesta\n\nLocal: Parque Municipal \u2018Monsenhor Bruno Nardini\u2019 \u2013... http://t.co/Bwi7LAsOJB"
        },
        {
            "author_id": "119882829",
            "created_at": "2015-01-16T19:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "18079733",
                        "start": 108,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "556176825215647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro - Rio de Janeiro - Brasil - viajeaqui http://t.co/kcIKFnvvRK via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "63992766",
            "created_at": "2015-01-16T19:46:32.000Z",
            "id": "556175690291499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#M\u00e1sFotosTime (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/DwxhX7AA9y"
        },
        {
            "author_id": "286290429",
            "created_at": "2015-01-16T19:36:43.000Z",
            "id": "556173219259224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha mixuruca, que num d\u00e1 nem pra cansar... Rssss (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/0QbdTCK9kn"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-01-16T19:35:05.000Z",
            "id": "556172807156293633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS \u2013 DOM (18/01) tem espet\u00e1culoHist\u00f3rias de Medo na Biblioteca Parque Estadual, Centro. http://t.co/KU8uU6cab7 #Rio #gratis"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-01-16T19:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "17718003",
                        "start": 124,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "556171653479415809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicasDeTurismo Uau! O Parque Nacional da Tijuca tem mais de 100 trilhas! http://t.co/TCmcA9AkG6 http://t.co/0EvA72Zf6G via @guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "70514167",
            "created_at": "2015-01-16T19:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.91385269,
                        -21.75220013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6882341e7d74b2c0"
            },
            "id": "556169529316085761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rgaos http://t.co/bcPXwZEYpG"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-01-16T19:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "253034260",
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "556165532257632259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#voluntariado @ICMBio - Pque Nac. Serra da Bocaina (RJ/SP) 12 vagas para a\u00e7\u00f5es de Uso P\u00fablico e Gest\u00e3o Participativa. http://t.co/BXWPX9k1lJ"
        },
        {
            "author_id": "1411073353",
            "created_at": "2015-01-16T19:03:07.000Z",
            "id": "556164764775481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo combate a capta\u00e7\u00e3o irregular de \u00e1gua no entorno do Parque Estadual Pedra Branca. http://t.co/kdVVG9YiKa"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-01-16T19:00:30.000Z",
            "id": "556164107192520704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7a Hist\u00f3rias de Medo fica em cartaz na Biblioteca Parque Estadual aos domingos, \u00e0s 15h, at\u00e9 fevereiro. #CRIAN\u00c7AS #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "66474056",
            "created_at": "2015-01-16T18:55:29.000Z",
            "id": "556162845076099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal o PETAR Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira http://t.co/uKuXA4GzWu"
        },
        {
            "author_id": "573058560",
            "created_at": "2015-01-16T18:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 1,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "556159323727212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@Cons_Juridico: Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes http://t.co/xyLgFzXfwk\""
        },
        {
            "author_id": "182022092",
            "created_at": "2015-01-16T18:36:03.000Z",
            "id": "556157953456492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ. http://t.co/anY3NdMrSV"
        },
        {
            "author_id": "193897803",
            "created_at": "2015-01-16T18:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "150434742",
                        "start": 3,
                        "username": "CamilaNavarroG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.76969413,
                        4.53979102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0024a3db373c9593"
            },
            "id": "556157852730281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\ude4b @camilanavarrog valeriem42 pauladuarte_21 @ Parque Nacional del Caf\u00e9 - Montenegro Quind\u00edo http://t.co/zujJLg2UPe"
        },
        {
            "author_id": "2472463850",
            "created_at": "2015-01-16T18:18:51.000Z",
            "id": "556153624045584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro \u201cFungos do Parque Nacional do Catimbau\u201d dispon\u00edvel para download :: http://t.co/PSfnHpRdqt"
        },
        {
            "author_id": "122196225",
            "created_at": "2015-01-16T18:18:24.000Z",
            "id": "556153509536481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiai...  #f\u00e9rias \u2014 se sentindo feliz"
        },
        {
            "author_id": "135978695",
            "created_at": "2015-01-16T18:12:51.000Z",
            "id": "556152114049982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro Nordeste: forma\u00e7\u00f5es rochosas bastante peculiares no Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/AhuTygEPRn"
        },
        {
            "author_id": "173869377",
            "created_at": "2015-01-16T18:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0176902,
                        -15.8613981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "556150463351898113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah o ver\u00e3o..... \u2600 @ Parque Nacional De Brasilia http://t.co/XTYNQeoU28"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-16T17:40:19.000Z",
            "id": "556143927280287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Brigada de inc\u00eandio do Parque Nacional de Itabaiana combate as chamas.\nBombeiros foram deslocados para outro chamado em Moita Bonita."
        },
        {
            "author_id": "543832106",
            "created_at": "2015-01-16T17:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.549585,
                        -11.1739515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ce37639bb41122"
            },
            "id": "556141634300018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre a viagem \u2600\ufe0f @ Parque Estadual Das Sete Passagens Miguel Calmon BA http://t.co/0EoB2NlWYo"
        },
        {
            "author_id": "976648206",
            "created_at": "2015-01-16T17:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "556133969696399361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's could be paradise \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/0dFjZ6m03N"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2015-01-16T17:00:01.000Z",
            "id": "556133783553196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o do Restaurante e #VemPraFesta\n\nLocal: Parque Municipal \u2018Monsenhor Bruno Nardini\u2019 \u2013... http://t.co/Y5RLnkNNds"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2015-01-16T16:53:21.000Z",
            "id": "556132108515954690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda etapa come\u00e7ando! \u2014 viajando para Parque Nacional Marinho dos Abrolhos de Rio de Janeiro-Gale\u00e3o... http://t.co/O98g9qyNVW"
        },
        {
            "author_id": "228892221",
            "created_at": "2015-01-16T16:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "556129443509719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu \u2600\ufe0f\ud83c\udf43\ud83d\udc99 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/1ahQzcSGFh"
        },
        {
            "author_id": "2897870950",
            "created_at": "2015-01-16T16:40:16.000Z",
            "id": "556128813084860417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do... http://t.co/bkIQSCzc2I"
        },
        {
            "author_id": "14336317",
            "created_at": "2015-01-16T16:36:41.000Z",
            "id": "556127913788309505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para #volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Serra da Bocaina  (RJ/SP) durante fevereiro: http://t.co/z8CjJdKYlN"
        },
        {
            "author_id": "29110573",
            "created_at": "2015-01-16T16:14:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "556122442234871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aqui de novo. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/eht2WhQsQ0 http://t.co/Wl1HQkFt4l"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-01-16T15:34:21.000Z",
            "id": "556112224897732609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores defendem hidrovia em \u00e1rea de parque nacional de MT http://t.co/lTdxniJRG8"
        },
        {
            "author_id": "155691318",
            "created_at": "2015-01-16T15:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1485913429",
                        "start": 0,
                        "username": "DimaraOIiveira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8535548,
                        -20.115083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86c1d1ddfce84a76"
            },
            "id": "556111691130216449",
            "in_reply_to_user_id": "1485913429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DimaraOIiveira  terminou de almo\u00e7ar agora.....passeou no parque municipal http://t.co/DpdlbABvRX"
        },
        {
            "author_id": "52380667",
            "created_at": "2015-01-16T15:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "556110967978078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca do amor (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/rssFYA8lQ0"
        },
        {
            "author_id": "90305719",
            "created_at": "2015-01-16T15:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.32916372,
                        -20.31777287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "556109487569133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Municipal Gruta da On\u00e7a no centro! @ Parque Gruta da On\u00e7a http://t.co/t4vLkAhUhP"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2015-01-16T15:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "556109066569646082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macaco #itatiaia #riointerior @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/NcENlD5PBp"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2015-01-16T15:00:01.000Z",
            "id": "556103586019831809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o do Adoniran e #VemPraFesta\n\nLocal: Parque Municipal \u2018Monsenhor Bruno Nardini\u2019 \u2013 Valinhos,... http://t.co/VKaZHQCUeR"
        },
        {
            "author_id": "1345043298",
            "created_at": "2015-01-16T14:52:35.000Z",
            "id": "556101716555612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Abertas inscri\u00e7\u00f5es para volunt\u00e1rios na... http://t.co/m2U5iEzdUm"
        },
        {
            "author_id": "1949962238",
            "created_at": "2015-01-16T14:26:55.000Z",
            "id": "556095256132059136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Superagui \u00e9 surpresa do litoral do Paran\u00e1 | RTV Canal 38 - Apucarana - Pr http://t.co/UBBNBuh1I5"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2015-01-16T14:19:21.000Z",
            "id": "556093350194204672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior deles e rec\u00e9m-criado, o Parque Estadual das Trilhas, junto com a Mata do Buraquinho, somam 1000 hectares de floresta conservados!"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-01-16T14:17:03.000Z",
            "id": "556092772923764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha SOS Juruena: vit\u00f3ria do WWF-Brasil em 2014.\npor Reda\u00e7\u00e3o do WWF BrasilRio Juruena, Parque Nacional do... http://t.co/LT05tqkZCk"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2015-01-16T14:12:47.000Z",
            "id": "556091697923629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o do Palco 1 (dia 17 ao dia 23) e #VemPraFesta\n\nLocal: Parque Municipal \u2018Monsenhor Bruno... http://t.co/JbPJ00ejdn"
        },
        {
            "author_id": "104567727",
            "created_at": "2015-01-16T14:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "34442149",
                        "start": 40,
                        "username": "ppcalzada"
                    }
                ]
            },
            "id": "556090699092066305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida, #Cadereyta, #Quer\u00e9taro, @ppcalzada \nhttp://t.co/nC4Jjrog0O"
        },
        {
            "author_id": "291647065",
            "created_at": "2015-01-16T13:58:48.000Z",
            "id": "556088180022448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Parque Estadual das Trilhas, rec\u00e9m-criado, \u00e9 o maior dos parques e, sem d\u00favida alguma, tem uma import\u00e2ncia... http://t.co/iRx1xpOuKA"
        },
        {
            "author_id": "71663109",
            "created_at": "2015-01-16T13:45:01.000Z",
            "id": "556084712314523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de pipas promove integra\u00e7\u00e3o entre pais e filhos no Parque do Itaim em Taubat\u00e9\n\nO Parque Municipal do Vale... http://t.co/P8x83UoaRY"
        },
        {
            "author_id": "100726075",
            "created_at": "2015-01-16T13:41:25.000Z",
            "id": "556083804582866945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - PENEDA DO GER\u00caS http://t.co/h8BYCasyaN"
        },
        {
            "author_id": "85958977",
            "created_at": "2015-01-16T13:40:48.000Z",
            "id": "556083652468408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades, \u00e1guas g\u00e9lidas do Itatiaia! N\u00e3o deixe de conferir! O Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 esplendoroso! http://t.co/igKxJ2vk5A"
        },
        {
            "author_id": "45628868",
            "created_at": "2015-01-16T13:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "556082998450589697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/haHS0SEKuQ"
        },
        {
            "author_id": "1431156757",
            "created_at": "2015-01-16T13:28:20.000Z",
            "id": "556080514319532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABERTAS INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA VOLUNT\u00c1RIOS NA SERRA DA BOCAINA http://t.co/r0FTSf4K4b"
        },
        {
            "author_id": "27042230",
            "created_at": "2015-01-16T13:19:03.000Z",
            "id": "556078177714335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions, natureza e muito ar puro! Preparados para a a\u00e7\u00e3o? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o o Parque Nacional de Aparados da... http://t.co/8n4DVxSB5f"
        },
        {
            "author_id": "2288140711",
            "created_at": "2015-01-16T13:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2847967552",
                        "start": 0,
                        "username": "AAMM_And"
                    }
                ]
            },
            "id": "556075988376117250",
            "in_reply_to_user_id": "2847967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AAMM_And guuuuuuuuuuuuuuaaaauuuuuuuu, ser\u00e1 monumento natural no? Porque deberia"
        },
        {
            "author_id": "263199575",
            "created_at": "2015-01-16T13:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "556075721043750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/0fxjIPHS5r"
        },
        {
            "author_id": "263199575",
            "created_at": "2015-01-16T13:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48561903,
                        -16.6716688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "556075516961501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de Corrida e Cooper do Parque Municipal de Trindade in Trindade, Goi\u00e1s https://t.co/VaAO4yJaoV"
        },
        {
            "author_id": "2700298237",
            "created_at": "2015-01-16T13:07:07.000Z",
            "id": "556075175951605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sindicato Rural pede \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica revis\u00e3o de estudo http://t.co/QuPa0iaJFx"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-01-16T13:00:37.000Z",
            "id": "556073539325800449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo combate a capta\u00e7\u00e3o irregular de \u00e1gua no entorno do Parque Estadual Pedra Branca http://t.co/8SU4kTJNad #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "45270233",
            "created_at": "2015-01-16T13:00:03.000Z",
            "id": "556073395532873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a 6km da vila, oferece trilhas que podem ser exploradas a p\u00e9, de bicicleta ou a... http://t.co/04PT569bFn"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2015-01-16T12:45:25.000Z",
            "id": "556069714401980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro Nordeste: forma\u00e7\u00f5es rochosas bastante peculiares no Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/SifQxRHKMb"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2015-01-16T12:35:21.000Z",
            "id": "556067179565961217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Estadual Fritz Plaumann, em Conc\u00f3rdia? Venha visitar mais esse destino! #PartiuSC: http://t.co/iJSX9zoeC4"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-01-16T11:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "556058219354017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/cSLEXQwvOY"
        },
        {
            "author_id": "100240012",
            "created_at": "2015-01-16T11:41:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "556053709021806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/ZOhWwvmciJ"
        },
        {
            "author_id": "158736860",
            "created_at": "2015-01-16T11:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 103,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "556053638234521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConJur - Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes http://t.co/wk4aRWEaDT via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "103013846",
            "created_at": "2015-01-16T11:40:28.000Z",
            "id": "556053367328215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore do Parque Municipal - Nanquim - 42 x 29,7 cm - 2015:  http://t.co/to3l1d9Dvp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-16T11:40:01.000Z",
            "id": "556053253855932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/8C3TwfoGyb"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2015-01-16T11:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "253061062",
                        "start": 105,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "131286287",
                        "start": 114,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "556046855449374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente combate a capta\u00e7\u00e3o irregular de \u00e1gua no entorno do Parque Estadual Pedra Branca / @rj_inea @minc_rj"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2015-01-16T11:01:21.000Z",
            "id": "556043522659598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/Q2kWmKTMHb"
        },
        {
            "author_id": "462172737",
            "created_at": "2015-01-16T11:00:34.000Z",
            "id": "556043326973943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n#belezasdobrasil http://t.co/Se5ELBKEu8"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-01-16T10:30:03.000Z",
            "id": "556035646578786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, a nova casa dos roxinhos:... http://t.co/RZfuk8DMyX"
        },
        {
            "author_id": "195004731",
            "created_at": "2015-01-16T10:24:30.000Z",
            "id": "556034251146407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o imaginava que pudesse existir um parque t\u00e3o tem\u00e1tico...rssrsrs http://t.co/PHbULJsZrL"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [mitremdp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mitremdp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mitremdp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [guia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "guia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "guia"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "San Cristobal, Ecuador",
                "id": "01b7b5b20f8605fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Asuncion, Paraguay",
                "id": "01f2931e2c7f48a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiradentes, Brasil",
                "id": "0c0d62e84180d287",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serro, Brasil",
                "id": "5aeecc1800a655f5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Santa Cruz, Ecuador",
                "id": "007b1daa3a3f0456",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bauru, Brasil",
                "id": "77af3e46c7a19d54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Castro, Chile",
                "id": "01a4bfca4c8827cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es, Brasil",
                "id": "9e0e973e700df5bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itobi, Brasil",
                "id": "6882341e7d74b2c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Circasia, Colombia",
                "id": "0024a3db373c9593",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacobina, Brasil",
                "id": "a4ce37639bb41122",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Divin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "86c1d1ddfce84a76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2402376368",
                "name": "Katerre Amazon",
                "username": "katerreamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256810007",
                "name": "Markhus Lopes",
                "username": "markhuslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124580873",
                "name": "Ferd",
                "username": "FccRabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384716161",
                "name": "Anderson Clayton",
                "username": "andersonmclaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593579825",
                "name": "Life in Wanderland",
                "username": "wanderlandlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138755359",
                "name": "Felipe Andr\u00e9",
                "username": "atalaiadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158843124",
                "name": "Bogot\u00e1",
                "username": "BogotaDCTravel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208903718",
                "name": "MiFincaentuMesa",
                "username": "NaturalezaPatri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218517266",
                "name": "Emo no pagod\u00e3o",
                "username": "lauretpls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288314415",
                "name": "LVII",
                "username": "_DuendeMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021932643",
                "name": "Fran Bernal",
                "username": "franbernal742",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35959813",
                "name": "Z\u00fcrich News",
                "username": "ZHnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129615328",
                "name": "Emilly",
                "username": "emillymarrichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61777522",
                "name": "Alu\u00edzio Palmar",
                "username": "aluiziopalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64729820",
                "name": "Rodrigo Dionisio",
                "username": "28estudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197550375",
                "name": "Germ\u00e1n Vach\u00e9",
                "username": "GERMANVACHE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134753726",
                "name": "O Sul SC News",
                "username": "OSulSCNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937777671",
                "name": "sou fia",
                "username": "ana_sofh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59439510",
                "name": "S Aznar fot\u00f3grafo",
                "username": "SalvadorAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955358055",
                "name": "Tiago Couto",
                "username": "tiagocoutopqdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232454693",
                "name": "Raionir Ricardo",
                "username": "Raionir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541212448",
                "name": "Yasmim",
                "username": "yascavalcante2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251765928",
                "name": "Love Run",
                "username": "loverunoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248072166",
                "name": "claudio d gonzalez",
                "username": "claudiodanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174708627",
                "name": "Marcio BOTTINO \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Bottino_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886002506",
                "name": "Rony Bahianu",
                "username": "ronyDoTchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59925296",
                "name": "Srta Paola",
                "username": "srtapaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722157233",
                "name": "Thamires",
                "username": "tpqueiroz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170519766",
                "name": "camille",
                "username": "_camiscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887502896",
                "name": "DayTrippers",
                "username": "Daytrippersbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68297802",
                "name": "Marlene  Tavares",
                "username": "doroteaquijano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40572107",
                "name": "KINHO",
                "username": "kiinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73419045",
                "name": "Igor Marques",
                "username": "igormarques_2T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986108883",
                "name": "Caipora Cooperativa",
                "username": "CaiporaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20012623",
                "name": "Mariana Rocha",
                "username": "maridcrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156800040",
                "name": "A\u00edda Andrade",
                "username": "aidaandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14462769",
                "name": "Jeso Carneiro",
                "username": "jesocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335965643",
                "name": "Emivaldo Aguiar",
                "username": "emiaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119026314",
                "name": "Theme Junkie",
                "username": "theme_junkie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354976660",
                "name": "Jos\u00e9 Raulino",
                "username": "Jose_Raulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136398884",
                "name": "Bruna  Porto",
                "username": "brubporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248699682",
                "name": "Laura",
                "username": "laufmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223525646",
                "name": "Rai",
                "username": "rdcmmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29437458",
                "name": "Roberta Campos",
                "username": "robertacampos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66263933",
                "name": "Felipe Lucas",
                "username": "fe_luccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669421122",
                "name": "Yelp Bras\u00edlia",
                "username": "YelpBSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33963758",
                "name": "Fl\u00e1via Beliz\u00e1rio",
                "username": "FlaBelizario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49332009",
                "name": "Adicione seu nome",
                "username": "leosoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538449943",
                "name": "Grandes Destinos",
                "username": "GrandesDestino1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258414822",
                "name": "Willian Lima",
                "username": "Willianklg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880807144",
                "name": "Alanzin",
                "username": "alanzinteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48710389",
                "name": "Jeff Chase",
                "username": "LeftyChase66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430215810",
                "name": "Robson Gon\u00e7alves",
                "username": "NosboR03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269013225",
                "name": "Marcelo Cabeza",
                "username": "chelo_cabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387956754",
                "name": "Toca do Bruxo",
                "username": "RenatoValenteBX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289883638",
                "name": "Shirley Araujo",
                "username": "shirleyartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33684333",
                "name": "R\u00edsia \ud83c\udf3b",
                "username": "risiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786089",
                "name": "Emerson",
                "username": "emerson1886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43029092",
                "name": "Luiz",
                "username": "Luizzsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399686685",
                "name": "Bom",
                "username": "1f003a0fee46428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101813309",
                "name": "Michele Tolentino",
                "username": "MicheleTolentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204379895",
                "name": "Revista Meio Ambiente Industrial",
                "username": "Portal_RMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57265999",
                "name": "Xuventude",
                "username": "xuventude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67442512",
                "name": "Sistema Faeg Senar",
                "username": "SistemaFaeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158621823",
                "name": "Rodrigo Braga",
                "username": "orodrigobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63953817",
                "name": "J\u00f8s\u012be \u2606",
                "username": "eujosiecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108313",
                "name": "DUILIO AMARAL",
                "username": "DUILIOAMARAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51916910",
                "name": "Val Marchant",
                "username": "valemarch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178754674",
                "name": "Pelegrina",
                "username": "JulyeRocker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87687960",
                "name": "Felipe Brand\u00e3o",
                "username": "felipebrandaorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189859418",
                "name": "Daniel Lomezo",
                "username": "zaydon11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747688032",
                "name": "K\u26a1",
                "username": "karimiers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203413731",
                "name": "Cristiano Dias\ud83d\udc25",
                "username": "cristianodiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108044607",
                "name": "Renan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "oaparecidorenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156685551",
                "name": "Peter Oliveira",
                "username": "peteroliveirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924897932",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "Lucasri85217806",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551968479",
                "name": "deise",
                "username": "deisocaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172950090",
                "name": "Espedito - J\u00fanior Af",
                "username": "juniorafonso46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66839608",
                "name": "Fabrizio",
                "username": "BizoSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326957333",
                "name": "Beatrice",
                "username": "beamarchii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61293350",
                "name": "Fil-lipe \ud83c\uddfb\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udde9",
                "username": "frillipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1741711369",
                "name": "Tistu",
                "username": "Tistu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702118512",
                "name": "thamires",
                "username": "thamires_chs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774626461",
                "name": "Al\u00ea",
                "username": "ale_roccha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905652164",
                "name": "Marco Antonio Kelly",
                "username": "marqhist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468428272",
                "name": "Nena",
                "username": "nenaa_oz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151992038",
                "name": "Carol Guireli \ud83c\udf53\ud83d\udc9c\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\ud83e\udd7a\ud83e\udd17",
                "username": "carolbolinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61336748",
                "name": "Camila Fernandes",
                "username": "milafeernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94140108",
                "name": "Giselli Gumiero",
                "username": "GiGumiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427898621",
                "name": "Rayane Matos",
                "username": "rayanematos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55128056",
                "name": "vincent (Coquetel Kuleshov \ud83d\udd25)",
                "username": "vmsesering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464468686",
                "name": "PanamaDeepDiving507",
                "username": "SoguiTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277266726",
                "name": "Emerson \ud83d\udc7e",
                "username": "EmersonBjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47090401",
                "name": "CHEECH",
                "username": "moreiracheech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176590987",
                "name": "Let i cia",
                "username": "lehfigueiredo21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597548807",
                "name": "PQ Rachel de Queiroz",
                "username": "pqrachelqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252054632",
                "name": "Man\u00e1 Grava\u00e7\u00f5es",
                "username": "Manaziel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138557318",
                "name": "Aline Viana",
                "username": "AlineviannaJf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342498225",
                "name": "\u00cdndio Americano",
                "username": "ndioAmericano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96833298",
                "name": "Estevan",
                "username": "euestevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468614064",
                "name": "SNAP: Natyss31",
                "username": "ribeironatalia6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252665750",
                "name": "Cultura Ga\u00facha",
                "username": "cultura_gaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300325816",
                "name": "Khadidja khadouja",
                "username": "RitaAcasanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009774",
                "name": "joaozinho montico",
                "username": "joaorlmontico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802487665",
                "name": "\u0422\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 \u0410\u043b\u0438\u0441\u0435 \u262d",
                "username": "camaradalicet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972309730",
                "name": "calabresa do Tomim",
                "username": "grandepollover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50687130",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "iMarcusRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488497216",
                "name": "Camela \u265b",
                "username": "kamiilety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211730558",
                "name": "Gottardi",
                "username": "AR_Gottardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42715048",
                "name": "\ud83c\udf38 ju",
                "username": "ju_mgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599222510",
                "name": "10 reais",
                "username": "10reais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282226831",
                "name": "Ana Fl\u00e1via",
                "username": "ANA_FLAVIA21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314954508",
                "name": "lauara oliveira",
                "username": "laau_oliveiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149736282",
                "name": "Karine",
                "username": "Karine_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111775287",
                "name": "caio",
                "username": "toledoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85651807",
                "name": "Fernanda Struciatti",
                "username": "tobeapanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964192489",
                "name": "ga pontes",
                "username": "sirpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56876473",
                "name": "SurtadoMineiroCariocaPaulistano",
                "username": "surtadocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428675385",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas3ueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39053482",
                "name": "Robson Netto",
                "username": "rjhnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750340941",
                "name": "Ma.TERESA E CRISTINA",
                "username": "HACVITADEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216148981",
                "name": "Kelly Canterini",
                "username": "Found_Kel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004765143",
                "name": "Ana Vict\u00f3ria",
                "username": "AnaVict9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37132652",
                "name": "Carol Peran",
                "username": "dra_oababy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151102985",
                "name": "Projeto Garoupa",
                "username": "Projeto_Garoupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342831364",
                "name": "Paula",
                "username": "Paulacardozo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885152955",
                "name": "QuendarKiNada",
                "username": "GPadilhaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916876304",
                "name": "Sahil Verma",
                "username": "verma_shail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549508509",
                "name": "bubu",
                "username": "Felipebueno88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413758977",
                "name": "Paulina Alarc\u00f3n",
                "username": "pauli_154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81697128",
                "name": "thay \ud83c\udf3b",
                "username": "thay_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188079116",
                "name": "marilia molinari \ud83c\udfc1",
                "username": "_marimolinari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593087966",
                "name": "Rhebeka Cardoso",
                "username": "RhebekaCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805285724",
                "name": "Mariah Mello",
                "username": "mariahmello9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14645410",
                "name": "Jean",
                "username": "epitelios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235313022",
                "name": "Luiza \ud83e\udddc",
                "username": "crlluiza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373015841",
                "name": "Jefferson Gomes",
                "username": "JeffersonSiGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213288973",
                "name": "Danielle Ornelas",
                "username": "da_ornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112856057",
                "name": "mari",
                "username": "xwtfmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55715450",
                "name": "Naiara Leite",
                "username": "Naiara_Leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333499339",
                "name": "Wesley\u1d34\u1d30 \uea00",
                "username": "uwesleyu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354482114",
                "name": "luc4s",
                "username": "__lucasroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311483618",
                "name": "Rota Estreita",
                "username": "RotaEstreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66222412",
                "name": "danieu",
                "username": "bbdbbdddb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42875201",
                "name": "Tiago Bega",
                "username": "tsbega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155002924",
                "name": "Mar",
                "username": "crfmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174362490",
                "name": "..",
                "username": "Jeniilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66410190",
                "name": "Luisa Guimar\u00e3es",
                "username": "luisarguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19867968",
                "name": "Marcos Urup\u00e1",
                "username": "marcosurupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364596345",
                "name": "TEODORICO ALCANTARA",
                "username": "talcantara8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941755965",
                "name": "forr\u00f3 ferruado",
                "username": "forroferruafo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266586275",
                "name": "Rosali \u2665 \u1da0\u1db8\u1d9c\u1d4f\u1d67\u2092\u1d64",
                "username": "rlmongelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256311327",
                "name": "Luiz Eduardo",
                "username": "lu1zmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408661135",
                "name": "Brasilia.bikers",
                "username": "malvesve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301874704",
                "name": "Ingryd Moraes",
                "username": "IngrydMartins7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367372316",
                "name": "guiadeviagens",
                "username": "guiaparaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585552798",
                "name": "Agreste SE Not\u00edcias",
                "username": "AgresteSENot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44683192",
                "name": "Anderson Gama",
                "username": "smashse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237016696",
                "name": "Ives Hotel",
                "username": "IVES_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66901400",
                "name": "Mariane Guerra",
                "username": "MarianeGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25063956",
                "name": "Daniel Dalsoto",
                "username": "danieldalsoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134535917",
                "name": "Vict\u00f3ria",
                "username": "vicsturiao27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151081827",
                "name": "Juan Manuel Aiello",
                "username": "aiellojuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334423496",
                "name": "D\u00e9bora Marrero",
                "username": "dmarreromdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165819823",
                "name": "Marcelo D\u00edaz \ud83d\udcfb",
                "username": "marcelodiazmdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334694132",
                "name": "Diego Monti \ud83d\ude37",
                "username": "DiegoMontiMDP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894158688",
                "name": "Rodrigo Bogdanich",
                "username": "RDBogdanich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964564080",
                "name": "Juan Ignacio Lara",
                "username": "LaraJuanIgnacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838910257",
                "name": "@vh590",
                "username": "vh590",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699339411",
                "name": "  Dri Tavares",
                "username": "dritavares2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15259024",
                "name": "Gisele Vellaz",
                "username": "givellaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338446190",
                "name": "Gustavo Pulti",
                "username": "GustavoPulti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153158072",
                "name": "Brau Garcia Camarena",
                "username": "BrauGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610119015",
                "name": "El Retrato de Hoy",
                "username": "retratodehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302371955",
                "name": "Marcelo Pasetti",
                "username": "marcelopasetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182175555",
                "name": "EDUARDO J. NIELLA",
                "username": "ejn62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39060832",
                "name": "y \u2720",
                "username": "yaanvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587028328",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Alexandre Cordova \ud83d\ude0b\ud83d\ude1c\ud83e\udd23",
                "username": "ajbcordova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870170044",
                "name": "Regiane Alves",
                "username": "RegianeAlvesCo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78926714",
                "name": "DilSoares",
                "username": "dillsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30994248",
                "name": "brenofortes.com",
                "username": "breno_fortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374679971",
                "name": "Carol Reavick",
                "username": "carolreavick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16034148",
                "name": "Charlescfaria",
                "username": "charlescfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "LucasMatosRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166278011",
                "name": "\u26e7 hellbabe \u26e7",
                "username": "timdrrake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279088020",
                "name": "League Of Ministers",
                "username": "leagueofmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143586981",
                "name": "J\u00e9h Duarte",
                "username": "jessaukerl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270143910",
                "name": "rafael medeiros",
                "username": "rafavig85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69229505",
                "name": "MayconAlves",
                "username": "MayconAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40492065",
                "name": "rivotriste",
                "username": "nilisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186878668",
                "name": "Gabii",
                "username": "gabiialbu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79519604",
                "name": "aline mamprin",
                "username": "line_mamprin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118295793880973312",
                "name": "tha.",
                "username": "thaisinhaer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993474475",
                "name": "Talita",
                "username": "TalitaCampozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79424954",
                "name": "Gil Ribeiro",
                "username": "GillRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229960459",
                "name": "Tha\u00eds Duarte",
                "username": "_Thatao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88912688",
                "name": "Tulindo",
                "username": "t_souzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36365621",
                "name": "Andr\u00e9 Rebou\u00e7as",
                "username": "AndreReboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616680911",
                "name": "Jose Reis da Silva",
                "username": "313_reisdasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229987175",
                "name": "Jennifer Ferreira",
                "username": "JenniNexoZero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27315423",
                "name": "Ivan Maur\u00edcio",
                "username": "ivanmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874926210",
                "name": "HamaExpress\ud83d\udca5",
                "username": "_ViniHama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893429761",
                "name": "Emb.Portugal Canada",
                "username": "embportugal_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482106178",
                "name": "Paulo Teodoro",
                "username": "rotadoaventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218613445",
                "name": "Alcione Domingues",
                "username": "onedomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218980277",
                "name": "sonia c o trindade",
                "username": "soniajams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376534505",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "kalefcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21197279",
                "name": "DJ Leo Carioca",
                "username": "djleocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793843365947273216",
                "name": "Thiago",
                "username": "tsrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47673508",
                "name": "Rodrigo sousa",
                "username": "Rodrigo0sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105106176",
                "name": "Lucas Fonseca",
                "username": "luksgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45200930",
                "name": "don't touch it's art",
                "username": "Thiago_Candido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157210009",
                "name": "Vitor com C",
                "username": "Victorhbnm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462136332",
                "name": "Juan Carriquiry",
                "username": "JCarriquiry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246591838",
                "name": "Razevalv",
                "username": "razevalv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338775087",
                "name": "\u03beduarda .",
                "username": "b_duuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64329233",
                "name": "Andressa Ballem",
                "username": "andressaballem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209914752",
                "name": "x\u00falia",
                "username": "jbretaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55002858",
                "name": "Tatiana Leal",
                "username": "fraulein_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141022977",
                "name": "leticia",
                "username": "leticiacaetf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52243780",
                "name": "Salander vacinada \ud83d\udc89",
                "username": "Olive_Suh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313492251",
                "name": "Nynne",
                "username": "_ahfilgueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195492243",
                "name": "I believe in Pedro Pascal supremacy \ud83d\udc96",
                "username": "Lehcro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368760132",
                "name": "Natalia Escobar R.",
                "username": "nato_escobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575799875",
                "name": "Evertton Beckenbauer",
                "username": "kanalkomekipara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66861698",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo #Beta",
                "username": "jopa_passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61888181",
                "name": "Bradypus sapiens",
                "username": "Allemk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195033450",
                "name": "Ingrid Siuves",
                "username": "dihsiuves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122469783",
                "name": "Eber Mendes",
                "username": "Ebao_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69963008",
                "name": "K.PA",
                "username": "kpadjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155339044",
                "name": "GiorgioCandiotti",
                "username": "giorgiocandiott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345094642",
                "name": "Viagem em Pauta",
                "username": "viagem_em_pauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76037991",
                "name": "Ignez de Figueiredo",
                "username": "Igadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573298324",
                "name": "leninha",
                "username": "fraternit123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147004466866139138",
                "name": "irmamaganha",
                "username": "irmamaganha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "538522897",
                "name": "; Clebeer C\u00e9sar \u054f\u0541",
                "username": "_cleeebeer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323974838",
                "name": "\u071f\u2716 W E L L  \u03b9\u03b9:::\u03b9\u03b9",
                "username": "NeonWells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327424792",
                "name": "Ana Rodrigues",
                "username": "anap9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695056",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "MilenAlice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "487511667",
                "name": "Rafael F.",
                "username": "rafarsf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319387958",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "juuguidini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121615868",
                "name": "Alberto P\u00e9rez Jim\u00e9nez",
                "username": "albertopjmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75073418",
                "name": "Joao Felipe Daflon",
                "username": "Joaofcdaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70545016",
                "name": "Meowria Clara",
                "username": "arrobapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48820526",
                "name": "Caio Coletti",
                "username": "caiocoletti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125806462",
                "name": "Dani Bichana",
                "username": "danibichana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45129828",
                "name": "Fl\u00e1vio Charchar - Fot\u00f3grafo e Videomaker",
                "username": "flaviocharchar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986977800",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "Vitoriajanice_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66107456",
                "name": "Luiz Silva",
                "username": "ACQUA1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2194091969",
                "name": "kay",
                "username": "lwtlip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55456663",
                "name": "Valtinho Roberto",
                "username": "valtinhoroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332364230",
                "name": "shows pelo brasil",
                "username": "showspelobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39680484",
                "name": "Rubens Mello",
                "username": "rubensmello23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351866597",
                "name": "Mauro Naz\u00e1rio",
                "username": "mauro_nazario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36170874",
                "name": "Encanto superficial simp\u00e1tico bebendo vinho caro.",
                "username": "Aline_Cerutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122332257",
                "name": "Rafael Rosa",
                "username": "rafael_rosa81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84114608",
                "name": "J\u00e9",
                "username": "jessrbeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836427152",
                "name": "rayane",
                "username": "greysbuffay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767342774",
                "name": "Aquela Sua Viagem",
                "username": "aquelasuaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849825218",
                "name": "\u2606 Guilherme \u2606 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "username": "GuizinEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889515836",
                "name": "Eu Amo Hotel Fazenda",
                "username": "amohotelfazenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387399327",
                "name": "Pablo Pires",
                "username": "PPires991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108318684",
                "name": "Falsa para um c*r*lh*",
                "username": "cahfigueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49145938",
                "name": "Prof. Fernando Henrique",
                "username": "fernandocmf007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67745727",
                "name": "@Daniel_DTA",
                "username": "DanielDTAmarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227921056",
                "name": "Noticieiro Galego",
                "username": "noticieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37265005",
                "name": "Rodrigo Lobo",
                "username": "nabocadolobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392711513",
                "name": "anderson pereira",
                "username": "andersonap2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24942401",
                "name": "Evandro Fortuna",
                "username": "efojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41143997",
                "name": "#SDVContraoGolpe",
                "username": "nadirprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343510409",
                "name": "Mateus Henrique",
                "username": "mateushag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342738084",
                "name": "Parana hacia elMundo",
                "username": "paranaalmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235685971",
                "name": "mikael",
                "username": "HPpottermore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151963197",
                "name": "\ud83e\udd84H\u00f8rningc\u00f3rnio",
                "username": "nananbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394761111",
                "name": "Let\u00edcia Schafer Timm",
                "username": "leticia_timm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787921146",
                "name": "Hotel Floren\u00e7a - Foz",
                "username": "HotelFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887190715",
                "name": "Revista Vis\u00f5es Urban",
                "username": "visoesurbanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329069322",
                "name": "judson werneck",
                "username": "judson_werneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151267711",
                "name": "Barbara Lana",
                "username": "barbaralanak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872932491",
                "name": "BETA LABB",
                "username": "Euclides41Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381919446",
                "name": "JC Regional",
                "username": "jcregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62906750",
                "name": "Neskin",
                "username": "Nes_kin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611807506",
                "name": "Descubra Po\u00e7os",
                "username": "descubrapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53141360",
                "name": "Adele",
                "username": "adeleporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465093227",
                "name": "Chu",
                "username": "_Airechu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78656016",
                "name": "Cadu Tambosi",
                "username": "Idiotaao_Sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65915394",
                "name": "Martins, Princesa Serrana!",
                "username": "_martinsrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99293826",
                "name": "Diego Amaral",
                "username": "Diegomsamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874389739",
                "name": "Fabio Chabaribery",
                "username": "fchabaribery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35092296",
                "name": "Ariana Gramsci",
                "username": "guiammaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135672532",
                "name": "susi gen\u00e9rica",
                "username": "brunikaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263199575",
                "name": "Weirison Basilio",
                "username": "weirisongambit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187365675",
                "name": "Samuel Luz",
                "username": "luz_samuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255528501",
                "name": "igor antonio roik",
                "username": "igorroik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33295099",
                "name": "Chimarruts \u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9a",
                "username": "chimarruts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128618292",
                "name": "Bia \ud83c\udf3b",
                "username": "iaebibis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278102022",
                "name": "\u00c1guas Guariroba",
                "username": "Aguas_Guariroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342109226",
                "name": "Carlos Spanhol",
                "username": "kakaspanhol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119882829",
                "name": "Iara",
                "username": "imbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63992766",
                "name": "Nilton",
                "username": "niltonilton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286290429",
                "name": "rodrigo alves",
                "username": "rodrigoalves_30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514167",
                "name": "JVBFAGXCX",
                "username": "Callmeboto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411073353",
                "name": "Pol\u00edcia Ambiental RJ",
                "username": "PMERJambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66474056",
                "name": "ECOCAVE PETAR",
                "username": "ecocavepetar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573058560",
                "name": "Diego Dias # timbeta",
                "username": "diegodiassms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182022092",
                "name": "Na Fronteira",
                "username": "vivanafronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193897803",
                "name": "Monica Giraldo",
                "username": "MonicaGiraldo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150434742",
                "name": "camila",
                "username": "CamilaNavarroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472463850",
                "name": "INCT-Herb\u00e1rioVirtual",
                "username": "INCT_HVFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122196225",
                "name": "helisaalmeida",
                "username": "helisaalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978695",
                "name": "Valdete Martins",
                "username": "valdetemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173869377",
                "name": "Suellen Oliveira",
                "username": "SuellenOliv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543832106",
                "name": "Isadora",
                "username": "isadorabc__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976648206",
                "name": "lice",
                "username": "w0nderlandsgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228892221",
                "name": "Pamela Bastos",
                "username": "pamelalbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897870950",
                "name": "Soneli Antunes Arldt",
                "username": "SoneliSepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14336317",
                "name": "Volunt\u00e1rios Online",
                "username": "SejaVoluntario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29110573",
                "name": "Raul Izar",
                "username": "RauLIzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691318",
                "name": "Carvalho",
                "username": "nataldc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485913429",
                "name": "Dimaravilhosa\u2122",
                "username": "DimaraOIiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52380667",
                "name": "Veruska S.",
                "username": "Vfalandosobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90305719",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtlvrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345043298",
                "name": "Viviane Logullo",
                "username": "Vi_Logullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949962238",
                "name": "Portal 38 News",
                "username": "portal38news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104567727",
                "name": "Plaza de Armas",
                "username": "PlazaDeArmasQro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442149",
                "name": "Pepe Calzada",
                "username": "ppcalzada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291647065",
                "name": "TonyShowOficial",
                "username": "TonyShowOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71663109",
                "name": "Di\u00e1rio de Taubat\u00e9",
                "username": "diariodetaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100726075",
                "name": "Manuel Figueiredo",
                "username": "mtfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85958977",
                "name": "Tiago L K",
                "username": "tiagolkw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45628868",
                "name": "Fabio Zahr",
                "username": "fzahr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431156757",
                "name": "Zucchetto na Estrada",
                "username": "ZucchettoEstrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042230",
                "name": "Samuel Kaster",
                "username": "HotelKaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288140711",
                "name": "ForestalCampoyjard\u00edn",
                "username": "Campoyjardines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847967552",
                "name": "Agentes Medio Ambiente de Andaluc\u00eda",
                "username": "AAMM_And",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2700298237",
                "name": "Voz da Terra",
                "username": "vozdaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45270233",
                "name": "Pousada Ogum Marinho",
                "username": "ogummarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100240012",
                "name": "Vinixx",
                "username": "vin1ni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158736860",
                "name": "Ricardo de Assis Morais",
                "username": "Ricardo22496",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103013846",
                "name": "Marcelo Albuquerque",
                "username": "artealbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462172737",
                "name": "beleza em maos",
                "username": "belezaemmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195004731",
                "name": "Maria Luisa",
                "username": "wwwPuraEssencia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "557496398565093376",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rhuy7qaphl5la8z85qzw50iulv25",
        "oldest_id": "556034251146407936",
        "result_count": 499
    }
}