{
    "data": [
        {
            "author_id": "485862543",
            "created_at": "2012-11-07T17:56:00.000Z",
            "id": "266237581090504705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE TORTUGUERO (Costa Rica) http://t.co/JNq7p2kI"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-11-07T17:50:10.000Z",
            "id": "266236113260265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema monitora focos de inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/vGQpvWFu #atualidades"
        },
        {
            "author_id": "49215845",
            "created_at": "2012-11-07T17:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "160213021",
                        "start": 114,
                        "username": "migraziele"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791662927",
                        "start": 126,
                        "username": "PrikaPacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "266233599840382978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidade de conserva\u00e7\u00e3o, uso do solo e uso do solo rural OK, hipsometria e mancha urbana OK. Agora falta os textos @migraziele @PrikaPacheco"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-07T17:30:13.000Z",
            "id": "266231092305092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Calha Norte h\u00e1 3 tipos de UCs estaduais de prote\u00e7\u00e3o integral: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Reserva Biol\u00f3gica e Parque Ecol\u00f3gico. #CalhaNorteDay"
        },
        {
            "author_id": "66716901",
            "created_at": "2012-11-07T17:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58021167,
                        -23.40440692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "266229309767835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmagem de ontem , na maior floresta urbana do mundo #s @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/XypnCAv2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-07T16:48:52.000Z",
            "id": "266220685196656641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inicia realoca\u00e7\u00e3o de cercas. http://t.co/5fckzLgv"
        },
        {
            "author_id": "369514180",
            "created_at": "2012-11-07T16:41:39.000Z",
            "id": "266218872594636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal de Turismo e Lazer\" http://t.co/bNAib8ah"
        },
        {
            "author_id": "303802002",
            "created_at": "2012-11-07T16:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1191373578933088261",
                        "start": 0,
                        "username": "AlineThimotheo"
                    }
                ]
            },
            "id": "266216743230390272",
            "in_reply_to_user_id": "294278256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlineThimotheo Ol\u00e1! Ser\u00e1 no Amor\u00e3o do Parque Municipal de Feliz."
        },
        {
            "author_id": "166396393",
            "created_at": "2012-11-07T16:29:56.000Z",
            "id": "266215923071987713",
            "in_reply_to_user_id": "182651649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphacelestrin gaiola e depois deixar l\u00e1  na \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "67397602",
            "created_at": "2012-11-07T16:10:16.000Z",
            "id": "266210972690157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pato foi roubado de uma lagoa do parque municipal de Belo Horizonte. Se a moda pega.... A dona pata deve estar preocupada!"
        },
        {
            "author_id": "99147014",
            "created_at": "2012-11-07T16:09:25.000Z",
            "id": "266210757631410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montecristo! (@ Parque Nacional Montecristo) http://t.co/lEgvxAqh"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2012-11-07T15:51:54.000Z",
            "id": "266206349455671298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto de Pesquisas Ecol\u00f3gicas - IP\u00ca e Atitude Ambiental aderem ao Movimento de Defesa do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga."
        },
        {
            "author_id": "168502730",
            "created_at": "2012-11-07T15:49:57.000Z",
            "id": "266205861804900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/kgXqQtVT"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2012-11-07T15:49:17.000Z",
            "id": "266205693244219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre cotia de noite e de dia...\nDasyprocta sp. Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF. http://t.co/4KYupqZw"
        },
        {
            "author_id": "325681471",
            "created_at": "2012-11-07T15:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "266195715779330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trenzinho. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/x738p9zw"
        },
        {
            "author_id": "325681471",
            "created_at": "2012-11-07T15:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "266195425495748609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tremzinho @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mCKbZIzA"
        },
        {
            "author_id": "325681471",
            "created_at": "2012-11-07T15:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "266193770981253121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que civilidade, o lago \u00e9 cheio de peixes enormes e ningu\u00e9m pesca, @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/YqXIUh6O"
        },
        {
            "author_id": "325681471",
            "created_at": "2012-11-07T14:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "266192936855801861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebendo \u00e1gua da fonte. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/KecjVaUS"
        },
        {
            "author_id": "325681471",
            "created_at": "2012-11-07T14:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "266192460613558274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bica. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jGrTQJTC"
        },
        {
            "author_id": "325681471",
            "created_at": "2012-11-07T14:53:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "266191554727800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito linda! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4THYQHcA"
        },
        {
            "author_id": "325681471",
            "created_at": "2012-11-07T14:52:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "266191315128168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/y1Kel1yA"
        },
        {
            "author_id": "325681471",
            "created_at": "2012-11-07T14:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "266191049129590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xr7GtiDF"
        },
        {
            "author_id": "325681471",
            "created_at": "2012-11-07T14:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "266190952379600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4oETLImr"
        },
        {
            "author_id": "325681471",
            "created_at": "2012-11-07T14:48:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "266190268712251393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lu, Josa e Fl\u00e1via. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/1XxG4xsa"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2012-11-07T14:20:30.000Z",
            "id": "266183347989016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (10/11) todos est\u00e3o convidados para desfrutar das belezas naturais do Parque Estadual da Pedra... http://t.co/9X5sQfMt"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2012-11-07T14:18:25.000Z",
            "id": "266182822677598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (012/11) todos est\u00e3o convidados para desfrutar as belezas naturais do Parque Estadual da Pedra... http://t.co/2fgSlfQr"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2012-11-07T14:14:23.000Z",
            "id": "266181809161777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delega\u00e7\u00f5es buscam apoio para o reconhecimento de Reserva Extrativista\n\nhttp://t.co/N4zQ6rm4 http://t.co/Xlchssoo"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2012-11-07T14:13:34.000Z",
            "id": "266181603804446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delega\u00e7\u00f5es buscam apoio para o reconhecimento de Reserva Extrativista\n\nhttp://t.co/N4zQ6rm4 http://t.co/C7ob8WCG"
        },
        {
            "author_id": "188836711",
            "created_at": "2012-11-07T13:42:03.000Z",
            "id": "266173670664314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar maravilhoso desta foto existe de verdade. Ela foi tirada no Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na... http://t.co/KDdVKUjB"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2012-11-07T13:33:46.000Z",
            "id": "266171586325917697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo dia de discuss\u00f5es no I Encontro para aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Utiliza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental APA Alter do Ch\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "304674319",
            "created_at": "2012-11-07T13:30:55.000Z",
            "id": "266170870425333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delega\u00e7\u00f5es da Amaz\u00f4nia buscam apoio para o reconhecimento da Reserva Extrativista\n\nO III Congresso Nacional de... http://t.co/0ixvgPTu"
        },
        {
            "author_id": "60586175",
            "created_at": "2012-11-07T13:08:39.000Z",
            "id": "266165266994589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri sedia de 9 a 11 de novembro a IV Exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas http://t.co/SdArJ5ri"
        },
        {
            "author_id": "52615308",
            "created_at": "2012-11-07T13:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87342607,
                        -23.49689707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "266163828084076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie sem modera\u00e7\u00e3o. @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/PtIvsoRH"
        },
        {
            "author_id": "632931594",
            "created_at": "2012-11-07T12:38:40.000Z",
            "id": "266157720036589570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serid\u00f3 re\u00fane Conselho Consultivo da unidade na ADESE, objetivo \u00e9 demonstrar situa\u00e7\u00e3o atual http://t.co/aulOc6qB"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-07T12:35:27.000Z",
            "id": "266156914340134914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde Programa\u00e7\u00e3o Centro de Extens\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental / PBH - novembro 2012.... http://t.co/Jhp0a48A"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-07T12:34:35.000Z",
            "id": "266156692214009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaproveitamento de entulho descartado nos arredores do Parque Estadual Serra Verde.\n\nAinda que para muitos possa... http://t.co/fA0Jco3a"
        },
        {
            "author_id": "632931594",
            "created_at": "2012-11-07T11:42:42.000Z",
            "id": "266143638717870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, seguidores! Hoje na sede da ADESE, 07/11, \u00e0s 9hs: Reuni\u00e3o do Conselho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (ICMbio)."
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-11-07T11:05:12.000Z",
            "id": "266134200015527938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pessoal! Hj vamos sugerir passeios e atrativos do Parque Nacional da Chapada das Mesas para vc personalizar seu roteiro! ;)"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2012-11-07T11:01:36.000Z",
            "id": "266133294066843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inpe discute com Conselho do Parque Estadual viabilidade de instala\u00e7\u00e3o de um radar meteorol\u00f3gico no Pico de S\u00e3o... http://t.co/15DBBOUk"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-11-07T11:00:48.000Z",
            "id": "266133094178889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores ambientais. Parque Estadual Marinho Laje de Santos forma segunda turma subaqu\u00e1tica. http://t.co/Qtl4eS7M"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2012-11-07T10:48:01.000Z",
            "id": "266129877625868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia peixinhos, conhecem o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas?  Tem aqui a oportunidade de conhecer e por apenas... http://t.co/Rnp9c7im"
        },
        {
            "author_id": "52615308",
            "created_at": "2012-11-07T10:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87342607,
                        -23.49689707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "266129366222770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 mundo, ol\u00e1 sol (: @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/sovpzuIj"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-11-07T10:08:00.000Z",
            "id": "266119807223595009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/Wk1cNyH6 #natureza"
        },
        {
            "author_id": "290589730",
            "created_at": "2012-11-07T09:37:52.000Z",
            "id": "266112220885286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/vHhpB7s"
        },
        {
            "author_id": "163352338",
            "created_at": "2012-11-07T09:25:09.000Z",
            "id": "266109019826057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/eUUgIMbV"
        },
        {
            "author_id": "82926766",
            "created_at": "2012-11-07T08:49:29.000Z",
            "id": "266100044082593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURTA!  PARTE (2)\nLaje de Santos com da amiga mergulhadora Renata Maranh\u00e3o.\n\nLaje de Santos tem mais de 190... http://t.co/oylWQYU0"
        },
        {
            "author_id": "62830683",
            "created_at": "2012-11-07T03:08:46.000Z",
            "id": "266014301666545666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tinha um passeando nos bodes do parque municipal... Kkkkk... http://t.co/C3NL4L4V"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-11-07T02:00:24.000Z",
            "id": "265997097722068993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia sobre roteiro no entorno do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:\n\nEstrada Real 360 Graus no Parque Nacional... http://t.co/EFPNhUYs"
        },
        {
            "author_id": "91448389",
            "created_at": "2012-11-07T01:53:33.000Z",
            "id": "265995373515005953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3, na Adese, amah\u00e3, 07-11, 9horas."
        },
        {
            "author_id": "144678762",
            "created_at": "2012-11-07T01:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "111640560",
                        "start": 89,
                        "username": "JornalAgoraRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "265993293333155842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do #Taim ser\u00e1 ampliada para 32,8 mil hectares http://t.co/8poh4hhu via @JornalAgoraRS"
        },
        {
            "author_id": "162162851",
            "created_at": "2012-11-07T01:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15587168",
                        "start": 71,
                        "username": "redebomdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "265992082852814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entulho degrada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental    - http://t.co/fvp4vq9W - @redebomdia"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-11-07T01:39:44.000Z",
            "id": "265991894885089282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes. http://t.co/ws97eh9n"
        },
        {
            "author_id": "174457317",
            "created_at": "2012-11-07T00:22:15.000Z",
            "id": "265972396077502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC pra mim \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! U.U"
        },
        {
            "author_id": "60673961",
            "created_at": "2012-11-06T23:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1292475397",
                        "start": 28,
                        "username": "GabiiSodre"
                    }
                ]
            },
            "id": "265964402300293120",
            "in_reply_to_user_id": "48422477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei la o que = Giannetti RT @GabiiSodre: Cara, o parque municipal aqui da afonso pena chama americo renne sei la o que? (serio)"
        },
        {
            "author_id": "190858909",
            "created_at": "2012-11-06T23:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "265962847878660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As bonitas nunca tombam u.u @likeaboymagia (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/Fn08E7oJ"
        },
        {
            "author_id": "101763216",
            "created_at": "2012-11-06T22:54:11.000Z",
            "id": "265950234218221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir com a forma pro parque municipal deve ser bom pqp '-'"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2012-11-06T22:26:25.000Z",
            "id": "265943245769568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Mesio, Arcos de Valdevez, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/KBi6n47R"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-11-06T22:14:37.000Z",
            "id": "265940274461679617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria\nChitwan foi declarado um parque nacional em 1973, ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do falecido rei Mahendra em Dezembro de... http://t.co/R83CnGnR"
        },
        {
            "author_id": "911249658",
            "created_at": "2012-11-06T21:59:35.000Z",
            "id": "265936491870564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/FWXJQ7PP"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2012-11-06T21:54:33.000Z",
            "id": "265935225832476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil \n\nhttp://t.co/6vGBV0Di"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-11-06T21:53:07.000Z",
            "id": "265934864992329729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Tugela \u2013 \u00c1frica do Sul: A Cachoeira do Tugela est\u00e3o situadas no Real Parque Nacional do Natal (prov... http://t.co/OpmVLYjs"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2012-11-06T21:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03955739,
                        -23.41064407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "265929001338535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/sogDij2"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2012-11-06T21:29:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03955739,
                        -23.41064407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "265928954869858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Paraiba do Sul em Guararema @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/Lug9KCi"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2012-11-06T21:29:12.000Z",
            "id": "265928848531673089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra-das-Montanhas em galope entre Welwitschias (umas 4 l\u00e1 ao fundo) no Parque Nacional do Iona, Namibe, Angola... http://t.co/aHOJZpU1"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2012-11-06T21:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03955739,
                        -23.41064407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "265928847088840705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Paraiba do Sul em Guararema @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/77xNvBq"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2012-11-06T21:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03955739,
                        -23.41064407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "265928774883897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte pensil que interliga as ilhas da Ilha Grande @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/hZVnHLb"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2012-11-06T21:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03955739,
                        -23.41064407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "265928722811613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso Pau D'Alho @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/C3a7Ylc"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2012-11-06T21:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03955739,
                        -23.41064407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "265928675449516033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte pensil para a ilha grande @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/fhQyPxf"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2012-11-06T21:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03955739,
                        -23.41064407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "265928650061393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso a Ilha Grande pela ponte pensil @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/PcW2kRK"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2012-11-06T21:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03955739,
                        -23.41064407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "265928504078643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/2vcw8CK"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2012-11-06T21:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03955739,
                        -23.41064407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "265927965077012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cal\u00e7adao a beira do rio paraiba do sul @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/0anvGhc"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-06T21:24:36.000Z",
            "id": "265927689645486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil: \nImpressionantes pared\u00f5es de arenito vermelho-alar... http://t.co/uuIGARWQ"
        },
        {
            "author_id": "102245491",
            "created_at": "2012-11-06T21:15:04.000Z",
            "id": "265925289941553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Os picos do parque nacional chileno Torres del Paine e o lago Peho\u00e9 . Aventura 100% garantida! http://t.co/DyYlZA83"
        },
        {
            "author_id": "155709795",
            "created_at": "2012-11-06T21:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "83900901",
                        "start": 0,
                        "username": "porravitor"
                    }
                ]
            },
            "id": "265922366880759808",
            "in_reply_to_user_id": "83900901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PorraVitor ele disse que iria alagar o Parque Nacional do Xingu? N\u00e3o vi isso. E sei que n\u00e3o procede, ent\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "83900901",
            "created_at": "2012-11-06T20:56:52.000Z",
            "id": "265920711288315905",
            "in_reply_to_user_id": "155709795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RavennaCatarina N\u00e3o vai alagar Parque Nacional de Xingu coisa nenhuma, a Usina \u00e9 no Par\u00e1 e o parque \u00e9 no Mato Grosso, olhe ai a imprecis\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "168659201",
            "created_at": "2012-11-06T20:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "181359226",
                        "start": 0,
                        "username": "gb_lobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "265914732416995328",
            "in_reply_to_user_id": "181359226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gb_lobo ahh pai , n\u00e3o sei , \u00e9 do lado do parque municipal de barueri ! atrais do Hospital azul , verde sla hahaha"
        },
        {
            "author_id": "168659201",
            "created_at": "2012-11-06T20:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "181359226",
                        "start": 0,
                        "username": "gb_lobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "265914021042061312",
            "in_reply_to_user_id": "181359226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gb_lobo to treinando em barueri , perto do parque municipal de barueri , e se Deus quiser entro sim pai"
        },
        {
            "author_id": "92349512",
            "created_at": "2012-11-06T20:15:18.000Z",
            "id": "265910247904907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Parques e Reservas Nacionals - Parques &amp; Jardins - Desporto &amp; Recrea\u00e7\u00e3o http://t.co/q23WvxYz"
        },
        {
            "author_id": "192642864",
            "created_at": "2012-11-06T19:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "265901007047913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/o9b6b2Sm"
        },
        {
            "author_id": "39724665",
            "created_at": "2012-11-06T19:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.45770515,
                        18.13438288
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "265898456772661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dimas Lopez (Vieques) http://t.co/BSBdkGt4"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-11-06T19:24:34.000Z",
            "id": "265897481303371777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Visitando as Cataratas\u2026 http://t.co/6Dxy1LHB via @voucontigo"
        },
        {
            "author_id": "256296592",
            "created_at": "2012-11-06T19:23:21.000Z",
            "id": "265897177547689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no parque municipal... Cheguei no finalzinho. \u2014 j\u00e1 foi em outros tb?\nacho q a gente n se conhece rs\n\u00e9 Lariss... http://t.co/Q6lh80Fv"
        },
        {
            "author_id": "18920414",
            "created_at": "2012-11-06T19:07:20.000Z",
            "id": "265893143671631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mesa Verde http://t.co/HPJSHyDi"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2012-11-06T19:06:06.000Z",
            "id": "265892835298013187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o hoje? - http://t.co/VRKycsrK"
        },
        {
            "author_id": "127067940",
            "created_at": "2012-11-06T18:58:49.000Z",
            "id": "265891002974359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vi tamb\u00e9m \"Parque Nacional da Ser\u00e1 da Capivara\""
        },
        {
            "author_id": "787899384",
            "created_at": "2012-11-06T18:49:31.000Z",
            "id": "265888660296179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio da turma amanha nas prateleiras e no ponto alto do parque nacional de itatiaia um ponto mas alto"
        },
        {
            "author_id": "589105756",
            "created_at": "2012-11-06T18:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48397233",
                        "start": 3,
                        "username": "aventure_se"
                    }
                ]
            },
            "id": "265888270750216194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @aventure_se Parque Nacional da Tijuca \u2013 Aventure-se na Floresta! http://t.co/8QTijwqK \u2026 http://t.co/i4Cn3onP"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-11-06T18:43:29.000Z",
            "id": "265887143090585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi \u00e9 uma das que mais sofrem degrada\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Veja o que precisa ser feito para... http://t.co/OUrkx8j5"
        },
        {
            "author_id": "69070060",
            "created_at": "2012-11-06T18:40:21.000Z",
            "id": "265886354649542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00f5es do Parque Nacional Bromo, em Java, na Indon\u00e9sia.\n\nCr\u00e9ditos pela Imagem: Manamana / Shutterstock. http://t.co/g0yk2ztl"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2012-11-06T18:40:04.000Z",
            "id": "265886283476385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00f5es do Parque Nacional Bromo, em Java, na Indon\u00e9sia.\n\nCr\u00e9ditos pela Imagem: Manamana / Shutterstock. http://t.co/gMvqhVP0"
        },
        {
            "author_id": "439142245",
            "created_at": "2012-11-06T18:29:00.000Z",
            "id": "265883496545914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vvVoz-Sentinela-V.S: Parque Nacional Curso de licenciatura / Edi\u00e7\u00e3o Voz... http://t.co/GivS45v6"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-11-06T18:24:43.000Z",
            "id": "265882418337153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito do Rio quer construir campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/mfquQouf"
        },
        {
            "author_id": "48397233",
            "created_at": "2012-11-06T18:18:27.000Z",
            "id": "265880843799633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u2013 Aventure-se na Floresta!\n\nhttp://t.co/jJXTShTf http://t.co/V1wtQCUl"
        },
        {
            "author_id": "104604490",
            "created_at": "2012-11-06T18:14:20.000Z",
            "id": "265879808381169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/TKHpLrYL"
        },
        {
            "author_id": "61330854",
            "created_at": "2012-11-06T17:58:49.000Z",
            "id": "265875901571551233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fottoni: Parque Nacional e Reserva de Denali - Alasca. Outro lugar onde ainda irei! Aponta a\u00ed My friend! I be\u2026 http://t.co/w1nIEGMU"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-06T17:56:29.000Z",
            "id": "265875315648249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem a Serra do Gandarela - Cria\u00e7\u00e3o de parque nacional pode proteger Gandarela da minera\u00e7\u00e3o http://t.co/IdKCLdzp"
        },
        {
            "author_id": "45686945",
            "created_at": "2012-11-06T17:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "870065329",
                        "start": 0,
                        "username": "DiiegoSouS4"
                    }
                ]
            },
            "id": "265873662010335236",
            "in_reply_to_user_id": "870065329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiiegoSouS4 n\u00e3o \u00e9 cu doce, imagina, ir at\u00e9 no parque municipal sozinha \u00e9 triste"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-11-06T17:49:04.000Z",
            "id": "265873450357366785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/ZkwlenAA"
        },
        {
            "author_id": "45686945",
            "created_at": "2012-11-06T17:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "358317106",
                        "start": 13,
                        "username": "yoshitu_u"
                    }
                ]
            },
            "id": "265869098045538304",
            "in_reply_to_user_id": "783539779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dhaaynanics @yoshitu_u sim, no parque municipal parece.. eu to com pregui\u00e7a de ir"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-11-06T17:30:30.000Z",
            "id": "265868774740217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquila movimenta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos na avenida dos Andradas, na altura do Parque Municipal, em ambos #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-11-06T17:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "94077761",
                        "start": 94,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "265868327732252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena - Projeto Choro no Parque http://t.co/pa86kj8j via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-11-06T17:20:28.000Z",
            "id": "265866249127469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "68533612",
            "created_at": "2012-11-06T17:03:58.000Z",
            "id": "265862097366290433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entulho degrada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/muUmakdl"
        },
        {
            "author_id": "417744341",
            "created_at": "2012-11-06T16:44:57.000Z",
            "id": "265857312244244482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine - Parque Nacional de Banff - Canad\u00e1\n\nPatrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985.... http://t.co/Su7WSVBy"
        },
        {
            "author_id": "15823760",
            "created_at": "2012-11-06T16:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "265856352868519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/AQYhxDE"
        },
        {
            "author_id": "802683362",
            "created_at": "2012-11-06T16:12:37.000Z",
            "id": "265849176699568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7\u00e3o da Maromba ,parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia!!!!!!!!!!!!!!!!!!! http://t.co/SHW8nrCh"
        },
        {
            "author_id": "154609762",
            "created_at": "2012-11-06T15:55:09.000Z",
            "id": "265844779701645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba que deveria ser o 1\u00ba bairro ecol\u00f3gico de Fortaleza ficou parada ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es?"
        },
        {
            "author_id": "66249962",
            "created_at": "2012-11-06T15:44:15.000Z",
            "id": "265842036836556801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/KM2B0i1o"
        },
        {
            "author_id": "51369774",
            "created_at": "2012-11-06T15:41:01.000Z",
            "id": "265841223259000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH http://t.co/HOiGH3v"
        },
        {
            "author_id": "142259132",
            "created_at": "2012-11-06T15:38:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75447785,
                        -23.46151286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "265840691765207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sun @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/OKN1zs3Z"
        },
        {
            "author_id": "311283748",
            "created_at": "2012-11-06T15:10:09.000Z",
            "id": "265833458021052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vooc vai tamb\u00e9m no parque municipal com a galera ? \u2014 a vei nem sei , to querendo http://t.co/QveA6dQy"
        },
        {
            "author_id": "311283748",
            "created_at": "2012-11-06T15:07:33.000Z",
            "id": "265832800433893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oooooooooooooooia os brother tudo ido pro parque municipal . ;s"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2012-11-06T15:02:16.000Z",
            "id": "265831470927593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema monitora focos de inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \n\nDepois de 32 focos de inc\u00eandios florestais s... http://t.co/RMTuZOMa"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-11-06T15:00:31.000Z",
            "id": "265831029816844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema monitora focos de inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \n\nDepois de 32 focos de inc\u00eandios florestais s... http://t.co/u5YVEWQy"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2012-11-06T15:00:30.000Z",
            "id": "265831028688560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema monitora focos de inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dIDf2UuY"
        },
        {
            "author_id": "74804035",
            "created_at": "2012-11-06T14:54:26.000Z",
            "id": "265829498635825153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica do Piratuba continua sem controle. Hoje no #APnoAR"
        },
        {
            "author_id": "421840707",
            "created_at": "2012-11-06T14:05:52.000Z",
            "id": "265817279810400256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo do parque nacional da tijuca, fiz trilha, bom demais (: .."
        },
        {
            "author_id": "342060792",
            "created_at": "2012-11-06T13:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "265813534976389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emoliente :D (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/wtCyIHHk"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-11-06T13:49:18.000Z",
            "id": "265813108218556417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM SER\u00c1 AMPLIADA http://t.co/o8KfYpyg"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2012-11-06T13:47:05.000Z",
            "id": "265812551152054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico presente no I Encontro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental APA Alter do Ch\u00e3o em #AlterdoChao , #Santar\u00e9m # http://t.co/sV8FyguN"
        },
        {
            "author_id": "783539779",
            "created_at": "2012-11-06T13:43:45.000Z",
            "id": "265811713117519872",
            "in_reply_to_user_id": "273445728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eaepoison Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "783539779",
            "created_at": "2012-11-06T13:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "118854670",
                        "start": 0,
                        "username": "MorenaoSeducao"
                    }
                ]
            },
            "id": "265811435345543170",
            "in_reply_to_user_id": "118854670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morenaoseducao Vamo pro parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "783539779",
            "created_at": "2012-11-06T13:37:53.000Z",
            "id": "265810237989199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa parque municipal hj?"
        },
        {
            "author_id": "214635820",
            "created_at": "2012-11-06T13:26:59.000Z",
            "id": "265807491810594819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto em Foz com a galera do #BlogTurFoz TOP! http://t.co/NZ0zrxps"
        },
        {
            "author_id": "130012256",
            "created_at": "2012-11-06T13:18:05.000Z",
            "id": "265805251389579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de trabalho no meio do mato! \u00d3timo fugir da rotina (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/QXpjNStt"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-11-06T13:07:39.000Z",
            "id": "265802626053062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OFICINA DO PLANO DE MANEJO DO PARQUE ESTADUAL DE CAMPOS DO JORD\u00c3O E PARQUE ESTADUAL DOS MANANCIAIS DE CAMPOS DO ... http://t.co/Ka92XfIN"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2012-11-06T12:56:02.000Z",
            "id": "265799702807715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento inicial do I Encontro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental APA Alter do Ch\u00e3o. #AlterdoChao #Santar\u00e9m #Encon http://t.co/vNoG3iiV"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-11-06T12:43:18.000Z",
            "id": "265796500519530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OFICINA DO PLANO DE MANEJO DO PARQUE ESTADUAL DE CAMPOS DO JORD\u00c3O E PARQUE ESTADUAL DOS MANANCIAIS DE CAMPOS DO JORD\u00c3O http://t.co/orXUWrsn"
        },
        {
            "author_id": "914630047",
            "created_at": "2012-11-06T12:29:15.000Z",
            "id": "265792964914192385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar bem interessante para se conhecer na regi\u00e3o \u00e9 o Parque Estadual do Itacolomi."
        },
        {
            "author_id": "50088149",
            "created_at": "2012-11-06T12:25:15.000Z",
            "id": "265791957849231360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ser\u00e1 ampliada para 32,8 mil hectares. http://t.co/bxNWslMV"
        },
        {
            "author_id": "191682870",
            "created_at": "2012-11-06T12:25:12.000Z",
            "id": "265791946931437569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blog DOM SEVERINO: Parque Estadual Marinho Parcel do Manoel Lu\u00eds http://t.co/xuCyGZrD"
        },
        {
            "author_id": "42714256",
            "created_at": "2012-11-06T12:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "10228272",
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "265789142904995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/oo4Og9pI Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (Segualquia)."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-06T12:03:36.000Z",
            "id": "265786508714328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ser\u00e1 ampliada. http://t.co/E0VbzFW9"
        },
        {
            "author_id": "567150586",
            "created_at": "2012-11-06T12:02:40.000Z",
            "id": "265786275439730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DI\u00c1RIO - Entulho degrada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/chX254kK"
        },
        {
            "author_id": "204469994",
            "created_at": "2012-11-06T11:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85187391,
                        -29.31336706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "265782895375958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/6jWTUkuK"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-06T11:37:23.000Z",
            "id": "265779912110137346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine - Parque Nacional de Banff - Canad\u00e1: \nPatrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985. Situ... http://t.co/7V44RBuS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-06T11:32:19.000Z",
            "id": "265778634407694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia discute Plano de Manejo. http://t.co/oofegSDH"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2012-11-06T11:31:44.000Z",
            "id": "265778490962485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a prejudica unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul: http://t.co/gVQHKhAs"
        },
        {
            "author_id": "122490021",
            "created_at": "2012-11-06T11:28:47.000Z",
            "id": "265777748545531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me tornando parte. @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/UGMw0Nie"
        },
        {
            "author_id": "634026463",
            "created_at": "2012-11-06T11:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "265777539853733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio Parque Nacional de Bras\u00edlia ganha 5 km de cercas. http://t.co/ogIQKAik"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-11-06T11:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "265777520744472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: Parque Nacional de Bras\u00edlia ganha 5 km de cercas. http://t.co/kmqI4KUv"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2012-11-06T11:05:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06526875,
                        -15.56768337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "265771890147201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/QPepEj9E"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2012-11-06T10:23:42.000Z",
            "id": "265761368299425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG-BRASIL http://t.co/fWbqoqOh"
        },
        {
            "author_id": "28546133",
            "created_at": "2012-11-06T10:20:33.000Z",
            "id": "265760575089426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/WJy1vo7j"
        },
        {
            "author_id": "313169327",
            "created_at": "2012-11-06T09:44:17.000Z",
            "id": "265751447726075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good Morning Friends!\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00a9Arcos de Valdevez http://t.co/DLq5eNHA"
        },
        {
            "author_id": "169574728",
            "created_at": "2012-11-06T09:38:46.000Z",
            "id": "265750060954972160",
            "in_reply_to_user_id": "262668644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Casal_98 Devido a lentidao do anel a via do minerio apartir da estacao ecologica da mannesman esta lenta ate a entrada do betania."
        },
        {
            "author_id": "62369350",
            "created_at": "2012-11-06T09:32:13.000Z",
            "id": "265748412790607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Sul Americano est\u00e1 pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos. Lugar lind\u00edssimo!\n Bahia - Alcoba\u00e7a... http://t.co/xJh7PjNk"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2012-11-06T03:55:53.000Z",
            "id": "265663771391979521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, \u00e9 o local do mais recente projeto de monitoramento e conserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/WmfKCnsi"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2012-11-06T03:51:51.000Z",
            "id": "265662758249431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ter\u00e7a a quinta feira em Alter do Ch\u00e3o desta semana (6 a 8 de nov). I Encontro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental APA Alter do Ch\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "723192277",
            "created_at": "2012-11-06T03:19:00.000Z",
            "id": "265654490525483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte Minas erais, Em frente ao Parque Municipal http://t.co/LztJpiWw"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2012-11-06T03:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "80548664",
                        "start": 32,
                        "username": "MarcioMacedoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "265652559816048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveito para agradecer ao dep @MarcioMacedoPT pela disponibilidade desse recurso para levar Agua para essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o ."
        },
        {
            "author_id": "228162406",
            "created_at": "2012-11-06T02:34:55.000Z",
            "id": "265643396188762113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Parque Estadual de Vila Velha, Paran\u00e1. http://t.co/y3uN4wvB"
        },
        {
            "author_id": "192642864",
            "created_at": "2012-11-06T01:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "265625683592634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/4MDnJzcJ"
        },
        {
            "author_id": "81975660",
            "created_at": "2012-11-06T00:48:48.000Z",
            "id": "265616690912575489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em solidariedade aos Guarani Kaiow\u00e1 dia 9/11, 17 horas, no Parque Municipal http://t.co/t1encNiP http://t.co/k4W8WQpa"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-11-06T00:25:33.000Z",
            "id": "265610839623626753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compra pela internet d\u00e1 desconto no ingresso p/ o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/eYt4pjud"
        },
        {
            "author_id": "131618008",
            "created_at": "2012-11-06T00:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8933179,
                        -7.9458658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "265608595981352961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num lugar lindo desse e eu fazendo essa cara de bunda -.-' @ Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/dn2RKhxB"
        },
        {
            "author_id": "131618008",
            "created_at": "2012-11-05T23:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8933179,
                        -7.9458658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "265604168323059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/QBI0UDE1"
        },
        {
            "author_id": "131618008",
            "created_at": "2012-11-05T23:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8933179,
                        -7.9458658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "265602886736674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/Tp7ngIMH"
        },
        {
            "author_id": "613917776",
            "created_at": "2012-11-05T23:43:20.000Z",
            "id": "265600211534102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONFIRMADO! O PROJETO DE LEI N\u00ba 117/2012, que regulamenta a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra de Santa Helen... http://t.co/ufcj1E48"
        },
        {
            "author_id": "173520393",
            "created_at": "2012-11-05T23:43:08.000Z",
            "id": "265600163349929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9trica Belo Monte - Par\u00e1\nCusto=30 bilh\u00f5es / Pode comprometer todo o Parque Nacional do Xingu, pode inundar... http://t.co/t29NUITQ"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2012-11-05T23:41:31.000Z",
            "id": "265599759006433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taim: Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e presos dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/BuBIpADP"
        },
        {
            "author_id": "168659201",
            "created_at": "2012-11-05T23:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2804399586",
                        "start": 0,
                        "username": "Douglas_Drew"
                    }
                ]
            },
            "id": "265596124717543424",
            "in_reply_to_user_id": "170442051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Douglas_Drew em Barueri !! Do lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-11-05T23:15:58.000Z",
            "id": "265593328723169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um dos principais destinos de ecoturismo do Brasil. #BAHIA #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "613917776",
            "created_at": "2012-11-05T22:58:43.000Z",
            "id": "265588985068400641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONFIRMADO! O PROJETO DE LEI N\u00ba 117/2012, que regulamenta a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra de Santa Helen... http://t.co/YgsZW6nW"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2012-11-05T22:57:50.000Z",
            "id": "265588762837413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral - Tocantins (by Z\u00e9 Paiva) http://t.co/KbvkB1qI"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2012-11-05T22:24:34.000Z",
            "id": "265580390834655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral - Tocantins (by\u00a0Z\u00e9 Paiva) http://t.co/AyVSVZcF"
        },
        {
            "author_id": "571311756",
            "created_at": "2012-11-05T21:58:51.000Z",
            "id": "265573919967301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#quedadaCascatinha#touristspot#beatifullandscape#warterfall#Tijucafo @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/gwQ67iau"
        },
        {
            "author_id": "167445005",
            "created_at": "2012-11-05T21:44:30.000Z",
            "id": "265570311385272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u00f3rg\u00e3os defensores do Ambiente ainda n\u00e3o se manifestaram sobre a interven\u00e7\u00f5es que sofrer\u00e1 aquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "77523879",
            "created_at": "2012-11-05T21:37:51.000Z",
            "id": "265568634716446721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito de ver... Sala cheia. Apresenta\u00e7\u00e3o do plano de manejo do parque natural municipal \"Corredores da... http://t.co/u9eGzBCj"
        },
        {
            "author_id": "787899384",
            "created_at": "2012-11-05T21:36:37.000Z",
            "id": "265568327554961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio da turma amanha nas prateleiras e no ponto mais alto do parque nacional do itatiaia bem pelo menos na ter\u00e1 aula pra nos q vamos l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "89289117",
            "created_at": "2012-11-05T21:29:42.000Z",
            "id": "265566585496956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas v\u00e3o no parque municipal dan\u00e7ar ax\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "308036593",
            "created_at": "2012-11-05T21:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "265561236593340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/9Zb7v2XQ"
        },
        {
            "author_id": "77523879",
            "created_at": "2012-11-05T21:05:28.000Z",
            "id": "265560487591309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre o plano Diretor do parque natural municipal: \"Corredores da Biodiversidade\". Sorocaba - SP http://t.co/4fk3b49d"
        },
        {
            "author_id": "51173029",
            "created_at": "2012-11-05T21:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "9981992",
                        "start": 32,
                        "username": "enzomenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "265560387309682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "U\u00e9, malandro n\u00e3o era o pato? RT @enzomenezes Num t\u00e1 f\u00e1cil nem pro pato do parque. Homem detido ap\u00f3s furtar pato em BH http://t.co/Hi4khjZC"
        },
        {
            "author_id": "9670242",
            "created_at": "2012-11-05T20:52:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "265557307079942145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lago das fadas a vida \u00e9 t\u00e3o mais f\u00e1cil... \ud83c\udf43 @ Lago das Fadas - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro http://t.co/ahz3zPZn"
        },
        {
            "author_id": "101188434",
            "created_at": "2012-11-05T20:44:52.000Z",
            "id": "265555300352929792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A viol\u00eancia est\u00e1 f@#&amp;* em BH. At\u00e9 os patinhos no lago do parque municipal est\u00e3o sendo raptados..."
        },
        {
            "author_id": "9981992",
            "created_at": "2012-11-05T20:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "65473559",
                        "start": 122,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "265553496303095809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num t\u00e1 f\u00e1cil nem pro pato do parque // Homem \u00e9 detido ap\u00f3s furtar pato no Parque Municipal de BH http://t.co/GnFwMWoP via @portalR7 #R7"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2012-11-05T20:32:51.000Z",
            "id": "265552276637220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/8odbz2Ac"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-05T20:32:40.000Z",
            "id": "265552230533439489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/NHpfG6uP"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-11-05T20:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73104703,
                        -15.42086341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "265549385855803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 LINDO? \nquanta perfei\u00e7\u00e3o meu Deus.. @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/4PjW9RTB"
        },
        {
            "author_id": "38661529",
            "created_at": "2012-11-05T20:18:20.000Z",
            "id": "265548624719667203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, a \"Morning Glory Pool\" tornou-se uma das... http://t.co/nZHkpA5y"
        },
        {
            "author_id": "15142456",
            "created_at": "2012-11-05T20:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "265548371136233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls #UNESCOWorldHeritageSite @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ySDCoEOX"
        },
        {
            "author_id": "631948097",
            "created_at": "2012-11-05T19:49:23.000Z",
            "id": "265541337925951490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a constru\u00e7\u00e3o do Parque Ol\u00edmpico mais de 2.000 salamandras foram encontradas e levadas para um parque nacional. #FatosUK"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2012-11-05T19:45:05.000Z",
            "id": "265540255883620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Movimento pela Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga\nhttp://t.co/wRaXfWEf..."
        },
        {
            "author_id": "108736642",
            "created_at": "2012-11-05T19:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01398071,
                        -25.24971685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "265531642309906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/We9ezL2w"
        },
        {
            "author_id": "508816682",
            "created_at": "2012-11-05T19:08:17.000Z",
            "id": "265530996584230914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#boletimjuridico 128: TRF4 garante Parque Nacional da Ilha Grande, entre PR e MS, como unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/zKGI71LH"
        },
        {
            "author_id": "33073112",
            "created_at": "2012-11-05T18:32:17.000Z",
            "id": "265521937944563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa BH \u00e9 \u00fanica: Homem rouba pato no Parque Municipal. http://t.co/09QVl9dv"
        },
        {
            "author_id": "336003081",
            "created_at": "2012-11-05T18:27:06.000Z",
            "id": "265520631272067072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/6f6AXrFn"
        },
        {
            "author_id": "72456233",
            "created_at": "2012-11-05T18:18:34.000Z",
            "id": "265518486770565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem lix\u00e3o a c\u00e9u aberto - TVB Record http://t.co/0jo7hf6V"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-11-05T18:08:03.000Z",
            "id": "265515836750573569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/Wk1cNyH6 #natureza"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-11-05T18:03:18.000Z",
            "id": "265514644041506817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Majora\u00e7\u00e3o do imposto de importa\u00e7\u00e3o: Com o fito de fortalecer o parque nacional o governo anun... http://t.co/fgkxTblR #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2012-11-05T18:01:05.000Z",
            "id": "265514086878560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: MONUMENTO NATURAL: Obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque dos Dinossauros est\u00e3o em f... http://t.co/4k7s6Bla #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-11-05T18:00:41.000Z",
            "id": "265513982880804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida dos Andradas apresenta tr\u00e2nsito bom na altura do Parque Municipal, em ambos os sentidos #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "362188337",
            "created_at": "2012-11-05T17:47:36.000Z",
            "id": "265510689752375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minera\u00e7\u00e3o Reis Magos tem mais de 50 anos de mercado e \u00e9 a \u00fanica fonte de \u00e1gua mineral natural dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental APA +"
        },
        {
            "author_id": "912161982",
            "created_at": "2012-11-05T17:46:31.000Z",
            "id": "265510417005174784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapa Liberal Nova Democracia  OAB Petr\u00f3polis : A\u00e7\u00e3o Social no Parque Municipal em prol das v\u00edtima... http://t.co/x6gDS9jI"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2012-11-05T17:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "204997346",
                        "start": 71,
                        "username": "TudoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "265508809710120961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R$ 17 milh\u00f5es para o Parque Municipal - Minas http://t.co/dEnllyQv via @TudoBH"
        },
        {
            "author_id": "614508038",
            "created_at": "2012-11-05T17:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "77469764",
                        "start": 84,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "265506817138909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TO: fogo toma conta de 20% do Parque Nacional do Araguaia  http://t.co/IJ59LomO via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "277621699",
            "created_at": "2012-11-05T17:30:34.000Z",
            "id": "265506406067732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8. BAAL-HERMOM situava-se na atual Banjas, em Israel, onde hoje h\u00e1 um Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2012-11-05T17:22:28.000Z",
            "id": "265504364968415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio entre Prefeitura e IF Goiano vai implantar Parque Ecol\u00f3gico http://t.co/vxVeN24x"
        },
        {
            "author_id": "64737939",
            "created_at": "2012-11-05T17:10:45.000Z",
            "id": "265501417689714691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Teres\u00f3polis: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/N7TqLgYn (via @blogcheckin)"
        },
        {
            "author_id": "66361996",
            "created_at": "2012-11-05T16:55:15.000Z",
            "id": "265497516672446465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz administra\u00e7\u00e3o - Cidades DF - Correio Brazil http://t.co/7YePKuE7"
        },
        {
            "author_id": "24876034",
            "created_at": "2012-11-05T16:55:13.000Z",
            "id": "265497508048957441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por a\u00ed: Passarinhando no Parque Estadual de Porto Ferreira http://t.co/UPdEKh5H #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-11-05T16:31:30.000Z",
            "id": "265491539466280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Neblina promove oficina sobre reuso de PETs \nhttp://t.co/QqXxLvUa"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2012-11-05T16:27:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "265490651712454657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Mesio em Arcos de Valdevez- Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/AsHNANTY"
        },
        {
            "author_id": "305930631",
            "created_at": "2012-11-05T16:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "14116807",
                        "start": 70,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "265487980830015489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a prejudica unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul http://t.co/ZCjgtvS6 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "370935576",
            "created_at": "2012-11-05T16:14:21.000Z",
            "id": "265487225607819266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara robou 1 pato do parque municipal pra comer com pinga kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  #morri"
        },
        {
            "author_id": "86950375",
            "created_at": "2012-11-05T15:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2550034908",
                        "start": 0,
                        "username": "cah_francoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "265481440576299008",
            "in_reply_to_user_id": "206866129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cah_francoso Tamb\u00e9m acho! Cinema, livraria, zoo, parque municipal, tem de tudo. :D"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2012-11-05T15:49:53.000Z",
            "id": "265481068679946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra desmatamento de 4 hectares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental alagoana http://t.co/OCSYGEC7"
        },
        {
            "author_id": "198200889",
            "created_at": "2012-11-05T15:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "560636038",
                        "start": 52,
                        "username": "paloma_isadora"
                    }
                ]
            },
            "id": "265478493905776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pato que foi roubado no parque municipal ta na tv @paloma_isadora kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-11-05T15:39:19.000Z",
            "id": "265478407712821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato \u00e9 roubado de lagoa do Parque Municipal de Belo Horizonte: Suspeito tentou fugir com o animal dentro da moch... http://t.co/zcco4TpG"
        },
        {
            "author_id": "127350057",
            "created_at": "2012-11-05T15:36:39.000Z",
            "id": "265477735428784129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 150 participantes se encontram no Parque Municipal, em Itaipava. Cidade est\u00e1 entre os\u2026 http://t.co/Ece3iDZZ"
        },
        {
            "author_id": "115511842",
            "created_at": "2012-11-05T15:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 16,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265475833198678017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZEROU A VIDA RT @OTEMPOonline: Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga. http://t.co/cXwb7fRC"
        },
        {
            "author_id": "54328516",
            "created_at": "2012-11-05T15:28:54.000Z",
            "id": "265475786583187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sujeito foi preso porque roubou um pato da lagoa do Parque Municipal. Receita: pato assado regado a pinga."
        },
        {
            "author_id": "211175165",
            "created_at": "2012-11-05T15:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "8802752",
                        "start": 114,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265475024037756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/CTtPEpeW via @g1- hahaha eita mineirim"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-11-05T15:24:26.000Z",
            "id": "265474661012340737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "+ lida da manh\u00e3: Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga. http://t.co/a5AzO37P"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-11-05T15:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "265473270961295361",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Jornal do Commercio: Parque Estadual da Tiririca ganhou 1,2 mil hectares  http://t.co/Ygt5oqTB"
        },
        {
            "author_id": "63777635",
            "created_at": "2012-11-05T15:05:02.000Z",
            "id": "265469779446493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PQP O CARA ME ROBA UM PATO DO PARQUE MUNICIPAL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2012-11-05T14:46:30.000Z",
            "id": "265465115443335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 destaque em guia internacional - APPM http://t.co/Edrcmo8B"
        },
        {
            "author_id": "52357976",
            "created_at": "2012-11-05T14:45:34.000Z",
            "id": "265464879878635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "city-tour-bh-parque-municipal http://t.co/HqVZcE7"
        },
        {
            "author_id": "12462542",
            "created_at": "2012-11-05T14:40:21.000Z",
            "id": "265463569976545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hauhauhauahhauha, o cara queria fazer pato ensopado pra \"comer com pinga\" http://t.co/EzgEifR8 (suspeito e pato foram levados a delegacia)"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-11-05T14:33:57.000Z",
            "id": "265461958944378880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 destaque em guia internacional. - http://t.co/60civZxl :: http://t.co/tyEfkyDP"
        },
        {
            "author_id": "81735568",
            "created_at": "2012-11-05T14:33:01.000Z",
            "id": "265461724113690625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 bilh\u00f5es para uma obra que vai produzir apenas 1/3 de energia e acabar com 640 km\u00b2 da reserva do parque nacional do xing\u00fa diga n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T14:31:15.000Z",
            "id": "265461277181231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For a shorter walk, head up to the Mirante Alexandre Oliveira (1100m).\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-11-05T14:30:50.000Z",
            "id": "265461173674180609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL/SP: Liberada verba para a Floresta Estadual Navarro de Andrade http://t.co/6oCf6Xcx"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T14:27:56.000Z",
            "id": "265460445459128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The reward is a panoramic view stretching all the way to Rio de Janeiro &amp; d Ba\u00eda de Guanabara. \n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T14:24:11.000Z",
            "id": "265459500805398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The trail passes Cachoeira Veu da Noiva, the vegetation changes from rain forest to grassland.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "46694999",
            "created_at": "2012-11-05T14:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "97251131",
                        "start": 97,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "265458026339782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smam discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Extremo Sul -  http://t.co/BSVJetb0 via @Prefeitura_POA"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T14:06:19.000Z",
            "id": "265455003618140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The highlight is the Trilha Pedra do Sino.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "404102658",
            "created_at": "2012-11-05T14:00:44.000Z",
            "id": "265453598303993857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 ampliado em Niter\u00f3i - Webventure http://t.co/JMnWUJdY"
        },
        {
            "author_id": "555485722",
            "created_at": "2012-11-05T14:00:43.000Z",
            "id": "265453594214543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 ampliado em Niter\u00f3i - Webventure http://t.co/Gjjyx1nV"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T13:54:39.000Z",
            "id": "265452067164942337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "There are several good walks from near here. \n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T13:50:36.000Z",
            "id": "265451049551290369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "From the main entrance, the road extends into the park as far as Barragem Beija Flor.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T13:48:21.000Z",
            "id": "265450481780928513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tended lawns and gardens are added bonus.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "124024257",
            "created_at": "2012-11-05T13:48:11.000Z",
            "id": "265450441465282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edderLigadoNoEsport Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 ampliado em Niter\u00f3i (05/11/12-11h21):  http://t.co/Uxb7yZED Boa Leitura..."
        },
        {
            "author_id": "296503769",
            "created_at": "2012-11-05T13:43:29.000Z",
            "id": "265449257044172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 ampliado em Niter\u00f3i http://t.co/X83xcdLV #Niter\u00f3i"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T13:39:28.000Z",
            "id": "265448245109612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The main entrance to the national park is at the southern edge of the township of Teres\u00f3polis.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "78052435",
            "created_at": "2012-11-05T13:35:34.000Z",
            "id": "265447264934309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 ampliado em Niter\u00f3i: Esta\u00e7\u00e3o: Montanhismo http://t.co/PrkdHhjx"
        },
        {
            "author_id": "24580532",
            "created_at": "2012-11-05T13:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "265445884119117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de Noiva @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/wd38ivF6"
        },
        {
            "author_id": "93072081",
            "created_at": "2012-11-05T13:28:39.000Z",
            "id": "265445525791309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 ampliado em Niter\u00f3i http://t.co/qeQPJXeo"
        },
        {
            "author_id": "327054772",
            "created_at": "2012-11-05T13:28:36.000Z",
            "id": "265445513464274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/Pggcw86I"
        },
        {
            "author_id": "41614613",
            "created_at": "2012-11-05T13:21:18.000Z",
            "id": "265443675100831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 ampliado em Niter\u00f3i http://t.co/IPUofmHP"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2012-11-05T13:08:22.000Z",
            "id": "265440419758878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Smam discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Extremo Sul &gt; http://t.co/ZTnRur0O"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T13:03:28.000Z",
            "id": "265439189053607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The best time for walks is from May to October (the drier months).\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-11-05T13:02:12.000Z",
            "id": "265438866461310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em Belo Horizonte ap\u00f3s capturar pato no Parque Municipal: Parque Muncipal, em Belo Horizonte. Foto... http://t.co/iSmKyYHe"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-11-05T13:00:42.000Z",
            "id": "265438491683479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em Belo Horizonte ap\u00f3s capturar pato no Parque Municipal http://t.co/XeFdkprd"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:54:26.000Z",
            "id": "265436912909697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiring a guide, however, is easy and inexpensive. \n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2012-11-05T12:49:06.000Z",
            "id": "265435570547875842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !! O Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental exibiu no \u00faltimo domingo um programa especial sobre o Parque Nacional do... http://t.co/bZ8STBjm"
        },
        {
            "author_id": "321482492",
            "created_at": "2012-11-05T12:43:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "265434138344034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar o dia bem, um passeio no Parque...  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/SKLnvqd"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:38:12.000Z",
            "id": "265432826831314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Three-day traverse over the mountains from Teres\u00f3polis to Petr\u00f3polis.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:37:12.000Z",
            "id": "265432578973126658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The region has extensive trails, the most famous of which is the 42km.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "75282329",
            "created_at": "2012-11-05T12:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43892238,
                        -23.59465993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "265432044350365697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/Kio4rs88"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2012-11-05T12:32:52.000Z",
            "id": "265431487808167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os moradores da comunidade Urubuz\u00e3o, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Madeira - que... http://t.co/6P7iAwgN"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:25:23.000Z",
            "id": "265429602372050946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Ermitage (1485m) and Dedo de Nossa Senhora (1320m).\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:24:00.000Z",
            "id": "265429256337768449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Also Agulha do Diabo (2020m), Nariz do Frade (1919m), Dedo de Deus (1651m). \n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:21:33.000Z",
            "id": "265428639171096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A distinctive feature of the park is the strangely shaped peaks of the Pedra do Sino (2263m).\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "34375929",
            "created_at": "2012-11-05T12:14:39.000Z",
            "id": "265426903228354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares maravilhosos no Brasil. Bela gar\u00e7a no Parque Nacional do Araguaia/TO. UOL http://t.co/g9mJRlG0"
        },
        {
            "author_id": "41711979",
            "created_at": "2012-11-05T12:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1309247099649826816",
                        "start": 0,
                        "username": "ravenclaudia"
                    }
                ]
            },
            "id": "265426403124707328",
            "in_reply_to_user_id": "118750998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ravenclaudia vou-me embora no domingo dia 11. E s\u00e1bado tem um encontro nerdfighter no parque municipal. E acho que eu vou..."
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:01:05.000Z",
            "id": "265423489014571009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This national park covers 118 sq km of mountainous terrain between Teres\u00f3polis and Petr\u00f3polis\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T11:59:56.000Z",
            "id": "265423199431438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os was created in 1939.\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "101523143",
            "created_at": "2012-11-05T11:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 0,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "265422777916469249",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siliconeshow98 EXTRA EXTRA DORIS LEITE ROUBA PATO NO PARQUE MUNICIPAL KKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "11052322",
            "created_at": "2012-11-05T11:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25465579,
                        -16.62772638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "265418724033581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/6k5xW5Qv"
        },
        {
            "author_id": "24580532",
            "created_at": "2012-11-05T11:32:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.83911566,
                        -15.36653705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "265416186915860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going to Chapada (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/y9Nmz5me"
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2012-11-05T11:28:43.000Z",
            "id": "265415341226733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventurem-se numa travessia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, situado bem a norte de Portugal!... http://t.co/a8pMT9q9"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-11-05T10:25:02.000Z",
            "id": "265399317118984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 km na Reserva de #MataAtlantica do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, ritmo confort\u00e1vel (1/3 da #golden4asics BSB) #corrocedo"
        },
        {
            "author_id": "290589730",
            "created_at": "2012-11-05T10:11:14.000Z",
            "id": "265395841680941057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/aJSepAj"
        },
        {
            "author_id": "413667425",
            "created_at": "2012-11-05T09:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.192534,
                        19.295684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a376531dff3d76a"
            },
            "id": "265390013175447553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaFrame instaframeapp @ Parque Nacional Pedregal http://t.co/fRmdXqli"
        },
        {
            "author_id": "38226685",
            "created_at": "2012-11-05T09:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.83911566,
                        -15.36653705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "265389717095317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em Chapada dos Guimaraes  @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/NC9qcSm3"
        },
        {
            "author_id": "76475887",
            "created_at": "2012-11-05T08:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "216669140",
                        "start": 0,
                        "username": "naohadesernada"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 16,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "265372992077447168",
            "in_reply_to_user_id": "216669140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naohadesernada @siliconeshow98 Saca isso\u2026 http://t.co/BqLwhuty #DorisFazendoEscola HAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "532844253",
            "created_at": "2012-11-05T08:32:54.000Z",
            "id": "265371097032175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/TxZ4vjVI"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2012-11-05T08:29:10.000Z",
            "id": "265370158686695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foto foi tirada no planeta terra, acredite ou n\u00e3o, no Parque Nacional de Utah pr\u00f3prio Bryce Canyon.... http://t.co/xAyydJy0"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2012-11-05T08:24:40.000Z",
            "id": "265369025436061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/F61masnX"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2012-11-05T04:45:02.000Z",
            "id": "265313754185621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontradas ossadas humanas em \u00e1rea protegida A Bola Foram encontradas, este domingo, ossadas humanas num local... http://t.co/vzxxS9gk"
        },
        {
            "author_id": "26765808",
            "created_at": "2012-11-05T04:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 0,
                        "username": "siliconeshow98"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "298683185",
                        "start": 24,
                        "username": "DorisLeite"
                    }
                ]
            },
            "id": "265309792720015361",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siliconeshow98 Agora a @dorisleite contrata capangas? http://t.co/aYBKYy6h"
        },
        {
            "author_id": "26765808",
            "created_at": "2012-11-05T04:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "298683185",
                        "start": 4,
                        "username": "DorisLeite"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1227656611637977088",
                        "start": 32,
                        "username": "larissafreitasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "265308939355295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a @dorisleite disfar\u00e7ada. RT: @larissafreitasc: 'Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal.'"
        },
        {
            "author_id": "278644717",
            "created_at": "2012-11-05T04:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1227656611637977088",
                        "start": 1,
                        "username": "larissafreitasc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2562225,
                        -19.7386478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdc54cf670394c1e"
            },
            "id": "265308245932007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@larissafreitasc: 'Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal. Ele disse a policiais que pretendia comer o pato.'"
        },
        {
            "author_id": "286775469",
            "created_at": "2012-11-05T03:23:53.000Z",
            "id": "265293330643046401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal http://t.co/b1oXMruF"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-11-05T03:22:37.000Z",
            "id": "265293010869313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-11-05T02:15:32.000Z",
            "id": "265276128443387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Rafting Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/lZ21Rhb3"
        },
        {
            "author_id": "315253698",
            "created_at": "2012-11-05T02:13:32.000Z",
            "id": "265275626930438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "138089307",
            "created_at": "2012-11-05T02:11:09.000Z",
            "id": "265275027866390529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nclTcnTy HSAUHSAUHSAU"
        },
        {
            "author_id": "327671544",
            "created_at": "2012-11-05T02:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1449559044",
                        "start": 0,
                        "username": "MyLifeTho"
                    }
                ]
            },
            "id": "265274711804628992",
            "in_reply_to_user_id": "405116141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mylifetho Dia 25 no parque municipal hehe :)"
        },
        {
            "author_id": "201099990",
            "created_at": "2012-11-05T02:07:58.000Z",
            "id": "265274224049025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/lAmxZGRC ai meu deus como \u00e9 bom ser vida loka e robar um pato no parque oh senhor"
        },
        {
            "author_id": "383506337",
            "created_at": "2012-11-05T02:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "959131237897129984",
                        "start": 21,
                        "username": "Etezudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "265273806485065729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/4w4G9631 @ETezudo saiu na globo"
        },
        {
            "author_id": "327671544",
            "created_at": "2012-11-05T02:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "256296592",
                        "start": 0,
                        "username": "oamordopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "265273752592449536",
            "in_reply_to_user_id": "256296592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oamordopoder A NasNuvensCmKoba me disse hoje, dia 25  no parque municipal a Ana que ta ajudando a organizar.. ~perfilk. :B~"
        },
        {
            "author_id": "348181722",
            "created_at": "2012-11-05T02:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "8802752",
                        "start": 114,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265272522210168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/RFkfpyEi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "124010424",
            "created_at": "2012-11-05T01:57:59.000Z",
            "id": "265271711312793601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "eu amo minha cidade http://t.co/PvvqNlnW"
        },
        {
            "author_id": "75612319",
            "created_at": "2012-11-05T01:48:18.000Z",
            "id": "265269275835637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a. http://t.co/7tJJYRT9"
        },
        {
            "author_id": "116030880",
            "created_at": "2012-11-05T01:11:58.000Z",
            "id": "265260133553164289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab\u00c1rea protegida por Greenpeace\u00bb"
        },
        {
            "author_id": "60221701",
            "created_at": "2012-11-05T00:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75447785,
                        -23.46151286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "265255086350016512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/TpJLcc1v"
        },
        {
            "author_id": "175942365",
            "created_at": "2012-11-05T00:49:10.000Z",
            "id": "265254395850158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Catimbau. Antigo Vale do Catimbau, foi criado pelo decreto 913/12 (2002), com... http://t.co/qj9lty7L"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-11-05T00:35:36.000Z",
            "id": "265250979111387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagem de Agradecimento do ICMBIO\n \nSenhores (as),\n \nOs servidores e funcion\u00e1rios do Parque Nacional da Serra... http://t.co/W4z1inDZ"
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2012-11-05T00:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14764399",
                        "start": 0,
                        "username": "campolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "265247453404622848",
            "in_reply_to_user_id": "14764399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@campolina o pato : http://t.co/F7IMiu2V"
        },
        {
            "author_id": "65821662",
            "created_at": "2012-11-05T00:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "265243424364568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejando desde j\u00e1 uma \u00f3tima semana de treinos e de trabalho pra todos @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/eOaDe5Uj"
        },
        {
            "author_id": "315868919",
            "created_at": "2012-11-04T23:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 21,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265238309146599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkk cola nois zim \"@OTEMPOonline: Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga http://t.co/UjNZf2X2\""
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2012-11-04T23:38:21.000Z",
            "id": "265236574428602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mesmo dia que a mulher tem filho no Enem roubam um pato do parque municipal. Fim do mundo \u00e9 21 de dezembro, parece."
        },
        {
            "author_id": "36292322",
            "created_at": "2012-11-04T23:33:11.000Z",
            "id": "265235271757475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achei inusitado: http://t.co/y9hpPoo4"
        },
        {
            "author_id": "267721615",
            "created_at": "2012-11-04T23:11:37.000Z",
            "id": "265229846332985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga. (Jornal o tempo). \n\nO ser humano ainda me surpreende."
        },
        {
            "author_id": "44017334",
            "created_at": "2012-11-04T23:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 1,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265229157703774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@OTEMPOonline: Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga http://t.co/tEaCI8UT\u201d"
        },
        {
            "author_id": "40889363",
            "created_at": "2012-11-04T23:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "8802752",
                        "start": 114,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265228805524824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/OR3i0zPm via @g1"
        },
        {
            "author_id": "434251530",
            "created_at": "2012-11-04T23:06:10.000Z",
            "id": "265228473390465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem nunca roubou um pato no lago do parque municipal pra fazer um ensopado nao \u00e9 mesmo"
        },
        {
            "author_id": "245551980",
            "created_at": "2012-11-04T23:02:38.000Z",
            "id": "265227582939754497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CARA DE VIT\u00d3RIA -Tecnologia, Ci\u00eancia, v\u00eddeos, Esportes: Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detid... http://t.co/o7DHbYZe"
        },
        {
            "author_id": "245551980",
            "created_at": "2012-11-04T23:02:26.000Z",
            "id": "265227535820931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido http://t.co/OOQ6aPjs"
        },
        {
            "author_id": "39059568",
            "created_at": "2012-11-04T22:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 1,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9450521,
                        -19.9479926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "265218587822784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@OTEMPOonline: Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga http://t.co/OMOyXM74\" Gourmet!!!!"
        },
        {
            "author_id": "20872218",
            "created_at": "2012-11-04T22:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 25,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265215702020018178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que fase!!! Pinga brava!\u201c@OTEMPOonline: Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga http://t.co/O9qBk3YJ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "151138721",
            "created_at": "2012-11-04T22:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 8,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265215318048260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkk \u201c@OTEMPOonline: Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga http://t.co/qXwUSBkk\u201d"
        },
        {
            "author_id": "50486950",
            "created_at": "2012-11-04T22:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 11,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265214820016603136",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAHAHHA RT @OTEMPOonline Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga http://t.co/bWM5lLel"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-11-04T22:10:41.000Z",
            "id": "265214509147385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga http://t.co/SJ9kiDl4"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2012-11-04T22:10:07.000Z",
            "id": "265214366595567617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/xkigLC9m"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-11-04T21:51:25.000Z",
            "id": "265209660456443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Broads inclui o maior Pantanal protegido da Gr\u00e3-Bretanha e um espa\u00e7o naveg\u00e1vel, onde seis rios de fluxo livre,... http://t.co/MA0vsRsq"
        },
        {
            "author_id": "432608738",
            "created_at": "2012-11-04T21:46:17.000Z",
            "id": "265208368371748864",
            "in_reply_to_user_id": "228684617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NickMJJaxon e velha essa reportagem mas olha que achei http://t.co/aiyyirDl"
        },
        {
            "author_id": "751138831",
            "created_at": "2012-11-04T21:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "265207360119771136",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin_   Retorno a SP ap\u00f3s triste visita ao horto - parque estadual de Campos do Jord\u00e3o. S\u00fabita decad\u00eancia ap\u00f3s anos d boa gest\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "395700847",
            "created_at": "2012-11-04T21:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.11134977,
                        -7.40653902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9fddb134e824597a"
            },
            "id": "265205611388620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/0h44H9mK\""
        },
        {
            "author_id": "372559276",
            "created_at": "2012-11-04T21:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "8802752",
                        "start": 56,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.84036101,
                        -7.08291829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "265204905877315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens roubaram do Estados e da Uni\u00e3o e est\u00e3o soltos!\n\n\u201c@g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/IFrze2aG\u201d"
        },
        {
            "author_id": "199354291",
            "created_at": "2012-11-04T21:31:44.000Z",
            "id": "265204707637747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha essa, o cara furta um Pato no Parque municipal pra fazer um assado com pinga... me ajuda ai! http://t.co/KbZkYA4P"
        },
        {
            "author_id": "15061547",
            "created_at": "2012-11-04T21:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15012618",
                        "start": 98,
                        "username": "renatoLuna"
                    }
                ]
            },
            "id": "265204137065594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s roubar pato de Parque em Belo Horizonte http://t.co/JKeY6L1f\nCerteza que era o @renatoluna"
        },
        {
            "author_id": "457126062",
            "created_at": "2012-11-04T21:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "8802752",
                        "start": 114,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265200801423699969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/hQ8E3Hh6 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "78701609",
            "created_at": "2012-11-04T21:12:01.000Z",
            "id": "265199747726454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato de sorte, bebum de azar! RT @Rene_Silva_RJ Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/9WT9afrF"
        },
        {
            "author_id": "55118656",
            "created_at": "2012-11-04T21:10:27.000Z",
            "id": "265199353319272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/Fou7UJTi"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-11-04T21:07:27.000Z",
            "id": "265198599078572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga http://t.co/7FJn1t97"
        },
        {
            "author_id": "175806247",
            "created_at": "2012-11-04T21:07:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7964638,
                        -21.21013539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "265198573103218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando com Rodrigo Ken, Nathan e Caca!!! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya.) http://t.co/jAfmUcEp"
        },
        {
            "author_id": "65206856",
            "created_at": "2012-11-04T21:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376846,
                        -22.96138365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "265198283331338241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/VWPQ2Yl"
        },
        {
            "author_id": "84199959",
            "created_at": "2012-11-04T21:03:47.000Z",
            "id": "265197673085288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s roubar pato no Parque Municipal para fazer ensopado http://t.co/akLR1pNI Agora vai pagar o pato na delegacia."
        },
        {
            "author_id": "45266653",
            "created_at": "2012-11-04T21:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "183398510",
                        "start": 120,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "265197611055722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este patinho foi salvo, felizmente! ~~&gt; Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido http://t.co/cwW2lmaJ via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "187732577",
            "created_at": "2012-11-04T21:00:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "265196736203591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qfNruqFV ces t\u00e3o de zuzu n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "341732049",
            "created_at": "2012-11-04T20:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "22914738",
                        "start": 53,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "265196441201426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida pede socorro http://t.co/aPbxIyAo via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "209619132",
            "created_at": "2012-11-04T20:57:37.000Z",
            "id": "265196119410212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva rapida agora pouco aqui no parque municipal de eventos ! santa rita do sapucai http://t.co/yRhbNWTO"
        },
        {
            "author_id": "84689097",
            "created_at": "2012-11-04T20:55:39.000Z",
            "id": "265195627418374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perguntas importantes: Quem paga o pato? O que fazia um pato na Lagoa dos Marrecos? Kkkkk. http://t.co/1rDPZlG0"
        },
        {
            "author_id": "167990569",
            "created_at": "2012-11-04T20:54:43.000Z",
            "id": "265195395213299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a vida seja simples como colocar um sorriso no rosto de uma crian\u00e7 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/7lYSUKhn"
        },
        {
            "author_id": "18556903",
            "created_at": "2012-11-04T20:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "36751573",
                        "start": 101,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "265195020850696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/49K0m3Nc\u201d Parece coisa do @sensacionalista"
        },
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2012-11-04T20:50:36.000Z",
            "id": "265194357701898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s roubar pato no Parque Municipal para fazer ensopado http://t.co/PEKvJa7Z nem d\u00e1 pra comentar rsrs"
        },
        {
            "author_id": "27295000",
            "created_at": "2012-11-04T20:48:52.000Z",
            "id": "265193919497781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/CvtEOKga \u00e9 cada coisa..."
        },
        {
            "author_id": "708409992",
            "created_at": "2012-11-04T20:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "708409992",
                        "start": 87,
                        "username": "v0ucurtir"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "35398575",
                        "start": 98,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "265191949374480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ LINK ] Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/aKx2eMoO @V0uCurtir @AgitoSLZ"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2012-11-04T20:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "708409992",
                        "start": 87,
                        "username": "v0ucurtir"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "35398575",
                        "start": 98,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "265191940700639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ LINK ] Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/t5WDi4G0 @V0uCurtir @AgitoSLZ"
        },
        {
            "author_id": "164257407",
            "created_at": "2012-11-04T20:36:36.000Z",
            "id": "265190832133513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BHz News | Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal - http://t.co/ByNnw14A http://t.co/lPmm38Fr | http://t.co/MjUwMww1"
        },
        {
            "author_id": "67080690",
            "created_at": "2012-11-04T20:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "8802752",
                        "start": 32,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265190571549814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roubei mesmo roubava de novo RT @g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/WYT6uNUO"
        },
        {
            "author_id": "51804552",
            "created_at": "2012-11-04T20:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "8802752",
                        "start": 19,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265190328502460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "HAHHAHAHHHAHHA RT \"@g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/jbZE49CB\u201d"
        },
        {
            "author_id": "532844253",
            "created_at": "2012-11-04T20:29:47.000Z",
            "id": "265189118894555137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/TxZ4vjVI"
        },
        {
            "author_id": "566391377",
            "created_at": "2012-11-04T20:25:18.000Z",
            "id": "265187991973158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/dgaK5rnk"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-11-04T20:25:18.000Z",
            "id": "265187991209779201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/S2brhsXx"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-11-04T20:25:18.000Z",
            "id": "265187990647742465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/6DclLgJ3"
        },
        {
            "author_id": "56284314",
            "created_at": "2012-11-04T20:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "124010424",
                        "start": 0,
                        "username": "meua_migo"
                    }
                ]
            },
            "id": "265187755900940288",
            "in_reply_to_user_id": "124010424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@meua_migo Viu essa? http://t.co/AxKMy3UM"
        },
        {
            "author_id": "14861303",
            "created_at": "2012-11-04T20:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20714507",
                        "start": 3,
                        "username": "LucasBraga"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "296578528",
                        "start": 30,
                        "username": "mcassiano"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "179657370",
                        "start": 45,
                        "username": "g1mg"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "2827142338",
                        "start": 114,
                        "username": "hellonurse"
                    }
                ]
            },
            "id": "265187539936227331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lucasbraga: #VanzoNews RT @mcassiano: RT @g1mg: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal [via @hellonurse tb]"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2012-11-04T20:17:26.000Z",
            "id": "265186011661881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/NFFh4sRW"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-11-04T20:16:48.000Z",
            "id": "265185849740775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga: \nUm homem foi preso na tarde de... http://t.co/jhVnjuAU"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-11-04T20:16:47.000Z",
            "id": "265185847232573441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga http://t.co/AD0hjSSg"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-11-04T20:16:47.000Z",
            "id": "265185846095908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem rouba pato da lagoa do Parque Municipal para fazer assado regado a pinga: \nUm homem foi preso na tarde de... http://t.co/pJqJp5Pl"
        },
        {
            "author_id": "164257407",
            "created_at": "2012-11-04T20:16:11.000Z",
            "id": "265185697844047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias de BH | Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal - http://t.co/ByNnw14A http://t.co/4CMiK21a"
        },
        {
            "author_id": "48774648",
            "created_at": "2012-11-04T20:16:11.000Z",
            "id": "265185697655316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pato foi salvo depois de ser roubado do Parque Municipal em BH. Ia pra panela, o autor admitiu, ap\u00f3s ser preso."
        },
        {
            "author_id": "369794812",
            "created_at": "2012-11-04T20:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "8802752",
                        "start": 137,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265185602465574913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PatoComPinga \u00f1DaCerto. G1 - Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/zfGgRpD2 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-11-04T20:15:37.000Z",
            "id": "265185552628871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/BzdaR9qB"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-11-04T20:15:33.000Z",
            "id": "265185538204639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/d2cAk46N"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-11-04T20:15:28.000Z",
            "id": "265185517153419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/5wXApUiD"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-11-04T20:15:14.000Z",
            "id": "265185458093453313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/xOOyJ5kO"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-11-04T20:15:11.000Z",
            "id": "265185446026428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/9gvPcokl"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-11-04T20:15:09.000Z",
            "id": "265185437650415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/2lBGpZA8"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:59.000Z",
            "id": "265185395468283906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/pQDa1RGt"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:55.000Z",
            "id": "265185375994122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/w8MFT80x"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:53.000Z",
            "id": "265185368423419905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/65BL2rAd"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:51.000Z",
            "id": "265185360148062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/1Rn8xb5Q"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:47.000Z",
            "id": "265185342137700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/uucVkjFF"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:46.000Z",
            "id": "265185338278948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/azgNtkYH"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:44.000Z",
            "id": "265185331710681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/0nJnc5pz"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:42.000Z",
            "id": "265185322084745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/dWO8dJFb"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:40.000Z",
            "id": "265185315554222081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/w3HQfHVE"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:40.000Z",
            "id": "265185313859710977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/W65OLGT2"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:39.000Z",
            "id": "265185308830736385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/kfxH4ABP #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265185298454040578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da m... http://t.co/2GP6va6b via @g1"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:33.000Z",
            "id": "265185285225201665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/NzXDjJjt"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:28.000Z",
            "id": "265185262487863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/x7qQXngc"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:27.000Z",
            "id": "265185258545233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/g65ghvxB"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:26.000Z",
            "id": "265185254673891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/h3k0RMDn"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:25.000Z",
            "id": "265185251167465474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/yvDFfr8W"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:22.000Z",
            "id": "265185239792500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/FzREESp7"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:19.000Z",
            "id": "265185228233007106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/fqRcbtpj"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:18.000Z",
            "id": "265185220897148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/eife1k9c"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:17.000Z",
            "id": "265185217151635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/qqak6z3a"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265185208154873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da m... http://t.co/reuxHGIk Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:13.000Z",
            "id": "265185202618372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/93DhIcWf"
        },
        {
            "author_id": "14096135",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "14861303",
                        "start": 0,
                        "username": "fvanzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "265185191658651648",
            "in_reply_to_user_id": "14861303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fvanzo \"Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal\""
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "265185183144226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/I0NYnTgb #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-11-04T20:14:04.000Z",
            "id": "265185162990612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:55.000Z",
            "id": "265185125199908865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/eQlFbg4R"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:54.000Z",
            "id": "265185121223720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/eO1Gkaqt"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:51.000Z",
            "id": "265185109068636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/KX6YegbJ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:48.000Z",
            "id": "265185096691236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da moch... http://t.co/eUBPsIpF"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265185080014684161",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/HAYVK9Ma #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:42.000Z",
            "id": "265185071806439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava de... http://t.co/tL2dOMei #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265185069063356416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/BJxFU2jY #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265185060121088000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/rMj1O6Bs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265185051187240960",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/pY76zOpN #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265185005259603968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/t4lK3Y73 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265184996673855488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/jjEL95bq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "265184987895197696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/dfGdMsSk #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "265184969146654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/t4lK3Y73 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "36061975",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265184936372355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/pQUCHhTC\" esse tbm tinha nome como a #galinhaRafinha?"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "265184934556229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/UWvWw5BO #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "265184916118048769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/LK06J726 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-11-04T20:13:03.000Z",
            "id": "265184907221938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/AY6Z4qXr"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:59.000Z",
            "id": "265184890197262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/qAy382i4"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:57.000Z",
            "id": "265184881426984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/IiAHu1D7"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:54.000Z",
            "id": "265184869372551170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/NJDGBGMH"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:52.000Z",
            "id": "265184860497395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/QmA28nMO"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:50.000Z",
            "id": "265184851727106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/3x8qVAHC"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:48.000Z",
            "id": "265184842738720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/JcbXnLR1"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:45.000Z",
            "id": "265184833876156418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/Rbg8dwcI"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:43.000Z",
            "id": "265184824967434241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/ECGTKjXP"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:41.000Z",
            "id": "265184816142639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/9e3taL4X"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:39.000Z",
            "id": "265184807754006529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentr... http://t.co/Z3rz1lZn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:31.000Z",
            "id": "265184771540402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentr... http://t.co/4jTyVf68 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:28.000Z",
            "id": "265184762673631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentr... http://t.co/cSqMArwj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:26.000Z",
            "id": "265184751302893569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/fYMIwb6U"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:23.000Z",
            "id": "265184737679785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro d... http://t.co/0K1UCTAX #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:20.000Z",
            "id": "265184725856030721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/wgWhXROq"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-11-04T20:12:19.000Z",
            "id": "265184721615601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal: Segundo a pol\u00edcia, o animal estava dentro da mochila d... http://t.co/SQ4AJBGg"
        },
        {
            "author_id": "13360372",
            "created_at": "2012-11-04T20:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "296578528",
                        "start": 16,
                        "username": "mcassiano"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "179657370",
                        "start": 30,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "265184634399252481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH nem \u00e9 ro\u00e7a. \u00ab@mcassiano RT @g1mg: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/gAs6juoH\u00bb"
        },
        {
            "author_id": "21237614",
            "created_at": "2012-11-04T20:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "179657370",
                        "start": 6,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "265184364906831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oo RT @g1mg\nHomem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/HwJ7JVAz"
        },
        {
            "author_id": "17221781",
            "created_at": "2012-11-04T20:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "20714507",
                        "start": 4,
                        "username": "LucasBraga"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "296578528",
                        "start": 31,
                        "username": "mcassiano"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "179657370",
                        "start": 46,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "265184104297938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @lucasbraga: #VanzoNews RT @mcassiano: RT @g1mg: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/nlWeBXRc"
        },
        {
            "author_id": "336164216",
            "created_at": "2012-11-04T20:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "8802752",
                        "start": 23,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183905651511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai \"pagar o pato!\" RT @g1 Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar no Parque Municipal http://t.co/LXui4y4"
        },
        {
            "author_id": "20714507",
            "created_at": "2012-11-04T20:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "296578528",
                        "start": 14,
                        "username": "mcassiano"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "179657370",
                        "start": 29,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "265183864975138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VanzoNews RT @mcassiano: RT @g1mg: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/eK4JfscY"
        },
        {
            "author_id": "296578528",
            "created_at": "2012-11-04T20:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "179657370",
                        "start": 3,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183715477553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1mg: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/l5BUKqxk"
        },
        {
            "author_id": "31323407",
            "created_at": "2012-11-04T20:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "8802752",
                        "start": 15,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "37232882",
                        "start": 103,
                        "username": "henrique_luz"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183707466448896",
            "in_reply_to_user_id": "37232882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e1 Qu\u00e1 Qu\u00e1 RT @g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/lVb4VpLE (via @henrique_luz)"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2012-11-04T20:08:03.000Z",
            "id": "265183647626317825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/y5kLhh2i"
        },
        {
            "author_id": "290724744",
            "created_at": "2012-11-04T20:07:58.000Z",
            "id": "265183628106035200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente,Mas como assim??? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \nhttp://t.co/f7Blz87F"
        },
        {
            "author_id": "108727465",
            "created_at": "2012-11-04T20:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "8802752",
                        "start": 16,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183591972089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 cada louco...\u201c@g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/pobwgoJx\u201d"
        },
        {
            "author_id": "159906784",
            "created_at": "2012-11-04T20:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "28342530",
                        "start": 85,
                        "username": "silvioluiz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4060733,
                        -1.3723688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed74cc748183253a"
            },
            "id": "265183462166757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/cXtAxrNV\" @silvioluiz  ainda existe ladr\u00e3o de \"galinha\"?"
        },
        {
            "author_id": "52233242",
            "created_at": "2012-11-04T20:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "316664570",
                        "start": 31,
                        "username": "Ph_cam"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183406680326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os guardas que o prenderam? RT @Ph_cam: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/mXHozG27 #G1"
        },
        {
            "author_id": "192042762",
            "created_at": "2012-11-04T20:06:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "8802752",
                        "start": 10,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183346202669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAHAHA RT @g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/KmCaCCIs"
        },
        {
            "author_id": "216117589",
            "created_at": "2012-11-04T20:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "8802752",
                        "start": 19,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183299171921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encenando piadas! \"@g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/kHZ7hcCZ\""
        },
        {
            "author_id": "237979502",
            "created_at": "2012-11-04T20:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "8802752",
                        "start": 12,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183222219042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Q TROUXA RT @g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/rlx9FBUn"
        },
        {
            "author_id": "293800634",
            "created_at": "2012-11-04T20:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "8802752",
                        "start": 34,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183103344078848",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi voc\u00ea @nycolations? hahaha RT: @g1  Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/9rKtUa2L"
        },
        {
            "author_id": "37232882",
            "created_at": "2012-11-04T20:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "8802752",
                        "start": 36,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183018564587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m mesmo | RT @g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/DnHutPOF"
        },
        {
            "author_id": "246801445",
            "created_at": "2012-11-04T20:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183008947068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/oN7Dz2Cn\" RT pato? Merecia ser preso mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "35063209",
            "created_at": "2012-11-04T20:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "8802752",
                        "start": 47,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183006870867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 EM BELO HORIZONTE QUE ALGU\u00c9M ROUBA UM PATO \"@g1\nHomem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/ZbhHwlwV\""
        },
        {
            "author_id": "178330343",
            "created_at": "2012-11-04T20:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265183003146338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/jzqF2xOq\" hahaha..."
        },
        {
            "author_id": "19004157",
            "created_at": "2012-11-04T20:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "265182923408420865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/PShxRfjF ...COITADO ESSE VAI PAGAR LITERALMENTE O PATO"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-11-04T20:04:07.000Z",
            "id": "265182658026434562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em BH ap\u00f3s roubar pato do Parque Municipal http://t.co/U4LNtHWG"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-11-04T19:52:02.000Z",
            "id": "265179617273475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 24 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo/ICMBio\" http://t.co/uqIPZsVU"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-11-04T19:42:19.000Z",
            "id": "265177174322053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido:  http://t.co/2oZibvn1"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-11-04T19:42:19.000Z",
            "id": "265177173768421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido:  http://t.co/PzsNFLqY"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2012-11-04T19:42:19.000Z",
            "id": "265177173042798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido:  http://t.co/2Wz7nHaG"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-11-04T19:42:19.000Z",
            "id": "265177171230875649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido http://t.co/ZnzNMSDK"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-11-04T19:42:18.000Z",
            "id": "265177167678300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido http://t.co/gTGIfLL2"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-11-04T19:42:17.000Z",
            "id": "265177166130585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido:  http://t.co/4mOkfjRz"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-11-04T19:42:17.000Z",
            "id": "265177163421081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido:  http://t.co/KWFqCbi6"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-11-04T19:42:17.000Z",
            "id": "265177162993250304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido:  http://t.co/iWTsaQls"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-11-04T19:42:17.000Z",
            "id": "265177162783526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem furta pato no Parque Municipal e acaba detido:  http://t.co/piror3Gy"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-11-04T19:29:20.000Z",
            "id": "265173907139600386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE   http://t.co/4sWnRnzn"
        },
        {
            "author_id": "203424921",
            "created_at": "2012-11-04T19:10:06.000Z",
            "id": "265169064907915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vaila banhar o parque nacional do xingu a 1300 km de dist\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2012-11-04T18:59:45.000Z",
            "id": "265166462975627266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 pauta de revista internacional http://t.co/qPtbdhfk"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2012-11-04T18:40:05.000Z",
            "id": "265161511729758211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS\" http://t.co/w6jiLq6C"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2012-11-04T18:37:08.000Z",
            "id": "265160768310374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/8odbz2Ac"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-04T18:36:00.000Z",
            "id": "265160486117576705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/NHpfG6uP"
        },
        {
            "author_id": "44129794",
            "created_at": "2012-11-04T18:30:03.000Z",
            "id": "265158984040841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nowplaying Parque Estadual do Caracol, Canela, RS http://t.co/dVikaoqx"
        },
        {
            "author_id": "527721292",
            "created_at": "2012-11-04T18:16:48.000Z",
            "id": "265155649275588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umaa recorda\u00e7\u00e3oo daa Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP , meuu esse diia foii um doos melhoress &gt;&lt; http://t.co/6QaWqkwn"
        },
        {
            "author_id": "35218053",
            "created_at": "2012-11-04T17:28:56.000Z",
            "id": "265143604266274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wood-ing. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/rxJEw2kC"
        },
        {
            "author_id": "55731144",
            "created_at": "2012-11-04T17:05:00.000Z",
            "id": "265137581509992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hidroel\u00e9trica de Belo Monte atinge o Parque Nacional do Xing\u00fa? E 640 km2 de Mata Atl\u00e2ntica? E o que ser\u00e1 dos Ribeirinhos e os Indios?"
        },
        {
            "author_id": "355037980",
            "created_at": "2012-11-04T16:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1249546428185300993",
                        "start": 0,
                        "username": "Bruunomoura_"
                    }
                ]
            },
            "id": "265135599806214144",
            "in_reply_to_user_id": "398240190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruunomoura_ ai que legal, l\u00e1 todas as empresas s\u00e3o assim n\u00e9? Isso que \u00e9 bacana, fui na floresta nacional de caraj\u00e1s, AMEI AMEI"
        },
        {
            "author_id": "193448109",
            "created_at": "2012-11-04T16:46:16.000Z",
            "id": "265132867703672833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Think green \ud83c\udf43\ud83c\udf00 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/sUHobqDw"
        },
        {
            "author_id": "529392340",
            "created_at": "2012-11-04T16:27:44.000Z",
            "id": "265128203121729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos len\u00e7\u00f3is maranhenses... Ou melhor, no deserto branco  #Di\u00e1rioDe @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/SRsGn5kC"
        },
        {
            "author_id": "221188296",
            "created_at": "2012-11-04T16:11:24.000Z",
            "id": "265124093173575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sepa nois vai jogar taco la no parque municipal haha *-*"
        },
        {
            "author_id": "129941621",
            "created_at": "2012-11-04T15:51:58.000Z",
            "id": "265119203617542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Voc\u00ea est\u00e1 deixando o parque nacional do igua\u00e7u \" NAAAAOOO"
        },
        {
            "author_id": "35071402",
            "created_at": "2012-11-04T15:47:07.000Z",
            "id": "265117982370439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcodova @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/It4BLbhg"
        },
        {
            "author_id": "27768978",
            "created_at": "2012-11-04T15:17:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43884402,
                        -25.68477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "265110609656430593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/i4ev3t4O"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-11-04T14:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "20554377",
                        "start": 34,
                        "username": "guiasviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "265103675012292609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #ESPANHA | @guiasviajar | 7 dicas para conhecer o parque nacional de Monfrague - http://t.co/fXblkOvc"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-11-04T14:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "20554377",
                        "start": 34,
                        "username": "guiasviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "265103674655789058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #ESPANHA | @guiasviajar | Passeio de 4x4 pelo parque nacional de Monfrague - http://t.co/Phe7F22g"
        },
        {
            "author_id": "288291492",
            "created_at": "2012-11-04T14:40:30.000Z",
            "id": "265101218211319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba EncontroC\u00e3o \u2014 em Parque Municipal Harry Hobus"
        },
        {
            "author_id": "61778698",
            "created_at": "2012-11-04T14:33:51.000Z",
            "id": "265099546374336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinem a Peti\u00e7\u00e3o contra a constru\u00e7\u00e3o da Usina Belo Monte, que ira alagar o Parque Nacional do Xingu.... http://t.co/zmNqNGy9"
        },
        {
            "author_id": "85399062",
            "created_at": "2012-11-04T14:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58826561,
                        -21.78614265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "265092265624600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7os de Caldas vergonha nacional esta pista. @ Parque Municipal http://t.co/skYx2Try"
        },
        {
            "author_id": "85399062",
            "created_at": "2012-11-04T14:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58649826,
                        -21.78666687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "265092140420460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto brotam pistas de qualidade em todo Brasil alguns pol\u00edticos es @ Parque Municipal em P\u00f3\u00e7os de Caldas http://t.co/IbhJdkey"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2012-11-04T13:56:34.000Z",
            "id": "265090162839674881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como destruir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/rrcM9EjT Mapa interativo mostra destrui\u00e7\u00e3o da Flona Jamanxim, no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "59495059",
            "created_at": "2012-11-04T13:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "265087230257790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Up26R83g"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2012-11-04T13:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "265086874870222848",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat afastada e que teve sua praia decretada parque nacional.  S\u00e3o umas poucas casas, cercadas de dunas. Jamais notadas pela"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-11-04T13:42:25.000Z",
            "id": "265086602391482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SUA FOTO. Fonte no Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro. Foto de Daniel Floresta. http://t.co/ZIhVfWe9"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2012-11-04T13:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "265085191540842496",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Em Maca\u00e9 come\u00e7a o deslumbrante parque nacional praiano de Jurubatiba, pela beira mar s\u00e3o uns 40 kms at\u00e9 Quissam\u00e3 onde"
        },
        {
            "author_id": "56175571",
            "created_at": "2012-11-04T13:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 41,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "265084971742531586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal de Barueri on @foursquare: http://t.co/Joq6NdJM"
        },
        {
            "author_id": "35071402",
            "created_at": "2012-11-04T13:21:32.000Z",
            "id": "265081344416153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcodova @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hWMjZ3ek"
        },
        {
            "author_id": "90708443",
            "created_at": "2012-11-04T13:20:02.000Z",
            "id": "265080966379360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Pouso Alegre 164 Anos\nParque Municipal, atual Pra\u00e7a Jo\u00e3o Pinheiro), em 1912 http://t.co/RcoJP7wJ"
        },
        {
            "author_id": "198957266",
            "created_at": "2012-11-04T13:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "265080467265576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lugar... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 9 others) [pic]: http://t.co/jb8q0MRS"
        },
        {
            "author_id": "163987058",
            "created_at": "2012-11-04T13:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "265078530348548097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/bBcwTGW"
        },
        {
            "author_id": "388069165",
            "created_at": "2012-11-04T12:40:24.000Z",
            "id": "265070993947643906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As castanhas da linha Natura Ekos s\u00e3o colhidas nos castanhais da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio... http://t.co/0g0TaLIA"
        },
        {
            "author_id": "106509185",
            "created_at": "2012-11-04T12:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "265068753853743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zCdnfA4P"
        },
        {
            "author_id": "60727882",
            "created_at": "2012-11-04T12:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.34346199,
                        -16.69629841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "265062720641044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final Circuito BB V\u00f4lei de Praia!!! @ Parque Natural Municipal Taquaral http://t.co/YH8YiLsm"
        },
        {
            "author_id": "32645003",
            "created_at": "2012-11-04T11:28:06.000Z",
            "id": "265052797421101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/vVmHBidB"
        },
        {
            "author_id": "33381037",
            "created_at": "2012-11-04T11:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "265050913767555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/XUucFAqL"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-11-04T11:00:02.000Z",
            "id": "265045735865737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a o download do Papel de Parede &amp;quot;Parque Nacional - Muros de Jerusalem -  Australia&amp;quot; -  http://t.co/SIKx0Y0s"
        },
        {
            "author_id": "33856088",
            "created_at": "2012-11-04T10:47:40.000Z",
            "id": "265042625457971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas ao som de Neil Young! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/7HvGRgaG"
        },
        {
            "author_id": "275302488",
            "created_at": "2012-11-04T10:45:31.000Z",
            "id": "265042083130261505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barueri, Parque Municipal sedia 4\u00ba Exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas de 9 a 11 de novembro http://t.co/jxrLP2YP"
        },
        {
            "author_id": "18202406",
            "created_at": "2012-11-04T10:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73322789,
                        -23.66980718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "265039717236629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia \u00e9 um bom dia quando voc\u00ea corre #running @ Parque Municipal Guarapiranga http://t.co/1MnhuGiy"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-04T10:02:00.000Z",
            "id": "265031130112196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber, na somat\u00f3ria do feriado prolongado, cerca de 25 mil visitantes."
        },
        {
            "author_id": "724618928",
            "created_at": "2012-11-04T09:55:40.000Z",
            "id": "265029537602080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18:00 hs. Parque municipal, La Novena vs. PPP.. Los esperamooos"
        },
        {
            "author_id": "192642864",
            "created_at": "2012-11-04T06:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "264978174671212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/L1KwxHXa"
        },
        {
            "author_id": "62986134",
            "created_at": "2012-11-04T03:35:26.000Z",
            "id": "264933850059272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/2hWQ1MPb"
        },
        {
            "author_id": "52553308",
            "created_at": "2012-11-04T02:13:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "264913306324713473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rockzinho aqui q da pro gasto... Nada de metallica e red hot. Que pena. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/1mQpMkap"
        },
        {
            "author_id": "391089152",
            "created_at": "2012-11-04T01:46:38.000Z",
            "id": "264906468204109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAHA,  sepa vo i corre no parque municipal co Luan (:"
        },
        {
            "author_id": "230190023",
            "created_at": "2012-11-04T01:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2655774414",
                        "start": 20,
                        "username": "DianaFreax"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "264905886760329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tomando Agua #water @dianafreax  @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/15dXyslh"
        },
        {
            "author_id": "93015746",
            "created_at": "2012-11-04T01:40:06.000Z",
            "id": "264904825278443523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal UZ"
        },
        {
            "author_id": "36147947",
            "created_at": "2012-11-04T01:07:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "264896529637195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 7 others http://t.co/slbR9k1W"
        },
        {
            "author_id": "19676761",
            "created_at": "2012-11-04T00:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25465579,
                        -16.62772638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "264891024759980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaro One! @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/IwL0Yejl"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-11-04T00:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1044771716961120258",
                        "start": 5,
                        "username": "ElderMartins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "264885823214862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kd a @eldermartins (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 6 others) http://t.co/Nnl6vFNg"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [cah_francoso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cah_francoso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cah_francoso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DianaFreax].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DianaFreax",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DianaFreax"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Tlalpan, Distrito Federal",
                "id": "2a376531dff3d76a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Despacho, Brasil",
                "id": "bdc54cf670394c1e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedras de Fogo, Brasil",
                "id": "9fddb134e824597a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ananindeua, Brasil",
                "id": "ed74cc748183253a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "485862543",
                "name": "Joan Bartomeu Torres",
                "username": "JoanBartomeuT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49215845",
                "name": "luan\u00e3o",
                "username": "loulou_luanao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160213021",
                "name": "Mi \ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "migraziele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791662927",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "PrikaPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66716901",
                "name": "Murillo Magalhaes",
                "username": "murilloskm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369514180",
                "name": "piracanjubahoje",
                "username": "piracanjubahoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303802002",
                "name": "Radio Vale Feliz FM",
                "username": "RadioValeFeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191373578933088261",
                "name": "Aline Thimotheo",
                "username": "AlineThimotheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166396393",
                "name": "spencer miranda\uf8ff",
                "username": "spencercdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67397602",
                "name": "VITOR SAPIENZA",
                "username": "vitorsapienza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99147014",
                "name": "Guillermo Gamero",
                "username": "GuillermoGamero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168502730",
                "name": "victor",
                "username": "victor_jesus_dh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325681471",
                "name": "Alessandra",
                "username": "lispassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378142775",
                "name": "IEF- Amap\u00e1",
                "username": "ief_amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188836711",
                "name": "CONECTA TRAVEL",
                "username": "conectatravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97192263",
                "name": "Tu \u00e9 leso \u00e9? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgolobovant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304674319",
                "name": "Osias Lima",
                "username": "Osiaslima_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60586175",
                "name": "Anica Beara",
                "username": "anicabeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52615308",
                "name": "Vin\u00edcius Tavares",
                "username": "ViniciusTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632931594",
                "name": "ADESE",
                "username": "ADESESerido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290589730",
                "name": "Mary_loraa",
                "username": "mary_loraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163352338",
                "name": "Carlos H. Reinesch",
                "username": "chreinesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82926766",
                "name": "Cristina Oliveira",
                "username": "BLOGMergulhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62830683",
                "name": "HotCamelo",
                "username": "HotCamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91448389",
                "name": "Galv\u00e3oFreire",
                "username": "GalvaoFreireRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144678762",
                "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea Babalu \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "socoRopepelegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111640560",
                "name": "Jornal Agora - RS",
                "username": "JornalAgoraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162162851",
                "name": "Reciclagem  Entulho",
                "username": "reciclaentulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15587168",
                "name": "Rede BOM DIA",
                "username": "redebomdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174457317",
                "name": "mundinho Karol G",
                "username": "eiMarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60673961",
                "name": "Don",
                "username": "DonLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292475397",
                "name": "Lepo Lepo",
                "username": "GabiiSodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190858909",
                "name": "Batman das Frutas :(",
                "username": "Andygente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101763216",
                "name": "Maria Fernanda",
                "username": "MariFernandaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911249658",
                "name": "Guilherme Mesquita",
                "username": "guisystem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102674079",
                "name": "Deyna Pinho",
                "username": "Danapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102245491",
                "name": "TIME FOR TRAVEL",
                "username": "TIMEFORTRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155709795",
                "name": "ravenna f\u00e3 das maioress: normani e willow",
                "username": "afffmulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83900901",
                "name": "vitim",
                "username": "porravitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168659201",
                "name": "Bruno Gagliano",
                "username": "Bruno_Gagliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181359226",
                "name": "Gabriel Lobo",
                "username": "gb_lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92349512",
                "name": "Zwela Angola",
                "username": "zwelangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192642864",
                "name": "Diego Olivo",
                "username": "diholivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39724665",
                "name": "Raulito Bermudez Dia",
                "username": "JuiceBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256296592",
                "name": "Ari - exclu\u00edda \u2728",
                "username": "oamordopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18920414",
                "name": "megustaelturismo",
                "username": "mget_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127067940",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticiabstln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787899384",
                "name": "passosgui",
                "username": "guibds2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589105756",
                "name": "Iza Pelo Mundo",
                "username": "IzaPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48397233",
                "name": "aventure-se.com",
                "username": "aventure_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69070060",
                "name": "Douglas Rodrigues A. de Oliveira",
                "username": "DouglasRao42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "Universo Racionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439142245",
                "name": "Voz-Sentinela",
                "username": "vozsentinela01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104604490",
                "name": "NunnesKel_",
                "username": "Nunnez23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61330854",
                "name": "A Cidade Branca",
                "username": "acidadebranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45686945",
                "name": "lari",
                "username": "wthlari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870065329",
                "name": "Diego Ferreira",
                "username": "DiiegoSouS4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358317106",
                "name": "tat\u03b9 /",
                "username": "yoshitu_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713550",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "transito_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68533612",
                "name": "PT C\u00e2mara de SP",
                "username": "camaraptsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417744341",
                "name": "Roberto Lima Gomes",
                "username": "RobertoLimaGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15823760",
                "name": "Rodrigo Dias",
                "username": "rodrigovdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802683362",
                "name": "Ros\u00e2ngela Chaves",
                "username": "RosngelaChaves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154609762",
                "name": "Demetrius Coelho Ribeiro",
                "username": "demetriusadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66249962",
                "name": "Matheus Campelo",
                "username": "matheuscampelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51369774",
                "name": "Pierry",
                "username": "pierryalexander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142259132",
                "name": "Liv Mendes",
                "username": "livrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311283748",
                "name": "'",
                "username": "FeernandooJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74804035",
                "name": "Anderson Farias",
                "username": "AndersonFariasj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421840707",
                "name": "vini",
                "username": "viniwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342060792",
                "name": "Rosa Pezo Viera",
                "username": "rosa_pv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783539779",
                "name": "dhay",
                "username": "pqdhay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118854670",
                "name": "Marcola",
                "username": "MorenaoSeducao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214635820",
                "name": "Viaj\u00e3o\u00ae",
                "username": "blogviajao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130012256",
                "name": "MariTavares",
                "username": "Mari_M_Tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914630047",
                "name": "News Mega",
                "username": "NewsMegaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50088149",
                "name": "Fernando Marroni",
                "username": "fernandomarroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191682870",
                "name": "karolina wyatt",
                "username": "karolinawyatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42714256",
                "name": "diogo fernando",
                "username": "diogofv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567150586",
                "name": "SP Not\u00edcia",
                "username": "sp_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204469994",
                "name": "Bruno Dantas",
                "username": "brunodantasgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122490021",
                "name": "Dane",
                "username": "danegilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634026463",
                "name": "MatresSocioambiental",
                "username": "MatresSocioamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28546133",
                "name": "Ricardo Cardial",
                "username": "Rcardial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313169327",
                "name": "BookPortugal.com",
                "username": "BookPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169574728",
                "name": "Lisiane",
                "username": "Floresdosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62369350",
                "name": "BrasilAdentro",
                "username": "brasiladentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723192277",
                "name": "The Agora Project",
                "username": "Agora_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228162406",
                "name": "Jonathan Hilton",
                "username": "jouz171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81975660",
                "name": "imersaolatina",
                "username": "imersaolatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131618008",
                "name": "Baixa imunidade",
                "username": "Najisis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613917776",
                "name": "Acorda Sete Lagoas",
                "username": "Acorda7Lagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173520393",
                "name": "Makbrayd Daniella",
                "username": "PriscilaMadriga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2804399586",
                "name": "Douglas",
                "username": "Douglas_Drew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571311756",
                "name": "Caion \u2720",
                "username": "vascoenadamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167445005",
                "name": "Miro Lopes",
                "username": "pullitzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77523879",
                "name": "Biodiversa",
                "username": "Biodiversos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89289117",
                "name": "lupo",
                "username": "zoinbaixin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308036593",
                "name": "Deisi Grunitzky",
                "username": "Deisi_Grunitzky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51173029",
                "name": "Juliana Cipriani",
                "username": "julianacipriani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9981992",
                "name": "Enzo",
                "username": "enzomenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9670242",
                "name": "\ud835\udc59\ud83c\udf52",
                "username": "Lid_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101188434",
                "name": "Mateus Ferreira",
                "username": "mateusferreiraj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71420224",
                "name": "Vivian Souza",
                "username": "viviansouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38661529",
                "name": "IE Interc\u00e2mbio",
                "username": "ieintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15142456",
                "name": "Mickey",
                "username": "PartyJetsetGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631948097",
                "name": "UKBrasil",
                "username": "UK_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108736642",
                "name": "Bruno Sales",
                "username": "bruno_bauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508816682",
                "name": "Emagis TRF4",
                "username": "EmagisTRF4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33073112",
                "name": "Weber d\ud83c\udd70\ufe0f Web",
                "username": "weebi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336003081",
                "name": "Airton Magno de Almeida",
                "username": "airton_magno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72456233",
                "name": "Consult\u00f3rio de Not\u00edcias",
                "username": "captacaovideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362188337",
                "name": "Meu nome \u00e9 meu nome.",
                "username": "Giiioovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912161982",
                "name": "Nova Democracia OAB",
                "username": "NovaOAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614508038",
                "name": "M\u00f4nica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "aMonicaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277621699",
                "name": "DicionarioBiblico",
                "username": "DicBiblico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737939",
                "name": "Pedro Serra",
                "username": "OPedroSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66361996",
                "name": "Mauricio Ballarotti",
                "username": "mgballa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24876034",
                "name": "ScienceBlogs Brasil",
                "username": "scienceblogsbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305930631",
                "name": "novotempojornalismo",
                "username": "novotempoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370935576",
                "name": "Ana Fl\u00e1via",
                "username": "anaflavias18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86950375",
                "name": "Sam \u263d",
                "username": "wondergaywoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198200889",
                "name": "cara",
                "username": "johnueine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560636038",
                "name": "\u2122",
                "username": "paloma_isadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127350057",
                "name": "voluvia_oficial",
                "username": "voluvia_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115511842",
                "name": "mino",
                "username": "mino_bd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54328516",
                "name": "EvandroAvelar",
                "username": "EvandroAvelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211175165",
                "name": "PaguRio",
                "username": "PaguRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63777635",
                "name": "Alexandre Victor",
                "username": "taroguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52357976",
                "name": "hugo",
                "username": "hugo_rach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12462542",
                "name": "0F /notyourbrazilianbabe || @sanseverinixxx",
                "username": "sanseverini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81735568",
                "name": "Thais Fernanda",
                "username": "ThaisZirondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480242690",
                "name": "Haraibsa Travels Ltd",
                "username": "HaraibsaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46694999",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Guedes",
                "username": "Joao_Guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404102658",
                "name": "Degenerada",
                "username": "DegeneradaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555485722",
                "name": "Salvem Niter\u00f3i",
                "username": "SalvemNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124024257",
                "name": "KaizenBarberShop",
                "username": "kaizenbarberjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296503769",
                "name": "Niter\u00f3i",
                "username": "NitFeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78052435",
                "name": "Heliton C. Vieira",
                "username": "JopaviTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24580532",
                "name": "Mr. Kato",
                "username": "DavidAKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93072081",
                "name": "Dicas e Turismo",
                "username": "dicaseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327054772",
                "name": "Dra. Diana Serra",
                "username": "DianaSerra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41614613",
                "name": "Webventure",
                "username": "sitewebventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321482492",
                "name": "D\u00e9-bora",
                "username": "deboranaoesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75282329",
                "name": "Paulo Henrique Matos",
                "username": "peagamatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96974467",
                "name": "W-Ecos",
                "username": "W_Ecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34375929",
                "name": "Leopoldino",
                "username": "leopoldinoex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41711979",
                "name": "Camila Abdanur",
                "username": "CahLac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309247099649826816",
                "name": "morta",
                "username": "ravenclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101523143",
                "name": "edna de souza",
                "username": "kifferneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11052322",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "blackouter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413667425",
                "name": "Yulia Savitskaya",
                "username": "YSavitskaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38226685",
                "name": "Julio Posser",
                "username": "jcsjuliocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76475887",
                "name": "josef, o amargo",
                "username": "showsefi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216669140",
                "name": "Gleyson Laje",
                "username": "naohadesernada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "532844253",
                "name": "Jornal Tr\u00eas Lagoas",
                "username": "Portal3LagoasMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26765808",
                "name": "Guzella",
                "username": "henriqueguzella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298683185",
                "name": "Doris leite",
                "username": "DorisLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227656611637977088",
                "name": "Larissa Freitas",
                "username": "larissafreitasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278644717",
                "name": "Mayron Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mayronsouzapm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286775469",
                "name": "nalva costah",
                "username": "nalvastar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315253698",
                "name": "jenni",
                "username": "jennimuniiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138089307",
                "name": "adaotu",
                "username": "adaotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327671544",
                "name": "bia",
                "username": "colacmgpedrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449559044",
                "name": "MyLifeTho",
                "username": "MyLifeTho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201099990",
                "name": "Bruna",
                "username": "bensongomery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383506337",
                "name": "deividim",
                "username": "gorfa367",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959131237897129984",
                "name": "Etzudo",
                "username": "Etezudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348181722",
                "name": "Gabiru \ud83d\udc0a",
                "username": "GabrielsCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124010424",
                "name": "\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80",
                "username": "meua_migo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75612319",
                "name": "Henrique Avellar",
                "username": "henriqueavellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116030880",
                "name": "S t \u212f p h a n i \u212f \u2763",
                "username": "Fannyys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60221701",
                "name": "Ricardo Marx",
                "username": "marqueslinux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175942365",
                "name": "Jos\u00e9 Everton",
                "username": "joseverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14803244",
                "name": "Marcelo Belico",
                "username": "mbelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14764399",
                "name": "campolina",
                "username": "campolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65821662",
                "name": "Carmelo Forero",
                "username": "carmelo_forero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315868919",
                "name": "Henrique Monteiro",
                "username": "henrique_ham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36292322",
                "name": "gabi",
                "username": "dsa_gabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721615",
                "name": "Wagner Souza",
                "username": "WagnerSouzabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44017334",
                "name": "Paulo Lamac",
                "username": "paulolamac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40889363",
                "name": ".",
                "username": "LawrenceRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434251530",
                "name": "Miss Chang",
                "username": "isabelasix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245551980",
                "name": "Blog do Brother",
                "username": "Blogdobrother1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39059568",
                "name": "Tulio",
                "username": "Tuliocordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20872218",
                "name": "Bruno Machado",
                "username": "brunaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151138721",
                "name": "Fl\u00e1via Leite",
                "username": "flavialeitept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50486950",
                "name": "Jacqueline",
                "username": "jacquelineegs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911411576",
                "name": "Twitando BH",
                "username": "twitandobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432608738",
                "name": "aninha \ud83d\udc96",
                "username": "devonnina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751138831",
                "name": "JFK PSDB",
                "username": "JFKPSDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395700847",
                "name": "Nando santana",
                "username": "antoniossantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372559276",
                "name": "Eliezel B. Felinto",
                "username": "eliezel_felinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199354291",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando Torvalds",
                "username": "Fer_Torvalds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15061547",
                "name": "Sergio Fernandes #7SForaBolsonaro",
                "username": "sergiowpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012618",
                "name": "Renato",
                "username": "renatoLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457126062",
                "name": "John",
                "username": "Miltonhbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78701609",
                "name": "Ricardo Motta",
                "username": "ricardomottacan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55118656",
                "name": "Rene Silva",
                "username": "eurenesilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175806247",
                "name": "snap: rbcerantola",
                "username": "rbcerantola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65206856",
                "name": "Sobrinho do Governador",
                "username": "C40s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84199959",
                "name": "Pedro Guadalupe",
                "username": "GuadalupeMagico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45266653",
                "name": "Cibele Faria de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cibezane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187732577",
                "name": "Isabela",
                "username": "belaestanislao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341732049",
                "name": "Celia Queiroz Brasil",
                "username": "queiroz_celia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209619132",
                "name": "Leandro Morais",
                "username": "leandrosamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84689097",
                "name": "Autologix",
                "username": "autologix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167990569",
                "name": "Danielle",
                "username": "dani_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18556903",
                "name": "Reinaldo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "alahara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36751573",
                "name": "Sensacionalista",
                "username": "sensacionalista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315551637",
                "name": "viviane",
                "username": "GrRibeiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27295000",
                "name": "vanessa",
                "username": "vanessssss__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708409992",
                "name": "voucurtir",
                "username": "v0ucurtir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164257407",
                "name": "Portal de BH",
                "username": "BHzNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67080690",
                "name": "rafael de la ghetto",
                "username": "chelio_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51804552",
                "name": "Cristino Melo",
                "username": "cacmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566391377",
                "name": "MG Not\u00edcia",
                "username": "mg_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56284314",
                "name": "Mina",
                "username": "namikoshino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14861303",
                "name": "F\u00e1bio Vanzo",
                "username": "fvanzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20714507",
                "name": "Lucas Braga",
                "username": "LucasBraga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296578528",
                "name": "Matheus",
                "username": "mcassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2827142338",
                "name": "Hellooo Nurse",
                "username": "hellonurse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48774648",
                "name": "Daniel Ottoni",
                "username": "dottoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369794812",
                "name": "GroupBR",
                "username": "GrupoSergio2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14096135",
                "name": "sam antinha",
                "username": "samanta_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36061975",
                "name": "Juliana N\u00f3brega",
                "username": "julianatnobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13360372",
                "name": "Arthur Barbosa C\u00e2mara",
                "username": "ArthurCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21237614",
                "name": "Carla",
                "username": "CarlaRSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17221781",
                "name": "Hugo Maest\u00e1",
                "username": "hugomaesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336164216",
                "name": "Esse Caba Sou Eu..!",
                "username": "quixadaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31323407",
                "name": "Renata Diem",
                "username": "renatadiem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37232882",
                "name": "Henrique Luz",
                "username": "henrique_luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290724744",
                "name": "vic \u2661 hanji",
                "username": "ih3artgerm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108727465",
                "name": "Clara",
                "username": "ClaraSullyvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159906784",
                "name": "Os6Moraes",
                "username": "os5moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28342530",
                "name": "Silvio Luiz",
                "username": "silvioluiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52233242",
                "name": "Rafa Orsini (1/2 \ud83d\udc0a)",
                "username": "RafaelOrsini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316664570",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Ph_cam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192042762",
                "name": "Lo",
                "username": "Loran_Fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216117589",
                "name": "Rafael Arruda",
                "username": "RafaelSArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237979502",
                "name": "faminta",
                "username": "OpsEngordei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293800634",
                "name": "maybe",
                "username": "malphys_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246801445",
                "name": "Carlos Alberto Jr",
                "username": "carlosalbertodk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35063209",
                "name": "Marina",
                "username": "marinajacome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178330343",
                "name": "Wal In\u00e1cio \ud83c\udf3b",
                "username": "walinacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19004157",
                "name": "Walter Wanderley oficial",
                "username": "dirgoiabinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203424921",
                "name": "andrey",
                "username": "andreypqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84853708",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "carlosrochafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44129794",
                "name": "Carlos Petersen",
                "username": "carlosrpetersen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527721292",
                "name": "Silvia Moraes",
                "username": "silvinhamoraex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35218053",
                "name": "Igor Helal Anderson",
                "username": "igorhelal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55731144",
                "name": "D\u00e9ia Neves",
                "username": "DeiaNeves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355037980",
                "name": "Vic",
                "username": "vickraiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249546428185300993",
                "name": "Bruno",
                "username": "Bruunomoura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193448109",
                "name": "Livia Weber",
                "username": "liviiaweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529392340",
                "name": "Malcon Lins",
                "username": "MalconLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221188296",
                "name": "Gabi",
                "username": "_Gaabisalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129941621",
                "name": "victoria giovanna",
                "username": "VicdeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35071402",
                "name": "Russel Caraan",
                "username": "rui0102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27768978",
                "name": "Jorge Santos",
                "username": "jorgesaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20554377",
                "name": "Gu\u00edas Viajar",
                "username": "guiasviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288291492",
                "name": "Rafaela Millnitz",
                "username": "rafaelamillnitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61778698",
                "name": "Paulo Eduardo Araujo",
                "username": "pauloaraujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85399062",
                "name": "PAULO CALADO",
                "username": "PCCALADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59495059",
                "name": "Alexandre NeguimTOG",
                "username": "NeguimTOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56175571",
                "name": "Higor",
                "username": "higorcsep_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90708443",
                "name": "Pref. Pouso Alegre",
                "username": "prefpousoalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198957266",
                "name": "Igor Bonan",
                "username": "igorbonan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163987058",
                "name": "carol",
                "username": "diasmcarol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388069165",
                "name": "Leidy",
                "username": "LeidyLCandil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106509185",
                "name": "O Mito",
                "username": "EsmeraldasKra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60727882",
                "name": "C. S.",
                "username": "cacaisales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32645003",
                "name": "Aline Bergamo",
                "username": "AlineBergamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381037",
                "name": "Kathia Dudyk",
                "username": "Kathitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33856088",
                "name": "Andye Iore",
                "username": "andyeiore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275302488",
                "name": "Folha Paulistana",
                "username": "folhapaulistana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202406",
                "name": "Ismael Paulo Santos",
                "username": "IsmaPSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724618928",
                "name": "Nicol\u00e1s M. Flores",
                "username": "nicoofloress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62986134",
                "name": "S\u00e2mela Hidalgo",
                "username": "SamelaHidalgoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52553308",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "DiegoEidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391089152",
                "name": "Moorg \ud83c\udf38",
                "username": "MorganaPereira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230190023",
                "name": "JavierFilm",
                "username": "JavierfilmR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93015746",
                "name": "Luis Enrique",
                "username": "luisen22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36147947",
                "name": "Sergio Sampaio",
                "username": "srsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19676761",
                "name": "Al Neto",
                "username": "netinhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339454112",
                "name": "Larissa do Car\u00e3o",
                "username": "thebeaconstreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044771716961120258",
                "name": "Elder Martins",
                "username": "ElderMartins",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "266237581090504705",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzpmww49stijkblatooln6x6yen3x",
        "oldest_id": "264885823214862336",
        "result_count": 499
    }
}