{
    "data": [
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-10-13T12:52:39.000Z",
            "id": "257101545924083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado http://t.co/YAzZZZal"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-10-13T12:50:11.000Z",
            "id": "257100923275452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado: Chuva ajudou no combate \u00e0s chamas na Regi\u00e3o Central d... http://t.co/xz10Eiqa"
        },
        {
            "author_id": "142069697",
            "created_at": "2012-10-13T12:38:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "257098013317672960",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Casa no Grajau-RJ entrando pelo parque Municipal do Grajau..vergonhoso !!"
        },
        {
            "author_id": "199089002",
            "created_at": "2012-10-13T12:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "257096300951130113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ZDZPGRmf"
        },
        {
            "author_id": "69190345",
            "created_at": "2012-10-13T12:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "257093230850609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) http://t.co/4bxYnOjR"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-13T12:04:54.000Z",
            "id": "257089529071144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuva, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Fogo pode ter devastado 6,5 mil hectares ... http://t.co/mMmRksPV"
        },
        {
            "author_id": "56263061",
            "created_at": "2012-10-13T11:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "257087120458514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/BGqxhYq0"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-10-13T11:47:00.000Z",
            "id": "257085021851099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Chuva p\u00f5e fim ao inc\u00eandio que consumia a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 uma semana, na regi\u00e3o central de Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "119560952",
            "created_at": "2012-10-13T11:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.183296,
                        14.770071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdd35ba66cf104f7"
            },
            "id": "257082619408302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Solol\u00e1 #Guatemala   @ Parque Municipal de Solol\u00e1 http://t.co/T9Jc4CFx"
        },
        {
            "author_id": "473528454",
            "created_at": "2012-10-13T04:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "446639088",
                        "start": 9,
                        "username": "Mateus_Provin"
                    }
                ]
            },
            "id": "256977911888900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanha o @Mateus_Provin vai la\u00e7ar nos pavilhoes todo convidados a chegarem ao parque nacional da uva para prestigiar o rodeio e toma um mate"
        },
        {
            "author_id": "89069678",
            "created_at": "2012-10-13T04:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1186650903396392960",
                        "start": 0,
                        "username": "pauilinac"
                    }
                ]
            },
            "id": "256970050295193600",
            "in_reply_to_user_id": "250906633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pauilinac el parque nacional Conguillio es GORGEOUS"
        },
        {
            "author_id": "859922282",
            "created_at": "2012-10-13T02:38:23.000Z",
            "id": "256946957992484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/juuVRJu6"
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-10-13T02:05:29.000Z",
            "id": "256938680562884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG http://t.co/8VZuYAKy"
        },
        {
            "author_id": "63857146",
            "created_at": "2012-10-13T01:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3231129979",
                        "start": 0,
                        "username": "carol_bueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "256932769920319488",
            "in_reply_to_user_id": "35234558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carol_bueno Vai ter encontro de f\u00e3s l\u00e1 no parque municipal dia 20, se voc\u00ea j\u00e1 tiver voltado aparece l\u00e1 t\u00e1 ? Beijos!"
        },
        {
            "author_id": "18808569",
            "created_at": "2012-10-13T01:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.01365449,
                        -24.03424066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "256928123759755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem, tem lugares que valem a pena por s\u00f3 um momento!! \ud83c\udf08\u2614\u26c5\ud83c\udf43  @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/6x88O9Ch"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-10-13T00:49:41.000Z",
            "id": "256919604205604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No para\u00edso! (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa) http://t.co/meeLu0vm"
        },
        {
            "author_id": "272682291",
            "created_at": "2012-10-13T00:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "256916975928877058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/AYrQmEd4"
        },
        {
            "author_id": "41801495",
            "created_at": "2012-10-13T00:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09067958,
                        -26.5026233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "256908796935405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Jaragu\u00e1 do Sul, SC) http://t.co/Zq794kNl"
        },
        {
            "author_id": "122680900",
            "created_at": "2012-10-13T00:03:36.000Z",
            "id": "256908004341985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual em SP pode virar centro de exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/HrmE9iVa jeito tucano de governar, especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "63704794",
            "created_at": "2012-10-12T23:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3684226,
                        -20.2521489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "256906956973953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Canastra (Vargem Bonita, MG) http://t.co/3GAroeXi"
        },
        {
            "author_id": "146970435",
            "created_at": "2012-10-12T23:43:45.000Z",
            "id": "256903009513119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj fui pra Ponta Grossa, passei em frente a UEPG, visitei o parque estadual de Vila Velha e ainda conheci o festival de tortas em Carambe\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "637078606",
            "created_at": "2012-10-12T23:38:57.000Z",
            "id": "256901802207883265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ahh os meninos j\u00e1 foramm :( mas amanha a gente vai no parque municipal andar de bicicleta e depois vai rolar piscina aqui no pr\u00e9dio \u2764"
        },
        {
            "author_id": "113091320",
            "created_at": "2012-10-12T23:08:58.000Z",
            "id": "256894256847929345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabo de ver um jegue no sbt brasil e lembrei que nunca andei nos jegues do parque municipal ):  #TraumasInfantis"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-10-12T22:37:36.000Z",
            "id": "256886362198929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/9F9iLaPr"
        },
        {
            "author_id": "53582396",
            "created_at": "2012-10-12T22:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "256883896258543617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/I6F8HBlT"
        },
        {
            "author_id": "272682291",
            "created_at": "2012-10-12T22:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "256881083256295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/qsSTHgJp"
        },
        {
            "author_id": "5910882",
            "created_at": "2012-10-12T22:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14287431,
                        -29.04942467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "256878567856693249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo correu todo mundo #nofilter #cambara #rs #clouds #nuvens #c  @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/UXKmDL7f"
        },
        {
            "author_id": "65351281",
            "created_at": "2012-10-12T21:46:39.000Z",
            "id": "256873542543605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tipo excelente!  @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/OtpL5ll0"
        },
        {
            "author_id": "65351281",
            "created_at": "2012-10-12T21:45:33.000Z",
            "id": "256873264549347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax na cachu.  @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/wzvmKNX9"
        },
        {
            "author_id": "65351281",
            "created_at": "2012-10-12T21:44:55.000Z",
            "id": "256873105740398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casca Danta cos amigos.  @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/ObWfiCGp"
        },
        {
            "author_id": "65351281",
            "created_at": "2012-10-12T21:43:59.000Z",
            "id": "256872871220109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre viva do cerrado.  @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/DxkCK7pJ"
        },
        {
            "author_id": "27242590",
            "created_at": "2012-10-12T21:31:29.000Z",
            "id": "256869725345300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/I3JBWeFq"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-12T21:22:39.000Z",
            "id": "256867500715823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias - http://t.co/xtt91f1R"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-10-12T20:55:07.000Z",
            "id": "256860570916098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: PARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA-MACA\u00c9,CARAP... http://t.co/mH9qlqeW"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2012-10-12T20:25:58.000Z",
            "id": "256853236076650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocantins http://t.co/TvAEqgDY"
        },
        {
            "author_id": "27344620",
            "created_at": "2012-10-12T20:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "256847411920658433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/c7lHGedn"
        },
        {
            "author_id": "633744552",
            "created_at": "2012-10-12T19:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334085,
                        -23.49748493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "256835380291178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/Vq6C7h7c"
        },
        {
            "author_id": "58535910",
            "created_at": "2012-10-12T19:10:41.000Z",
            "id": "256834291324030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal ta bombando hoje que isso , o \u00f4nibus ficou tipo escolar"
        },
        {
            "author_id": "24738371",
            "created_at": "2012-10-12T18:25:03.000Z",
            "id": "256822808863182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/2UHZBnha"
        },
        {
            "author_id": "360860487",
            "created_at": "2012-10-12T18:18:38.000Z",
            "id": "256821192202260480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos levar a tia em Arroio e passamos pelo Parque Natural Municipal Tupancy e \u00e9 a coisa mais linnnnnnnnnnnnnda *-*"
        },
        {
            "author_id": "186644956",
            "created_at": "2012-10-12T18:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "256820583059312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/U43g0Fl0"
        },
        {
            "author_id": "163246599",
            "created_at": "2012-10-12T17:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "256815432428818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others [pic]: http://t.co/LNkp9hwd"
        },
        {
            "author_id": "44932728",
            "created_at": "2012-10-12T17:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "256813871967387649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Gapf30Nt"
        },
        {
            "author_id": "210103836",
            "created_at": "2012-10-12T17:32:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "256809516207857665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai a chave quebra dentro do cadeado da bike no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-12T17:26:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57737499,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "256808170029199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira linda no parque nacional de itatiaia, rj  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/5SQ4yGUP"
        },
        {
            "author_id": "153268918",
            "created_at": "2012-10-12T17:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "170410790",
                        "start": 0,
                        "username": "GabrielMartiR"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "229299834",
                        "start": 15,
                        "username": "deborathomazap"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "187781430",
                        "start": 31,
                        "username": "leal_ap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f4d91751dda7444c"
            },
            "id": "256807002452414465",
            "in_reply_to_user_id": "170410790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrielMartiR @deborathomazap @leal_ap  Explorar o estoque mineral das \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, aumentando a \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-12T17:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57737499,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "256806702530322433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional de Itatiaia, RJ. LINDO!  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/Tw1ljTGy"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-12T17:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57737499,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "256806702018617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional de Itatiaia, RJ. LINDO!  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/7DqX83bO"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2012-10-12T17:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57737499,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "256806699741102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional de Itatiaia, RJ. LINDO!  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/3b0fDCaB"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2012-10-12T17:13:55.000Z",
            "id": "256804907921850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o La Flora: Em Arraial do Cabo, casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o de... http://t.co/lEvTjpNE"
        },
        {
            "author_id": "145841990",
            "created_at": "2012-10-12T17:06:52.000Z",
            "id": "256803131688628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar um turista, onde seria?... \u2014 Parque Municipal http://t.co/lMvXO9ea"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2012-10-12T16:58:02.000Z",
            "id": "256800908246126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: conhe\u00e7a o projecto de recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique http://t.co/Q0omOtMQ"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-12T16:22:26.000Z",
            "id": "256791951142187009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos seis mil hectares do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 foram destru\u00eddos: Inc\u00eandio entrou em seu s\u00e9t... http://t.co/dmDpFfWj"
        },
        {
            "author_id": "73194638",
            "created_at": "2012-10-12T16:02:45.000Z",
            "id": "256786994670235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia das crian\u00e7as!   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/u5TdVs23"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-12T16:00:03.000Z",
            "id": "256786318921723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2012-10-12T15:54:57.000Z",
            "id": "256785032151175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua castigando o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/g0JflEqY"
        },
        {
            "author_id": "225225734",
            "created_at": "2012-10-12T15:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "256776804101140480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEANDO NA CASA DO TIO TALES...  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/a0xsOn6o"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2012-10-12T15:21:43.000Z",
            "id": "256776671041048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o La Flora: Em Arraial do Cabo, casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o de... http://t.co/lEvTjpNE"
        },
        {
            "author_id": "439264311",
            "created_at": "2012-10-12T15:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "633433167",
                        "start": 0,
                        "username": "MuitoMaisRo"
                    }
                ]
            },
            "id": "256776652141498369",
            "in_reply_to_user_id": "633433167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MuitoMaisRo Por motivo da bagun\u00e7a das meninas por causa do sapo,a diretora cancela a excurs\u00e3o pra o parque estadual,pela a falta de"
        },
        {
            "author_id": "439264311",
            "created_at": "2012-10-12T15:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "633433167",
                        "start": 0,
                        "username": "MuitoMaisRo"
                    }
                ]
            },
            "id": "256775581889331201",
            "in_reply_to_user_id": "633433167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MuitoMaisRo Ai a Diretora Ol\u00edvia chama a Helena e Suzana para uma reuni\u00e3o,para falar dos preparativos para a excurs\u00e3o ao parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "314275602",
            "created_at": "2012-10-12T14:31:13.000Z",
            "id": "256763961771442178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nois ia no parque Municipal , mais nm vamo mais .."
        },
        {
            "author_id": "52548591",
            "created_at": "2012-10-12T14:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02179811,
                        -20.38909527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "256761363219763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/o2TOXKG"
        },
        {
            "author_id": "52548591",
            "created_at": "2012-10-12T14:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02179811,
                        -20.38909527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "256758967848550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/Z70Eshh"
        },
        {
            "author_id": "219436645",
            "created_at": "2012-10-12T14:05:39.000Z",
            "id": "256757529323905025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta rolando no ask .. 1. Como me conheceu? 2. A quanto... \u2014 1- No parque municipal a gente conversou um pouquinho... http://t.co/JwlbVQD3"
        },
        {
            "author_id": "64857711",
            "created_at": "2012-10-12T13:53:06.000Z",
            "id": "256754368404140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/x11igV13"
        },
        {
            "author_id": "172810074",
            "created_at": "2012-10-12T13:48:26.000Z",
            "id": "256753195764834304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa meu pai quer ir l\u00e1 naquele parque municipal sl...m\u00f3 calor e eu tenho que lr meu livro mano ,"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-10-12T13:39:43.000Z",
            "id": "256750999551754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se estiver em Ita\u00fanas, aproveite para visitar o Parque Estadual e se encantar com as belezas do local: (foto)"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2012-10-12T13:35:30.000Z",
            "id": "256749941597290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 apresentado... http://t.co/ICNSeQPg"
        },
        {
            "author_id": "41908106",
            "created_at": "2012-10-12T13:33:17.000Z",
            "id": "256749380839804929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/Z9psngff"
        },
        {
            "author_id": "51429069",
            "created_at": "2012-10-12T12:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "111940826",
                        "start": 0,
                        "username": "cidaareis"
                    }
                ]
            },
            "id": "256740497618530304",
            "in_reply_to_user_id": "111940826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cidaareis Parque municipal ta cheio de tarado! vai n\u00e3o que eles v\u00e3o te pegar! Mas costuma ter eventos bem bacanas."
        },
        {
            "author_id": "339243768",
            "created_at": "2012-10-12T12:52:53.000Z",
            "id": "256739213180030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades do tempo que era um menininho do Vale do Rio Doce que amava f\u00e9rias, casa da av\u00f3 e o Parque Municipal de BH. http://t.co/eO6MaaJz"
        },
        {
            "author_id": "43935916",
            "created_at": "2012-10-12T12:39:40.000Z",
            "id": "256735890561449984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Bom dia! (Publicado com Instagram, no Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/9SVBewlO"
        },
        {
            "author_id": "299859445",
            "created_at": "2012-10-12T12:39:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75415667,
                        -23.46162006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "256735882260926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/m6VNg08r"
        },
        {
            "author_id": "41095439",
            "created_at": "2012-10-12T12:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "256735275303178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/D8NbZwSw"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2012-10-12T12:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334085,
                        -23.49748493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "256734504973127681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia das crian\u00e7as !!! (@ Parque Municipal de Barueri) [pic]: http://t.co/uEZVkuO"
        },
        {
            "author_id": "245847600",
            "created_at": "2012-10-12T12:33:20.000Z",
            "id": "256734293735378945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz chover na Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Deus!"
        },
        {
            "author_id": "127960840",
            "created_at": "2012-10-12T12:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "183398510",
                        "start": 120,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "256728642615386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/QE791Mto  via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-10-12T12:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "183398510",
                        "start": 119,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "256728181694926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/vphKLotX via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2012-10-12T11:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "2814049603",
                        "start": 86,
                        "username": "MovimentoMinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "256721472482070529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe desta Conversa: Tai Chi Chuan no Parque municipal  http://t.co/crTOFiVN via @movimentominas"
        },
        {
            "author_id": "859546250",
            "created_at": "2012-10-12T11:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "59129328",
                        "start": 109,
                        "username": "pontosbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "256717077749047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato/PI http://t.co/7EiD3QZh via @pontosbr"
        },
        {
            "author_id": "187029901",
            "created_at": "2012-10-12T11:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "80901488",
                        "start": 3,
                        "username": "gilbasmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "256712176688058369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @gilbasmg: Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: http://t.co/3yPtuTHp"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-10-12T10:55:31.000Z",
            "id": "256709677499441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/3Cll36mL"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2012-10-12T10:29:06.000Z",
            "id": "256703030102216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio-MG: Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional Jornal A Cidade S\u00c3O PAULO, SP, 10 de outubro (Folhapress) - O... http://t.co/gljNfp6I"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:11.000Z",
            "id": "256701793046781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/UfEag1Vc"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:09.000Z",
            "id": "256701786767896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/TOyDrZpU"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:09.000Z",
            "id": "256701786222628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/aSNu1ljI"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:09.000Z",
            "id": "256701785778040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/RUnNaJ9E"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:07.000Z",
            "id": "256701778102460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/gyXHR0nt"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:07.000Z",
            "id": "256701777343299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/2xezoTyn"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-10-12T10:24:07.000Z",
            "id": "256701776294719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas t\u00eam a esperan\u00e7a que chuva acabe com as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/gCWnePoO"
        },
        {
            "author_id": "109412742",
            "created_at": "2012-10-12T10:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61877648,
                        -19.34878872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "256699777251688448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que esse para\u00edso est\u00e1 em chamas e que o inc\u00eandio foi culpos  @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/vXf8p7I5"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-10-12T10:07:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "256697599246073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o:Curia\u00fa,Parazinho,Fazendinha e Floresta Estadual pasaramos  semana discutindo melhorias na condu\u00e7ao #f\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-12T10:06:49.000Z",
            "id": "256697420891713537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos cinco mil hectares do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 foram destru\u00eddos: Inc\u00eandio atinge a regi\u00e3o ... http://t.co/jhK3sAqN"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-10-12T08:55:02.000Z",
            "id": "256679358314467329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG http://t.co/nirItfTu"
        },
        {
            "author_id": "381564934",
            "created_at": "2012-10-12T08:45:24.000Z",
            "id": "256676935814504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Yala, Sri Lanka Agentes de viagens portugueses vivem\n\u201cencontro imediato do 3\u00ba grau\u201d com leopardo \nhttp://t.co/IpE32uvg"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2012-10-12T08:40:06.000Z",
            "id": "256675599739936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG http://t.co/FDdfPmiW #UOL"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2012-10-12T08:37:39.000Z",
            "id": "256674985119211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG: H\u00e1 quase uma semana o Corpo de\u2026 http://t.co/QxxfpEun"
        },
        {
            "author_id": "364862275",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:08.000Z",
            "id": "256673090854076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/zSF3Dc2s"
        },
        {
            "author_id": "704208295",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:07.000Z",
            "id": "256673088220037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/S65IWVZZ"
        },
        {
            "author_id": "508366202",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:07.000Z",
            "id": "256673086827544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/O3IwXqPC"
        },
        {
            "author_id": "485154412",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:06.000Z",
            "id": "256673084826849281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/9VRgUzWW"
        },
        {
            "author_id": "474348519",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:06.000Z",
            "id": "256673083933478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/5RMpA5gC"
        },
        {
            "author_id": "129222915",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:06.000Z",
            "id": "256673082364796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/9ZVY3HUN"
        },
        {
            "author_id": "297061729",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:04.000Z",
            "id": "256673076312424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/elyK4Lul"
        },
        {
            "author_id": "296608169",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:04.000Z",
            "id": "256673075549069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/N7McRQzT"
        },
        {
            "author_id": "275250841",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:04.000Z",
            "id": "256673073510617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/KcRmYQPr"
        },
        {
            "author_id": "280149491",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:03.000Z",
            "id": "256673072147492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/PnzrvpoA"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2012-10-12T08:30:02.000Z",
            "id": "256673068708155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional j\u00e1 dura quase uma semana em MG:   H\u00e1 quase uma semana o Corpo de Bombeiros tenta co... http://t.co/ukEinCqH"
        },
        {
            "author_id": "800965674",
            "created_at": "2012-10-12T07:00:23.000Z",
            "id": "256650506498355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com cachoeira e lanche na reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, para 2, 4 ou 6 pessoas, a partir de R$ 39,90, com a... http://t.co/LEDFA3V4"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2012-10-12T06:00:45.000Z",
            "id": "256635497869352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana: http://t.co/IMgPjiGi"
        },
        {
            "author_id": "60970386",
            "created_at": "2012-10-12T05:39:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43813174,
                        -23.59525791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "256630238975516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/IV1zFNhb"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-10-12T04:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4373537,
                        -7.215898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "256613783059984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/7nJhxU3K"
        },
        {
            "author_id": "25429552",
            "created_at": "2012-10-12T04:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80509814,
                        -21.84377841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "256611305132277761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/U8XgUcGt"
        },
        {
            "author_id": "205203711",
            "created_at": "2012-10-12T02:58:48.000Z",
            "id": "256589710246416385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem parque municipal de manha pra nois"
        },
        {
            "author_id": "613902148",
            "created_at": "2012-10-12T02:23:19.000Z",
            "id": "256580777511358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna gera pol\u00eamica http://t.co/e7HkTcfG"
        },
        {
            "author_id": "613902148",
            "created_at": "2012-10-12T01:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "8802752",
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "256572585272303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ - not\u00edcias em Serra, Lagos e Norte do RJ http://t.co/58AOsmWS via @g1"
        },
        {
            "author_id": "305195048",
            "created_at": "2012-10-12T01:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "17025771",
                        "start": 24,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.53114366,
                        -9.52011319
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "256562674895314944",
            "in_reply_to_user_id": "17025771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua cristalinissima...\n@Parque Nacional de Huascaran  @ Huaraz - Per\u00fa http://t.co/8eWZZ0D8"
        },
        {
            "author_id": "512620849",
            "created_at": "2012-10-12T01:07:01.000Z",
            "id": "256561578734919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadoo ou dumingoo eu qeroo ir pro parque municipal porem  qeroo ir cm elle e oos mlk ;/"
        },
        {
            "author_id": "165187096",
            "created_at": "2012-10-12T00:53:17.000Z",
            "id": "256558120241881090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. http://t.co/DmiLOmnn"
        },
        {
            "author_id": "165187096",
            "created_at": "2012-10-12T00:47:18.000Z",
            "id": "256556616734871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal hoje *-* http://t.co/StaaRXHn"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-10-12T00:31:19.000Z",
            "id": "256552592635723777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA ? Ventos fortes que atingiram a reg... http://t.co/96a3koZY"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2012-10-12T00:31:18.000Z",
            "id": "256552591121596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/SLbU5DMh"
        },
        {
            "author_id": "407829813",
            "created_at": "2012-10-12T00:17:01.000Z",
            "id": "256548992190664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - http://t.co/n1eQrDXI"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-10-12T00:09:28.000Z",
            "id": "256547095123734529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "575494031",
            "created_at": "2012-10-12T00:04:55.000Z",
            "id": "256545950615629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu nao to sabendo de nada , vai pro cristo , parque municipal , ou camp\u00e3o? HUSHAUSHAUSHUSH"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-10-11T23:50:22.000Z",
            "id": "256542288979824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Bras\u00edlia ? Ventos fortes que atingiram a reg... http://t.co/rizH6nqe"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2012-10-11T23:50:21.000Z",
            "id": "256542284651323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Bras\u00edlia ? Ventos fortes que atingiram a reg... http://t.co/1peYQY8Q"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-10-11T23:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "9317502",
                        "start": 92,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "256542279584600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6DP8oI5e via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "17997934",
            "created_at": "2012-10-11T23:46:42.000Z",
            "id": "256541367055024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*parque nacional da Serra do Cip\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "115721168",
            "created_at": "2012-10-11T23:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.07012939,
                        -14.55833014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30554155c82e8b17"
            },
            "id": "256540140179181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "X\u00f4 Frente Fria! (@ Parque Estadual da Serra do Conduru) http://t.co/qSRTOn74"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-10-11T23:02:22.000Z",
            "id": "256530207211679745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seera da Canastra o Ber\u00e7o do S\u00e3o Francisco http://t.co/Zlt5Cvbx O Sert\u00e3o n\u00e3o vai virar mar mais n\u00e3o #bananasLife Est\u00e1 Queimado"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-10-11T22:18:39.000Z",
            "id": "256519204935708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana http://t.co/yPjMyTZn"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-10-11T22:09:58.000Z",
            "id": "256517019757867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a #inc\u00eandio que afeta unidade de #conserva\u00e7\u00e3o em #Minas h\u00e1 uma\u2026 http://t.co/uyNKhs4T"
        },
        {
            "author_id": "156764594",
            "created_at": "2012-10-11T22:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18504281,
                        -22.89619165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "256515800368824321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que servidor p\u00fablico n\u00e3o trabalha. Saindo agora de uma reuni\u00e3o com chefe do Parque Estadual da Ilha Grande. http://t.co/d4LnFtTs"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-11T22:00:20.000Z",
            "id": "256514596565835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias http://t.co/weryN35B #FeriadoEmFoz"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-10-11T21:59:12.000Z",
            "id": "256514310904365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE LONDRINA: CIDADES: Inc\u00eandio atinge Parque Municipal Jo\u00e3o Milanez http://t.co/aExNRmop #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-10-11T21:36:30.000Z",
            "id": "256508600523055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Estadual de Pedra Azul? Aproveite o feriad\u00e3o para conhecer as maravilhas deste local: http://t.co/v0Vhp0fU"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2012-10-11T21:28:29.000Z",
            "id": "256506581108273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIDADES: Inc\u00eandio atinge Parque Municipal Jo\u00e3o Milanez: De acordo com informa\u00e7\u00f5es do Corpo de Bombeiros o inc\u00eand... http://t.co/PlJlUxRi"
        },
        {
            "author_id": "121206226",
            "created_at": "2012-10-11T21:28:28.000Z",
            "id": "256506579921297409",
            "in_reply_to_user_id": "68780464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JL_londrina : CIDADES: Inc\u00eandio atinge Parque Municipal Jo\u00e3o Milanez: De acordo com informa\u00e7\u00f5es do Corpo de Bom... http://t.co/wwdPDBFx"
        },
        {
            "author_id": "186644956",
            "created_at": "2012-10-11T21:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "272682291",
                        "start": 40,
                        "username": "yayatchim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "256505356837072897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @yayatchim http://t.co/wly6RndZ"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-10-11T21:21:38.000Z",
            "id": "256504859795271681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos: Melhorias em parque municipal s\u00e3o entregues \u00e0  http://t.co/fiu87Wdm"
        },
        {
            "author_id": "54659976",
            "created_at": "2012-10-11T20:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "166669914",
                        "start": 0,
                        "username": "anagirlene"
                    }
                ]
            },
            "id": "256498809297838080",
            "in_reply_to_user_id": "166669914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anagirlene O Projeto de Lei 3682/12, do deputado Vin\u00edcius Gurgel (PR-AP), que autoriza a minera\u00e7\u00e3o em at\u00e9 10% de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "272682291",
            "created_at": "2012-10-11T19:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "256482563168804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve skate ! (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/Il4lPqKq"
        },
        {
            "author_id": "116295266",
            "created_at": "2012-10-11T19:47:44.000Z",
            "id": "256481227966672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida, h\u00e1 3 anos dispomos deste servi\u00e7o! Hardman Praia Hotel/JPA pioneirismo sempre! http://t.co/FuBqBphJ"
        },
        {
            "author_id": "824385740",
            "created_at": "2012-10-11T19:35:11.000Z",
            "id": "256478071039868929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho (PE) http://t.co/7K8LbJhT"
        },
        {
            "author_id": "824385740",
            "created_at": "2012-10-11T19:24:25.000Z",
            "id": "256475361108447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho (PE) http://t.co/L8Y46lTE"
        },
        {
            "author_id": "46737584",
            "created_at": "2012-10-11T19:15:49.000Z",
            "id": "256473194762993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida do Carteiro e Caminhada pela Qualidade de Vida acontecem no pr\u00f3ximo domingo: O Parque  Municipal Get\u00falio... http://t.co/FWRaXg8v"
        },
        {
            "author_id": "61540772",
            "created_at": "2012-10-11T19:07:50.000Z",
            "id": "256471187176185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de cinco hectares do Parque Municipal Jo\u00e3o Milanez. Suspeita de ato criminoso."
        },
        {
            "author_id": "99175988",
            "created_at": "2012-10-11T19:05:49.000Z",
            "id": "256470677744398337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado de fechamento tempor\u00e1rio do parque nacional da serra do cip\u00f3 \u00e0 visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/pnDwd828"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2012-10-11T18:58:49.000Z",
            "id": "256468918380675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 atingida pelo pior inc\u00eandio dos \u00faltimos vinte anos. Ou\u00e7a: http://t.co/vJRvrTDO"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2012-10-11T18:51:36.000Z",
            "id": "256467102054109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana: Bras&amp;iacute;li... http://t.co/OOlfvhqB"
        },
        {
            "author_id": "590512115",
            "created_at": "2012-10-11T18:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "590512115",
                        "start": 42,
                        "username": "Prof_Helena_SBT"
                    }
                ]
            },
            "id": "256462205619425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em #Carrossel \u00e0s 20:30, Ol\u00edvia diz a @Prof_Helena_SBT e aos alunos que o projeto de excurs\u00e3o para o parque estadual foi cancelado."
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2012-10-11T18:32:03.000Z",
            "id": "256462179925114881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana http://t.co/Kc99EDna"
        },
        {
            "author_id": "104819797",
            "created_at": "2012-10-11T18:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "77469764",
                        "start": 82,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "256460571455655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o h\u00e1 uma semana  http://t.co/YNoxm3PG via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-10-11T18:22:43.000Z",
            "id": "256459833010712577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG: Ventos fortes que atingiram a regi\u00e3o do Parque Naci... http://t.co/AmKEzoSz"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-10-11T18:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "256459431011827712",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj TVGlobo: 20 casas foram demolidas epla Secretaria do Ambiente no Parque estadual da Costa do Sol http://t.co/YMTM3OXU"
        },
        {
            "author_id": "590512115",
            "created_at": "2012-10-11T18:19:05.000Z",
            "id": "256458918031671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em #Carrossel \u00e0s 20:30, em reuni\u00e3o com Helena e Suzana, Ol\u00edvia diz que vai come\u00e7ar os preparativos para a excurs\u00e3o ao parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "366335279",
            "created_at": "2012-10-11T18:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "256457074563747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @saracavalcanti_ http://t.co/2WLAwMUf"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-10-11T18:09:59.000Z",
            "id": "256456628226895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 apresentado http://t.co/o5DMlY3q"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-10-11T18:02:53.000Z",
            "id": "256454839444328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u! Toda a fam\u00edlia curte! http://t.co/jxXxUWqy #Feriado #destino"
        },
        {
            "author_id": "57980536",
            "created_at": "2012-10-11T18:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "77469764",
                        "start": 104,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "256454245207924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: ventos agravam inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 uma semana  http://t.co/7ZQfKHZN via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2012-10-11T17:55:21.000Z",
            "id": "256452946294874113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades no parque municipal marcaram comemora\u00e7\u00e3o do 49\u00ba anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o: http://t.co/aRaK6iNF"
        },
        {
            "author_id": "163508092",
            "created_at": "2012-10-11T17:55:00.000Z",
            "id": "256452859216936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fairmount park, parque municipal com 37 km\u00b2 de extens\u00e3o. http://t.co/POVo3xNB"
        },
        {
            "author_id": "374811893",
            "created_at": "2012-10-11T17:53:19.000Z",
            "id": "256452431590850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha q linda essa serpente que vimos no parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/QLx78jKw"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-10-11T17:44:29.000Z",
            "id": "256450212275576833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas http://t.co/w3PNckY1 #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-10-11T17:44:29.000Z",
            "id": "256450211730292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas:  http://t.co/VGFLwZjF"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2012-10-11T17:44:29.000Z",
            "id": "256450210568482818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas:  http://t.co/g3ROwE2Y"
        },
        {
            "author_id": "73918993",
            "created_at": "2012-10-11T17:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "188761784",
                        "start": 0,
                        "username": "pcatalunia"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "197265238",
                        "start": 12,
                        "username": "Cinthyamkt"
                    }
                ]
            },
            "id": "256449519099736064",
            "in_reply_to_user_id": "188761784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pcatalunia @Cinthyamkt Cara, essas s\u00e3o as coordenadas do Parque Estadual do Rio Doce !!! M\u00f3 truuu o lugar !!! Camping, lagoas... PERFEITO"
        },
        {
            "author_id": "32227481",
            "created_at": "2012-10-11T17:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1268773605401415682",
                        "start": 0,
                        "username": "ammyumi"
                    }
                ]
            },
            "id": "256448360830099456",
            "in_reply_to_user_id": "23944674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ammyumi http://t.co/Cg9z3fW3 pra servir de inspira\u00e7\u00e3o :3"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-11T17:34:54.000Z",
            "id": "256447798009012225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana: \nCarolina Gon... http://t.co/8Ybit4Uv"
        },
        {
            "author_id": "313653368",
            "created_at": "2012-10-11T17:34:51.000Z",
            "id": "256447786411769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana: \nCarolina Gon... http://t.co/HIglE5fq"
        },
        {
            "author_id": "120831835",
            "created_at": "2012-10-11T17:32:41.000Z",
            "id": "256447240502120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flutuador faz expedi\u00e7\u00e3o noturna pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/WsBzafdm"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-10-11T17:23:23.000Z",
            "id": "256444900910960642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG: Ventos fortes que atingiram a regi\u00e3o do Parque Naci... http://t.co/ZTaOGEUa"
        },
        {
            "author_id": "560653781",
            "created_at": "2012-10-11T17:23:23.000Z",
            "id": "256444898692169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retweet Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG: Ventos fortes que atingiram a regi\u00e3o do Pa... http://t.co/jGjS06Yx"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-10-11T17:23:22.000Z",
            "id": "256444895659708417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG: Ventos fortes que atingiram a regi\u00e3o do Parque Naci... http://t.co/NFEpIBWi"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-10-11T17:22:52.000Z",
            "id": "256444770296143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana: Vento forte di... http://t.co/x5PHjcVI"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-10-11T17:20:35.000Z",
            "id": "256444196997701633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana http://t.co/t4U90SEU"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2012-10-11T17:19:30.000Z",
            "id": "256443921754894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 apresentado na Semades: Nesta quinta-feira, 11, estiveram reunidos... http://t.co/pOozaPI7"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2012-10-11T17:16:32.000Z",
            "id": "256443178457120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em Parque Nacional de Minas Gerais http://t.co/yRiHfvSL"
        },
        {
            "author_id": "97546450",
            "created_at": "2012-10-11T17:16:00.000Z",
            "id": "256443044533002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o pode participar de audi\u00eancia p\u00fablica sobre Plano de Manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:  http://t.co/ULxwjHXS"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-10-11T17:15:57.000Z",
            "id": "256443031312535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/vTjc1A9o"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-10-11T17:15:57.000Z",
            "id": "256443029118935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/SV5T0Xi"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-10-11T17:15:55.000Z",
            "id": "256443023020400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/dGOwGNQO"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-10-11T17:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "256443014937968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma s... http://t.co/JMLr62nq (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-10-11T17:15:50.000Z",
            "id": "256443002715795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/UUwYcHzH"
        },
        {
            "author_id": "250062756",
            "created_at": "2012-10-11T17:13:10.000Z",
            "id": "256442331404836865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Gruta da On\u00e7a \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de passeio com as crian\u00e7as  http://t.co/AYjU5dqf"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2012-10-11T17:10:44.000Z",
            "id": "256441719179063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG http://t.co/QxxfpEun"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2012-10-11T17:08:03.000Z",
            "id": "256441043032084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento dificulta combate a inc\u00eandio em parque nacional de MG. http://t.co/0z5vk6Xx"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-10-11T17:05:02.000Z",
            "id": "256440281480704001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em Parque Nacional, em Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2012-10-11T17:03:26.000Z",
            "id": "256439880391987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio em Parque Nacional - MG http://t.co/7up19rxu"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-10-11T17:01:24.000Z",
            "id": "256439370050043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em M... http://t.co/YK7TGCvX http://t.co/qRklNw6k"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-10-11T16:53:23.000Z",
            "id": "256437351348326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana http://t.co/txGpadVO"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-10-11T16:47:01.000Z",
            "id": "256435749652672514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento forte dificulta combate a inc\u00eandio que afeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas h\u00e1 uma semana http://t.co/irmtHZ3U"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-10-11T16:46:58.000Z",
            "id": "256435734876127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eanc:  http://t.co/A5twtnIO"
        },
        {
            "author_id": "162191205",
            "created_at": "2012-10-11T16:38:00.000Z",
            "id": "256433479372402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES : Parque Municipal Gruta da On\u00e7a \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de passeio com as crian\u00e7as - http://t.co/XiP2JA6Y"
        },
        {
            "author_id": "226329685",
            "created_at": "2012-10-11T16:37:08.000Z",
            "id": "256433261537021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Lu\u00eds (7 dias): a\u00e9reo + traslados + passeios -Parque Nacional e barco + hospedagem com caf\u00e9 da manh\u00e3 a partir de 12X R$174. Sa\u00edda: 10/11."
        },
        {
            "author_id": "349143964",
            "created_at": "2012-10-11T16:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "256431463598284801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3cio com @betescarlat   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/fq8XAh6j"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2012-10-11T16:21:07.000Z",
            "id": "256429232383741953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contorno c/ Andradas sentido Parque Municipal com tr\u00e2nsito intenso #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "46403893",
            "created_at": "2012-10-11T15:55:04.000Z",
            "id": "256422676023898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 oferece programa\u00e7\u00e3o especial para o Dia das Crian\u00e7as http://t.co/OmOSITNO"
        },
        {
            "author_id": "56360067",
            "created_at": "2012-10-11T15:49:06.000Z",
            "id": "256421174576283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidados especiais com Taotao: Na Reserva Natural do Parque Nacional de Wolong investigadores chineses aproximam... http://t.co/4PZcMMCF"
        },
        {
            "author_id": "195552030",
            "created_at": "2012-10-11T15:48:12.000Z",
            "id": "256420945550516224",
            "in_reply_to_user_id": "491742106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fagner_CEC eu tava querendo vir no parque municipal mas minhas amigas querem fazer um tur pelas festinhas do bairro... =("
        },
        {
            "author_id": "42072109",
            "created_at": "2012-10-11T15:38:55.000Z",
            "id": "256418611512610817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed eu acabo do lado do Parque Municipal que \u00e9 pra eu ficar mais emocional ainda..."
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-10-11T15:12:12.000Z",
            "id": "256411886600482817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de ... - Clickfoz http://t.co/fyP4yvdQ"
        },
        {
            "author_id": "59518095",
            "created_at": "2012-10-11T15:11:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4455909,
                        -1.4286573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "256411779243053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7ao do Comercial do Magazzan !!  @ Parque Estadual do Utinga http://t.co/C4hoHK5B"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2012-10-11T14:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38712838",
                        "start": 0,
                        "username": "JaniceAscari"
                    }
                ]
            },
            "id": "256405187198070784",
            "in_reply_to_user_id": "38712838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaniceAscari aqui \u00e9 um assentamento feito pelo estado e depois tornado Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica pelo pr\u00f3prio estado."
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-10-11T14:44:22.000Z",
            "id": "256404881668198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de ... - Clickfoz http://t.co/bmzkAnat"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-11T14:27:04.000Z",
            "id": "256400528106483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas continuam combate ao fogo na Serra do Cip\u00f3. http://t.co/nKfr7riz"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-10-11T14:19:23.000Z",
            "id": "256398595903868929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o e Meio Ambiente - Parque Municipal Gruta da On\u00e7a \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de passeio com as crian\u00e7as: Com \u00e1rea d... http://t.co/mWs3WvA2"
        },
        {
            "author_id": "36480792",
            "created_at": "2012-10-11T14:15:31.000Z",
            "id": "256397622288453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 sofre um dos maiores inc\u00eandios http://t.co/JSupnGsf"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-10-11T14:10:47.000Z",
            "id": "256396432972591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria: Parque Municipal Gruta da On http://t.co/RKN05kE9"
        },
        {
            "author_id": "194720207",
            "created_at": "2012-10-11T14:06:35.000Z",
            "id": "256395373524959233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias http://t.co/OMGlJ2Kp"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-11T14:03:10.000Z",
            "id": "256394515915603969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias - http://t.co/0GSYMo83"
        },
        {
            "author_id": "161483390",
            "created_at": "2012-10-11T14:00:28.000Z",
            "id": "256393834563510273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho recebe escolas durante a Semana da Crian\u00e7a http://t.co/EGFSMcWZ"
        },
        {
            "author_id": "20208320",
            "created_at": "2012-10-11T13:45:48.000Z",
            "id": "256390142078615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano, mostra pesquisa: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote... http://t.co/hlLVm0ML"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-10-11T13:44:23.000Z",
            "id": "256389785973837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias: Alguns buscam o atrativo pela tranquilida... http://t.co/kVWIcd7H"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2012-10-11T13:38:12.000Z",
            "id": "256388230079995905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atrai milhares de fam\u00edlias. http://t.co/kuuBw57E"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-10-11T13:35:17.000Z",
            "id": "256387498404622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio que consome a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3(regi\u00e3o Central MG) s\u00e3o retomadas nesta 5\u00aafeira."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-10-11T13:34:58.000Z",
            "id": "256387418083708929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias | H2FOZ http://t.co/saSQ33Rh"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-11T13:06:58.000Z",
            "id": "256380371690737666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 entra no sexto dia: O vento forte e o tempo seco difi... http://t.co/Rn7gYppY"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-10-11T12:54:11.000Z",
            "id": "256377152528855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio que consome a vegeta\u00e7\u00e3o do parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 s\u00e3o retomadas nesta quinta-feira."
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2012-10-11T12:49:14.000Z",
            "id": "256375910591242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo paulista estuda proposta para torar parque estdual em centro de exposi\u00e7\u00f5es. http://t.co/ubvda1F3"
        },
        {
            "author_id": "19765388",
            "created_at": "2012-10-11T12:49:14.000Z",
            "id": "256375910524125185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo paulista estuda proposta para torar parque estdual em centro de exposi\u00e7\u00f5es. http://t.co/psWaRUfP"
        },
        {
            "author_id": "44336362",
            "created_at": "2012-10-11T12:49:14.000Z",
            "id": "256375910490574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo paulista estuda proposta para torar parque estdual em centro de exposi\u00e7\u00f5es. http://t.co/6uptMmgq"
        },
        {
            "author_id": "58202895",
            "created_at": "2012-10-11T12:49:14.000Z",
            "id": "256375909676888065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo paulista estuda proposta para torar parque estdual em centro de exposi\u00e7\u00f5es. http://t.co/12cygoVh"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2012-10-11T12:45:25.000Z",
            "id": "256374949873324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual em SP pode virar centro de exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/aySESdMz"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2012-10-11T12:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06526875,
                        -15.56768337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "256364347931099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/cIFru61t"
        },
        {
            "author_id": "70100505",
            "created_at": "2012-10-11T11:51:55.000Z",
            "id": "256361483175354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "falta programa de lazer em #cachoeiro? ontem fiquei sabendo que d\u00e1 pra visitar a floresta nacional de pacotuba at\u00e9 aos domingos. legal, l\u00e1.."
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-10-11T11:18:12.000Z",
            "id": "256352999130152962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG http://t.co/sskJmyTp"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2012-10-11T10:47:53.000Z",
            "id": "256345371587014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minc p\u00f5e casas abaixo em \u00e1rea protegida em Arraial do Cabo. http://t.co/eJ0oiKAJ"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-10-11T10:40:16.000Z",
            "id": "256343453594685441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Dettifoss \u2013 Isl\u00e2ndia: Dettifoss \u00e9 uma cachoeira no Parque Nacional de Vatnajokull no nordeste da Isl\u00e2n... http://t.co/0FY7UflZ"
        },
        {
            "author_id": "50039478",
            "created_at": "2012-10-11T10:08:25.000Z",
            "id": "256335438841778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/JhKnzDDC"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-11T03:48:47.000Z",
            "id": "256239898435145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "274704175",
            "created_at": "2012-10-11T02:52:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "256225841573404674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo \u00c9 dinheiro, descobri isso hoje, quando tive que ir do parque nacional \u00e1 unioeste em UMA hora, ou me custaria 100 $.. o vestiba uhauha"
        },
        {
            "author_id": "70745943",
            "created_at": "2012-10-11T02:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55554755",
                        "start": 0,
                        "username": "lary_says"
                    }
                ]
            },
            "id": "256223313486045184",
            "in_reply_to_user_id": "55554755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lary_says conversavam com os \u00edndios para levar eles para o Parque Nacional do Xingu. Ai hoje moram cerca de 5mil \u00edndios l\u00e1 o_o"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-11T02:33:37.000Z",
            "id": "256220984120582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:= Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "99267014",
            "created_at": "2012-10-11T02:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "113802287",
                        "start": 0,
                        "username": "ethelparreira"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "32971232",
                        "start": 15,
                        "username": "Marynha"
                    }
                ]
            },
            "id": "256220468200235008",
            "in_reply_to_user_id": "113802287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ethelparreira @Marynha Eu ia no Parque nacional de Bras\u00edlia, popular Agu\u00e1 Mineral,mas no pr\u00f3ximo feriado me vingo rsrs Caldas novas beb\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "356151291",
            "created_at": "2012-10-11T02:15:29.000Z",
            "id": "256216418268368898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda bem que o parque municipal \u00e9 publico n\u00e9 rsrs"
        },
        {
            "author_id": "283663217",
            "created_at": "2012-10-11T02:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "17655568",
                        "start": 66,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "256214579418378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: a nossa Fernando de Noronha  http://t.co/tvDPUG6v via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "154599154",
            "created_at": "2012-10-11T01:15:30.000Z",
            "id": "256201326936080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral Camina Mundi se apresentando no parque nacional do Igua\u00e7u!! Foi lindo \ud83d\ude00\ud83d\ude0d http://t.co/MSC8fc0I"
        },
        {
            "author_id": "581338186",
            "created_at": "2012-10-11T00:38:47.000Z",
            "id": "256192085223407617",
            "in_reply_to_user_id": "70472052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quridana  partiu caminhar amanha no parque nacional  8 hrs da manha ahauahaab?"
        },
        {
            "author_id": "261293926",
            "created_at": "2012-10-10T23:46:36.000Z",
            "id": "256178952689811457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapada aqui sem cal\u00e7as e com a minha sempre companheira camiseta do parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2012-10-10T23:25:08.000Z",
            "id": "256173549058932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Jundia\u00ed, SP, atinge 30 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/N0NtBpD8"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-10-10T23:25:04.000Z",
            "id": "256173534894751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Jundia\u00ed, SP, atinge 30 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Chamas j\u00e1 consumiram a vegeta\u00e7\u00e3o e peda... http://t.co/PeZlzOnH"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2012-10-10T23:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25465579,
                        -16.62770415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "256173174910234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Wz4869vy"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-10-10T23:23:06.000Z",
            "id": "256173036468858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Jundia\u00ed, SP, atinge 30 mil m\u00b2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Chamas j\u00e1 consumiram a vegeta\u00e7\u00e3o e peda... http://t.co/jl2sWcY4"
        },
        {
            "author_id": "223991996",
            "created_at": "2012-10-10T23:16:21.000Z",
            "id": "256171341525442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aiii capivara \u2014 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim?? http://t.co/1PD8vyZm"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2012-10-10T23:05:04.000Z",
            "id": "256168498596814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas. http://t.co/36o7WQhB"
        },
        {
            "author_id": "60604942",
            "created_at": "2012-10-10T22:52:28.000Z",
            "id": "256165330026655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:: O TEMPO online :: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 \u00e9 considerado o maior dos \u00faltimos sete anos ::. http://t.co/DdTbuK9x"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-10-10T22:35:22.000Z",
            "id": "256161023973793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2012-10-10T22:31:14.000Z",
            "id": "256159984021299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Retalhos - De #Porto_Am\u00e9lia a #Pemba - Parque Nacional das #Quirimbas, no Norte de #Mo\u00e7ambique. #Hist\u00f3ria http://t.co/wpTGDQz0"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-10-10T22:07:19.000Z",
            "id": "256153968323985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 cinco dias: De acordo com analista ambiental, cinco focos a... http://t.co/79rGbYAw"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-10-10T22:07:18.000Z",
            "id": "256153964230365185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 cinco dias: De acordo com analista ambiental, cinco focos a... http://t.co/bZGAFbOC"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-10-10T22:02:02.000Z",
            "id": "256152637773316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 teve uma experi\u00eancia de aventura em trilhas ecol\u00f3gicas? Venha para o Rafain Palace Hotel e explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2012-10-10T21:46:18.000Z",
            "id": "256148675955417089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em MG http://t.co/MoKUXXTd"
        },
        {
            "author_id": "234047020",
            "created_at": "2012-10-10T21:17:11.000Z",
            "id": "256141348875427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 cinco dias."
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-10-10T21:02:58.000Z",
            "id": "256137773248020481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas: O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, localizado na regi\u00e3o met... http://t.co/IKQ8vS28"
        },
        {
            "author_id": "560653781",
            "created_at": "2012-10-10T21:02:58.000Z",
            "id": "256137771142488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retweet Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas: O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, localizado na r... http://t.co/PscCdVKq"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-10-10T21:02:57.000Z",
            "id": "256137768995008514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas: O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, localizado na regi\u00e3o met... http://t.co/x5JmSfQM"
        },
        {
            "author_id": "371212947",
            "created_at": "2012-10-10T21:02:56.000Z",
            "id": "256137766113509377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas http://t.co/zCQ1so1u"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-10-10T21:02:56.000Z",
            "id": "256137763747926017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas: O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, localizado na regi\u00e3o met... http://t.co/XGllQu8A"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-10-10T21:00:21.000Z",
            "id": "256137115384033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o de parque nacional em Minas http://t.co/8lzX8eTe"
        },
        {
            "author_id": "62397043",
            "created_at": "2012-10-10T20:59:31.000Z",
            "id": "256136903462621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho do Parque Nacional fica a Smart Lago Norte. Passa sempre por ali? Ent\u00e3o venha conhec\u00ea-la! http://t.co/tRbgZRzp"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-10-10T20:47:53.000Z",
            "id": "256133975305768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 cinco dias http://t.co/tnJMmsix"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-10-10T20:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "37647556",
                        "start": 99,
                        "username": "tvintegracao"
                    }
                ]
            },
            "id": "256133847224303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSA REGI\u00c3O: Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 cinco dias http://t.co/hmd1AP34 @tvintegracao"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-10-10T20:30:00.000Z",
            "id": "256129477078315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o ambiental apreende animais silvestres e armadilhas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. #PRATAGY #ALTUDONAHORA"
        },
        {
            "author_id": "373512034",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:11.000Z",
            "id": "256127759548567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/u13Oajdk"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:08.000Z",
            "id": "256127746869186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/cwpFtbCl"
        },
        {
            "author_id": "153635822",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:07.000Z",
            "id": "256127744637820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/tA2PuEb5"
        },
        {
            "author_id": "370647079",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:06.000Z",
            "id": "256127738413477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/oJNcQ50L"
        },
        {
            "author_id": "153635822",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:05.000Z",
            "id": "256127736798662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/zoVS6QOI"
        },
        {
            "author_id": "468429567",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:03.000Z",
            "id": "256127728342933505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/TgYWpbve"
        },
        {
            "author_id": "54557742",
            "created_at": "2012-10-10T20:23:01.000Z",
            "id": "256127720147283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/aZApUrOD"
        },
        {
            "author_id": "536008856",
            "created_at": "2012-10-10T20:19:26.000Z",
            "id": "256126815784038401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/edxF9Oy4"
        },
        {
            "author_id": "546328949",
            "created_at": "2012-10-10T20:19:24.000Z",
            "id": "256126810159476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/MWjRwvnp"
        },
        {
            "author_id": "290381296",
            "created_at": "2012-10-10T20:19:02.000Z",
            "id": "256126718669115393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/hm6YqvNI"
        },
        {
            "author_id": "484205960",
            "created_at": "2012-10-10T20:19:01.000Z",
            "id": "256126714458042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/QIWH4zjA"
        },
        {
            "author_id": "173551483",
            "created_at": "2012-10-10T18:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "17655568",
                        "start": 56,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "256105217878278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: a Noronha paulista http://t.co/V96uJtC2 via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2012-10-10T18:32:50.000Z",
            "id": "256099991033094145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal levar seus amigos e familiares para conhecer o Parque Natural Municipal de Mogi das Cruzes? Agende uma visita &gt; http://t.co/31opgSDx"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2012-10-10T18:30:56.000Z",
            "id": "256099511825469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Carlos Britto: Parque Municipal Josepha Coelho recebe escolas durante a Semana da Crian\u00e7a http://t.co/a3E6FQil"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-10T18:27:37.000Z",
            "id": "256098677590990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "230218889",
            "created_at": "2012-10-10T18:26:52.000Z",
            "id": "256098489191264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Serra, Lagos e Norte - RJ Inter TV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos - Eucal\u00edpitos da \u00e1rea da reserv http://t.co/oYf2SBss"
        },
        {
            "author_id": "377413658",
            "created_at": "2012-10-10T18:19:32.000Z",
            "id": "256096644192428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho recebe escolas durante a Semana da Crian\u00e7a - http://t.co/EWUe57ae"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2012-10-10T18:16:08.000Z",
            "id": "256095787921059841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 \u00e9 considerado o maior dos \u00faltimos sete anos http://t.co/PtXanNJd"
        },
        {
            "author_id": "62875287",
            "created_at": "2012-10-10T17:51:25.000Z",
            "id": "256089568783249408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em chamas desde s\u00e1bado (6) http://t.co/EbspCMZy"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-10-10T17:45:21.000Z",
            "id": "256088042366976001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alcatrazes: a Fernando de Noronha dos paulistas: http://t.co/XeXwcKPb"
        },
        {
            "author_id": "524609860",
            "created_at": "2012-10-10T17:26:56.000Z",
            "id": "256083405182230529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia. Recebe a... http://t.co/1sY1kNiB"
        },
        {
            "author_id": "139786080",
            "created_at": "2012-10-10T17:25:21.000Z",
            "id": "256083008312987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou se eu estiver em teres\u00f3polis, sexta vou no parque nacional C: com o pessoal la"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2012-10-10T17:03:51.000Z",
            "id": "256077596775833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Tierra del Fuego, na Argentina? Ent\u00e3o deixe as suas experi\u00eancias... http://t.co/z5tztcrl"
        },
        {
            "author_id": "369261341",
            "created_at": "2012-10-10T16:44:59.000Z",
            "id": "256072849922592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa ignor\u00e2ncia a minha, tem um parque nacional dentro da cidade e eu n\u00e3o sabia. Floresta da Tijuca, me aguarde sua linda! :3"
        },
        {
            "author_id": "102364130",
            "created_at": "2012-10-10T16:34:46.000Z",
            "id": "256070276666781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pacific Rim, Vancouver \u2013 BC: O viajante que deixa a encantadora e absolutamente brit\u00e2nica cid... http://t.co/xHk7nYr5"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-10-10T16:27:18.000Z",
            "id": "256068400709791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: NA FLORESTA DO TAPAJ\u00d3S, A OITAVA MARATONA DA SELVA... http://t.co/yKfbNmLS"
        },
        {
            "author_id": "131540442",
            "created_at": "2012-10-10T16:08:11.000Z",
            "id": "256063586152087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora to aqui de bobeira no parque municipal, esperando dar minha hr p ir trampar ne."
        },
        {
            "author_id": "261762197",
            "created_at": "2012-10-10T16:07:34.000Z",
            "id": "256063434762899458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore da vida \ud83c\udf33#Yggdrasil  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/cWGCg73X"
        },
        {
            "author_id": "42180903",
            "created_at": "2012-10-10T16:04:52.000Z",
            "id": "256062751980523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque_nacional_de_Tram_Chim http://t.co/L4TxSLZw"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-10-10T16:04:27.000Z",
            "id": "256062646867095554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O inc\u00eandio que consome a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na Regi\u00e3o Central de Minas, \u00e9 considerado o pior dos \u00faltimos 20 anos"
        },
        {
            "author_id": "123961234",
            "created_at": "2012-10-10T16:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31511871",
                        "start": 1,
                        "username": "g1rio"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "454496192",
                        "start": 92,
                        "username": "emgurgel"
                    }
                ]
            },
            "id": "256062517095313410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@g1rio: Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/nyFUDLeG\u201d @emgurgel"
        },
        {
            "author_id": "86226185",
            "created_at": "2012-10-10T15:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03542844,
                        -23.41126403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "256061197126889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/8nTQ6NU5"
        },
        {
            "author_id": "78406367",
            "created_at": "2012-10-10T15:51:08.000Z",
            "id": "256059295974711297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso para escolher o logotipo do parque nacional das montanhas do tumucumaque, muito interessante, acho que vou participar"
        },
        {
            "author_id": "122734809",
            "created_at": "2012-10-10T15:36:32.000Z",
            "id": "256055625220489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/6G6wSkN"
        },
        {
            "author_id": "39862870",
            "created_at": "2012-10-10T15:30:20.000Z",
            "id": "256054062741602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 tudo preparado para a 17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Fenamor - Evento ocorre daqui a um m\u00eas no Parque Municipal http://t.co/fKf9chDN"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2012-10-10T15:30:17.000Z",
            "id": "256054048694890497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 tudo preparado para a 17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Fenamor - Evento ocorre daqui a um m\u00eas no Parque Municipal http://t.co/vQeJKCpC"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-10-10T15:27:35.000Z",
            "id": "256053368827564034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/RWMVVtzK"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-10-10T15:26:57.000Z",
            "id": "256053211952189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/O2SY8sYu"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-10-10T15:25:58.000Z",
            "id": "256052965671051265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/4G34y4cI"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-10-10T15:14:15.000Z",
            "id": "256050014974013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/cMEC4H1d"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:16.000Z",
            "id": "256049265967763457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ: Os im\u00f3veis ficam dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o do Par... http://t.co/3s78vAMC"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:14.000Z",
            "id": "256049258178961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ: Os im\u00f3veis ficam dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o do Par... http://t.co/qCiJ6mLC"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:13.000Z",
            "id": "256049254047555585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ: Os im\u00f3veis ficam dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o do Par... http://t.co/ZwMppOQD"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:09.000Z",
            "id": "256049236167229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/yjMUii3X"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:05.000Z",
            "id": "256049219528429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/BJUY2rYo"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-10-10T15:11:04.000Z",
            "id": "256049216013623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ: Os im\u00f3veis ficam dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/FvCG7Tqy"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-10-10T15:10:02.000Z",
            "id": "256048955144675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/ddFTw74W"
        },
        {
            "author_id": "69725458",
            "created_at": "2012-10-10T15:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "17092854",
                        "start": 39,
                        "username": "quelcwb"
                    }
                ]
            },
            "id": "256047386848272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana w/ @quelcwb http://t.co/hLMiEKNr"
        },
        {
            "author_id": "84069966",
            "created_at": "2012-10-10T15:03:13.000Z",
            "id": "256047238588014593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de Outubro, n\u00e3o perca no Parque Municipal o #sescnoparque. Imperd\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2012-10-10T15:00:05.000Z",
            "id": "256046452277649411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/Om1OlvmJ"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-10-10T14:59:26.000Z",
            "id": "256046287315677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba: Popul http://t.co/jJdUKC7W"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2012-10-10T14:59:03.000Z",
            "id": "256046192058830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas em \u00e1rea protegida s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo, RJ http://t.co/iAjU8WCr"
        },
        {
            "author_id": "17092854",
            "created_at": "2012-10-10T14:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "256044384800342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio de hoje!  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/8SScyYLT"
        },
        {
            "author_id": "17092854",
            "created_at": "2012-10-10T14:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "256037813563318273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e da noiva \u2764  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/XZ4Fuiq8"
        },
        {
            "author_id": "28602843",
            "created_at": "2012-10-10T14:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "256034235922669570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U_u (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/dHjSQxg"
        },
        {
            "author_id": "624172697",
            "created_at": "2012-10-10T14:00:02.000Z",
            "id": "256031337272733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma pintura, o fotografo Daniel Kukla fotografou uma serie de espelhos no Parque Nacional Joshua Tree... http://t.co/jvTlTbth"
        },
        {
            "author_id": "50823014",
            "created_at": "2012-10-10T13:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "114824084",
                        "start": 83,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "256030951669370881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o sobre @ Parque Estadual do Caracol: A melhor p... http://t.co/RtFhHcpB via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-10T13:58:14.000Z",
            "id": "256030886586368001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:= Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "133951063",
            "created_at": "2012-10-10T13:43:42.000Z",
            "id": "256027226158534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo da Cris: Dica de BH: Parque Municipal http://t.co/1x3Nhx6n"
        },
        {
            "author_id": "471933621",
            "created_at": "2012-10-10T13:41:12.000Z",
            "id": "256026599244324865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mag\u00e9 faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Petr\u00f3polis e para manter a fiscaliza\u00e7\u00e3o em dia, a ideia \u00e9 contar... http://t.co/ihYh8A0k"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-10-10T13:40:59.000Z",
            "id": "256026542243708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 \u00e9 considerado o maior dos \u00faltimos sete anos http://t.co/BFRRQLCo"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-10-10T13:33:11.000Z",
            "id": "256024582367109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome vegeta\u00e7\u00e3o do Parque nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG, e dire\u00e7\u00e3o mant\u00e9m a suspens\u00e3o de visitas \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "created_at": "2012-10-10T13:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "179657370",
                        "start": 94,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "256021797949034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais!!! http://t.co/Y8Ui2ryE (via @g1mg)"
        },
        {
            "author_id": "867347372",
            "created_at": "2012-10-10T13:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "256021718097870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/VZXtePCS"
        },
        {
            "author_id": "180044054",
            "created_at": "2012-10-10T13:21:45.000Z",
            "id": "256021704873213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/w9BxjrPk :'("
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2012-10-10T12:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "8802752",
                        "start": 122,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "256015506555944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/ZdJV8vCO v\u00eda @g1"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2012-10-10T12:52:08.000Z",
            "id": "256014251536314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/CGVtRXac"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2012-10-10T12:51:44.000Z",
            "id": "256014151011409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste. http://t.co/ckOLHW3f"
        },
        {
            "author_id": "24195365",
            "created_at": "2012-10-10T12:45:16.000Z",
            "id": "256012523730526208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Ala-Archa: pertinho da capital #centralasia #quirguist\u00e3o #kyrgyzs  @ Ala Archa National Park http://t.co/3jIJ62PP"
        },
        {
            "author_id": "859020475",
            "created_at": "2012-10-10T12:15:31.000Z",
            "id": "256005031055196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixem de ver nosso post desta semana, sobre o bel\u00edssimo Parque Estadual do Jaragu\u00e1! http://t.co/1fZSb99F"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-10-10T12:01:44.000Z",
            "id": "256001566123884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pr\u00e9-hist\u00f3rico realmente tinha muito bom gosto\nAo caminhar pelas trilhas e passarelas do Parque Nacional da Serra... http://t.co/uBHUtO5F"
        },
        {
            "author_id": "286358723",
            "created_at": "2012-10-10T11:58:07.000Z",
            "id": "256000657935458305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui ao lado, temos Mon\u00e7\u00e3o e a Natureza no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas (nem precisamos de sair de Portugal para... http://t.co/MGgmlm6f"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2012-10-10T11:30:04.000Z",
            "id": "255993599324479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Turismo\n\nConhe\u00e7a o  Po\u00e7o Fervedouro \u2013 Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins. http://t.co/ZUgwamzw"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-10-10T11:28:02.000Z",
            "id": "255993087359336448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Gosta de aventura? Conhe\u00e7a o Po\u00e7o Fervedouro, no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em Tocantins. #mtur #b http://t.co/plN9ztiU"
        },
        {
            "author_id": "288951324",
            "created_at": "2012-10-10T11:01:28.000Z",
            "id": "255986399847780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Manaus! Arara-canind\u00e9 clicada no Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, no Tocantins.\nFoto-Ricardo Martins http://t.co/UVK81R9z"
        },
        {
            "author_id": "388502459",
            "created_at": "2012-10-10T09:28:28.000Z",
            "id": "255962996227067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores comentam plano para floresta nacional de caxiuan\u00e3 http://t.co/nvPVTL6X"
        },
        {
            "author_id": "5870172",
            "created_at": "2012-10-10T08:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.625959,
                        -22.373007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "255948891093090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer no Parque Nacional de Itatiaia  @ Pico Das Agulhas Negras http://t.co/I1yZT8cB"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-10T03:07:58.000Z",
            "id": "255867242032533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-10-10T02:44:38.000Z",
            "id": "255861369444892673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes. http://t.co/ws97eh9n"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-10T02:39:47.000Z",
            "id": "255860147350560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "116598094",
            "created_at": "2012-10-10T02:36:51.000Z",
            "id": "255859411401179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em BH/MG - Dia 13 - Roda Bem Nascer no Parque Municipal, no Audit\u00f3rio, ao lado do orquid\u00e1rio (perto do IMACO),... http://t.co/8dmI0HzB"
        },
        {
            "author_id": "22292788",
            "created_at": "2012-10-10T02:32:31.000Z",
            "id": "255858319141527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem bebidas dessa vez mas com locais revigorantes :)  @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/YuTVGGqC"
        },
        {
            "author_id": "22292788",
            "created_at": "2012-10-10T02:31:21.000Z",
            "id": "255858025905135617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem comentarios  @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/UXnY2zxU"
        },
        {
            "author_id": "22292788",
            "created_at": "2012-10-10T02:30:12.000Z",
            "id": "255857735986462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/kC0WGH2W"
        },
        {
            "author_id": "22292788",
            "created_at": "2012-10-10T02:27:19.000Z",
            "id": "255857011164581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/J51te9fu"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2012-10-10T02:00:32.000Z",
            "id": "255850268342751234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra queda de neve #in #portalTA http://t.co/GnOvvr5P"
        },
        {
            "author_id": "197554502",
            "created_at": "2012-10-10T01:27:53.000Z",
            "id": "255842055442554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meninas de 14 anos curtindo p\u00e1ginas de boates no facebook. Eu qndo tinha 16 anos frequentava Parque Municipal e Gunabara!"
        },
        {
            "author_id": "110701164",
            "created_at": "2012-10-10T01:16:31.000Z",
            "id": "255839194067378177",
            "in_reply_to_user_id": "307619671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stellaletrass \u00e9 perto do parque municipal, nem \u00e9 t\u00e3o longe! L\u00e1 tem uma se\u00e7\u00e3o de 20:45! Mas voc\u00ea quem vai dirigir ent\u00e3o voc\u00ea decide! hahaha"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2012-10-10T00:31:51.000Z",
            "id": "255827950388248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandio http://t.co/nGoZwDdv"
        },
        {
            "author_id": "71550322",
            "created_at": "2012-10-09T23:56:06.000Z",
            "id": "255818955644616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 34 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal\" http://t.co/MdMVxi5T"
        },
        {
            "author_id": "130563954",
            "created_at": "2012-10-09T23:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "255818657425391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/1xjqWkdG"
        },
        {
            "author_id": "87038822",
            "created_at": "2012-10-09T23:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "8802752",
                        "start": 122,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "255818062887010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/ZhEUOk5n via @g1"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-10-09T23:48:09.000Z",
            "id": "255816953611046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 fechado devido a um inc\u00eandio. :(... http://t.co/IxykHvLv"
        },
        {
            "author_id": "367231255",
            "created_at": "2012-10-09T23:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.26932907,
                        -20.25123787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "255813552487690241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vaca #surf #gopro #surfe #meu_pontodevista #cenadavida #coi  @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinhas - Reserva http://t.co/UDj7cxYa"
        },
        {
            "author_id": "820646384",
            "created_at": "2012-10-09T23:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "820646384",
                        "start": 100,
                        "username": "InternaciaLab"
                    }
                ]
            },
            "id": "255808037984534530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inova\u00e7\u00e3o: Pesquisadores comentam plano para Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/pkPY4V3N via @internacialab"
        },
        {
            "author_id": "339833655",
            "created_at": "2012-10-09T23:12:43.000Z",
            "id": "255808035581218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[mct] Pesquisadores comentam plano para Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3:  http://t.co/WQsnhS5O"
        },
        {
            "author_id": "394955465",
            "created_at": "2012-10-09T22:55:09.000Z",
            "id": "255803615946625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#intagramer #follow4follow #me #myself #linda #larissa #pre  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u http://t.co/lP4XYMaQ"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-10-09T22:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "255799445512404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bommm (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/MO5OYufn"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-10-09T22:09:28.000Z",
            "id": "255792119640367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 clicada no Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, no Tocantins. Havia revoadas dos p\u00e1ssaros... http://t.co/hNSTenwf"
        },
        {
            "author_id": "254701224",
            "created_at": "2012-10-09T21:43:05.000Z",
            "id": "255785479801298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Benicalap http://t.co/uM0e0s7Z"
        },
        {
            "author_id": "870576253",
            "created_at": "2012-10-09T21:19:04.000Z",
            "id": "255779435846987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nuss, ontem foi um dia extraordin\u00e1rio fui no cimena depois tive jogo perto do parque municipal,."
        },
        {
            "author_id": "34024112",
            "created_at": "2012-10-09T21:18:03.000Z",
            "id": "255779180686479361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia...  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Kza8sszH"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:58.000Z",
            "id": "255776895596130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7\u00e3o no fim d... http://t.co/ZQM9cSgz"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:56.000Z",
            "id": "255776888272846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7\u00e3o no fim d... http://t.co/xp8d3n7r"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:53.000Z",
            "id": "255776875895472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/3i8qCoph"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:51.000Z",
            "id": "255776865816555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/eZeGYrVd"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:49.000Z",
            "id": "255776856752660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7\u00e3o no fim d... http://t.co/uaRdsoiq"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:47.000Z",
            "id": "255776849257431041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7\u00e3o no fim d... http://t.co/J7stJEfg"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:46.000Z",
            "id": "255776842529792001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/5nKLISxg #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776831540707330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7\u00e3o ... http://t.co/PF1FAKBu via @g1"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:40.000Z",
            "id": "255776820945907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:35.000Z",
            "id": "255776800003727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7\u00e3o no ... http://t.co/wbC2Uwvq"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776794362380289",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/1ebNXvHq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776771876732928",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/Sc1bqwHJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776760728272897",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/c5uMQtp2 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776751328849921",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/EXIc76HQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776742155882496",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/2Jq0bX3x #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776732727099392",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/m9RidbvZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776714683203585",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/4N53ZZry #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776704948211712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/SBW32fSA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776695523618816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/mOGs5mLQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776669317603328",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/UFsjNEod #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776660287283200",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/XGqtU3VX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-10-09T21:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776651370188800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/wg5FPcwl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776641983332352",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/xTYgdDdJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776624157548544",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/qyF6Jj79 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776615429177344",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/nLNPY44L #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776606478532608",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/F4hEi8wT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776572936683520",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/JhU1rTu1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776555081535489",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/SBW32fSA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:32.000Z",
            "id": "255776533426352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/mIf7zsAx"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776531442458624",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/4BW6eKMz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776522269519872",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/xct4rWvk #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776479001075714",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/OFrAQKOs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776468582412289",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/AvMRvP32 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776458671271937",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/wPoRQ2Xv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-10-09T21:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776441059385344",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/upnTTWnf #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-10-09T21:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776386864783361",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/99aYVgUi #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-10-09T21:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776378174185472",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/wg5FPcwl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-10-09T21:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776368921554944",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/3syeMCTl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-10-09T21:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776359832498176",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/PeWqoUnn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-10-09T21:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776351422922752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/6rkI7F4C #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-10-09T21:06:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776313770651648",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/bqiYsScZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-10-09T21:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776298620841985",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/YSwxjMzr #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-10-09T21:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776286419595265",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/XFcr4dFq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-10-09T21:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776233164529664",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/PnXjnzV9 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-10-09T21:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776177317363713",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/gVW1wN2x #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2012-10-09T21:05:38.000Z",
            "id": "255776054952722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/7XjNqMN3"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-10-09T21:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255776051374993408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/17yvRwrQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-10-09T21:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775952326500353",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/Q5dP4v5i #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-10-09T21:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775857296146432",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/PyqWqlpT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-10-09T21:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775816703684611",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/mki7BJPR #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-10-09T21:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775807492993024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/TU98c1V8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-10-09T21:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775767949090816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/7sV1Ghla #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-10-09T21:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775735602618369",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/uP1sR9Kl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-10-09T21:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775696545251328",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/yeWV4WcE #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-10-09T21:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775654761611264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/gY26iLqs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-10-09T21:03:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775576768540672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/wlVeXMtr #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-10-09T21:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775563040571393",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/rx05tcRZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-10-09T21:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775455817371648",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/x8p5Lzck #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-10-09T21:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775366482894848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/Xqjtrf53 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-10-09T21:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775356332683264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/oqJNaCL9 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-10-09T21:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775297260118016",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/pbFmCDuR #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-10-09T21:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775248346132480",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/8RxIGMgD #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-10-09T21:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775234542669824",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/FtuGlMlt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-10-09T21:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775151776481281",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/m9RidbvZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-10-09T21:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775092963946496",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/SG0aIG0J #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-10-09T21:01:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255775066334302209",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/8Wl0hSX0 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-10-09T21:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255774938881994752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/xCAvsWzV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-10-09T21:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255774858020024320",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/xRrb1zv2 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-10-09T21:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255774748968103936",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/17yvRwrQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-10-09T21:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255774726469844993",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/Pb27IUXY #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96620749",
            "created_at": "2012-10-09T20:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "179657370",
                        "start": 12,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "255774559880503299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel!\u201c@g1mg: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/XnEVfPOb\u201d"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2012-10-09T20:53:57.000Z",
            "id": "255773113764163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU: Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocantin... http://t.co/L4G1zjAP"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-10-09T20:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255773103689449472",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/2WAUvdRh #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-10-09T20:53:41.000Z",
            "id": "255773049842982914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7\u00e3o no fim d... http://t.co/KoP7GfYt"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-10-09T20:53:40.000Z",
            "id": "255773044969205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7\u00e3o no fim d... http://t.co/5L7s8HUM"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-10-09T20:53:21.000Z",
            "id": "255772964379824129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7\u00e3o no fim d... http://t.co/Y57a15Id"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-10-09T20:53:07.000Z",
            "id": "255772905206583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7... http://t.co/7uTtmTD1 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-10-09T20:53:05.000Z",
            "id": "255772895719071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/mAq0Sfqc"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-10-09T20:53:03.000Z",
            "id": "255772890673319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais: Chamas come\u00e7aram a destruir vegeta\u00e7\u00e3o no fim d... http://t.co/e9IA69vP"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-10-09T20:47:08.000Z",
            "id": "255771401305325569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/d2wvf9LP"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2012-10-09T20:47:03.000Z",
            "id": "255771378182135811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais http://t.co/zZEZ6jT5"
        },
        {
            "author_id": "57951455",
            "created_at": "2012-10-09T20:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37157238,
                        -22.99949642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "255770187851247617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!!   @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/PKw2oacu"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2012-10-09T20:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "49695202",
                        "start": 113,
                        "username": "ARTIGOENOTICIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "255764033049878530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia usada na constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1dio em Natal \u00e9 retirada de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TgCHBNN5 via @@ARTIGOENOTICIA"
        },
        {
            "author_id": "599241251",
            "created_at": "2012-10-09T20:16:46.000Z",
            "id": "255763759837089793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00f5es de energia solar para carregar celulares de gra\u00e7a nas ruas? J\u00e1 \u00e9 realidade! http://t.co/jhinVZ20"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2012-10-09T20:16:12.000Z",
            "id": "255763617079779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia usada na constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1dio em Natal \u00e9 retirada de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ~ V&amp;C Artigos e Not\u00edcias http://t.co/EZP30Df5"
        },
        {
            "author_id": "33377408",
            "created_at": "2012-10-09T20:08:57.000Z",
            "id": "255761793228611585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sua cidade, quais lugares vc indicaria para visitar? \u2014 Huuum... Parque da Cidade, Parque Nacional de Bras\u00edlia,... http://t.co/laB28Pjn"
        },
        {
            "author_id": "71067227",
            "created_at": "2012-10-09T20:08:42.000Z",
            "id": "255761728434995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Marinho de Ilh\u00e9us: ttp://www.esperancaconduru.org/v1/2012/09/28/parque-municipal-marinho-de-ilheus/ http://t.co/lCdYhB6L"
        },
        {
            "author_id": "713662068",
            "created_at": "2012-10-09T19:57:57.000Z",
            "id": "255759022437830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos contatos mais fant\u00e1sticos com a natureza acontece no PETAR (Parque Estadual do Alto Ribeira), est\u00e1... http://t.co/2l1AXxtd"
        },
        {
            "author_id": "50776448",
            "created_at": "2012-10-09T19:35:10.000Z",
            "id": "255753288438382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carvesession (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/78UTd9FL"
        },
        {
            "author_id": "168162486",
            "created_at": "2012-10-09T19:17:33.000Z",
            "id": "255748854153093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Combustol &amp; Metalp\u00f3 doa brinquedos para festa no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/6Fvkkbmu (@SiteRefrescante)"
        },
        {
            "author_id": "87501261",
            "created_at": "2012-10-09T19:17:32.000Z",
            "id": "255748849895878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Combustol &amp; Metalp\u00f3 doa brinquedos para festa no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/4MA0FWnq (@SiteRefrescante)"
        },
        {
            "author_id": "146301315",
            "created_at": "2012-10-09T19:17:31.000Z",
            "id": "255748846112632834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Combustol &amp; Metalp\u00f3 doa brinquedos para festa no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/QyVFZJg6 (@SiteRefrescante)"
        },
        {
            "author_id": "593025999",
            "created_at": "2012-10-09T19:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "191403895",
                        "start": 111,
                        "username": "Espacoambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "255747320992378880",
            "in_reply_to_user_id": "191403895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de consci\u00eancia- Inc\u00eandio suspende visitas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/EYEdqm2b \u2026 via @Espacoambiental"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-10-09T19:07:59.000Z",
            "id": "255746448833007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio suspende visitas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/6JoAJUTN"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2012-10-09T18:53:06.000Z",
            "id": "255742703214686211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Maligne est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta no Canad\u00e1 e situa-se a... http://t.co/GuumbhLF"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-09T18:40:15.000Z",
            "id": "255739467426582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed #UniaoDotwitterSegueEuSigoDeVolta  http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2012-10-09T18:19:25.000Z",
            "id": "255734227180597250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado da Press Trip Rio+20 realizada pela Embratur, o jornal alem\u00e3o Die Welt publicou mat\u00e9ria sobre reserva extrativista no Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "33053328",
            "created_at": "2012-10-09T18:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "171247382",
                        "start": 0,
                        "username": "Son_of_a_Beast"
                    }
                ]
            },
            "id": "255731172406095872",
            "in_reply_to_user_id": "171247382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Son_of_a_Beast Ah o meu \u00e9 ''Diversidade de Estafilinideos Edaficos do Parque Estadual Mata S\u00e3o Francisco, PR, BR'' :D  hahah"
        },
        {
            "author_id": "843903656",
            "created_at": "2012-10-09T17:40:49.000Z",
            "id": "255724512656650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocantins... http://t.co/2CG7Ma7a"
        },
        {
            "author_id": "27755959",
            "created_at": "2012-10-09T17:24:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8522499,
                        -29.31326068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "255720401248858113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaisdecarvalho10 bom demais! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/khkoDPFl"
        },
        {
            "author_id": "125412736",
            "created_at": "2012-10-09T17:24:23.000Z",
            "id": "255720374891864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:: O TEMPO online :: Inc\u00eandio consome vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Jaboticatubas ::. http://t.co/MPJWC7qx"
        },
        {
            "author_id": "117241173",
            "created_at": "2012-10-09T17:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 24,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255718486637154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste! Amo esse lugar \u201c@OTEMPOonline: Inc\u00eandio consome vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3,em Jaboticatubas http://t.co/8OI3SC8U\u201d"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-10-09T17:06:58.000Z",
            "id": "255715991722541057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira pergunta pra ganhar uma mochila do projeto!\n\nO MoNa Cagarras (Monumento Natural as Ilhas Cagarras)... http://t.co/sP8yvSz5"
        },
        {
            "author_id": "62499681",
            "created_at": "2012-10-09T17:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 110,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "255714331403108353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Jaboticatubas ::. http://t.co/B21cMXhT via @otempoonline"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-10-09T16:58:34.000Z",
            "id": "255713878212747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Jaboticatubas http://t.co/6p3m26Fy"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-09T16:40:30.000Z",
            "id": "255709331968888833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio suspende visitas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Fogo, que come\u00e7ou no \u00faltimo s\u00e1bado (6), j\u00e1 atingi... http://t.co/RaGOtVkT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-10-09T16:16:59.000Z",
            "id": "255703414258937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Dicadedestino: Po\u00e7o Fervedouro \u2013 Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins. http://t.co/cdtg7JsD"
        },
        {
            "author_id": "71371322",
            "created_at": "2012-10-09T16:00:32.000Z",
            "id": "255699277156859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca, na Urca, no Horto: as melhores trilhas do Rio: http://t.co/wKz0yuqz"
        },
        {
            "author_id": "83428363",
            "created_at": "2012-10-09T15:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8913345,
                        -8.0701275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "255692038987739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um macaco capturado na reserva biol\u00f3gica de Saltinho em Tamandare foi atendido ontem por m\u00e9dicos  veterin\u00e1rios. O animal foi agredido."
        },
        {
            "author_id": "234713950",
            "created_at": "2012-10-09T15:30:05.000Z",
            "id": "255691612997423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Turismo\n\nVista do Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3, divisa do Esp\u00edrito Santo com Minas Gerais. http://t.co/cgy0bxjf"
        },
        {
            "author_id": "305666952",
            "created_at": "2012-10-09T15:17:34.000Z",
            "id": "255688461560975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60% em um ano http://t.co/Bg6CwFAx"
        },
        {
            "author_id": "221186035",
            "created_at": "2012-10-09T15:14:28.000Z",
            "id": "255687681835663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino da manh\u00e3, 8 km de rodagem pra 38'34 ritmo de 4'49 por km. - Parque Municipal do Imigrante Sapiranga\n\nSe... http://t.co/D1kHLTwM"
        },
        {
            "author_id": "417931598",
            "created_at": "2012-10-09T15:06:27.000Z",
            "id": "255685662588682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado foi um doa melhores anos da minha vida. Passar na Afonso Pena e no Parque Municipal me da sempre mais certeza disso.."
        },
        {
            "author_id": "71583643",
            "created_at": "2012-10-09T14:49:29.000Z",
            "id": "255681395899392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nPo\u00e7o Fervedouro \u2013 Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins. http://t.co/bYvi8Y6A"
        },
        {
            "author_id": "136676297",
            "created_at": "2012-10-09T14:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.979933,
                        -25.24296456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "255680885033156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the Horizon, iPhoneography 2012 \u00a9Brian Haider #instaaah #instahub #itsnotthe  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/c4BsX1d9"
        },
        {
            "author_id": "136676297",
            "created_at": "2012-10-09T14:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.979933,
                        -25.24296456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "255678885256118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cows, iPhoneography 2012 \u00a9Brian Haider #instaaah #instahub #itsnotthecamitsthee  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/woiNxuNb"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2012-10-09T14:37:55.000Z",
            "id": "255678482430963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa adopta ant\u00edlope beb\u00e9 depois de ca\u00e7ar a sua m\u00e3e: Uma leoa no parque nacional Queen Elizabeth, no Uganda, \u00abad... http://t.co/4QizCRe0"
        },
        {
            "author_id": "55264009",
            "created_at": "2012-10-09T14:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "169688989",
                        "start": 0,
                        "username": "cahabdala"
                    }
                ]
            },
            "id": "255677319014916098",
            "in_reply_to_user_id": "169688989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cahabdala que ai eu n\u00e3o vou nas aulas a tarde kakakaka tem o parque municipal, diamond, p\u00e1tio, p\u00e7 liberdade.... Etc b"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-09T14:28:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "255676071947673600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CEPTA realiza pesquisa no Parque Nacional da Ilha Grande. http://t.co/Zj9XoEQT"
        },
        {
            "author_id": "325760009",
            "created_at": "2012-10-09T14:24:56.000Z",
            "id": "255675218541031425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele extra perto do parque municipal \u00e9 muito f\u00e1cil de meter uns 155 .. S\u00f3 os guardinha z\u00e9 ruela"
        },
        {
            "author_id": "66805620",
            "created_at": "2012-10-09T14:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "14116807",
                        "start": 129,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "255672972155691010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar carrega bateria do celular de gra\u00e7a no meio da rua: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica nna EUROPA J\u00c1 PODE. http://t.co/DcghsBcd via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2012-10-09T14:00:31.000Z",
            "id": "255669072828710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra queda de neve #in #portalTA http://t.co/GnOvvr5P"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2012-10-09T13:56:28.000Z",
            "id": "255668051972878338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FMA/RJ abre contrata\u00e7\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo para o Monumento Natural Municipal da Pedra do Col\u00e9gio. http://t.co/Pao81Tf1"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2012-10-09T13:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "255658980167270400",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista NO JC materia sobre iniciativas ambientais diz q a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba vai receber aportes de"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2012-10-09T13:10:38.000Z",
            "id": "255656517343277056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU: Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocantins http://t.co/bf7QVcEU"
        },
        {
            "author_id": "19860964",
            "created_at": "2012-10-09T13:04:29.000Z",
            "id": "255654972727898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO BRASIL... CONHE\u00c7A A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM.: \n\nTaim \u00e9 um distrito do munic\u00edpio de Rio Grande, no Rio Gran... http://t.co/NCwPSzAc"
        },
        {
            "author_id": "19860964",
            "created_at": "2012-10-09T13:04:21.000Z",
            "id": "255654936153554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO #BRASIL... CONHE\u00c7A A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM.: Taim \u00e9 um distrito do munic\u00edpio de Rio\u2026 http://t.co/6cILlVHL"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2012-10-09T13:01:54.000Z",
            "id": "255654320765296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal levar seus amigos e familiares para conhecer o Parque Natural Municipal de Mogi das Cruzes? Acessando o... http://t.co/VNG5BR1Q"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-09T12:55:20.000Z",
            "id": "255652667131564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Coro Carmina Mundi se apresenta no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/PGeIDHJ0"
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-10-09T12:55:11.000Z",
            "id": "255652631823921153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG http://t.co/EZtYICUu"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-10-09T12:51:09.000Z",
            "id": "255651614772318208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cen\u00e1rio \u00fanico do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,entre as cores, os aromas e a beleza do Outono, entre a... http://t.co/5z7rNykp"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MovimentoMinas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MovimentoMinas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MovimentoMinas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Chiapas, M\u00e9xico",
                "id": "bdd35ba66cf104f7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Breves, Brasil",
                "id": "f4d91751dda7444c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilh\u00e9us, Brasil",
                "id": "30554155c82e8b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142069697",
                "name": "Raquel Netto",
                "username": "RaquelTNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199089002",
                "name": "Victoria Dur\u00e3o",
                "username": "victoriadurao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69190345",
                "name": "Bruno B D Oliveira",
                "username": "brunobdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56263061",
                "name": ": tayla ferreira",
                "username": "taylaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119560952",
                "name": "rafaperez_",
                "username": "rafaperez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473528454",
                "name": "frases_do_provin",
                "username": "frases_provin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446639088",
                "name": "M.Provin",
                "username": "Mateus_Provin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89069678",
                "name": "esteban",
                "username": "ecastrocoronado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186650903396392960",
                "name": "pauilinac",
                "username": "pauilinac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859922282",
                "name": "Everson",
                "username": "EversonHSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161411307",
                "name": "bold approach",
                "username": "boldapproach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63857146",
                "name": "Lary",
                "username": "Larybrandao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3231129979",
                "name": "Carol Bueno",
                "username": "carol_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808569",
                "name": "Karol Jorgea",
                "username": "karoljalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272682291",
                "name": "Arabella",
                "username": "yayatchim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41801495",
                "name": "Fabr\u00edcio Moreira",
                "username": "fabriciomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122680900",
                "name": "#VacinaParaTodosJ\u00e1",
                "username": "cidoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63704794",
                "name": "Rodrigo Web",
                "username": "Rasilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146970435",
                "name": "Elvis The Pelvis",
                "username": "_elisa08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637078606",
                "name": "let\u00edcia brando",
                "username": "brando_leticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113091320",
                "name": "p\u00f8nzo \ud83e\udd88",
                "username": "marceloponzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53582396",
                "name": "Chrystian Ferreira",
                "username": "chrystiankrabom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5910882",
                "name": "Roberto Silva Filho",
                "username": "SeuRoberts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65351281",
                "name": "Yu St\u00e1vale",
                "username": "yustavale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27242590",
                "name": "S\u00e9rgio Muniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "srmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27344620",
                "name": "guilherme",
                "username": "guipscheidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633744552",
                "name": "katia reis",
                "username": "KattiaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58535910",
                "name": "tatyane",
                "username": "tsouzv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24738371",
                "name": "paula",
                "username": "Paulaniski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360860487",
                "name": "Jaque",
                "username": "jaqueliner0cha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186644956",
                "name": "ck.",
                "username": "carloskeven_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163246599",
                "name": "Ronaldo Machado Jr.",
                "username": "macronaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44932728",
                "name": "Andrigo Cremiatto",
                "username": "andrigopromov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210103836",
                "name": "Wesley Souza",
                "username": "Wesley_RSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24951297",
                "name": "Vagner Pires",
                "username": "vagner_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153268918",
                "name": "Teles Junior",
                "username": "AntonioTelesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170410790",
                "name": "Gabriel Marti",
                "username": "GabrielMartiR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229299834",
                "name": "D\u00e9bora Thomaz",
                "username": "deborathomazap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187781430",
                "name": "Marco Leal",
                "username": "leal_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145841990",
                "name": "Estagi\u00e1ria do Stark",
                "username": "GraziMelo_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73194638",
                "name": "Lax",
                "username": "Laxmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225225734",
                "name": "PROF. MINEIRO",
                "username": "mineiro_jiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439264311",
                "name": "\u10e6 Fezoca",
                "username": "TudoPela_Fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633433167",
                "name": "fer",
                "username": "MuitoMaisRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314275602",
                "name": ".",
                "username": "fabriciocvn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52548591",
                "name": "robsonximenes",
                "username": "robson_ximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219436645",
                "name": "Fael",
                "username": "RaffaVenancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64857711",
                "name": "Fabrizio Fambrini",
                "username": "fabriziofambrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172810074",
                "name": "Rennan com 2N blz?",
                "username": "rennan99sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41908106",
                "name": "Manoel Costa",
                "username": "manoelcosta85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429069",
                "name": "RenatoCheloni",
                "username": "RenatoCheloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111940826",
                "name": "Cida Reis",
                "username": "cidaareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339243768",
                "name": "Ricardo Cidad\u00e3o",
                "username": "Blogdoricardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43935916",
                "name": "Tamara B.",
                "username": "Tamystyle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299859445",
                "name": "Tamara Borba",
                "username": "taabs_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095439",
                "name": "Giancarlo Bonansea",
                "username": "gbonanse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245847600",
                "name": "Araceli",
                "username": "Ara_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127960840",
                "name": "Kely Cristina Moura",
                "username": "kelycristinar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84655692",
                "name": "\u271d\ufe0f \u2670 MM MURILO ALVARENGA \u271d\ufe0f \u2670",
                "username": "mualvare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859546250",
                "name": "Rafaela silva",
                "username": "Rafaela93979671",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59129328",
                "name": "PontosBR",
                "username": "pontosbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187029901",
                "name": "FALA Lagoa Santa",
                "username": "FalaLagoaSanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109412742",
                "name": "Womanising \u2022 ESG",
                "username": "tatianevita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381564934",
                "name": "Solf\u00e9rias",
                "username": "solferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364862275",
                "name": "Silvio Borges",
                "username": "Silvio_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704208295",
                "name": "Camila Schneider",
                "username": "aprendendonanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508366202",
                "name": "Via Web",
                "username": "pontodachina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485154412",
                "name": "ganhodinheiroagora",
                "username": "ganhodinheiroag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474348519",
                "name": "Giovanni silva",
                "username": "BlogPonto7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129222915",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio4010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297061729",
                "name": "Claudinei J Luzes",
                "username": "rendanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296608169",
                "name": "dvaney",
                "username": "dvaneysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275250841",
                "name": "julio cesar teixeira",
                "username": "essencial12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280149491",
                "name": "Alexandre Senra",
                "username": "Alex_Desinart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800965674",
                "name": "CityDesconto RIO",
                "username": "CityDescontoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60970386",
                "name": "tedtalk",
                "username": "marcosaa03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25429552",
                "name": "Tyciano Maia Ribeiro",
                "username": "tyciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205203711",
                "name": "Gustavinho inho inho",
                "username": "lindo_pqsim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613902148",
                "name": "cristina de souza",
                "username": "cricasouzabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305195048",
                "name": "Renan Marchetti",
                "username": "renan_marchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512620849",
                "name": "thiicy",
                "username": "thicy_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165187096",
                "name": "Gabriella Mitraud",
                "username": "gabymitraud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407829813",
                "name": "J\u00e9ssica Rocha",
                "username": "jessrochamakeup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575494031",
                "name": "Anacr\u00f4nica .",
                "username": "isadoramarcelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17997934",
                "name": "leka \ud83c\udf19",
                "username": "leticiacamillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115721168",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "MaluQuinzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156764594",
                "name": "Roberto Costa",
                "username": "robertomacgyver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121206226",
                "name": "Blogs de Londrina",
                "username": "BlogLondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54659976",
                "name": "Lilian Monteiro",
                "username": "lilianmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116295266",
                "name": "Hardman Praia Hotel",
                "username": "hotelhardman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824385740",
                "name": "thegames",
                "username": "Thegames360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46737584",
                "name": "Mais Canoas",
                "username": "MaisCanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61540772",
                "name": "R\u00e1dio CBN Londrina",
                "username": "CBNLondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99175988",
                "name": "Serra do Espinha\u00e7o",
                "username": "espinhacoserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590512115",
                "name": "Prof\u00aa Helena Oficial",
                "username": "Prof_Helena_SBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819797",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o Cearense Futsal",
                "username": "FutsalCearense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366335279",
                "name": "\u0424\u0435\u0440\u043d\u0430\u043d\u0434\u043e \u042d\u043d\u0440\u0438\u043a\u0435",
                "username": "fernandaohm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57980536",
                "name": "Ag\u00eancia Espacial Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "_AgEspacial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163508092",
                "name": "Evelyn",
                "username": "ItsMyOpinion16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374811893",
                "name": "Silvia Sarabando",
                "username": "SilviaSarabando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73918993",
                "name": "Valmick Vinicius",
                "username": "_valbass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188761784",
                "name": "Pedro Catalunia",
                "username": "pcatalunia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197265238",
                "name": "C\u00ednthya",
                "username": "Cinthyamkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32227481",
                "name": "Roxanne Polly",
                "username": "roxypolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268773605401415682",
                "name": "yumi.....!!",
                "username": "ammyumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313653368",
                "name": "Webturbo",
                "username": "webturbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120831835",
                "name": "Revista Mergulho",
                "username": "revistamergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560653781",
                "name": "Danielle (:",
                "username": "__DaaniSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97546450",
                "name": "Sorocaba F\u00e1cil",
                "username": "sorocabafacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250062756",
                "name": "Agora T\u00f4 On-line",
                "username": "agoratoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162191205",
                "name": "VALOR CAPIXABA",
                "username": "valorcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226329685",
                "name": "Agentes CVC",
                "username": "AgentesCVC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349143964",
                "name": "Babi",
                "username": "psbabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46403893",
                "name": "#AgitoSP",
                "username": "AgitoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56360067",
                "name": "Apostolo Jos\u00e9",
                "username": "apostolojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195552030",
                "name": "Mayara Paola",
                "username": "yaya_paola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42072109",
                "name": "jorge \ud83d\udde1\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "TransHusko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59518095",
                "name": "Luancunha19",
                "username": "euluancunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84918605",
                "name": "Pl\u00ednio",
                "username": "MonguePeruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38712838",
                "name": "Janice Ascari",
                "username": "JaniceAscari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36480792",
                "name": "Jornal O Tempo",
                "username": "JornalOTempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720207",
                "name": "Silvia Maynon",
                "username": "mainardesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161483390",
                "name": "Selo Petrolina",
                "username": "petrolinaselo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20208320",
                "name": "Portal do Consumidor",
                "username": "consumidor_gov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19765388",
                "name": "Alexandre Spatuzza",
                "username": "A_Spatuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336362",
                "name": "Rev Sustentabilidade",
                "username": "cleantechbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58202895",
                "name": "Alexandre Spatuzza",
                "username": "contosurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70100505",
                "name": "Ademar Possebom Pessini Junior",
                "username": "ademarpossebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50039478",
                "name": "Isaias Pereira",
                "username": "zaqk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704175",
                "name": "queenkaridheinshian",
                "username": "srtadhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70745943",
                "name": "zia",
                "username": "aixzp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55554755",
                "name": "Larissa",
                "username": "lary_says",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99267014",
                "name": "cris nunes",
                "username": "_crisnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113802287",
                "name": "Ethel\ud83d\uddfd",
                "username": "ethelparreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32971232",
                "name": "\u266b \u2665  Rosemary \u266b",
                "username": "Marynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356151291",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "mbabii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283663217",
                "name": "ana lucia",
                "username": "luciarph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154599154",
                "name": "Talyta Neris",
                "username": "Talyta_Neris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581338186",
                "name": "Bia",
                "username": "biacpiress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261293926",
                "name": "bela",
                "username": "blamethegenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223991996",
                "name": "asmais+",
                "username": "_julianaacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60604942",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Romualdo",
                "username": "jluisromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234047020",
                "name": "Jornal Cidades",
                "username": "jcidadesbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371212947",
                "name": "Guilherme Fujii Yudi",
                "username": "guifujiiyudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62397043",
                "name": "Smart Fit",
                "username": "SmartFitoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37647556",
                "name": "TV Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "tvintegracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373512034",
                "name": "evoluvia",
                "username": "evoluvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58323697",
                "name": "mostranoticias",
                "username": "mostranoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635822",
                "name": "Rhayanne",
                "username": "Rhyannel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370647079",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "bolicato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468429567",
                "name": "gospel",
                "username": "voluviagospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54557742",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "futucu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536008856",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "voluviadafama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546328949",
                "name": "voluveis",
                "username": "voluveis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290381296",
                "name": "LUIZ H MARTINS",
                "username": "luiz_h_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484205960",
                "name": "voluveis.com.br",
                "username": "voluveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173551483",
                "name": "Murilo Lopes",
                "username": "adm_murilolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230218889",
                "name": "Leon Coimbra",
                "username": "leoncoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377413658",
                "name": "Portal Petrolina1",
                "username": "petrolina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62875287",
                "name": "Plox",
                "username": "ploxvaledoaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524609860",
                "name": "Bike Road Tour",
                "username": "BikeRoadTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139786080",
                "name": "Thami",
                "username": "thamibarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369261341",
                "name": "Leo Martins Zucker",
                "username": "Leo_M_Zucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102364130",
                "name": "ELEMENTO TURISMO",
                "username": "elementoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131540442",
                "name": "racista reversa",
                "username": "criobela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261762197",
                "name": "Davi Abner",
                "username": "DAVIABNER_90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42180903",
                "name": "Wikipediabot_ES",
                "username": "wikipediabot_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123961234",
                "name": "Clarice Binda",
                "username": "ClariceBinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454496192",
                "name": "Dudu Gurgel",
                "username": "emgurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86226185",
                "name": "Luciano Beyersdorff",
                "username": "asinelli77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78406367",
                "name": "vilhena",
                "username": "_lgsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122734809",
                "name": "Gil Souza",
                "username": "o_giil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39862870",
                "name": "Di\u00e1rio de Canoas",
                "username": "diariodecanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69725458",
                "name": "\u5ddd\u53e3 \u91cc \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                "username": "Nov53524",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17092854",
                "name": "Raquel Neves",
                "username": "quelcwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84069966",
                "name": "Fecom\u00e9rcio MG",
                "username": "fecomerciomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28602843",
                "name": "S. \ud83d\udd25\ud83c\udf1f",
                "username": "drigami_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624172697",
                "name": "Lorde Store",
                "username": "sigaohlorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50823014",
                "name": "Eve Moon",
                "username": "evewc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133951063",
                "name": "Cristiane B. C. P.",
                "username": "estilodacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471933621",
                "name": "Prefeitura Municipal de Mag\u00e9",
                "username": "prefeituramage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255138816",
                "name": "Luciano Amorim \u30eb\u30c1\u30a2\u30fc\u30ce (de \ud83c\udfe0) #PelaVacina\ud83d\udc89 \ud83c\udf0e\ud83c\udff4",
                "username": "lucianoamorim94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "867347372",
                "name": "Kethlen \ud83c\udf38",
                "username": "Kethlenbruna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180044054",
                "name": "\u1d0b\u029c\u1d00\u0274\u1d0f",
                "username": "LordKhano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24195365",
                "name": "Em\u00edlia Fernandes",
                "username": "emiliagf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859020475",
                "name": "Mina Yodono",
                "username": "MinaYodono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286358723",
                "name": "Forretas.com",
                "username": "Forretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228890258",
                "name": "BTG Viagens",
                "username": "btgviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288951324",
                "name": "Guia Manaus Online",
                "username": "GuiaManausOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388502459",
                "name": "Tecnologia",
                "username": "notebookcelular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5870172",
                "name": "Vin\u00edcius Luiz",
                "username": "vluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116598094",
                "name": "Blog Parto no Brasil",
                "username": "partonobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22292788",
                "name": "Pedro Paulo Polotto",
                "username": "pepolotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197554502",
                "name": "High",
                "username": "luketspaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110701164",
                "name": "C\u00e1",
                "username": "carolds7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71550322",
                "name": "Samuel Bruno",
                "username": "designumberone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130563954",
                "name": "arianja",
                "username": "medeirosanne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87038822",
                "name": "Alyne Cunha",
                "username": "Alyne__Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367231255",
                "name": "Rafael Peixe",
                "username": "rafaelpeixe81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820646384",
                "name": "Intern\u00e1cia Lab",
                "username": "InternaciaLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339833655",
                "name": "minhas leituras",
                "username": "minhas_leituras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394955465",
                "name": "Larissa",
                "username": "Larissa_a_g_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254701224",
                "name": "Antonio Mar\u00edn",
                "username": "antoniomarinseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870576253",
                "name": "Matheus Santos",
                "username": "07Mso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34024112",
                "name": "Bruno Vila\u00e7a",
                "username": "brunodevila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96620749",
                "name": "Milene Costa",
                "username": "Mestremi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166658909",
                "name": "Cart\u00f3rio Barros",
                "username": "Cartoriobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57951455",
                "name": "Marcia Marb\u00e1",
                "username": "kpmarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599241251",
                "name": "PlantaUma",
                "username": "planta_uma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377408",
                "name": "~Descarada do site~",
                "username": "UmaAmora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71067227",
                "name": "Marcos Pennha",
                "username": "marcospennha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713662068",
                "name": "Impaktur",
                "username": "Impaktur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50776448",
                "name": "Daniel  Ferreira",
                "username": "danivf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168162486",
                "name": "Bagarai.us",
                "username": "bagaraius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87501261",
                "name": "Buzz Bagarai",
                "username": "BuzzBagarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146301315",
                "name": "De Retuite",
                "username": "deretuite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593025999",
                "name": "Ecoar Ambiental",
                "username": "Ecoar_Ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33053328",
                "name": "lady killer \ud83d\udd2a",
                "username": "thatha_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171247382",
                "name": "Andr\u00e9 Cristian (Dezo if you like)",
                "username": "Son_of_a_Beast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843903656",
                "name": "IDNR",
                "username": "idnr_idnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27755959",
                "name": "Gustavo Gon\u00e7alves",
                "username": "Gustavohpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125412736",
                "name": "ledap",
                "username": "ledabichao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117241173",
                "name": "Karina Caixeta",
                "username": "KaCaixeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62499681",
                "name": "heber alvarenga",
                "username": "heber_alvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71371322",
                "name": "Robmar Autom\u00f3veis",
                "username": "Robmarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83428363",
                "name": "MARIO COSMO",
                "username": "mariocosmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234713950",
                "name": "Hot\u00e9is Econ\u00f4micos",
                "username": "h_economicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305666952",
                "name": "CEPI",
                "username": "cepiweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221186035",
                "name": "Alex Pires - Athlete Paralympic",
                "username": "pires_alex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417931598",
                "name": "Alice",
                "username": "AliceSilvano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71583643",
                "name": "WEBTRIP",
                "username": "WEBTRIP_AGENCIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136676297",
                "name": "Brian Haider",
                "username": "brianhaider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55264009",
                "name": "J\u00fanior Garrido",
                "username": "juniorgarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169688989",
                "name": "carolina abalada",
                "username": "cahabdala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325760009",
                "name": "matheus victor",
                "username": "math_swag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66805620",
                "name": "Evamar Lopes Caetano",
                "username": "evamarlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19860964",
                "name": "Internet para Todos",
                "username": "netptodosblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "257101545924083713",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzmnk1entmpsh96ynfby0b2pi8fwd",
        "oldest_id": "255651614772318208",
        "result_count": 498
    }
}