{
    "data": [
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-09-20T11:57:12.000Z",
            "id": "248752668770709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/Z2rKLI1I"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-09-20T11:57:11.000Z",
            "id": "248752665151041537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/dDoZp5Vh"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-09-20T11:57:10.000Z",
            "id": "248752661216763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/6OCnwHy5"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-09-20T11:57:07.000Z",
            "id": "248752649183322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/y5mOBEmJ"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-09-20T11:57:05.000Z",
            "id": "248752638701731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/9sZR036Y"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-09-20T11:57:03.000Z",
            "id": "248752630992601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/veDjXp12"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-09-20T11:57:02.000Z",
            "id": "248752627012231169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/lrGyUeUj"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-09-20T11:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752620783693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos mor... http://t.co/uCq2O1dE Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:59.000Z",
            "id": "248752613259108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/DdbJfDwl"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752593860456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/QMeCPc3N #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:50.000Z",
            "id": "248752576303095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752549086261249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou prej... http://t.co/jFCNZzPE (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:41.000Z",
            "id": "248752537946189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/8ThsrAB9"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:37.000Z",
            "id": "248752521559019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/fU3ZCjMn"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:34.000Z",
            "id": "248752509018046465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos... http://t.co/S2myu7kH"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:33.000Z",
            "id": "248752506790899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos morado... http://t.co/D2x8vUZL"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752489569083392",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/WPbSm5Fo #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752479779569664",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/2Z7G7gc1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752471873314816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/9aftBlHt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752461957976064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/4AOlYdQH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752426105073665",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/KlZBQaNr #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752416860798976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/dUB7IMFx #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752386364043264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/hPOgpnIU #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-09-20T11:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752368190099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/KlZBQaNr #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752334568570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/oRwfUMZW #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "248752315350261761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/MsNwXKnG #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:45.000Z",
            "id": "248752305145536514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/5LjpqBxp"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:43.000Z",
            "id": "248752295838367745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/Vx4mBuTC"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:41.000Z",
            "id": "248752286313086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/KTcCSOHN"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:39.000Z",
            "id": "248752278297788417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/JXUjf30p"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:37.000Z",
            "id": "248752269070323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/kgcyXo4a"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:35.000Z",
            "id": "248752259972878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/piOyGM3o"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:32.000Z",
            "id": "248752251101925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/po5nTIoJ"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:30.000Z",
            "id": "248752241912188928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/6E9e6Q2m"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:28.000Z",
            "id": "248752233586515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/oC1Tmslo"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:26.000Z",
            "id": "248752224455503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/Ze2w2tKP"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:24.000Z",
            "id": "248752216557637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos a... http://t.co/1jexrUx2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:13.000Z",
            "id": "248752168180518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos a... http://t.co/Onagauem #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:10.000Z",
            "id": "248752156717486082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos a... http://t.co/yezUpOMV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:06.000Z",
            "id": "248752142259720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/FR4W5rMh"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-09-20T11:55:01.000Z",
            "id": "248752119736315905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos ... http://t.co/H92znpkB #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-09-20T11:54:58.000Z",
            "id": "248752104997535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/WjvxfqNi"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-09-20T11:54:56.000Z",
            "id": "248752097561047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/e8RrwR2P"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-09-20T11:54:53.000Z",
            "id": "248752084592242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande: Fogo provocou preju\u00edzos aos moradores d... http://t.co/KL3bYEZG"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2012-09-20T11:54:04.000Z",
            "id": "248751878689677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande  http://t.co/a8fFxttF"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2012-09-20T11:54:02.000Z",
            "id": "248751872423374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande  http://t.co/0PcUaOMz"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-20T11:53:03.000Z",
            "id": "248751625819283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande  http://t.co/3wczqzMU"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2012-09-20T11:53:03.000Z",
            "id": "248751623646625792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 200 hectares do Parque Estadual da Lapa Grande  http://t.co/rOqs5cwf"
        },
        {
            "author_id": "55620945",
            "created_at": "2012-09-20T11:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "17683952",
                        "start": 34,
                        "username": "extrafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "248751469094899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter caminhada de despedida da @extrafm no dia 29/09/2012 \u00e0s 10:30hs no Mercado das Flores em frente ao Parque Municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "78126405",
            "created_at": "2012-09-20T11:46:29.000Z",
            "id": "248749973934596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAC libera R$ 4,5 mi para o Parque Nacional das Nascentes http://t.co/KpaPE8kM"
        },
        {
            "author_id": "284257152",
            "created_at": "2012-09-20T11:28:26.000Z",
            "id": "248745428923863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vouzela vai receber, no pr\u00f3ximo dia 22 de setembro,  a partir das 9h30, no Parque Municipal das Ch\u00e3s,  o 3\u00ba... http://t.co/duUJ5C7n"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2012-09-20T11:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06531232,
                        -15.5674709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "248744490465107969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/3vGvUsJS"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2012-09-20T11:22:59.000Z",
            "id": "248744059366158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAC libera R$ 4,5 milh\u00f5es para o Parque Nacional das Nascentes -http://t.co/fcorRrtb"
        },
        {
            "author_id": "35089389",
            "created_at": "2012-09-20T11:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 53,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.92020416,
                        -4.22617579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "248743086996475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE on @foursquare! http://t.co/WU8P2L6q"
        },
        {
            "author_id": "334305716",
            "created_at": "2012-09-20T11:17:30.000Z",
            "id": "248742677233946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/3lAsIDC5"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-20T11:16:52.000Z",
            "id": "248742516659195905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/nTS1iAsE"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-09-20T11:04:50.000Z",
            "id": "248739489890066432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/GRnYGQGW"
        },
        {
            "author_id": "560448933",
            "created_at": "2012-09-20T11:04:50.000Z",
            "id": "248739488287821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/uByeybBi"
        },
        {
            "author_id": "560653781",
            "created_at": "2012-09-20T11:04:49.000Z",
            "id": "248739486832398338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/lD0RXlin"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2012-09-20T11:04:43.000Z",
            "id": "248739462031499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em ... http://t.co/LEE7YoeZ"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-20T11:04:41.000Z",
            "id": "248739451780603905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/x6IBFBDV"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-09-20T11:04:37.000Z",
            "id": "248739433761894400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/JYlT0R9L"
        },
        {
            "author_id": "79185780",
            "created_at": "2012-09-20T11:02:36.000Z",
            "id": "248738929237430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue: Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em S... http://t.co/j4kxChCt"
        },
        {
            "author_id": "327598550",
            "created_at": "2012-09-20T11:02:35.000Z",
            "id": "248738925458358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/VyzvjlL1"
        },
        {
            "author_id": "549583029",
            "created_at": "2012-09-20T11:02:33.000Z",
            "id": "248738914574143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/Qa2Gohk1"
        },
        {
            "author_id": "103165065",
            "created_at": "2012-09-20T11:01:03.000Z",
            "id": "248738536201801728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#classificados Sobrado Parque Municipal Itapeti REF:0101\nSobrado Parque Municipal Itapeti, Mogi das Cruses\nsala / http://t.co/cuRo6EBi"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2012-09-20T10:50:28.000Z",
            "id": "248735873460498432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o La Flora: Na regi\u00e3o dos Lagos, luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Costa do Sol http://t.co/f5EizRT3"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-09-20T10:45:25.000Z",
            "id": "248734604901621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/t27HYttR"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-09-20T10:45:19.000Z",
            "id": "248734578477498368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/k0kimuut"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-20T10:45:17.000Z",
            "id": "248734571238137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/qzxUxGvY"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-09-20T10:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "248734559854809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em ... http://t.co/9mrr3kqA via @g1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-20T10:45:07.000Z",
            "id": "248734530490478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em San... http://t.co/6oJoTDNE"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-09-20T10:45:06.000Z",
            "id": "248734524547166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/8THmUsEb"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-09-20T10:45:03.000Z",
            "id": "248734511746146305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica ... http://t.co/nnRbr6hR #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-09-20T10:45:00.000Z",
            "id": "248734500757057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de jequitib\u00e1-rosa em SP: Parque Estadual de Vassununga fica em Santa Ri... http://t.co/QHzblLs3"
        },
        {
            "author_id": "250062756",
            "created_at": "2012-09-20T10:09:48.000Z",
            "id": "248725642110185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave ajuda combater inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3  http://t.co/ViCD9ZPD"
        },
        {
            "author_id": "28591609",
            "created_at": "2012-09-20T09:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7536324,
                        -23.46145176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "248721249541439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proibido S\u00e3opaulino no pico do jaragu\u00e1... vai gordinho!  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/3FcJJWwM"
        },
        {
            "author_id": "566066185",
            "created_at": "2012-09-20T09:43:48.000Z",
            "id": "248719098463264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio discute regulamenta\u00e7\u00e3o do ambiente urbano como unidade de conserva\u00e7\u00e3o:: http://t.co/aCA3dNh8"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-09-20T08:51:37.000Z",
            "id": "248705964956610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque municipal neste momento."
        },
        {
            "author_id": "449578866",
            "created_at": "2012-09-20T06:11:55.000Z",
            "id": "248665777295745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Nacionais &amp; UNESCO - Su\u00ed\u00e7a Turismo\nZernez. No Parque Nacional Su\u00ed\u00e7o, na Engadine, tudo tem por base a natureza. http://t.co/RXC5ahzn"
        },
        {
            "author_id": "285974786",
            "created_at": "2012-09-20T05:13:38.000Z",
            "id": "248651108346654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 22SetSab-Treino T\u00e9cnico 07h45min no Parque Estadual Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande. (N\u00c3O \u00c9 SERRA DA CANTAREIRA) R do Horto,1799!!"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2012-09-20T04:08:45.000Z",
            "id": "248634778071478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea Total-Teres\u00f3polis Rj: Inaugura\u00e7\u00e3o da \u00c1rvore Futurista do Parque Nacional... http://t.co/ABbsEz7G"
        },
        {
            "author_id": "68806997",
            "created_at": "2012-09-20T03:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "248630784800468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sei quem trama e quem t\u00e1 comigo. @lucasfernandes18   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/7NM5jTHD"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2012-09-20T03:01:03.000Z",
            "id": "248617742205341697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAC libera R$ 4,5 milhoes para o Parque Nacional das Nascentes http://t.co/bJd9qpQR"
        },
        {
            "author_id": "64024300",
            "created_at": "2012-09-20T02:51:47.000Z",
            "id": "248615412022013952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio toma posse no Conselho Gestor do Parque Estadual Mata da Pipa http://t.co/VHC2nSoT"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-09-20T02:50:34.000Z",
            "id": "248615103308632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "II Encontro Cient\u00edfico Do Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos\n  \nCategoria: Encontro\nData de publica\u00e7\u00e3o\nO II Encontro... http://t.co/6aWROs9g"
        },
        {
            "author_id": "592118453",
            "created_at": "2012-09-20T02:48:15.000Z",
            "id": "248614522351407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio de Janeiro! http://t.co/0zu3XQMI"
        },
        {
            "author_id": "53840182",
            "created_at": "2012-09-20T02:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07058404,
                        9.93483145
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "248612291963138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando :-P (@ Parque Nacional) http://t.co/dIiznana"
        },
        {
            "author_id": "592118453",
            "created_at": "2012-09-20T02:21:58.000Z",
            "id": "248607908550565889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Encontro Cient\u00edfico Do Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos: O II Encontro Cient\u00edfico Do Parque Estadual Dos Tr\u00eas... http://t.co/DjMQRWyv"
        },
        {
            "author_id": "175802181",
            "created_at": "2012-09-20T02:20:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "248607502638395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma cuidado pra n\u00e3o tomar narigada monstra no Parque Nacional amanh\u00e3 hein @Uander_Rubens  KKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "126949006",
            "created_at": "2012-09-20T01:20:56.000Z",
            "id": "248592546132025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iremos gravar sexta, l,a no Parque Municipal;  que vergonha s\u00f3 de pensar...; vamos cantarolar e dan\u00e7ar e as pessoas s\u00f3 rindo KKKK"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2012-09-20T00:42:39.000Z",
            "id": "248582912436469761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R6 O parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 demais!  Dica se ficar fora do parque,v\u00e1 at\u00e9 a entrada de condu\u00e7\u00e3o. ;) #MG"
        },
        {
            "author_id": "531806581",
            "created_at": "2012-09-20T00:10:05.000Z",
            "id": "248574716711944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAC libera R$ 4,5 milh\u00f5es para o Parque Nacional das Nascentes:  http://t.co/4sJVEBBE"
        },
        {
            "author_id": "60954766",
            "created_at": "2012-09-20T00:07:39.000Z",
            "id": "248574106457473025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "constatei hoje que do parque municipal pra baixo \u00e9 a parte de BH que as pessoas nao precisam frequentar"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-09-19T23:59:20.000Z",
            "id": "248572013822742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAC libera R$ 4,5 milh\u00f5es para o Parque Nacional das Nascentes:  http://t.co/ZGS8GbF4"
        },
        {
            "author_id": "79450285",
            "created_at": "2012-09-19T23:46:42.000Z",
            "id": "248568830362779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final de 2011, quase 10 mil m\u00b2, de Saquarema a B\u00fazios, foram transformados em Parque Estadual. O objetivo \u00e9 a... http://t.co/4v6JLF5W"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-09-19T23:29:05.000Z",
            "id": "248564400213073921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Costa do Sol http://t.co/D1qZGcam"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2012-09-19T23:20:04.000Z",
            "id": "248562127957262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Costa do Sol http://t.co/zwEDDp9F"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-09-19T23:18:44.000Z",
            "id": "248561793859977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Costa do Sol http://t.co/EKakXkAw"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-09-19T23:18:33.000Z",
            "id": "248561748016238593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Costa do Sol: Em 2011, quase 10 mil m\u00b2, de Saquarema a... http://t.co/v1GhvSDt #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2012-09-19T23:18:04.000Z",
            "id": "248561627572625409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Costa do Sol http://t.co/WOmjwC1w"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-09-19T23:18:03.000Z",
            "id": "248561623395094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Costa do Sol http://t.co/vFYtdXk7"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-09-19T23:08:05.000Z",
            "id": "248559115079651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave da PM ajuda a combater inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3: O Corpo de Bombeiros, com o apoio do N\u00fac... http://t.co/bn1hf04T"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-09-19T23:08:00.000Z",
            "id": "248559094741467138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Aeronave da PM ajuda a combater inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3: O Corpo de Bombeiros, com o apoio d... http://t.co/tdGRPQZr"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-19T22:41:36.000Z",
            "id": "248552448690642945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "477638414",
            "created_at": "2012-09-19T22:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3198101960",
                        "start": 0,
                        "username": "loveHazzaSty"
                    }
                ]
            },
            "id": "248551524505104384",
            "in_reply_to_user_id": "298062811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LoveHazzaSty tipo mais ou menos perto daqui de casa tem uma area protegida da copasa tem uma mina de \u00e1gua pot\u00e1vel e ela d\u00e1 origem a um lago"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-09-19T22:29:13.000Z",
            "id": "248549334960963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterton Lakes, o mais selvagem parque nacional das Rochosas Canadenses #canada #nationalpark http://t.co/jpKfVSjK"
        },
        {
            "author_id": "99493952",
            "created_at": "2012-09-19T21:56:59.000Z",
            "id": "248541220572393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ pico das 3 orelhas Parque Estadual  Cunhambebe http://t.co/SdYsg1AK"
        },
        {
            "author_id": "292547961",
            "created_at": "2012-09-19T21:42:19.000Z",
            "id": "248537529131859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o quero q chova amanh\u00e3 pq vou pra caragu\u00e1 no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "61829897",
            "created_at": "2012-09-19T21:33:37.000Z",
            "id": "248535339931668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cal\u00e7a-bermuda Hard Pro Mountain em a\u00e7\u00e3o. Durante a escalada da Agulha do Diabo no Parque estadual da serra dos... http://t.co/nT4W0Dhs"
        },
        {
            "author_id": "227107290",
            "created_at": "2012-09-19T21:10:56.000Z",
            "id": "248529630804467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha escola vai no parque nacional de capara\u00f3, vai ser mttt boom *-*"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2012-09-19T20:51:52.000Z",
            "id": "248524835620261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/KABsBzV7"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2012-09-19T20:51:51.000Z",
            "id": "248524830335447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/nbJk76ZY"
        },
        {
            "author_id": "129256908",
            "created_at": "2012-09-19T20:51:51.000Z",
            "id": "248524829404323840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/rsprTSRr"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-19T20:39:44.000Z",
            "id": "248521782741585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/OlGwqQE9"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-09-19T20:38:03.000Z",
            "id": "248521355853721601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca realiza o seu 91\u00ba Mutir\u00e3o de Volunt\u00e1rios no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 22! Mais informa\u00e7\u00f5es em http://t.co/zCsLEUjX"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-09-19T20:34:32.000Z",
            "id": "248520470259982337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/KndHH53e"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-09-19T20:34:32.000Z",
            "id": "248520470041870337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/juwuWIkQ"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-09-19T20:34:31.000Z",
            "id": "248520467818893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/ctd03RKH"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-09-19T20:34:17.000Z",
            "id": "248520407882272768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/8tHXJHHX"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2012-09-19T20:34:17.000Z",
            "id": "248520407332823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/jnGEruvS"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-09-19T20:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "248520400789716993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar me... http://t.co/XLsE9Pzu via @G1"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-09-19T20:34:14.000Z",
            "id": "248520396511522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/akXZ8Siu"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-19T20:34:11.000Z",
            "id": "248520385933492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/I2uxxe6c"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:49.000Z",
            "id": "248520293679779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/f9kR5prK"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:48.000Z",
            "id": "248520285672837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/f9F6b1LG"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:44.000Z",
            "id": "248520270036492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/ocAblNDg #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:42.000Z",
            "id": "248520263434661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/AGAXYkS5"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:42.000Z",
            "id": "248520263430451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/Y7p7j6Bs"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:42.000Z",
            "id": "248520261471727617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/VxOWfOLY"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:41.000Z",
            "id": "248520258594422785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/UxGgq5lt"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:40.000Z",
            "id": "248520254903443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para im... http://t.co/P8Cmju1E #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "248520252638519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas d... http://t.co/haJRf15f via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:38.000Z",
            "id": "248520246569365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/q5Spth4S"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:36.000Z",
            "id": "248520236180045825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/bVvItyfo"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:26.000Z",
            "id": "248520195797295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/Gk1eoUgp"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:13.000Z",
            "id": "248520138800910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/hp4PgOle"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:12.000Z",
            "id": "248520135936208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/GEpRheFK"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-09-19T20:33:06.000Z",
            "id": "248520111655383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/ErQRkcMA"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:58.000Z",
            "id": "248520079145304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/fTYpeVlY"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:53.000Z",
            "id": "248520056433156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/GvpkZgzz"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:52.000Z",
            "id": "248520053316808705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/8O5GCpSM"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:51.000Z",
            "id": "248520048484966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/zkYLRbKR"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:50.000Z",
            "id": "248520045028847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/pyQrGTqk"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:47.000Z",
            "id": "248520032823431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/wCXyWNto"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:44.000Z",
            "id": "248520020534112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/D3gWemxx"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:43.000Z",
            "id": "248520013240205313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/RXedReBQ"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:42.000Z",
            "id": "248520009570197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/2xLh4N90"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "248520002049822723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas d... http://t.co/BqSHeLHc Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:38.000Z",
            "id": "248519994915315713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/hEaqovfh"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519900170166274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/wiL4lmUo #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:11.000Z",
            "id": "248519879307710465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519851637878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implan... http://t.co/RCMO9igY (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-19T20:32:01.000Z",
            "id": "248519839642181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/E5jvzxo6"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-19T20:31:57.000Z",
            "id": "248519822906908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/S1M5Xb2M"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-09-19T20:31:55.000Z",
            "id": "248519812450512898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medid... http://t.co/kIddvzxT"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-19T20:31:54.000Z",
            "id": "248519809363496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de c... http://t.co/9qnY9r5k"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-09-19T20:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519740501401600",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/L0LBWxD6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-09-19T20:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519702484234240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/T9oW9uEs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-09-19T20:31:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31468484",
                        "start": 3,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519662281834496",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1brasil Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/SStGP9va"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-09-19T20:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519659106746368",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/66waAeIt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-09-19T20:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519627821428737",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/Fzybd1Ni #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-09-19T20:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519572146253824",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/vg0QMRTN #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-09-19T20:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519549471830016",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/diSCqwv5 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-09-19T20:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519540152094721",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/vOvR0Yku #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-09-19T20:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519446367461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/vg0QMRTN #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-09-19T20:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519338607386626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/gxuJxEdf #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-09-19T20:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519282265300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/qurLvoZz #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-09-19T20:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "248519134084734976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/QinIgks9 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-09-19T20:28:54.000Z",
            "id": "248519054795612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/J6nr4R7K"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-09-19T20:28:42.000Z",
            "id": "248519003822239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/jSxBa2RF"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-09-19T20:28:33.000Z",
            "id": "248518965813444611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/zU7Hd1ei"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-09-19T20:28:30.000Z",
            "id": "248518955306721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/X2yYn6pj"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-09-19T20:28:21.000Z",
            "id": "248518917004345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/FQRLvS25"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-09-19T20:28:16.000Z",
            "id": "248518895001010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/13UefC9G"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-09-19T20:27:55.000Z",
            "id": "248518808304746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/ZTb7UiXo"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-09-19T20:27:38.000Z",
            "id": "248518734405320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/2339Fxio"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-09-19T20:27:37.000Z",
            "id": "248518733486764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/QnEPA18q"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-09-19T20:27:28.000Z",
            "id": "248518691661172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/guPl3b2z"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-09-19T20:27:19.000Z",
            "id": "248518654566731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/CdvUBQXH"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-09-19T20:27:03.000Z",
            "id": "248518589718593538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/kE0BscdV"
        },
        {
            "author_id": "620411543",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:50.000Z",
            "id": "248518533955350530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/ktuXG7j2"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:48.000Z",
            "id": "248518525969367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/mPaNv25j"
        },
        {
            "author_id": "299942222",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:47.000Z",
            "id": "248518523733827585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Gv5A1RQP Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE pro... http://t.co/w778CUgo http://t.co/Gv5A1RQP"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:47.000Z",
            "id": "248518520344834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/NqgBIFKg"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:46.000Z",
            "id": "248518518037966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/UIIcZik2"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:46.000Z",
            "id": "248518516305698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/s7vv8HZY"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:44.000Z",
            "id": "248518509057945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/OB6Wsh23"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:35.000Z",
            "id": "248518471879630849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/UyFgfaMy #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:32.000Z",
            "id": "248518459451908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de co... http://t.co/WjppZaAL #G1"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:29.000Z",
            "id": "248518446088876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/tUKTu6TQ"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "139839061",
                        "start": 102,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "248518362894852096",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/TXe2PS4c @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "139839061",
                        "start": 102,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "248518359170301952",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/5LFHYgPC @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:07.000Z",
            "id": "248518354057457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de c... http://t.co/7YHH94Wm"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "139839061",
                        "start": 102,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "248518353948381184",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/kX0aJmzl @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "139839061",
                        "start": 102,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "248518350496477184",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/DO4Kw8Og @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:05.000Z",
            "id": "248518347304615937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/UR9BAyXk"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:04.000Z",
            "id": "248518342250463232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de c... http://t.co/tVuAYsHq"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-09-19T20:26:03.000Z",
            "id": "248518337406062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar med... http://t.co/Glnruqso #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-09-19T20:25:47.000Z",
            "id": "248518270339137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar med... http://t.co/9MYQWRyQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-09-19T20:25:38.000Z",
            "id": "248518233563484161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/aI9GL5DB"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-09-19T20:25:24.000Z",
            "id": "248518173232599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/A3JJpO1P"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-09-19T20:25:21.000Z",
            "id": "248518161362743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/nCy7ET6b"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:50.000Z",
            "id": "248518030378799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/ytcA1Dpo"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:49.000Z",
            "id": "248518026369048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/OQeQCcaM"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:47.000Z",
            "id": "248518019163250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de co... http://t.co/sCan3Zz2"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:37.000Z",
            "id": "248517974795907073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar med... http://t.co/AA3q66Eb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:32.000Z",
            "id": "248517956961726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/RaQV7qLQ"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:28.000Z",
            "id": "248517938817146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar med... http://t.co/kt3oXkuZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:13.000Z",
            "id": "248517876514959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar med... http://t.co/Z9sQ6coK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:13.000Z",
            "id": "248517874568798209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar med... http://t.co/RVjuQttn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:04.000Z",
            "id": "248517839839969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de co... http://t.co/CCo1Q4cv"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:03.000Z",
            "id": "248517835272368129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/WwNtBLB8"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:03.000Z",
            "id": "248517833040986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/7Upl4qRx"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:02.000Z",
            "id": "248517829475848193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/3uGCWRDH G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-09-19T20:24:01.000Z",
            "id": "248517823805128704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/tn5V51RZ"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:59.000Z",
            "id": "248517819036205057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/4zeHvoFS"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:59.000Z",
            "id": "248517818323185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/tfR4Jdga"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:58.000Z",
            "id": "248517815030669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar me... http://t.co/fU2m70fI #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:57.000Z",
            "id": "248517809586466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/T2ypBNpC"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:56.000Z",
            "id": "248517805069189121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/CFPvRtay"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:51.000Z",
            "id": "248517783606939650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/xI0unJQm"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:48.000Z",
            "id": "248517769568604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medida... http://t.co/AdgRTm2g #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:45.000Z",
            "id": "248517760315977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/iOijB6ex"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:45.000Z",
            "id": "248517756390105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/mHTIBpBh"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:42.000Z",
            "id": "248517745690435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT: MPE prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o para implantar medidas de combat... http://t.co/I92FA9YF"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-09-19T20:23:06.000Z",
            "id": "248517593902772226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em \u00e1rea urbana de cidade em MT http://t.co/RbJTdEoP"
        },
        {
            "author_id": "167824189",
            "created_at": "2012-09-19T20:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7536324,
                        -23.46145176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "248516867604488193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/hJX3Qj6I"
        },
        {
            "author_id": "267276979",
            "created_at": "2012-09-19T20:00:22.000Z",
            "id": "248511874700820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho, de Fernando de Noronha, tem estrutura modernizada http://t.co/tZzNOQlD"
        },
        {
            "author_id": "303766562",
            "created_at": "2012-09-19T19:58:52.000Z",
            "id": "248511494608789506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BAoI8qO2"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-09-19T19:45:33.000Z",
            "id": "248508145196990466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Guest desenvolvendo trabalho volunt\u00e1rio no Parque Nacional Do Igua\u00e7u! http://t.co/CHYNPcAf"
        },
        {
            "author_id": "192619287",
            "created_at": "2012-09-19T19:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "248505420237389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) [pic]: http://t.co/V33KQsST"
        },
        {
            "author_id": "233240999",
            "created_at": "2012-09-19T19:34:16.000Z",
            "id": "248505307272196097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/wsWDjabd"
        },
        {
            "author_id": "233240999",
            "created_at": "2012-09-19T19:34:04.000Z",
            "id": "248505255338323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/D9w3LFNn"
        },
        {
            "author_id": "233240999",
            "created_at": "2012-09-19T19:28:46.000Z",
            "id": "248503922845683713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/VC3BF4SJ"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-19T19:04:56.000Z",
            "id": "248497923174830080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2012-09-19T19:03:25.000Z",
            "id": "248497542654988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor na Serra? Parque Municipal, onde acontencem expos agropecu\u00e1rias. Bom c/ crian\u00e7as, bichos, p/ descanso, exerc\u00edcio http://t.co/KO09oRSM"
        },
        {
            "author_id": "249779484",
            "created_at": "2012-09-19T19:02:27.000Z",
            "id": "248497300094197761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gua\u00edra: Gest\u00e3o Ambiental promove aula pr\u00e1tica no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/0cvmTT0k"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-09-19T18:43:06.000Z",
            "id": "248492428695322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddo o projeto arquitet\u00f4nico da base da Floresta Estadual do Amap\u00e1 | Corr\u00eaa Neto http://t.co/FbGKWvIL"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-09-19T18:25:53.000Z",
            "id": "248488095266263041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador dar\u00e1 inicio as obras do Parque Nacional das Nascentes: O valor das obras \u00e9 da ordem de R$ 4,5 milh\u00f5es... http://t.co/gd27dWtl"
        },
        {
            "author_id": "278734753",
            "created_at": "2012-09-19T18:25:52.000Z",
            "id": "248488092992929792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador dar\u00e1 inicio as obras do Parque Nacional das Nascentes: O valor das obras \u00e9 da ordem de R$ 4,5 milh\u00f5es... http://t.co/vWDUFAFO"
        },
        {
            "author_id": "306856602",
            "created_at": "2012-09-19T18:25:52.000Z",
            "id": "248488092158275585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador dar\u00e1 inicio as obras do Parque Nacional das Nascentes: O valor das obras \u00e9 da ordem de R$ 4,5 milh\u00f5es... http://t.co/yZ70VQwC"
        },
        {
            "author_id": "545447124",
            "created_at": "2012-09-19T18:20:26.000Z",
            "id": "248486722680258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/0IE4i951 Governador dar\u00e1 inicio as obras do Parque Nacional das Nascentes"
        },
        {
            "author_id": "147526281",
            "created_at": "2012-09-19T18:18:55.000Z",
            "id": "248486344790253570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulsar BH: Noite Branca re\u00fane belo-horizontinos no Parque Municipal - Cultura http://t.co/9Ahu8sGM"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-09-19T18:17:45.000Z",
            "id": "248486048517197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador dar\u00e1 inicio as obras do Parque Nacional das Nascentes http://t.co/MwYAuTDC"
        },
        {
            "author_id": "637046897",
            "created_at": "2012-09-19T17:56:33.000Z",
            "id": "248480714813755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura: Noite Branca re\u00fane belo-horizontinos no Parque Municipal http://t.co/NxaBaPgz #bhporvc #pulsarbh"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2012-09-19T17:40:21.000Z",
            "id": "248476635760820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAC libera R$ 4,5 milh\u00f5es para o Parque Nacional das Nascentes:  http://t.co/CNLzJG8d"
        },
        {
            "author_id": "22758594",
            "created_at": "2012-09-19T17:35:25.000Z",
            "id": "248475395719065601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas \u2013 Janeiro 1982: http://t.co/NDDhFOm3 Em janeir... http://t.co/tQ5Gb2cJ"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-09-19T17:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "65473559",
                        "start": 68,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "248474548197019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wMT1SbBI (via @PortalR7)"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2012-09-19T17:27:10.000Z",
            "id": "248473318821351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAC libera R$ 4,5 milh\u00f5es para o Parque Nacional das Nascentes: Com recursos do Programa de Acelera\u00e7\u00e3o do Cresci... http://t.co/RXM2cZbm"
        },
        {
            "author_id": "347367829",
            "created_at": "2012-09-19T17:20:32.000Z",
            "id": "248471650302050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/mTwlLvC9"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-09-19T17:20:31.000Z",
            "id": "248471645054988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/YwPkBnwa"
        },
        {
            "author_id": "168637379",
            "created_at": "2012-09-19T17:14:24.000Z",
            "id": "248470108329103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/SF8Hhr7h"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2012-09-19T17:14:18.000Z",
            "id": "248470083490430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/51aeij7c"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-09-19T17:14:18.000Z",
            "id": "248470083234590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/SApOIS9z"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-09-19T17:14:18.000Z",
            "id": "248470082769002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/M0HBVS8Q"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-09-19T17:14:09.000Z",
            "id": "248470043728433154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R7: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3... http://t.co/Iu8wynk8"
        },
        {
            "author_id": "191977820",
            "created_at": "2012-09-19T17:14:06.000Z",
            "id": "248470033355927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/3GP8GVhj"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2012-09-19T17:14:06.000Z",
            "id": "248470029790760961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/uPDJi4Mx"
        },
        {
            "author_id": "191977820",
            "created_at": "2012-09-19T17:14:00.000Z",
            "id": "248470004423589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/3GP8GVhj"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-09-19T17:13:53.000Z",
            "id": "248469977735249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/oEyoxvaa"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-09-19T17:13:50.000Z",
            "id": "248469963764035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/HkOZjW3U"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-09-19T17:13:34.000Z",
            "id": "248469896772587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Z1TrzIg7"
        },
        {
            "author_id": "283570316",
            "created_at": "2012-09-19T17:13:04.000Z",
            "id": "248469769672617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/J9qoQjGi"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2012-09-19T17:12:53.000Z",
            "id": "248469725951184898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/8hTjkYLv"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-19T17:12:53.000Z",
            "id": "248469725124886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/6llNsaOS"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-09-19T17:12:53.000Z",
            "id": "248469724466388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/GiSBLzf4"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2012-09-19T17:12:52.000Z",
            "id": "248469722797056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/50mGnp5T"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-09-19T17:12:52.000Z",
            "id": "248469722008522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/yxHGQ36E"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-09-19T17:12:52.000Z",
            "id": "248469721614258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/6QFXYcQd"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-09-19T17:12:52.000Z",
            "id": "248469719605194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Igua\u00e7u: Fogo come\u00e7ou na noite de ter\u00e7a-feira e s\u00f3 foi controlado na manh\u00e3 de hoje http://t.co/YaqMnAMD"
        },
        {
            "author_id": "293703454",
            "created_at": "2012-09-19T17:09:33.000Z",
            "id": "248468887962779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/5gkVqtYV"
        },
        {
            "author_id": "207316644",
            "created_at": "2012-09-19T17:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.06048182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "248467642833317888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brumadinho #belohorizonte #ibirite #novalima #rolamoca #mountain #s  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/ANBECuNA"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-09-19T17:01:39.000Z",
            "id": "248466896507265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Semin\u00e1rio discute regulamenta\u00e7\u00e3o do ambiente urbano como unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/hjZZwAFf"
        },
        {
            "author_id": "207316644",
            "created_at": "2012-09-19T16:58:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.06048182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "248466014910689282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brumadinho #belohorizonte #novalima #ibirite #nature #rolamoca #min  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/rYx1qMxJ"
        },
        {
            "author_id": "606277326",
            "created_at": "2012-09-19T16:49:13.000Z",
            "id": "248463768055607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai que del\u00edcia esse Parque Municipal! T\u00e1 bem fresquinho por aqui. S\u00f3 faltou uma boa companhia masculina! :-)"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-09-19T16:44:00.000Z",
            "id": "248462456425414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural ... http://t.co/1kkQYvMK"
        },
        {
            "author_id": "102837762",
            "created_at": "2012-09-19T16:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.94748296,
                        -39.27251354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "248458392702709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terremotitooo!!  @ Parque Municipal EcoParque http://t.co/AGtwcS66"
        },
        {
            "author_id": "334227783",
            "created_at": "2012-09-19T16:10:48.000Z",
            "id": "248454103259287553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pro parque municipal mais nem vai dar :/"
        },
        {
            "author_id": "74116564",
            "created_at": "2012-09-19T15:38:38.000Z",
            "id": "248446007766024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De #viaje por #Kenia  rumbo al Parque Nacional MASAI MARA #Africa (@ Lake Naivasha Sopa Resort) http://t.co/CEmnnGCw"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-09-19T15:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "193003734",
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "248442160595234817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret do @mmeioambiente conta q houve acordo p que Arquipel de Alcatraz \u00f1 tenha + testes de tiros em \u00e1rea protegida/ #conservacao"
        },
        {
            "author_id": "570947675",
            "created_at": "2012-09-19T15:22:02.000Z",
            "id": "248441829152940033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para quem possui boa resist\u00eancia f\u00edsica, outra \u00f3tima pedida para o 12/10 \u00e9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/tPkNq51H"
        },
        {
            "author_id": "570947675",
            "created_at": "2012-09-19T15:19:47.000Z",
            "id": "248441264742203393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o 12/10 para conhecer as belezas do Parque Estadual Serra do Ibitipoca? http://t.co/hINHJq7J Corre! O feriado t\u00e1 logo a\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "212523836",
            "created_at": "2012-09-19T15:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "248439288973377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tio Uli arrasando como rep\u00f3rter por um dia no #Amplificador! 115  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/dw2tpLW5"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2012-09-19T15:07:45.000Z",
            "id": "248438234886057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras do Parque Nacional das Nascentes ter\u00e3o in\u00edcio nesta quinta (20) com recursos na ordem de R$ 4,5 milh\u00f5es  http://t.co/cKf1WUL8"
        },
        {
            "author_id": "750171446",
            "created_at": "2012-09-19T15:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "750171446",
                        "start": 91,
                        "username": "JaGusmao"
                    }
                ]
            },
            "id": "248437908082671616",
            "in_reply_to_user_id": "750171446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um crime barbaro no parque nacional da lapa grande montes claros,MG\nveja Inter mgtv local.\n@jaGusmao."
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2012-09-19T15:01:22.000Z",
            "id": "248436626278199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas ainda combatem inc\u00eandio no Parque Nacional do Araguaia\nhttp://t.co/a7SnnatM"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2012-09-19T14:52:56.000Z",
            "id": "248434507311611906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAC libera R$ 4,5 milh\u00f5es para o Parque Nacional das Nascentes http://t.co/YgSA8VxS"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2012-09-19T14:49:52.000Z",
            "id": "248433733391237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro e m\u00fasica gratuita no Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/NNLjk22k"
        },
        {
            "author_id": "78334126",
            "created_at": "2012-09-19T14:20:53.000Z",
            "id": "248426442063507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera lotada. Quarta. Como assim?  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/5rhxWEdz"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2012-09-19T14:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "539172984",
                        "start": 98,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "248424874824052737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renato toma posse no Conselho Gestor do Parque Estadual Mata da Pipa - http://t.co/js4L9YGq - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "129507194",
            "created_at": "2012-09-19T14:11:29.000Z",
            "id": "248424075687522305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense numa \u00e1gua fresca!  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/QIbpi1Fu"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-09-19T14:00:00.000Z",
            "id": "248421186579615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Renove suas energias numa caminhada pelo Parque Nacional Queulat. Respire o ar puro e aprecie a natureza da Patag\u00f4nia! http://t.co/IPC740F1"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-09-19T13:51:02.000Z",
            "id": "248418927623942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0F... http://t.co/Y7n3xo0j"
        },
        {
            "author_id": "84986219",
            "created_at": "2012-09-19T13:47:50.000Z",
            "id": "248418123697512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EcoNoronha entrega obras em Noronha no anivers\u00e1rio do Parque Nacional http://t.co/pX7U4UfG"
        },
        {
            "author_id": "80917666",
            "created_at": "2012-09-19T13:47:25.000Z",
            "id": "248418018324013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho, de Fernando de Noronha, tem estrutura modernizada http://t.co/X8gtZKxN"
        },
        {
            "author_id": "218507913",
            "created_at": "2012-09-19T13:36:46.000Z",
            "id": "248415338570596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/BGU9BAvH #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "198927893",
            "created_at": "2012-09-19T13:35:32.000Z",
            "id": "248415029119029249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/o53zczx7 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "218520791",
            "created_at": "2012-09-19T13:33:58.000Z",
            "id": "248414633159970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/kFRTZfG7 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "63965144",
            "created_at": "2012-09-19T13:33:36.000Z",
            "id": "248414539262095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EcoNoronha entrega obras em Noronha no anivers\u00e1rio do Parque Nacional http://t.co/Bu0PNk4h"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-09-19T13:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "88938975",
                        "start": 17,
                        "username": "olimpioguarany"
                    }
                ]
            },
            "id": "248414375587766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, o programa @OlimpioGuarany, exibe uma s\u00e9rie especial sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Assista e conhe\u00e7a o belo."
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248414150517219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/bTU6c426"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:30:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248413779300331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/b6RLPoaB"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248413297987162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/PnS59oOZ"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248413004243288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/AFvtrMFo"
        },
        {
            "author_id": "162092249",
            "created_at": "2012-09-19T13:26:10.000Z",
            "id": "248412668657012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no parque municipal em BH e acabo de pisar no exato local onde foi fundado o clube atl\u00e9tico mineiro! Putz... O cora\u00e7\u00e3o bateu forte!"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:25:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248412483927298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/8NDa7jE7"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248412184189739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/eUEutJgi"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248411609800785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/kpz1gyo2"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248411256124473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/Z4NOjjma"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248410912858443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/zfdpVfPR"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248410631957536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/OOJ5jKl3"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248410224082432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/xdiuLeLx"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248409735823491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/WkVJWzZC"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248409336521564161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/OcDr5SIj"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248408355104772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/nwsM76IR"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:07:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248407849934413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/bJgtUpaU"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248407440998141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/FTuOLWGF"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2012-09-19T13:04:36.000Z",
            "id": "248407242494332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores aprendem no Parque Nacional. A educa\u00e7\u00e3o e o meio ambiente. Veja em: http://t.co/O7Uja9SB http://t.co/QoMJ0Jf4"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:03:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248406928982679555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/8FRrhbZh"
        },
        {
            "author_id": "44880438",
            "created_at": "2012-09-19T13:03:10.000Z",
            "id": "248406880265850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomdiaCaragu\u00e1 O Parque Estadual oferece mudas de esp\u00e9cies nativas entre os dias 21 e 30 de setembro. Confira: http://t.co/mFymiowP"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:01:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248406558709538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/lzCv2iyu"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T13:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248406092151922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/j52iI0oX"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T12:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248405526206103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/rQpeKro3"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T12:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248405117634768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/r7a7AIAe"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T12:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248404847764860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/rGjNbCLZ"
        },
        {
            "author_id": "243377145",
            "created_at": "2012-09-19T12:43:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "248401857465159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/m0iquc86"
        },
        {
            "author_id": "51863339",
            "created_at": "2012-09-19T12:31:06.000Z",
            "id": "248398813444857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 EQUIPE: Publicado reportagem do JHoje \"Serra dos \u00d3rg\u00e3os\".Parque Nacional  tradicional do montanhismo. Confiram: http://t.co/DVNxjrA"
        },
        {
            "author_id": "56271878",
            "created_at": "2012-09-19T12:15:42.000Z",
            "id": "248394937677271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pareci Novo: Parque Municipal do Pareci\n\u00e9 aberto com desfile http://t.co/XRT2dFgy"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2012-09-19T12:04:11.000Z",
            "id": "248392040424038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nO passeio come\u00e7a numa passarela suspensa de 320 metros, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, seguida de uma... http://t.co/qxRtY9Bd"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-09-19T11:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8802752",
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "248390797576253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional - not\u00edcias em Mato Grosso http://t.co/39FDJQ6F via @g1"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-09-19T11:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "8802752",
                        "start": 125,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "248390111895625729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo - not\u00edcias em Mato Grosso http://t.co/IhqdbEjY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2012-09-19T11:56:14.000Z",
            "id": "248390036838555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 19/09, dia internacional da Paz e do teatro. Em 1982, o Parque Nacional de Sete Quedas, no Paran\u00e1, foi fechado."
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-09-19T11:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "248382990999228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/XrNb0CuW via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "82650716",
            "created_at": "2012-09-19T11:27:18.000Z",
            "id": "248382756134989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia ...  @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/5ijO9W42"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2012-09-19T11:27:16.000Z",
            "id": "248382746198687745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja http://t.co/2H18d5YL"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:22.000Z",
            "id": "248379500436520961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/DRyhMwyv"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:21.000Z",
            "id": "248379496061874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa ... http://t.co/RxBBDbgC #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:18.000Z",
            "id": "248379483202154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/Z4XEddEE"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:16.000Z",
            "id": "248379476239601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/WmCWgeh4"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:15.000Z",
            "id": "248379472393404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/N0Iw6H8N"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:14.000Z",
            "id": "248379468480147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/Fxi8cnCu"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:13.000Z",
            "id": "248379464772362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/CxpMpNsc"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:12.000Z",
            "id": "248379460368355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/ACt0m7bS"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:10.000Z",
            "id": "248379449572204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/5BNlvvfx"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:09.000Z",
            "id": "248379446023843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/xzNcykwy"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:07.000Z",
            "id": "248379438725738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/uiKDhukY"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:06.000Z",
            "id": "248379434497867777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/0ZgT5OJy"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:05.000Z",
            "id": "248379430626533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/GpDrx5c6"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:04.000Z",
            "id": "248379426625163267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/cRhSB0eO"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:01.000Z",
            "id": "248379415401213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/pPIhn0wR"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-09-19T11:14:01.000Z",
            "id": "248379411546652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/WK7jpOE5"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-09-19T11:13:59.000Z",
            "id": "248379403984334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/ARTfnFu3"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-09-19T11:13:54.000Z",
            "id": "248379385273540609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/h6gPKJH0"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-09-19T11:13:54.000Z",
            "id": "248379382576586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/QqGg1bFv"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-09-19T11:13:53.000Z",
            "id": "248379377967050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/xeHfb3Yn"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-09-19T11:13:52.000Z",
            "id": "248379373999243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/ZDe5e8kL"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2012-09-19T11:13:47.000Z",
            "id": "248379353472319488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no #DFnoAr: Morte dos 17 porcos do Parque Nacional ainda \u00e9 mist\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-19T11:13:42.000Z",
            "id": "248379331854872577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, ... http://t.co/QSjklY6A"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-19T11:13:41.000Z",
            "id": "248379328168079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/OXyikbUn"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-19T11:13:30.000Z",
            "id": "248379282538262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/9uENHjEQ"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:24.000Z",
            "id": "248378251687391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/chnRACEE"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:22.000Z",
            "id": "248378245358161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/F6zBnBEY"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:21.000Z",
            "id": "248378241117745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/TnX9jq4U"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:21.000Z",
            "id": "248378239268032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/r0ZBfCcF"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:20.000Z",
            "id": "248378236252348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bomb..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:20.000Z",
            "id": "248378236197801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bomb..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:20.000Z",
            "id": "248378236130697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bomb..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:20.000Z",
            "id": "248378235950354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bomb..."
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:20.000Z",
            "id": "248378235862282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/xCdIv58J"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:20.000Z",
            "id": "248378235845496833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bomb..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:20.000Z",
            "id": "248378235786768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bomb..."
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:20.000Z",
            "id": "248378235035983873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/41mXxlyY"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:20.000Z",
            "id": "248378233672843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/hPgxwYCy"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:19.000Z",
            "id": "248378231546322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/WMVDz86z"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:19.000Z",
            "id": "248378230573264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/VUjnQ9PO"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:19.000Z",
            "id": "248378229713416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/TWwF3WMb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:15.000Z",
            "id": "248378212281884674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/OWkHmkHO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:13.000Z",
            "id": "248378203813588996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/W3SIs1Ra #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:10.000Z",
            "id": "248378194703564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/JQ4lhrz8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:06.000Z",
            "id": "248378176110215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/jS914Nbg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-09-19T11:09:02.000Z",
            "id": "248378158812913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/qwnAYoyC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:55.000Z",
            "id": "248378131881267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/sgUnJuHJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:53.000Z",
            "id": "248378123425550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/la4w5u3d #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:51.000Z",
            "id": "248378114596536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/fDnyitXT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:49.000Z",
            "id": "248378106145038336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/fQuK5VQT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:47.000Z",
            "id": "248378096888193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/x0sPhY2y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:45.000Z",
            "id": "248378088008863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/vQFpGdO2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:43.000Z",
            "id": "248378078710071298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/rJE3VfbP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:41.000Z",
            "id": "248378070325669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/nDlR1izE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:39.000Z",
            "id": "248378061043691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/aB1ttSkI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:36.000Z",
            "id": "248378052181118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/3RoYojjY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:34.000Z",
            "id": "248378042072850433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/D6n3VAzn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:32.000Z",
            "id": "248378033352892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/gmX8fyEd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:30.000Z",
            "id": "248378024775540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/RkzNu23W #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:28.000Z",
            "id": "248378015938142209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/yRqJ5IGC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:26.000Z",
            "id": "248378007444668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/YFvB1mnw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:24.000Z",
            "id": "248377998401757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/i4BoUPWN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:21.000Z",
            "id": "248377986917744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/qdqXxy54 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:19.000Z",
            "id": "248377978415882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/nUh57oNN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:17.000Z",
            "id": "248377969544937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiro... http://t.co/TRbzkV5i #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:12.000Z",
            "id": "248377951454896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiros, as labareda... http://t.co/hVWyfxOG"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:10.000Z",
            "id": "248377942072233985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiros, as labareda... http://t.co/wPP7lx1g"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:08.000Z",
            "id": "248377933566181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiros, as labareda... http://t.co/2k51prAB"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:04.000Z",
            "id": "248377915761381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/IK8LvqNr"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:03.000Z",
            "id": "248377911323795457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/ezfCmZYd"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:03.000Z",
            "id": "248377909822242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros.\nSegundo bombeiros, as labaredas passaram de cin... http://t.co/d03SdLqN"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:01.000Z",
            "id": "248377905133015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/4BWzcamn"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:00.000Z",
            "id": "248377900099837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/RKVbchII"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:00.000Z",
            "id": "248377899277770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/2iGSnbbA"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:00.000Z",
            "id": "248377898338226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/uZyMckdO"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-09-19T11:08:00.000Z",
            "id": "248377897335783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/d84X0Swp"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-19T11:07:59.000Z",
            "id": "248377894722748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/B6UTLi2C"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-09-19T11:07:54.000Z",
            "id": "248377876095848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque em Minas Gerais: Fogo atingiu o Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes... http://t.co/RgmUoVCR"
        },
        {
            "author_id": "72127909",
            "created_at": "2012-09-19T09:32:04.000Z",
            "id": "248353754921971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio toma posse no Conselho Gestor do Parque Estadual Mata da Pipa http://t.co/iq5niGXs"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-09-19T07:43:47.000Z",
            "id": "248326507959832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "592118453",
            "created_at": "2012-09-19T03:31:50.000Z",
            "id": "248263101584121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inscreve volunt\u00e1rios para mutir\u00f5es : A Monitoria Ambiental do Parque Nacional da Tij... http://t.co/oZqRIBEE"
        },
        {
            "author_id": "122108279",
            "created_at": "2012-09-19T03:12:48.000Z",
            "id": "248258310661361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado no ano de 1939. \nAs Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 hoje uma das 7 maravilhas da... http://t.co/hoRYUQg2"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2012-09-19T03:01:14.000Z",
            "id": "248255402330963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 com desejo de aventura? V\u00e1 ao Parque Nacional do Serengeti, entre a Tanz\u00e2nia e o Qu\u00eania!\nhttp://t.co/BMe4C19u"
        },
        {
            "author_id": "11266452",
            "created_at": "2012-09-19T01:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "248232625670586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cafecito!!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/q6CGCPqX"
        },
        {
            "author_id": "201954627",
            "created_at": "2012-09-19T01:24:24.000Z",
            "id": "248231029528215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lugar?um pa\u00eds?um amor?um sonho?uma comida?inicias... \u2014 Parque Municipal. Irlanda. Deus pq s\u00f3 ele \u00e9 pra semp... http://t.co/6RLOHGGv"
        },
        {
            "author_id": "126630479",
            "created_at": "2012-09-19T01:15:02.000Z",
            "id": "248228674824974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 o pessoal da sala vai pro parque municipal , 8 horas da manh\u00e3, eu at\u00e9 iria, se n\u00e3o fosse t\u00e3o cedo --'"
        },
        {
            "author_id": "135579128",
            "created_at": "2012-09-19T01:14:15.000Z",
            "id": "248228479248777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra.Por cerca de 12 dias, foram queimados +- 50 mil hectares.  http://t.co/bmSewGx8"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T01:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248225114037035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/Rd7ku7Yl"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T00:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248224352317870081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/unb2WXGv"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T00:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248223654524121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/9xsrapt0"
        },
        {
            "author_id": "163941406",
            "created_at": "2012-09-19T00:53:40.000Z",
            "id": "248223296083083265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha voou l\u00e1 no parque municipal .. Treinar com as meninas!"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T00:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248223252890128385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/rbXaK20C"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T00:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248222762190118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/Gd7pAJci"
        },
        {
            "author_id": "45230577",
            "created_at": "2012-09-19T00:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1309247099649826816",
                        "start": 0,
                        "username": "ravenclaudia"
                    }
                ]
            },
            "id": "248219781369565184",
            "in_reply_to_user_id": "118750998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ravenclaudia vaai uahsuhasuhsu no parque municipal domingo, to querendo ir pelomenos pra ver. vamos?"
        },
        {
            "author_id": "117241185",
            "created_at": "2012-09-19T00:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "248217571122364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim cair de patins pq eu sou \u00e9 v1d4 l0k4 (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ @robsonwgarcia) http://t.co/tdqh2kPH"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T00:21:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248215304994435073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/BP5wVi8b"
        },
        {
            "author_id": "820513202",
            "created_at": "2012-09-19T00:21:34.000Z",
            "id": "248215220651167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal \u2014 Noite Branca http://t.co/yzvWY17i"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2012-09-19T00:19:37.000Z",
            "id": "248214727086469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Itatiaia (by Alfred Myers) http://t.co/A0Wxo4lE"
        },
        {
            "author_id": "205954336",
            "created_at": "2012-09-19T00:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "803608441",
                        "start": 38,
                        "username": "BrunaMnz"
                    }
                ]
            },
            "id": "248214507640455170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou postar o resto do video meu com a @BrunaMnz no brinquedo do parque municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-19T00:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248214142090088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/BCi1ztAX"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2012-09-19T00:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "735147149692948481",
                        "start": 0,
                        "username": "OLucasConrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "248213992819023872",
            "in_reply_to_user_id": "475339932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OLucasConrado n\u00e3o tenho nenhum ainda. Al\u00e9m do Parque Municipal, quais s\u00e3o os melhores (o primeiro que eu quero comprar \u00e9 o do Mercado)?"
        },
        {
            "author_id": "475339932",
            "created_at": "2012-09-19T00:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "18342697",
                        "start": 0,
                        "username": "ofrango"
                    }
                ]
            },
            "id": "248213366961754112",
            "in_reply_to_user_id": "18342697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ofrango mas voc\u00ea tem algum? Alguns s\u00e3o melhores que os outros. Recomendo que comece pelo do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-09-18T23:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "248203543742398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/tKLjao3O"
        },
        {
            "author_id": "386630773",
            "created_at": "2012-09-18T23:29:13.000Z",
            "id": "248202043959943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta tenho escur\u00e7\u00e3o pra Caragu\u00e1, parque estadual, sei l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2012-09-18T23:09:25.000Z",
            "id": "248197062578020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sal\u00e3o de Pedras foi elevada \u00e0 categoria de Parque Natural Municipal, em dezembro de 1.999 e \u00e9 uma \u00e1rea n\u00facleo... http://t.co/xhsMDudI"
        },
        {
            "author_id": "35145496",
            "created_at": "2012-09-18T22:58:41.000Z",
            "id": "248194362264133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caga de frio (@ Monumento Natural La Portada) http://t.co/RGccOHQv"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-18T22:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248182821930278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #GalaxySlll #Android #S3 #Slll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/ci4x6sQu"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-18T22:06:34.000Z",
            "id": "248181245689872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/rx60SMeL"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-09-18T22:06:34.000Z",
            "id": "248181244892950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/tPVAlZxC"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-09-18T22:06:34.000Z",
            "id": "248181243471081473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ec1s08UM"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-09-18T22:06:34.000Z",
            "id": "248181243433328640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/IWUeOhy6"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-09-18T22:06:33.000Z",
            "id": "248181239926898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/8vLGIYil"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-18T22:06:28.000Z",
            "id": "248181221396459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/yxQepuat"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-09-18T22:06:28.000Z",
            "id": "248181220599529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/Sac46bRf"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-09-18T22:06:28.000Z",
            "id": "248181219811020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/M1XS0vG0"
        },
        {
            "author_id": "38012581",
            "created_at": "2012-09-18T22:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "38699199",
                        "start": 11,
                        "username": "DomCabral"
                    }
                ]
            },
            "id": "248180901543038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa.. RT: \"@DomCabral: Confira o estudo de caso elaborado pela FDC sobre stakeholders e seus desafios. http://t.co/T757kxFf\""
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-18T22:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248180339405643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #Android #S3 #Slll #GalaxySlll   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/w0iCA7Cw"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-09-18T21:59:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "248179569956356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/1gaoY6WH"
        },
        {
            "author_id": "62927427",
            "created_at": "2012-09-18T21:34:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "248173167221284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/EjmNE48h"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2012-09-18T21:09:58.000Z",
            "id": "248166999614713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibau do Sul. A solenidade acontece \u00e0s 9h, no Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico de Pipa. Confira not\u00edcia completa: http://t.co/d4mEN87Y"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2012-09-18T21:09:49.000Z",
            "id": "248166962658693121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio de Estado do Turismo ser\u00e1 empossado nesta quarta-feira (19) no Conselho Gestor do Parque Estadual Mata da Pipa (PEMP), em..."
        },
        {
            "author_id": "56350846",
            "created_at": "2012-09-18T21:03:32.000Z",
            "id": "248165380529463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio toma posse no Conselho Gestor do Parque Estadual Mata da Pipa http://t.co/eZzDT1WA"
        },
        {
            "author_id": "56350846",
            "created_at": "2012-09-18T21:03:32.000Z",
            "id": "248165380525277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio toma posse no Conselho Gestor do Parque Estadual Mata da Pipa http://t.co/NeOwyiZg"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2012-09-18T21:03:31.000Z",
            "id": "248165378239373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio toma posse no Conselho Gestor do Parque Estadual Mata da Pipa http://t.co/5lFGCT3C"
        },
        {
            "author_id": "56350846",
            "created_at": "2012-09-18T21:02:34.000Z",
            "id": "248165140128739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio toma posse no Conselho Gestor do Parque Estadual Mata da Pipa http://t.co/w4Tnse4q"
        },
        {
            "author_id": "88024892",
            "created_at": "2012-09-18T21:02:02.000Z",
            "id": "248165004552073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do Cesumar firmou conv\u00eanio de educa\u00e7\u00e3o ambiental com Reserva Biol\u00f3gica das Petrobas. Ou\u00e7a a reportagem"
        },
        {
            "author_id": "56350846",
            "created_at": "2012-09-18T21:01:35.000Z",
            "id": "248164892157292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio toma posse no Conselho Gestor do Parque Estadual Mata da Pipa:  O secret\u00e1rio de Estado do Turismo, Re... http://t.co/oX9ODlQN"
        },
        {
            "author_id": "237112233",
            "created_at": "2012-09-18T20:58:31.000Z",
            "id": "248164119964958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou acordar cedo pra ir no parque municipal jogar volei"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-09-18T20:53:02.000Z",
            "id": "248162740751966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venezuela j\u00e1 tem desconto na compra de ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/wGBJimXU"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-09-18T20:48:45.000Z",
            "id": "248161662903910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venezuela j\u00e1 tem desconto na compra de ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Entrada do pa\u00eds no Mercosul, visit... http://t.co/xmHj9kc8"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2012-09-18T20:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38699199",
                        "start": 3,
                        "username": "DomCabral"
                    }
                ]
            },
            "id": "248159154680770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @DomCabral: Confira o estudo de caso elaborado pela FDC sobre stakeholders e seus desafios. http://t.co/dHgOpBZe"
        },
        {
            "author_id": "86123080",
            "created_at": "2012-09-18T20:37:03.000Z",
            "id": "248158715797180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo e uma linda. Muitos pontos tur\u00edsticos estao abandonado. O parque municipal e exemplo disso.... http://t.co/9cCYXULL"
        },
        {
            "author_id": "38699199",
            "created_at": "2012-09-18T20:36:56.000Z",
            "id": "248158686940389377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Confira o estudo de caso elaborado pela FDC sobre stakeholders e seus desafios. http://t.co/ajaubWG4"
        },
        {
            "author_id": "238633535",
            "created_at": "2012-09-18T20:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58061175,
                        -23.40473216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "248158376964550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o silencio da natureza que agrada um tanto.   @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/mdAVWhqC"
        },
        {
            "author_id": "17767486",
            "created_at": "2012-09-18T20:30:25.000Z",
            "id": "248157046510342145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em jacarepagua pra tu ter vista de cima tu tem que escalar toda a cadeia montanhosa do parque nacional da tijuca. Vale maldito"
        },
        {
            "author_id": "41367177",
            "created_at": "2012-09-18T20:26:07.000Z",
            "id": "248155966372196353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Farinha que corta o Parque Nacional da Chapada das Mesas (MA), d\u00e1 origem \u00e0s cachoeiras da Prata e S\u00e3o Rom\u00e3o. http://t.co/N4erYa2A"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2012-09-18T20:13:39.000Z",
            "id": "248152830081376258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conclu\u00eddo o projeto arquitet\u00f4nico da base da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/keGFvB4c"
        },
        {
            "author_id": "49086481",
            "created_at": "2012-09-18T20:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "60434765",
                        "start": 0,
                        "username": "felippesouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "248151554576773121",
            "in_reply_to_user_id": "60434765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felippesouza tentou no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "172853241",
            "created_at": "2012-09-18T19:57:53.000Z",
            "id": "248148861640642564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com rapel para 2, 4 ou 6 pessoas, com \u00e1lbum de fotos e lanche, no Parque Estadual da Prainha,... http://t.co/SV1EZn2F #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "49940784",
            "created_at": "2012-09-18T19:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.0556289,
                        38.6459529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "248147593677402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Margemsul #S3 #Slll #GalaxySlll #Android   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso http://t.co/F4BrdPVo"
        },
        {
            "author_id": "313992860",
            "created_at": "2012-09-18T19:52:36.000Z",
            "id": "248147532297936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto publicado na Folha da Manh\u00e3 do dia 18/09/2012  - Opini\u00e3o\nReferente ao futuro de nosso Parque Nacional da... http://t.co/oETm9qrY"
        },
        {
            "author_id": "218513826",
            "created_at": "2012-09-18T19:48:55.000Z",
            "id": "248146604169760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/PmJInoLu #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "198927893",
            "created_at": "2012-09-18T19:44:05.000Z",
            "id": "248145386731089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/FOPvzEXV #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-09-18T19:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31468484",
                        "start": 3,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "248138987892527105",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1brasil Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/51TE5sRZ"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-18T19:14:48.000Z",
            "id": "248138019830394881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 50 brigadistas trabalham no combate do inc\u00eandio que consome o Parque Nacional Serra da Canastra, em S\u00e3o Roque de Minas."
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2012-09-18T19:09:53.000Z",
            "id": "248136783404097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/RWul0Oad via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "331781463",
            "created_at": "2012-09-18T18:40:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "248129481032732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to pensando \u00e9 no campeonato de ordem unida dia 30, se meu ouvido tiver assim, como vou ouvir as ordens naquele parque municipal :("
        },
        {
            "author_id": "45203196",
            "created_at": "2012-09-18T18:30:46.000Z",
            "id": "248126939125141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/gERv1eGX"
        },
        {
            "author_id": "211663678",
            "created_at": "2012-09-18T18:25:37.000Z",
            "id": "248125642128887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o popular da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Itapema http://t.co/oBhNntFO"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-09-18T18:22:18.000Z",
            "id": "248124805155536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone em 3 dias: Uma s\u00e9rie de 4 posts sobre o mais antigo parque nacional dos Estados Unidos! #NationalPark... http://t.co/5hd5YSca"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-09-18T18:21:39.000Z",
            "id": "248124644341727233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone em 3 dias: Uma s\u00e9rie de 4 posts sobre o mais antigo parque nacional dos Estados Unidos! #NationalPark... http://t.co/YcWHL5Cd"
        },
        {
            "author_id": "348091671",
            "created_at": "2012-09-18T17:44:53.000Z",
            "id": "248115388427169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES-MT Not\u00edcias. Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional. http://t.co/1uIh7BMr"
        },
        {
            "author_id": "348091671",
            "created_at": "2012-09-18T17:44:52.000Z",
            "id": "248115386455818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CUIAB\u00c1-MT Not\u00edcias. Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional. http://t.co/RABptAeR"
        },
        {
            "author_id": "214481740",
            "created_at": "2012-09-18T17:43:04.000Z",
            "id": "248114933164826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURVAS MARCIANAS DE ATACAMA http://t.co/g74Mf0c3"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-18T17:31:14.000Z",
            "id": "248111956047851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/uacRYwev"
        },
        {
            "author_id": "176670745",
            "created_at": "2012-09-18T17:29:02.000Z",
            "id": "248111401774747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional - http://t.co/tgSkj6Zm"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:33.000Z",
            "id": "248110527031689216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/prYd61X3"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:32.000Z",
            "id": "248110519498727425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/Hu6273y5"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:30.000Z",
            "id": "248110511714078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/TvullTY0"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:29.000Z",
            "id": "248110507154894849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/AArcDJwz"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:28.000Z",
            "id": "248110503430336515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/6Iy0t2u4"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:27.000Z",
            "id": "248110501719072769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/zhPTfoZz"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:26.000Z",
            "id": "248110495893168130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/sZGg2FiU"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:25.000Z",
            "id": "248110491015208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/bB2pk3KS"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Barreiro, Portugal",
                "id": "8ac7f9d6b1d93333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620945",
                "name": "\ud83c\udf08 \u0141\u00b5\u03b9\u0438y",
                "username": "_Luiiny_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17683952",
                "name": "extrafm",
                "username": "extrafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126405",
                "name": "Portal Costa Norte",
                "username": "portalcostanort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284257152",
                "name": "Marlon",
                "username": "alenytcheve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35089389",
                "name": "Thiago Magalh\u00e3es",
                "username": "ThiagoMagalhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334305716",
                "name": "Igor Oliver",
                "username": "ZkOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560448933",
                "name": "carol narizinho",
                "username": "Cnarizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560653781",
                "name": "Danielle (:",
                "username": "__DaaniSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79185780",
                "name": "GutembergCassi@no",
                "username": "gcassianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327598550",
                "name": "Vaninha",
                "username": "vaninha_nalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549583029",
                "name": "Nitrans Log\u00edstica",
                "username": "NitransLogistic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103165065",
                "name": "Super Classificados",
                "username": "superclassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250062756",
                "name": "Agora T\u00f4 On-line",
                "username": "agoratoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28591609",
                "name": "Demi-Liso",
                "username": "wiltongarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566066185",
                "name": "1237 ALEX CHUVAS",
                "username": "AlexChuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349327530",
                "name": "cacheada em constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "societyempty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449578866",
                "name": "Heinrich-Braz",
                "username": "HotelAclaFilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285974786",
                "name": "Branca Esportes",
                "username": "BrancaEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68806997",
                "name": "Igor Augusto Alves",
                "username": "iigooor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64024300",
                "name": "Blog A Fonte",
                "username": "blogafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592118453",
                "name": "Divulgando Ci\u00eancias",
                "username": "DivulgandoCinci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53840182",
                "name": "PavloLeRenard",
                "username": "PavloAlme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175802181",
                "name": "gabriel\u2081\u2089\u2080\u2082",
                "username": "gabrielnevesads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126949006",
                "name": "\u00c9 a Thay",
                "username": "ThaynaRissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531806581",
                "name": "\u265bRone Alves",
                "username": "OficialRone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60954766",
                "name": "J\u00falia Pontello",
                "username": "juliapontello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79450285",
                "name": "Robson Peixoto",
                "username": "robsonqsmsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477638414",
                "name": "\ud83d\ude43",
                "username": "alrquelrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198101960",
                "name": "Anne",
                "username": "loveHazzaSty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99493952",
                "name": "Juca Dias",
                "username": "jucadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292547961",
                "name": "Naiara",
                "username": "_ENaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829897",
                "name": "Hard Adventure\u00ae",
                "username": "hardadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227107290",
                "name": "Emilly Lacerda \ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "emillylacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129256908",
                "name": "Baixar Hit Sertanejo",
                "username": "bhsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620411543",
                "name": "Hitler",
                "username": "JovensCitaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299942222",
                "name": "Madagascar Surf Wear",
                "username": "Madagascar_Surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167824189",
                "name": "Priscila",
                "username": "marqueto_pri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267276979",
                "name": "AeroBlogJoi",
                "username": "AeroBlogJoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303766562",
                "name": "SuaCidade",
                "username": "portalsuacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192619287",
                "name": "Guto",
                "username": "xxguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233240999",
                "name": "dan",
                "username": "eudanx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779484",
                "name": "Unipar",
                "username": "uniparbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278734753",
                "name": "nmv",
                "username": "nmv1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306856602",
                "name": "Juventud Chavista",
                "username": "lsbicoronado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545447124",
                "name": "News-Flow.net Brazil",
                "username": "NewsFlowBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147526281",
                "name": "Marcelo Dias",
                "username": "marcelosd2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637046897",
                "name": "Pulsar BH",
                "username": "PulsarBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758594",
                "name": "Que Cena Fixe!!!",
                "username": "quecenafixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347367829",
                "name": "Dyogo",
                "username": "Dyogo_NJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168637379",
                "name": "Anderson: do c\u00e9u",
                "username": "stealzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191977820",
                "name": "Phellipe K.",
                "username": "PheIIipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283570316",
                "name": "ThiagoMorais",
                "username": "digitethm_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293703454",
                "name": "nanxcall@yahoo.com.br",
                "username": "nanxcall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207316644",
                "name": "Frederico Ferreira",
                "username": "fredericohf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606277326",
                "name": "Luuh Carvalho \ud83e\udd82",
                "username": "Lu_Carvalho31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102837762",
                "name": "Carlos Alexis",
                "username": "carloalexis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334227783",
                "name": "Luana kassilyn",
                "username": "Luanakassilyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74116564",
                "name": "Miguel Andujar",
                "username": "MiguelAndujar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570947675",
                "name": "Cia Eco",
                "username": "ciaecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212523836",
                "name": "Priscila Coelho",
                "username": "_PriscilaCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "750171446",
                "name": "## FOLLOW HELP ##",
                "username": "JaGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78334126",
                "name": "Liana Arag\u00e3o",
                "username": "liliaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129507194",
                "name": "Adelaide Moreira",
                "username": "adelaidealvesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84986219",
                "name": "Leticia Sales",
                "username": "leticiacsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80917666",
                "name": "Tour House",
                "username": "grupotourhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218507913",
                "name": "ApontaOfertas Jlle",
                "username": "aofertas_jlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198927893",
                "name": "ApontaOfertas SC",
                "username": "aofertas_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218520791",
                "name": "ApontaOfertas CS",
                "username": "aofertas_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63965144",
                "name": "Dolphin Htl Noronha",
                "username": "dolphinnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88938975",
                "name": "Olimpio Guarany",
                "username": "olimpioguarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49940784",
                "name": "Wilson Rodrigues",
                "username": "Arthgrafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162092249",
                "name": "Andre",
                "username": "Andremacs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44880438",
                "name": "Prefeitura Caragu\u00e1",
                "username": "caraguaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243377145",
                "name": "math",
                "username": "mbloinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51863339",
                "name": "Xand\u00e3o",
                "username": "Xandaoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56271878",
                "name": "Jornal Fato Novo",
                "username": "fatonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82650716",
                "name": "Guilherme Boury",
                "username": "GuiBoury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72127909",
                "name": "Edson_Dantas",
                "username": "Edson_Dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122108279",
                "name": "VaConferir",
                "username": "vaconferir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11266452",
                "name": "Jos\u00e9 Castillo Vera",
                "username": "jcastillovera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201954627",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udc7d",
                "username": "filhadeskinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126630479",
                "name": "nathi",
                "username": "nath__r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135579128",
                "name": "Maria Ines Coelho",
                "username": "AnneChrisKMines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163941406",
                "name": "Camilla Leite",
                "username": "Millaaa_Leitee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45230577",
                "name": "\u2728",
                "username": "andressamatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309247099649826816",
                "name": "morta",
                "username": "ravenclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117241185",
                "name": "queiti",
                "username": "keyytyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820513202",
                "name": "Rafael Neto Neves",
                "username": "_raphaelneves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205954336",
                "name": "Laura Burnier",
                "username": "lauwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803608441",
                "name": "Bruna Muniz",
                "username": "BrunaMnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735147149692948481",
                "name": "Luquita A320",
                "username": "OLucasConrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475339932",
                "name": "Tiradentes\u00b9\u00b3",
                "username": "OMineiro23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339454112",
                "name": "Larissa do Car\u00e3o",
                "username": "thebeaconstreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386630773",
                "name": "Arthur Alvarenga",
                "username": "tutualvar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35145496",
                "name": "Hater",
                "username": "Talena_Petunia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38012581",
                "name": "Marlus Jungton",
                "username": "marlusjung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38699199",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Dom Cabral",
                "username": "DomCabral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62927427",
                "name": "henri \u2600\ufe0f",
                "username": "henritothewild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56350846",
                "name": "Allex Estevam",
                "username": "allexrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88024892",
                "name": "RUC Revista",
                "username": "rucrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237112233",
                "name": "Ingrid",
                "username": "_ingridisabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86123080",
                "name": "\ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc28",
                "username": "edsonflaviorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238633535",
                "name": "Renata Teixeira",
                "username": "reobservando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17767486",
                "name": "Shai",
                "username": "shahaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41367177",
                "name": "Via Mundo",
                "username": "viamundobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086481",
                "name": "Naty Pataro",
                "username": "NatyPataro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60434765",
                "name": "Felippe Souza",
                "username": "felippesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172853241",
                "name": "ApontaOfertas RJ",
                "username": "aofertas_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313992860",
                "name": "Compadres Turismo",
                "username": "compadrestur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218513826",
                "name": "ApontaOfertas Ld",
                "username": "aofertas_ld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331781463",
                "name": "Guilherme Nastrini",
                "username": "gui_nastrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45203196",
                "name": "insta: @oidaniramos",
                "username": "Daanramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211663678",
                "name": "NEAmb",
                "username": "NEAmb_UFSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091671",
                "name": "SindiQ Top",
                "username": "SindiQ_Top",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214481740",
                "name": "Poeta Federico Volio",
                "username": "FedericoVolio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176670745",
                "name": "Aren\u00e1polis News",
                "username": "arenapolisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "248752668770709504",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzjp1bigkoj805fkfmdjbf02w01od",
        "oldest_id": "248110491015208960",
        "result_count": 500
    }
}