{
    "data": [
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:20.000Z",
            "id": "248110469217398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/cmu1XNzb"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:19.000Z",
            "id": "248110464511381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/xXjGmp1O"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:18.000Z",
            "id": "248110460946223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/wdL6RWtH"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:12.000Z",
            "id": "248110438900969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacio... http://t.co/1xZaQzd6"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-18T17:25:01.000Z",
            "id": "248110388825178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/0uFN0yNT"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-09-18T17:17:19.000Z",
            "id": "248108451618766850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/Wtif9qQP"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-18T17:17:12.000Z",
            "id": "248108423995084801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/VaWLD4fX"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-09-18T17:17:07.000Z",
            "id": "248108402922889216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/LVIvgcxn"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-09-18T17:17:07.000Z",
            "id": "248108401169670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/MOKaW1As"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-09-18T17:17:03.000Z",
            "id": "248108386950987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/Y3DajsqJ"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-09-18T17:17:00.000Z",
            "id": "248108375458582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/kRQV81yh"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-09-18T17:17:00.000Z",
            "id": "248108374791704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/rZkQmgYG"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-09-18T17:17:00.000Z",
            "id": "248108373130747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/7cELNpZP"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-09-18T17:17:00.000Z",
            "id": "248108372073779201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/6W4v6N8F"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:59.000Z",
            "id": "248108371255889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/ARfseYg0"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:59.000Z",
            "id": "248108370513522689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/MIfF73Xp"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:59.000Z",
            "id": "248108368730923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/oWzuFYYs"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:59.000Z",
            "id": "248108368215027714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, ..."
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:59.000Z",
            "id": "248108367229362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/ivzHkptc"
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:58.000Z",
            "id": "248108365568409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, ..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:58.000Z",
            "id": "248108365467746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, ..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:58.000Z",
            "id": "248108365153202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, ..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:58.000Z",
            "id": "248108364930891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, ..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:58.000Z",
            "id": "248108364465336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, ..."
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:57.000Z",
            "id": "248108360388468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/9xUT3ZHO"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:53.000Z",
            "id": "248108345796460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/j0etzkhH"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:35.000Z",
            "id": "248108268948439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT. Inc\u00eandio atinge o Morro de... http://t.co/eWGTFvso"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:31.000Z",
            "id": "248108253068804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/v1LTYb9Y #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:31.000Z",
            "id": "248108250715799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/hHcmBDDw"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:25.000Z",
            "id": "248108228460814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/w87VlH3n"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:25.000Z",
            "id": "248108226422403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/WOaBGONH"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:07.000Z",
            "id": "248108151956729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/6FoqWjEu"
        },
        {
            "author_id": "33906365",
            "created_at": "2012-09-18T17:16:03.000Z",
            "id": "248108132851650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional  http://t.co/PYjar7wO"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-09-18T17:15:36.000Z",
            "id": "248108020880527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT. Inc\u00eandio atinge o Morro de... http://t.co/tWEqbkM6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-09-18T17:15:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "248107869440987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra. http://t.co/ZzjCXJiV"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-09-18T17:14:54.000Z",
            "id": "248107845273407490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT. Inc\u00eandio atinge o Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo des... http://t.co/4WcnxajG"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-09-18T17:14:54.000Z",
            "id": "248107844191277056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/buZiPSZU"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-09-18T17:14:53.000Z",
            "id": "248107841515302913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/UowIgXjv"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-09-18T17:14:52.000Z",
            "id": "248107838071783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/mQxTKgq5"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-09-18T17:14:51.000Z",
            "id": "248107833613246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/uWda4dw5"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-09-18T17:14:51.000Z",
            "id": "248107831604154369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/emsHt1Ke"
        },
        {
            "author_id": "334305716",
            "created_at": "2012-09-18T17:14:13.000Z",
            "id": "248107672279339010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional: \u00c1rea fica dentro do Parque Nacional de Ch... http://t.co/IXDNBiGl"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-18T17:14:05.000Z",
            "id": "248107637932191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/qkVDrFPF"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-18T17:14:04.000Z",
            "id": "248107637248495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/HvrPZIdm"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2012-09-18T17:14:03.000Z",
            "id": "248107628935405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 brigadistas tentam apagar fogo em morro de Parque Nacional http://t.co/zvbVUR02"
        },
        {
            "author_id": "195800228",
            "created_at": "2012-09-18T17:04:28.000Z",
            "id": "248105220222115841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asadooo(@ Parque Municipal Gabriel Coll Dalmau) http://t.co/6fghaXrj"
        },
        {
            "author_id": "195800228",
            "created_at": "2012-09-18T17:00:58.000Z",
            "id": "248104338751365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asadoooi (@ Parque Municipal Gabriel Coll Dalmau w/ @ronchoconcejal) http://t.co/6fghaXrj"
        },
        {
            "author_id": "70324605",
            "created_at": "2012-09-18T16:30:58.000Z",
            "id": "248096787292880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Peque\u00f1osPlaceresPobres ir al parque Nacional a ver chupar paleta"
        },
        {
            "author_id": "53178552",
            "created_at": "2012-09-18T15:42:28.000Z",
            "id": "248084584527458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Paulista Carlos Botelho completa 30 anos com programa\u00e7\u00e3o especial\nhttp://t.co/3jm1AqM1"
        },
        {
            "author_id": "9738212",
            "created_at": "2012-09-18T15:41:55.000Z",
            "id": "248084443858870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/veQXclU5"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2012-09-18T15:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35647206,
                        -3.67985557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "248081487944110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo a galinha pintadinha com Carlos Eduardo. \u00d4 sono gostoso (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/ixXpWDbA"
        },
        {
            "author_id": "100258784",
            "created_at": "2012-09-18T15:30:08.000Z",
            "id": "248081478863429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA pede apoio para Reserva Biol\u00f3gica de Guaricana, entre RMC e litoral: O secret\u00e1rio de Meio Ambiente e Recurs... http://t.co/0cOyggX5"
        },
        {
            "author_id": "26291959",
            "created_at": "2012-09-18T15:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "29231919",
                        "start": 0,
                        "username": "anabiblio"
                    }
                ]
            },
            "id": "248074721332187136",
            "in_reply_to_user_id": "29231919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anabiblio J\u00e1 h\u00e1 a proposta tmb de cria\u00e7\u00e3o do Pq Lagoa Seca, que teria 5 mi m\u00b2 e seria o maior parque municipal do pa\u00eds. PL meu tmb."
        },
        {
            "author_id": "314297511",
            "created_at": "2012-09-18T14:57:01.000Z",
            "id": "248073146501046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Made in Piau\u00ed : Obras do Parque Nacional das Nascentes come\u00e7am na pr\u00f3xima quinta: \nO governador estado do Piau\u00ed,... http://t.co/FcTFssba"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2012-09-18T14:49:22.000Z",
            "id": "248071219692331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 lugares para se ver antes do mundo acabar\n\n9) Plitvice\nPlitvice \u00e9 o mais antigo parque nacional no Sudeste... http://t.co/RgRcyAlY"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-18T14:25:19.000Z",
            "id": "248065167391338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos  http://t.co/wR0NAf4H"
        },
        {
            "author_id": "144248009",
            "created_at": "2012-09-18T13:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "246886437",
                        "start": 3,
                        "username": "institutoer"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "216408752",
                        "start": 20,
                        "username": "circuitocipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "248056033216434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @institutoer: RT @circuitocipo: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e Circuito Serra Do Cip\u00f3 como destinos para a Copa!ttp://t.co/h33Sx7SL"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2012-09-18T13:47:55.000Z",
            "id": "248055754538504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como evitar desmatamentos no parque nacional da Amazonia, no oeste do Par\u00e1, com 1,6 milhao de hectares e apenas dois fiscais do Ibama?"
        },
        {
            "author_id": "51863339",
            "created_at": "2012-09-18T13:45:48.000Z",
            "id": "248055223753531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 EQUIPE: Publicado reportagem do Domingo Espetacular \"Parque Nacional de Gorongoza\". Confiram: http://t.co/ZuB9zur http://t.co/hyeflBb"
        },
        {
            "author_id": "63811447",
            "created_at": "2012-09-18T13:41:16.000Z",
            "id": "248054084056276993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo http://t.co/rozPjRn6"
        },
        {
            "author_id": "218507913",
            "created_at": "2012-09-18T13:37:32.000Z",
            "id": "248053141780701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/BGU9BAvH #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-09-18T13:35:56.000Z",
            "id": "248052738481594368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem ideias para o fim de semana de 5 de Outubro? Que tal respirar ar puro e relaxar no Parque Nacional do Ger\u00eas?... http://t.co/51DPN5tc"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-09-18T13:22:18.000Z",
            "id": "248049308266545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra atinge a nascente do Rio Araguari."
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-09-18T13:14:39.000Z",
            "id": "248047383299112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/bK62MDBN"
        },
        {
            "author_id": "513596133",
            "created_at": "2012-09-18T12:40:58.000Z",
            "id": "248038907315380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENIGMAS NO PARQUE MUNICIPAL http://t.co/Pdwx0hIr"
        },
        {
            "author_id": "63811447",
            "created_at": "2012-09-18T12:19:05.000Z",
            "id": "248033398214496257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo http://t.co/F9zGfrFF"
        },
        {
            "author_id": "65042481",
            "created_at": "2012-09-18T12:06:04.000Z",
            "id": "248030124849655809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/KarMSySC"
        },
        {
            "author_id": "381093272",
            "created_at": "2012-09-18T11:55:17.000Z",
            "id": "248027412137381889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um momento q pra vc entrou pra historia ... \u2014 no Parque Municipal, com um certo algu\u00e9m, em um certo momento, c... http://t.co/6fWRtvwE"
        },
        {
            "author_id": "180747795",
            "created_at": "2012-09-18T11:47:25.000Z",
            "id": "248025429510860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Trilha do 22.09, bora? http://t.co/PknnlXkz"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2012-09-18T11:28:57.000Z",
            "id": "248020785191583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo para a caminhada matinal no Parque Municipal Ecol\u00f3gico Maria Chica, lend\u00e1ria figura dos prim\u00f3rdios da comunidade penapolense."
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2012-09-18T11:27:23.000Z",
            "id": "248020388758560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Prote\u00e7\u00e3o Integral S\u00edtio Fund\u00e3o: Autoridades de setores ambientais, Go... http://t.co/2gaor5nu"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2012-09-18T11:15:03.000Z",
            "id": "248017285091045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL, CAMBAR\u00c1 DO SUL/RS. Vista do mirante do Canion Fortaleza. O interior do Canion \u00e9... http://t.co/M7wRyBtx"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2012-09-18T11:13:16.000Z",
            "id": "248016836493459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA/PRAIA GRANDE/SC: vista do final da Trilha do Rio do Boi. Para visitas nessa... http://t.co/y7azXZIn"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2012-09-18T11:03:56.000Z",
            "id": "248014487305719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de Parada, Lindoso, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ELykPZNK"
        },
        {
            "author_id": "154137428",
            "created_at": "2012-09-18T10:10:57.000Z",
            "id": "248001155177791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida logo cedo! #Projeto2012   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/dRnTuK0N"
        },
        {
            "author_id": "133500827",
            "created_at": "2012-09-18T09:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1452927001",
                        "start": 127,
                        "username": "ief1"
                    }
                ]
            },
            "id": "247995476073402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estes trabalhos fazem parte da elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Floresta Estadual do Amap\u00e1. Ao todo 10 dias em campo... #FLOTA @IEF1"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-18T09:40:26.000Z",
            "id": "247993474274689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT: focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es: Desde o dia 11, uma \u00e1rea equi... http://t.co/9y6yfXj0"
        },
        {
            "author_id": "387840456",
            "created_at": "2012-09-18T09:30:13.000Z",
            "id": "247990904600817665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com rapel para 2, 4 ou 6 pessoas, com \u00e1lbum de fotos e lanche, no Parque Estadual da Prainha, | http://t.co/PneGldNB"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-09-18T06:41:38.000Z",
            "id": "247948479463292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu que acho o parque municipal t\u00e3o lindo j\u00e1 estou sentindo que passarei tempos sem conseguir ir l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2012-09-18T04:08:15.000Z",
            "id": "247909879040323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PI: Obras do Parque Nacional das Nascentes come\u00e7am na pr\u00f3xima quinta: O governador estado do Piau\u00ed, Wilson Marti... http://t.co/6yAVKHQ7"
        },
        {
            "author_id": "68161839",
            "created_at": "2012-09-18T02:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "8802752",
                        "start": 125,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "247880998556151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo - not\u00edcias em Mato Grosso http://t.co/RiGCu7F4 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "202750352",
            "created_at": "2012-09-18T02:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "278161125",
                        "start": 1,
                        "username": "OFritura"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "202750352",
                        "start": 12,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "247880392714113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@OFritura: @BlitzBH blitblitz na andradas pr\u00f3xima ao parque municipal.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "385044096",
            "created_at": "2012-09-18T02:07:20.000Z",
            "id": "247879448374960128",
            "in_reply_to_user_id": "85123944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabi_xuuh pior eu que fui parar no parque municipal pra faze trabalho quando cheguei , n\u00e3o abria na segunda.  \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "278161125",
            "created_at": "2012-09-18T01:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "247877128819978241",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH blitblitz na andradas pr\u00f3xima ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "396119259",
            "created_at": "2012-09-18T01:33:31.000Z",
            "id": "247870939411382273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na idade dela eu era muito feliz no parque municipal KKK ,"
        },
        {
            "author_id": "202750352",
            "created_at": "2012-09-18T01:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "60324983",
                        "start": 1,
                        "username": "phgodinhoadv"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "202750352",
                        "start": 16,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "247869367931502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u201c@phgodinhoadv: @BlitzBH Andradas, apos Praca da Estacao, antes do Viad. Santa Tereza. Sentido Parque Municipal. Blitz pequena!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "60324983",
            "created_at": "2012-09-18T01:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "247869094655840256",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH Andradas, apos Praca da Estacao, antes do Viad. Santa Tereza. Sentido Parque Municipal. Blitz pequena!"
        },
        {
            "author_id": "320578469",
            "created_at": "2012-09-18T01:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "72833888",
                        "start": 71,
                        "username": "israeldovale"
                    }
                ]
            },
            "id": "247865636099878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Temos um parque municipal que funciona quase que em hor\u00e1rio banc\u00e1rio\" @israeldovale na #PosTV #CidadeQueQueremos em BH http://t.co/s9dXYxLD"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2012-09-18T01:11:21.000Z",
            "id": "247865358441140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do Parque Nacional das Nascentes que custar\u00e3o 4,5 milh\u00f5es ter\u00e3o inicio em setembro: Na pr\u00f3xima quinta-feir... http://t.co/fJiGl6Iv"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2012-09-18T01:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25489825,
                        -16.62780943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "247863242951643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/sD4cVT2Y"
        },
        {
            "author_id": "604559493",
            "created_at": "2012-09-18T00:00:54.000Z",
            "id": "247847632255467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Pau da Fome x Rio da Prata via Casa Amarela http://t.co/VzHx1GSD"
        },
        {
            "author_id": "566391377",
            "created_at": "2012-09-17T23:55:10.000Z",
            "id": "247846187548422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EM - Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/XIGpDRC6"
        },
        {
            "author_id": "430378401",
            "created_at": "2012-09-17T23:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "233723874",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavinhaNY"
                    }
                ]
            },
            "id": "247843231440707585",
            "in_reply_to_user_id": "233723874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavinhaNY nossa vc leu meus pensamentos\nque tal o shopping itau,ou o parque municipal,ou o parque das mangabeiras!"
        },
        {
            "author_id": "421680931",
            "created_at": "2012-09-17T23:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "105491385",
                        "start": 0,
                        "username": "LuViau"
                    }
                ]
            },
            "id": "247840676744687616",
            "in_reply_to_user_id": "105491385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuViau Na afonso pena perto do parque municipal ^^ mais tava de buzu ai nem deu pra comprimentar ;/"
        },
        {
            "author_id": "219101621",
            "created_at": "2012-09-17T23:32:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "183398510",
                        "start": 33,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "183398510",
                        "start": 131,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "247840458171105280",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed sim acredito em tempo seco RT @em_com Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/nfzOuySl via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "242295734",
            "created_at": "2012-09-17T23:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "10262462",
                        "start": 0,
                        "username": "carolrodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "247839880204414978",
            "in_reply_to_user_id": "10262462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolrodrigues vamos caminhar no parque municipal ou Mangabeiras? Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-09-17T23:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "183398510",
                        "start": 90,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "247839208817979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/RrCX03p2 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2012-09-17T23:26:41.000Z",
            "id": "247839020208517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem te vi - Parque Municipal de BH #belohorizonte  #birds  #bhbonita  #brasil  #brazil  #bestoftheday  #bras http://t.co/tA1jIxHJ"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2012-09-17T23:25:14.000Z",
            "id": "247838655702519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea do Parque Estadual da Serra Azul em Barra do Gar\u00e7as http://t.co/HZXkXBKo"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-17T23:24:14.000Z",
            "id": "247838401649315841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/kKOof3j5"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-09-17T23:24:13.000Z",
            "id": "247838400579788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/x5xZeFZO"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-09-17T23:24:13.000Z",
            "id": "247838399128539138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/4mF8NhsH"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-09-17T23:24:12.000Z",
            "id": "247838395978616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/UAns5P3X"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-09-17T23:24:12.000Z",
            "id": "247838394493833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/75jkDBgj"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-17T23:24:11.000Z",
            "id": "247838392077918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/tVBlnjMT"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-09-17T23:24:11.000Z",
            "id": "247838391557824512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/ezRgIMCf"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-09-17T23:24:11.000Z",
            "id": "247838390446350337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge nascente no Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/yRuXs4hc"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-09-17T23:14:00.000Z",
            "id": "247835827110035457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do Parque Nacional das Nascentes come\u00e7am na pr\u00f3xima quinta-feira:  http://t.co/IOwrJ7MH"
        },
        {
            "author_id": "14415205",
            "created_at": "2012-09-17T22:54:11.000Z",
            "id": "247830842167132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes no  Parque Natural Municipal das Andorinhas em Ouro Preto. foto Ronald P\u00e9ret http://t.co/uuj2qjTu"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-09-17T22:44:42.000Z",
            "id": "247828455037730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo http://t.co/DEoRRAxq"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:44.000Z",
            "id": "247826698723270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo: Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o ... http://t.co/PnAB0bMo"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:41.000Z",
            "id": "247826687511904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo: Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o ... http://t.co/1VN4wCwS"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:37.000Z",
            "id": "247826672919912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo http://t.co/WD1WL5zc"
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:37.000Z",
            "id": "247826669837099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo: Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o fogo em Chapada dos G..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:36.000Z",
            "id": "247826669124063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo: Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o fogo em Chapada dos G..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:36.000Z",
            "id": "247826669077921793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo: Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o fogo em Chapada dos G..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:36.000Z",
            "id": "247826668545253378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo: Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o fogo em Chapada dos G..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:36.000Z",
            "id": "247826668440408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo: Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o fogo em Chapada dos G..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:36.000Z",
            "id": "247826668402659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo: Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o fogo em Chapada dos G..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:34.000Z",
            "id": "247826657212264448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo http://t.co/dlvv6nzS"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:30.000Z",
            "id": "247826643148759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo http://t.co/OkylDd9g"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:30.000Z",
            "id": "247826642955825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o fogo em Chapada dos Guimar\u00e3es.\nInc\u00eandio j\u00e1 consumiu \u00e1... http://t.co/KhcYrotN"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:29.000Z",
            "id": "247826639583580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo http://t.co/LaIZ1ZiE #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:29.000Z",
            "id": "247826635729010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo: Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o ... http://t.co/ax7jn9T6"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:25.000Z",
            "id": "247826619333492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o fogo em Chapada dos Guimar\u00e3es.\nInc\u00eandio j\u00e1 consumiu \u00e1... http://t.co/DV3S4qqU"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:15.000Z",
            "id": "247826579206586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o fogo em Chapada dos Guimar\u00e3es.\nInc\u00eandio j\u00e1 consumiu \u00e1... http://t.co/srOlVCPl"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:05.000Z",
            "id": "247826538073055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o fogo em Chapada dos Guimar\u00e3es.\nInc\u00eandio j\u00e1 consumiu \u00e1rea de 3 mil camp... http://t.co/IngB37LT"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-09-17T22:37:04.000Z",
            "id": "247826531932585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo: Brigadistas e avi\u00f5es ajudam a controlar o ... http://t.co/gkREJVKb"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-17T22:36:31.000Z",
            "id": "247826392597811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo http://t.co/qFj4rm2W"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-09-17T22:31:10.000Z",
            "id": "247825046977011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo http://t.co/86s35imo"
        },
        {
            "author_id": "275658908",
            "created_at": "2012-09-17T22:30:54.000Z",
            "id": "247824982330208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dr. Ant\u00f4nio Vieira ter\u00e1 in\u00edcio de plantio neste s\u00e1bado  - http://t.co/p0efNd3S"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-17T22:30:09.000Z",
            "id": "247824792391122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo volta a atingir Parque Nacional e consome Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo http://t.co/G8viWQTC"
        },
        {
            "author_id": "58095200",
            "created_at": "2012-09-17T22:25:17.000Z",
            "id": "247823569046884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja pensando na minha pr\u00f3xima visita... - Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/0ttHseAS"
        },
        {
            "author_id": "58095200",
            "created_at": "2012-09-17T22:21:40.000Z",
            "id": "247822659025526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ficar com saudade de passar por aqui...  :( foi bom enquanto durou...rsrsrs - Parque Nacional do Itatiai http://t.co/aASPHWO4"
        },
        {
            "author_id": "385044096",
            "created_at": "2012-09-17T22:21:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "247822635864584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me desloquei daqui at\u00e9eeee o parque municipal pra gravar um trabalho, e quando chego o parque t\u00e1 fechado. \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-09-17T22:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "247820852811419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo (@ Parque Municipal do Idoso w/ 3 others) http://t.co/bZ3ANz3Q"
        },
        {
            "author_id": "114333188",
            "created_at": "2012-09-17T22:13:37.000Z",
            "id": "247820632568504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 62 dias.... Voltei a corrida!! Tenho ate voltar ao que era antes!! Importante   @ Parque Municipal http://t.co/0VHWGocM"
        },
        {
            "author_id": "272451486",
            "created_at": "2012-09-17T22:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "45536584",
                        "start": 103,
                        "username": "jornal_caruaru"
                    }
                ]
            },
            "id": "247817775995830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dr. Ant\u00f4nio Vieira ter\u00e1 in\u00edcio de plantio no pr\u00f3ximo s\u00e1bado  http://t.co/7RPX4D2g via @jornal_caruaru"
        },
        {
            "author_id": "474602729",
            "created_at": "2012-09-17T22:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "2553207756",
                        "start": 113,
                        "username": "redentornews"
                    }
                ]
            },
            "id": "247817553316024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 | Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o - Faculdade Redentor http://t.co/KbHbaOzW via @redentornews"
        },
        {
            "author_id": "189924491",
            "created_at": "2012-09-17T21:56:40.000Z",
            "id": "247816363933065217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal \u00e9 muito grande olhando de cima u-u ewewoeowoe"
        },
        {
            "author_id": "759983617",
            "created_at": "2012-09-17T21:48:46.000Z",
            "id": "247814379033206786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 Visita livre aos finais de semana ao museu de animais empalhados da Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade, em Rio Claro. Confira!"
        },
        {
            "author_id": "45536584",
            "created_at": "2012-09-17T21:41:18.000Z",
            "id": "247812500438016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dr. Ant\u00f4nio Vieira ter\u00e1 in\u00edcio de plantio no pr\u00f3ximo s\u00e1bado http://t.co/Vo0NKVdM"
        },
        {
            "author_id": "126133846",
            "created_at": "2012-09-17T21:40:02.000Z",
            "id": "247812181113073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei no Face o mocinho que tocou viol\u00e3o pra mim no Parque Municipal ontem LOL"
        },
        {
            "author_id": "45911025",
            "created_at": "2012-09-17T21:13:57.000Z",
            "id": "247805615127265282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira na Floresta da Tijuca  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Fr2s0vzy"
        },
        {
            "author_id": "180812739",
            "created_at": "2012-09-17T21:02:40.000Z",
            "id": "247802774325182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fez sua inscri\u00e7\u00e3o para I Semin\u00e1rio de Pesquisadores do Parque Estadual do Pau Furado? Veja a programa\u00e7\u00e3o em nosso site.\nhttp://t.co/hicwPnid"
        },
        {
            "author_id": "161480514",
            "created_at": "2012-09-17T20:52:07.000Z",
            "id": "247800120517734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa do Quebra.  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/e1xA1Sio"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2012-09-17T20:48:42.000Z",
            "id": "247799263143284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH #belohorizonte  #beautiful  #bhbonita #brasil  #brazil  #bestoftheday  #brasilemfotos http://t.co/fLF1Ywxq"
        },
        {
            "author_id": "29298425",
            "created_at": "2012-09-17T20:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7322034,
                        -23.66932649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "247798098028531713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/sUdeV8m8"
        },
        {
            "author_id": "24449385",
            "created_at": "2012-09-17T20:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.82231782,
                        -41.87628856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "247797794776182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermanitos bonitos esperando sus empanadas #jijiji #ramadas #chilelindo #chil  @ Parque municipal bellavista http://t.co/3YKEQQ34"
        },
        {
            "author_id": "66536659",
            "created_at": "2012-09-17T20:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88343632,
                        -16.75333894
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "247795952772071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job na lagoa. (@ Lagoa do Parque Municipal w/ @agmantraman) [pic]: http://t.co/d9HTtmpx"
        },
        {
            "author_id": "54030866",
            "created_at": "2012-09-17T20:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.34698129,
                        -23.82856433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "247794787992891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ilhabela (Ilhabela, S\u00e3o Paulo) [pic]: http://t.co/wAleg14z"
        },
        {
            "author_id": "135579128",
            "created_at": "2012-09-17T20:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "183398510",
                        "start": 127,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "247791450916519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que azar! Onze dias de inc\u00eandio! Novo foco de inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra! http://t.co/GwSNhHhr via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-09-17T20:01:39.000Z",
            "id": "247787420307832833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9: Maca\u00e9 debate sobre Reserva Particular do Patri http://t.co/qxTE04M9"
        },
        {
            "author_id": "28219473",
            "created_at": "2012-09-17T19:48:29.000Z",
            "id": "247784107709448192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte  @ Parque Municipal de Palmas http://t.co/TEHSoIzS"
        },
        {
            "author_id": "218513826",
            "created_at": "2012-09-17T19:47:15.000Z",
            "id": "247783796294955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/PmJInoLu #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-17T19:34:32.000Z",
            "id": "247780598133952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra da Canastra, no Centro-Oeste de Minas, volta a pegar fogo nesta segunda-feira."
        },
        {
            "author_id": "17328577",
            "created_at": "2012-09-17T19:15:48.000Z",
            "id": "247775882041774083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo inicia obras do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/ALeqllTd"
        },
        {
            "author_id": "160085681",
            "created_at": "2012-09-17T19:12:08.000Z",
            "id": "247774960108597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alongamento no Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/YpZrhe0"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-09-17T19:10:20.000Z",
            "id": "247774508801466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu Edu RC e Felipe Edney instrutores de escalada AGUIPERJ  belo dia de trabalho na montanha das Prateleiras Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-09-17T19:08:53.000Z",
            "id": "247774140084391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo volta a castigar o Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/qv4rrzYR"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2012-09-17T19:00:04.000Z",
            "id": "247771921364688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da inicio as obras do Parque Nacional das Nascentes http://t.co/e7Z4xZ4v"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-09-17T18:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98511677,
                        -22.44888507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "247771329212862465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Composi\u00e7\u00f5es de Universos  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/LWuyzrcn"
        },
        {
            "author_id": "23828713",
            "created_at": "2012-09-17T18:56:32.000Z",
            "id": "247771035066331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do Parque Nacional das Nascentes come\u00e7am na pr\u00f3xima quinta - http://t.co/hU028Ubj"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-09-17T18:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98511677,
                        -22.44888507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "247770743570571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Arte  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/pqu3bUo8"
        },
        {
            "author_id": "52554817",
            "created_at": "2012-09-17T18:51:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87333138,
                        -23.49727673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "247769710047932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/iW4Xjlw1"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-17T18:41:09.000Z",
            "id": "247767161538486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/i8enWbzC"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-17T18:41:08.000Z",
            "id": "247767159097393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/yi4sCZ7r"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-09-17T18:41:06.000Z",
            "id": "247767149802819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/bZajQKgc"
        },
        {
            "author_id": "143668187",
            "created_at": "2012-09-17T18:37:26.000Z",
            "id": "247766227806720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Da Tijuca http://t.co/eKOL0rSa"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-09-17T18:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "183398510",
                        "start": 93,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "247764772244828162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/c2tzxcFK via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2012-09-17T18:31:33.000Z",
            "id": "247764747733303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do Parque Nacional das Nascentes come\u00e7am na pr\u00f3xima quinta:  http://t.co/i2zdbDSk"
        },
        {
            "author_id": "143668187",
            "created_at": "2012-09-17T18:30:47.000Z",
            "id": "247764554271043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Da Tijuca http://t.co/rBUZ5JkO"
        },
        {
            "author_id": "143668187",
            "created_at": "2012-09-17T18:24:02.000Z",
            "id": "247762856387424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ter uma floresta dentro da cidade?  @ Parque Nacional Da Tijuca http://t.co/YtqnRHQN"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2012-09-17T18:10:58.000Z",
            "id": "247759567591706625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras do Parque Nacional das Nascentes come\u00e7am na pr\u00f3xima quinta http://t.co/MdUys75p"
        },
        {
            "author_id": "191257599",
            "created_at": "2012-09-17T17:48:53.000Z",
            "id": "247754007773339649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUPER PLANTIO NO PARQUE MUNICIPAL ECOL\u00d3GICO MARIA TUCA.\n6.000 MUDAS NATIVAS"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-09-17T17:48:26.000Z",
            "id": "247753895001088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U: DICAS DE ATIVIDADES http://t.co/IuUArjw8"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-09-17T17:48:05.000Z",
            "id": "247753807180726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U: DICAS DE ATIVIDADES http://t.co/upyiHUNt"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-09-17T17:30:48.000Z",
            "id": "247749459906265090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Ecoturismo no Mato Grosso, Brasil. http://t.co/K1fO1ayu"
        },
        {
            "author_id": "142373579",
            "created_at": "2012-09-17T17:30:04.000Z",
            "id": "247749275042328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres Del Paine, no Chile, reabrir\u00e1 suas principais trilhas em Outubro. http://t.co/pueHqKwD"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2012-09-17T17:09:19.000Z",
            "id": "247744052487929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do Parque Nacional das Nascentes iniciam em setembro | Portal da Clube http://t.co/ULlZ2KcB"
        },
        {
            "author_id": "473024692",
            "created_at": "2012-09-17T16:54:48.000Z",
            "id": "247740399463051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo embora do Parque Estadual da Serra do Mar, N\u00facleo Santa Virg\u00ednia- S\u00e3o Luiz do Paraitinga. Del\u00edcia de Cachoeira."
        },
        {
            "author_id": "535506051",
            "created_at": "2012-09-17T16:23:15.000Z",
            "id": "247732458865446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no ar! http://t.co/HLdlevyN\nPerrengue na fronteira, Parque Nacional de Tayrona, Santa Marta e muito mais!"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2012-09-17T16:19:56.000Z",
            "id": "247731623330717696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador dar\u00e1 inicio as obras do Parque Nacional das Nascentes http://t.co/9l0moCuM"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2012-09-17T15:19:30.000Z",
            "id": "247716413773602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Otima semana a todos. Parque Municipal de BH. #treescollection  #belohorizonte  #beautiful  #bhbonita  #bras http://t.co/8eUQWANI"
        },
        {
            "author_id": "28720502",
            "created_at": "2012-09-17T15:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247715020765536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lilian, Carol e eu   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/3loLFvRr"
        },
        {
            "author_id": "28720502",
            "created_at": "2012-09-17T15:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247714798425473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite se quiser, estou em Bras\u00edlia!   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/38t4UtuI"
        },
        {
            "author_id": "819799752",
            "created_at": "2012-09-17T15:10:54.000Z",
            "id": "247714252352286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafhael venha conhecer nosso parque nacional serra da canastra nascente e cachoeira casca danta do Rio Sao Francisco em vargem bonita"
        },
        {
            "author_id": "56271878",
            "created_at": "2012-09-17T15:00:13.000Z",
            "id": "247711561773363200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montenegro: Surge um novo Parque Municipal http://t.co/9L9JGZRN"
        },
        {
            "author_id": "791218524",
            "created_at": "2012-09-17T14:49:39.000Z",
            "id": "247708902161002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir trabalhar para o Parque Nacional da Gorongosa..."
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-09-17T14:45:40.000Z",
            "id": "247707901102288897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do cerrado \u00e9 celebrado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o - http://t.co/LmaJCXXL"
        },
        {
            "author_id": "387840456",
            "created_at": "2012-09-17T14:30:16.000Z",
            "id": "247704025947049984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com rapel para 2, 4 ou 6 pessoas, com \u00e1lbum de fotos e lanche, no Parque Estadual da Prainha, | http://t.co/ufRXcoWn"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2012-09-17T14:14:22.000Z",
            "id": "247700026145525766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de Adriano Gambarini no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas http://t.co/TKljcVoE"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-09-17T13:39:33.000Z",
            "id": "247691262629662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/EgnBiqNs"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-17T13:39:30.000Z",
            "id": "247691251288260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/LBqVyeAl"
        },
        {
            "author_id": "218507913",
            "created_at": "2012-09-17T13:37:05.000Z",
            "id": "247690642841559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/BGU9BAvH #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-17T13:25:25.000Z",
            "id": "247687706136690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/zRXfHGqU"
        },
        {
            "author_id": "275504956",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:25.000Z",
            "id": "247686196187238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/6plflzUA"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:21.000Z",
            "id": "247686180244688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Ya... http://t.co/cXxHXvAx"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:20.000Z",
            "id": "247686174561431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/Ijkg2oPL"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:19.000Z",
            "id": "247686169670864897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/lBqC0VmH"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:18.000Z",
            "id": "247686168123170817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/xURT4Hrm"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-09-17T13:19:18.000Z",
            "id": "247686166567084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/mEiRqLHc"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-09-17T13:16:41.000Z",
            "id": "247685506803064833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nVamos come\u00e7ar o dia com o amanhecer do Rio de Janeiro visto do Monumento Natural das Cagarras,... http://t.co/E387YTNe"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-09-17T13:11:11.000Z",
            "id": "247684122326212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar em S\u00e3o Lu\u00eds que j\u00e1 foi mais escavado por grupos de arque\u00f3logos \u00e9 o S\u00edtio do F\u00edsico, no Parque Estadual do Bacanga. #CuriosidadesMA"
        },
        {
            "author_id": "41217934",
            "created_at": "2012-09-17T13:09:39.000Z",
            "id": "247683739436601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 17 a 20 de setembro, o curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas dar\u00e1 uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3. http://t.co/eItqmS2P"
        },
        {
            "author_id": "417120829",
            "created_at": "2012-09-17T13:08:17.000Z",
            "id": "247683392261459969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 destruiu 60 hectares. Vejam esta e outras not\u00edcias no site... http://t.co/eM34hBaT"
        },
        {
            "author_id": "733729627",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:14.000Z",
            "id": "247682373859282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/iPnB9r3S"
        },
        {
            "author_id": "327593755",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:12.000Z",
            "id": "247682367664300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/hju4uM6K"
        },
        {
            "author_id": "179178125",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:12.000Z",
            "id": "247682366712209409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/rSq0rP5K"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:12.000Z",
            "id": "247682365164515328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/yyMbpntJ"
        },
        {
            "author_id": "624847444",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:11.000Z",
            "id": "247682361280577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/VFpmp3YG"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:11.000Z",
            "id": "247682360655638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/t1WrOb5T"
        },
        {
            "author_id": "86607793",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:10.000Z",
            "id": "247682358864666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/vh3MWLvd"
        },
        {
            "author_id": "62406008",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:10.000Z",
            "id": "247682357056901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/M8SOGMeQ"
        },
        {
            "author_id": "465595740",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:09.000Z",
            "id": "247682355593097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/Bjird255"
        },
        {
            "author_id": "461384593",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:09.000Z",
            "id": "247682355156897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/6EpnopoG"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:09.000Z",
            "id": "247682352623542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yal... http://t.co/llhNAhNo #RT"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:09.000Z",
            "id": "247682351893737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/NtLJzjeJ"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:08.000Z",
            "id": "247682348487962625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/igm4alCH"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:08.000Z",
            "id": "247682347732987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/2op6FVRA"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:06.000Z",
            "id": "247682342842413057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/7xljO747"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:06.000Z",
            "id": "247682342636879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/kNKcGsrD"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:06.000Z",
            "id": "247682340007059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/t8VeWElU"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:06.000Z",
            "id": "247682339184971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/kKYM96B8"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-17T13:04:05.000Z",
            "id": "247682337503080449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra momento em que cegonha capturava peixe no Sri Lanka: Cena ocorreu no Parque Nacional de Yala.\nI... http://t.co/oEUo5lxu"
        },
        {
            "author_id": "31023621",
            "created_at": "2012-09-17T12:48:14.000Z",
            "id": "247678348275359745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentando as coisas boas de Bras\u00edlia para o @revolback!   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/UemDV2qQ"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-09-17T12:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "312165288",
                        "start": 48,
                        "username": "RestartColorLov"
                    }
                ]
            },
            "id": "247673423415873539",
            "in_reply_to_user_id": "312165288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai sim amooooor dia 29 no parque municipal 14h @restartcolorlov"
        },
        {
            "author_id": "62032742",
            "created_at": "2012-09-17T12:22:08.000Z",
            "id": "247671777927516162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cobertura Noite Branca leva 100 mil pessoas ao Parque Municipal em BH: http://t.co/U5WE9sD4"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-09-17T12:09:16.000Z",
            "id": "247668540465893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro volta a debater ataques de on\u00e7as na beira do parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iu1atSFE"
        },
        {
            "author_id": "321104412",
            "created_at": "2012-09-17T12:06:15.000Z",
            "id": "247667781582082048",
            "in_reply_to_user_id": "351992554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PhabrayRaphael  vamos ao parque municipal domingo?!"
        },
        {
            "author_id": "256296592",
            "created_at": "2012-09-17T11:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2823388610",
                        "start": 0,
                        "username": "FansMiLanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "247665903305650176",
            "in_reply_to_user_id": "135374027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FansMiLanza esse encontro \u00e9 no parque municipal, o foda \u00e9 isso tbm, a gente n saber se vai ter show mesmo :/"
        },
        {
            "author_id": "71050136",
            "created_at": "2012-09-17T11:34:55.000Z",
            "id": "247659898287046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escurid\u00e3o! Rsrs.. #noitebranca   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/dDoPO9Ix"
        },
        {
            "author_id": "105032225",
            "created_at": "2012-09-17T05:30:10.000Z",
            "id": "247568103775547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha- PR http://t.co/1mCddcCd"
        },
        {
            "author_id": "126485133",
            "created_at": "2012-09-17T04:43:14.000Z",
            "id": "247556293999607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que a floresta nacional do lado da minha casa pegar fogo de tanta seca"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-17T04:01:59.000Z",
            "id": "247545913755717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2012-09-17T03:52:25.000Z",
            "id": "247543507387027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es... http://t.co/dwaimRVW"
        },
        {
            "author_id": "64841227",
            "created_at": "2012-09-17T02:45:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "993297084",
                        "start": 20,
                        "username": "camiwtf"
                    }
                ]
            },
            "id": "247526713779691522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o negocio \u00e9 ser top @camiwtf! #parque #municipal #noitebranca #noite #branca #twist #cultura  http://t.co/zHKmg41w"
        },
        {
            "author_id": "488392121",
            "created_at": "2012-09-17T02:22:28.000Z",
            "id": "247520870514434049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta atingir o Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/MYJ7CYHT"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-09-17T02:11:58.000Z",
            "id": "247518226068668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condu\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/mIwpkZ4M"
        },
        {
            "author_id": "323174656",
            "created_at": "2012-09-17T02:11:34.000Z",
            "id": "247518125975805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s casamento - Alice Moutim e Shelton Manzico. Parque Estadual do Rio Doce em Tim\u00f3teo. http://t.co/3SFwmsqn"
        },
        {
            "author_id": "76231485",
            "created_at": "2012-09-17T02:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52391965,
                        -22.41411639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "247516661693956097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um s\u00e1bado no horto com os amigos\u2026  @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/k8URhiBm"
        },
        {
            "author_id": "56170493",
            "created_at": "2012-09-17T01:52:58.000Z",
            "id": "247513443886833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARARUNA - PB - PARQUE ESTADUAL PEDRA DA BOCA - 13/Set\n http://t.co/KzMnhhBL"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-09-17T01:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "247504539429781504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquilo! \ud83d\udc36  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/znIhd81k"
        },
        {
            "author_id": "44775089",
            "created_at": "2012-09-17T01:03:09.000Z",
            "id": "247500908315951106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que devia ter mais coisas no parque municipal a noite, porque a noite branca tava t\u00e3o boa"
        },
        {
            "author_id": "303766562",
            "created_at": "2012-09-17T00:59:57.000Z",
            "id": "247500101663215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/w9zd3uKd"
        },
        {
            "author_id": "265535906",
            "created_at": "2012-09-17T00:54:55.000Z",
            "id": "247498838103965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00c1rvore - plantio no Parque Municipal Consul Assaf Trad 16/09/12 \u00e0s 9h #maravilhoso http://t.co/DmkGVYO8"
        },
        {
            "author_id": "338401412",
            "created_at": "2012-09-17T00:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "129822666",
                        "start": 116,
                        "username": "caiovieira_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "247498833813184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora estou lembrando da #NoiteBranca no Parque Municipal e o vento levanta a saia da menina, bunda branquinha hein @caiovieira_s?"
        },
        {
            "author_id": "17104531",
            "created_at": "2012-09-16T23:56:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06531232,
                        -15.5674709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "247484169175842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parcerias de domingo no parque.=)  @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/1CkLvy7v"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-09-16T23:27:27.000Z",
            "id": "247476822986596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas s\u00e3o fotos feitas pelo Wigold, na regi\u00e3o de Itabaiana e Areia Branca (SE). S\u00e3o do Parque Nacional da Serra... http://t.co/LeB4Lzx5"
        },
        {
            "author_id": "93472680",
            "created_at": "2012-09-16T23:19:58.000Z",
            "id": "247474942986289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTUDO DA ECOLOGIA TR\u00d3FICA NO C\u00d3RREGO \u00c1GUAS QUENTES - APA - PARQUE ESTADUAL SERRA AZUL \n\nO c\u00f3rrego \u00c1guas Quentes... http://t.co/dMIvbEbZ"
        },
        {
            "author_id": "91561195",
            "created_at": "2012-09-16T22:37:51.000Z",
            "id": "247464342931509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta BH toda tava la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:34.000Z",
            "id": "247458986037755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/fWCFkktW"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:34.000Z",
            "id": "247458985790283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/ahWkFQbb"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:34.000Z",
            "id": "247458984552955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/7SWtjTDq"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:33.000Z",
            "id": "247458980572585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/fohFyxYr"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:32.000Z",
            "id": "247458979695955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/3t98aZRO"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:32.000Z",
            "id": "247458977376505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/HLMu22Cc"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-09-16T22:16:32.000Z",
            "id": "247458976550244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itatia... http://t.co/m5muiox4"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-09-16T22:12:24.000Z",
            "id": "247457939038810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Vale do Pav\u00e3o, em Visconde de Mau\u00e1[]: ITATIAIA - O diretor do Parque Nacional de Itat... http://t.co/IaqZGLDW"
        },
        {
            "author_id": "13773482",
            "created_at": "2012-09-16T22:06:33.000Z",
            "id": "247456466334777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menina que colore minha vida com flores azuis! \u2764  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/J3J27o3n"
        },
        {
            "author_id": "577483288",
            "created_at": "2012-09-16T21:57:56.000Z",
            "id": "247454298517143553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfile Farroupilha passa pelo centro e Parque Municipal  http://t.co/gljkkrri"
        },
        {
            "author_id": "307551892",
            "created_at": "2012-09-16T21:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "161862751",
                        "start": 0,
                        "username": "Alora_Si"
                    }
                ]
            },
            "id": "247452420119089152",
            "in_reply_to_user_id": "161862751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alora_Si esses n\u00e3o s\u00e3o figuras, s\u00e3o retratos de lambe lambe em cima dos burrinhos no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "157111741",
            "created_at": "2012-09-16T21:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "247448080994168835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/MRKmeVVG"
        },
        {
            "author_id": "67921151",
            "created_at": "2012-09-16T21:29:12.000Z",
            "id": "247447067105046529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha felicidade desde pequenina, o sorvete do parque municipal de Bh city. Kkkk http://t.co/v52biRyt"
        },
        {
            "author_id": "294846758",
            "created_at": "2012-09-16T21:20:21.000Z",
            "id": "247444839250145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu e meus pais fomos no parque municipal de BH e andamos pra krl"
        },
        {
            "author_id": "46016971",
            "created_at": "2012-09-16T21:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "964900312304750592",
                        "start": 53,
                        "username": "RoldaoJR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "247442237263323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque cazamiga =D (@ Parque Municipal Flamboyant w/ @roldaojr) http://t.co/9o5LR2c"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2012-09-16T21:02:45.000Z",
            "id": "247440408081207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - http://t.co/71eUdFXs"
        },
        {
            "author_id": "92525824",
            "created_at": "2012-09-16T21:01:28.000Z",
            "id": "247440088408154114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folgados nadinha eles  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/90foVXB"
        },
        {
            "author_id": "169538606",
            "created_at": "2012-09-16T21:00:21.000Z",
            "id": "247439803539402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo para aproveitar cen\u00e1rios criados por Deus!   @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/9AxkIbCo"
        },
        {
            "author_id": "175871325",
            "created_at": "2012-09-16T20:33:36.000Z",
            "id": "247433071610183682",
            "in_reply_to_user_id": "227302501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danieljsfp ook *-* tava pensando , a gnt podia ir no Parque Municipal n\u00e9 , sei l\u00e1h d\u00e1h uma volta l\u00e1h *-*"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-16T20:32:09.000Z",
            "id": "247432707880153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/OOSB4o0F"
        },
        {
            "author_id": "50744794",
            "created_at": "2012-09-16T20:29:39.000Z",
            "id": "247432078214451201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primeiro passeio. Pensa o tanto que eu t\u00f4 me comportando! #mari #marley #  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/sLu1x3N"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-09-16T20:27:28.000Z",
            "id": "247431531612762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es: Inc\u00eandio durou oito dias e consumiu \u00e1rea... http://t.co/O0CuYp1O"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-16T20:27:08.000Z",
            "id": "247431445809885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/2J9phJKC"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-16T20:27:06.000Z",
            "id": "247431438750871553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/v5NPxrOR"
        },
        {
            "author_id": "103982951",
            "created_at": "2012-09-16T20:25:45.000Z",
            "id": "247431100144680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1Nc4XkBc Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa - Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "50744794",
            "created_at": "2012-09-16T20:24:45.000Z",
            "id": "247430846867468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o fresquim #parqueflamboyant #tardededomingo  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/WPL9jKP"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-09-16T20:24:05.000Z",
            "id": "247430678612946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/uumKYmDn"
        },
        {
            "author_id": "27485337",
            "created_at": "2012-09-16T20:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27391952,
                        -22.96141392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "247424718863470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu precisava disso. Foi demais! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 2 others) http://t.co/cof48esm"
        },
        {
            "author_id": "283719857",
            "created_at": "2012-09-16T19:55:25.000Z",
            "id": "247423464644947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu que tanto tem nesse parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "331183263",
            "created_at": "2012-09-16T19:53:47.000Z",
            "id": "247423055297667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chega do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "218513826",
            "created_at": "2012-09-16T19:49:45.000Z",
            "id": "247422037096816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/PmJInoLu #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "created_at": "2012-09-16T19:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "248693492",
                        "start": 111,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "247421583688339458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaViu?! Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012!!! http://t.co/dfuY7awz (via @g1parana)"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-09-16T19:35:11.000Z",
            "id": "247418373745569792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada pro Rio com Guias de montanha Edu RC e Felipe Edney ap\u00f3s 2 dias de trabalho nas Prateleiras Montanha no Parque Nacional Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "26113376",
            "created_at": "2012-09-16T19:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18103255,
                        -22.96441202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "247415320434835457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/BEQhKViH"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-16T19:04:23.000Z",
            "id": "247410622013267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "18675764",
            "created_at": "2012-09-16T19:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "247409913301712898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra grande - Pq. da Cantareira #nofilter   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/2PPLjla7"
        },
        {
            "author_id": "28041713",
            "created_at": "2012-09-16T18:57:55.000Z",
            "id": "247408994883350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior inimigo do Urso  @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/BndTiwwx"
        },
        {
            "author_id": "573277647",
            "created_at": "2012-09-16T18:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "149267462",
                        "start": 20,
                        "username": "cicloaxion"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "362070199",
                        "start": 100,
                        "username": "TatyGrrl"
                    }
                ]
            },
            "id": "247404885086179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3era Feria Ciclista @cicloaxion :) (@ Parque Municipal Tupac Amaru) [pic]: http://t.co/DrYZvCBO v\u00eda @TatyGrrl"
        },
        {
            "author_id": "11794062",
            "created_at": "2012-09-16T18:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "247403425858482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#geochurrascada by Homens da Luta do #geocaching terminou agora  @ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique http://t.co/iwljP9rY"
        },
        {
            "author_id": "26266626",
            "created_at": "2012-09-16T18:29:28.000Z",
            "id": "247401835541979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o fa\u00e7a gordice! Pare l\u00e1 no final e des\u00e7a de elevador para ver as catar...\" @ Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qyVfHywD #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "246788886",
            "created_at": "2012-09-16T18:02:08.000Z",
            "id": "247394957739044867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares Lindos  bela paisagem fotografada no Parque Nacional Lagos Plitvice (Cro\u00e1... - http://t.co/lJsx29Op"
        },
        {
            "author_id": "363790685",
            "created_at": "2012-09-16T17:43:32.000Z",
            "id": "247390276790915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cabei de voltar do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "314882264",
            "created_at": "2012-09-16T17:41:49.000Z",
            "id": "247389843217317889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu \u2764  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/Ox7KLZAz"
        },
        {
            "author_id": "44502049",
            "created_at": "2012-09-16T17:40:25.000Z",
            "id": "247389492263137282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso de domingo na grama sobe as arvores. (@ Parque Municipal de Barueri) [pic]: http://t.co/zE5er3jW"
        },
        {
            "author_id": "317286359",
            "created_at": "2012-09-16T17:34:45.000Z",
            "id": "247388063486062593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/FJbFb4XO"
        },
        {
            "author_id": "328006321",
            "created_at": "2012-09-16T17:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8981088,
                        -3.83867924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "247387688875986946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito, pena que o bondim esta em manuten\u00e7\u00e3o. (@ Parque Nacional de Ubajara) [pic]: http://t.co/t74LEDS"
        },
        {
            "author_id": "314882264",
            "created_at": "2012-09-16T17:32:06.000Z",
            "id": "247387397602545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/IVUIncE3"
        },
        {
            "author_id": "317286359",
            "created_at": "2012-09-16T17:31:08.000Z",
            "id": "247387154513276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/OiSOEgbO"
        },
        {
            "author_id": "317286359",
            "created_at": "2012-09-16T17:12:52.000Z",
            "id": "247382555626700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha q lindo!!!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/p0GYFRZ2"
        },
        {
            "author_id": "24311786",
            "created_at": "2012-09-16T17:10:32.000Z",
            "id": "247381972291313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bisontes: \n\nNum dos canais National Geographic uns quantos bisontes macho residentes no Parque Nacional de Yell... http://t.co/HGuhcQDq"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-09-16T17:09:01.000Z",
            "id": "247381586847346689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no parque municipal  &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "42935252",
            "created_at": "2012-09-16T16:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "16673512",
                        "start": 25,
                        "username": "fofuji"
                    }
                ]
            },
            "id": "247377305641566209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Truque que aprendi com o @fofuji h\u00e1 v\u00e1rios anos atr\u00e1s. Foi tirada ontem no Parque Nacional de Bras\u00edlia. | http://t.co/DOnFlUKb #oldschool"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2012-09-16T16:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27391952,
                        -22.96141392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "247376974220259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/oKuzv63L"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-09-16T16:44:00.000Z",
            "id": "247375291918471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural ... http://t.co/1kkQYvMK"
        },
        {
            "author_id": "93610469",
            "created_at": "2012-09-16T16:25:15.000Z",
            "id": "247370576279244800",
            "in_reply_to_user_id": "112702753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lohanscofield nossa eu tava fritando no parque municipal, MALZ JURO"
        },
        {
            "author_id": "12334752",
            "created_at": "2012-09-16T16:24:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "12152622",
                        "start": 52,
                        "username": "mtrevas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "247370498202296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique w/ @mtrevas http://t.co/fDUu8EiB"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2012-09-16T15:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "247362426671091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/A0Lz4It6"
        },
        {
            "author_id": "139584326",
            "created_at": "2012-09-16T15:52:40.000Z",
            "id": "247362374061944832",
            "in_reply_to_user_id": "108384247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francielle_s N\u00e3ao no parque Municipal. \u00e9 em frente o coreto sim."
        },
        {
            "author_id": "191987509",
            "created_at": "2012-09-16T15:50:35.000Z",
            "id": "247361851661369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fred  &amp; Bina , 1' edi\u00e7\u00e3o  noite  branca  em bh!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/gI9tFzCs"
        },
        {
            "author_id": "26266626",
            "created_at": "2012-09-16T15:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "247361263494127616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um pampa safari (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/L05vinGk"
        },
        {
            "author_id": "605617676",
            "created_at": "2012-09-16T15:46:06.000Z",
            "id": "247360721111875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica a dica para o pr\u00f3ximo final de semana! http://t.co/nd6qtXHf  :)"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2012-09-16T15:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92697944,
                        -19.9240614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "247359014743187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Parque Municipal para o #EnsaioGanganamStyle o/"
        },
        {
            "author_id": "576969039",
            "created_at": "2012-09-16T15:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "247358891611021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol e \u00c1gua. Madeira e Concreto.  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/atb7HZjb"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2012-09-16T15:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "183389855",
                        "start": 0,
                        "username": "StandUpTVXQ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9216942,
                        -19.92413753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "247358576782348289",
            "in_reply_to_user_id": "183389855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StandupTVXQ em BH tamb\u00e9m vai ter. No Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "576969039",
            "created_at": "2012-09-16T15:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "247355940385464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes A\u00e9reas.  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/tnBiZk48"
        },
        {
            "author_id": "314135922",
            "created_at": "2012-09-16T15:24:34.000Z",
            "id": "247355301290991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o lois to mesmo n\u00e3o vei .. eu to muito cansada at\u00e9 durmi no parque municipal eu durmi. kkk vem pra c\u00e1 neguinha?"
        },
        {
            "author_id": "76481541",
            "created_at": "2012-09-16T15:19:21.000Z",
            "id": "247353990801670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tava no Parque Municipal sexta t\u00e1 ligado!\nObrigado Dibigode! http://t.co/6sAPTWsP"
        },
        {
            "author_id": "289945231",
            "created_at": "2012-09-16T15:18:08.000Z",
            "id": "247353682046361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta tenho que ir pro parque municipal e n\u00e3o sei ir s\u00f3, de bus\u00e3o ;s"
        },
        {
            "author_id": "86974800",
            "created_at": "2012-09-16T15:16:46.000Z",
            "id": "247353340546129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui na Noite Branca que teve de sexta pra s\u00e1bado no Parque Municipal de BH e simplesmente achei bem chato..."
        },
        {
            "author_id": "20679052",
            "created_at": "2012-09-16T15:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "247350744854982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/0zqT0T8v"
        },
        {
            "author_id": "265580377",
            "created_at": "2012-09-16T14:41:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "247344512408645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal hoje , mas n\u00e3o vou participar do Flash Mob :3"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2012-09-16T14:28:24.000Z",
            "id": "247341166641676288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o deixem de ir hein mineirada? Garanto que ir\u00e1 rolar boas risadas haha :p 14:30 no Parque Municipal \\\u00f5/"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2012-09-16T14:27:42.000Z",
            "id": "247340993328852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem encontr\u00e3o de f\u00e3s hein? 14:30 no Parque Municipal ,n\u00e3o vou poder ir pois tenho que ficar com mamis,maaas mo galera top vai"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-09-16T14:25:36.000Z",
            "id": "247340465349861377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dicadedestino: Parque Estadual Carlos Botelho, em S\u00e3o Miguel Arcanjo (SP): http://t.co/0s19wK3h"
        },
        {
            "author_id": "344842917",
            "created_at": "2012-09-16T14:24:36.000Z",
            "id": "247340208406798338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do idoso lotado no Congresso Estadual para as fam\u00edlias. http://t.co/hOz5aadL"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2012-09-16T14:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "176179145",
                        "start": 0,
                        "username": "nathalyamarinaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "247339051466760192",
            "in_reply_to_user_id": "176179145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathalyamarinaa parque municipal as 14:30 em frente o coreto"
        },
        {
            "author_id": "55471396",
            "created_at": "2012-09-16T14:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "247335098813394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/enbmwYcv"
        },
        {
            "author_id": "350575547",
            "created_at": "2012-09-16T14:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37157238,
                        -22.99949642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "247334890809479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo passeios legais!!! (@ Parque Natural Municipal Bosque da Barra) [pic]: http://t.co/gALB84Mp"
        },
        {
            "author_id": "426818267",
            "created_at": "2012-09-16T14:00:03.000Z",
            "id": "247334034789777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRAIA DOS ANTIGOS\n\nDescri\u00e7\u00e3o: assim como todas as praias localizadas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u, a... http://t.co/uVc79QE3"
        },
        {
            "author_id": "415086267",
            "created_at": "2012-09-16T13:53:42.000Z",
            "id": "247332436894154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os inc\u00eandios no Parque das Nascentes s\u00e3o de N\u00edvel II, considerados de m\u00e9dio porte e que exigem apoio de parceiros\" http://t.co/VdJCHeev"
        },
        {
            "author_id": "218507913",
            "created_at": "2012-09-16T13:34:40.000Z",
            "id": "247327645065416705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/BGU9BAvH #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "198927893",
            "created_at": "2012-09-16T13:33:42.000Z",
            "id": "247327401456058369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/o53zczx7 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-09-16T13:25:47.000Z",
            "id": "247325410898104322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e Circuito Serra Do Cip\u00f3 como destinos para a Copa!... http://t.co/h33Sx7SL"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2012-09-16T13:13:33.000Z",
            "id": "247322330647367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro volta a debater ataques de on\u00e7as na beira do parque Nacional do Igua\u00e7u . http://t.co/hZghWCQV"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-09-16T13:03:16.000Z",
            "id": "247319744024285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre os Parques Nacionais do Brasil:\n\n\"O Parque Nacional tem como objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/zzhQzcXp"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2012-09-16T13:03:08.000Z",
            "id": "247319711346462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro volta a debater ataques de on\u00e7as na beira do parque Nacional do Igua\u00e7u . http://t.co/RxDndgWr"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-09-16T13:02:17.000Z",
            "id": "247319494018617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre os Parques Nacionais do Brasil:\n\n\"O Parque Nacional tem como objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/nFIThYus"
        },
        {
            "author_id": "38702417",
            "created_at": "2012-09-16T12:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "247318597221879808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 3 others http://t.co/0NOwnDLj"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-09-16T12:54:33.000Z",
            "id": "247317550466207744",
            "in_reply_to_user_id": "198675525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@awnmofada_  @_bellalanza  @LarissaLaanza   vcs v\u00e3o l\u00e1 no Parque Municipal me ver hj neah amres?? &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-09-16T12:53:16.000Z",
            "id": "247317226858885122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem ai vai no Flash Mob hoje no Parque Municipal?????"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2012-09-16T12:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87333138,
                        -23.49727673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "247314172826775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na paz do Senhor ! (@ Parque Municipal de Barueri w/ 4 others) http://t.co/zNxHsIq"
        },
        {
            "author_id": "17724663",
            "created_at": "2012-09-16T12:39:38.000Z",
            "id": "247313794039164929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cabei de ficar sabendo que vai rolar Flash mob de Gangnam style no Parque municipal. Eu tava achando que era zuera."
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-09-16T12:21:03.000Z",
            "id": "247309120569499649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio no Parque Municipal? Leia mais: http://t.co/L6cxp6GS"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2012-09-16T12:17:02.000Z",
            "id": "247308107242434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo leitura da mat\u00e9ria do Di\u00e1rio da Regi\u00e3o s/a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista. Fui autor da lei em 1993: http://t.co/phrp6sCd"
        },
        {
            "author_id": "47978814",
            "created_at": "2012-09-16T11:02:15.000Z",
            "id": "247289288658665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/VAhKLnjm"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-09-16T06:31:47.000Z",
            "id": "247221222239264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 52 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Rafting Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/niGWIutj"
        },
        {
            "author_id": "32885419",
            "created_at": "2012-09-16T06:04:44.000Z",
            "id": "247214416649666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha bicicleta motorizada e a de meu amigo (duas 4 tempos) num passeio pelo Parque Estadual da Serra da Tiririca... http://t.co/dX3TjwYn"
        },
        {
            "author_id": "389795554",
            "created_at": "2012-09-16T04:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "247188808435646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exaustas depois de descer 712 escadas e subir! A cara da riqueza   @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/AKCCjmRn"
        },
        {
            "author_id": "73557108",
            "created_at": "2012-09-16T03:14:29.000Z",
            "id": "247171572660568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. Lugar lindo!!!! http://t.co/gdliwWd"
        },
        {
            "author_id": "819799752",
            "created_at": "2012-09-16T02:28:20.000Z",
            "id": "247159955839393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapha venha conhecer o nosso famoso querido e amado parque nacional  serra da canastra a nascente e a nossa belissima cachoeira casca danta."
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-09-16T02:06:57.000Z",
            "id": "247154575176507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condu\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/aOBDBCo2"
        },
        {
            "author_id": "64499124",
            "created_at": "2012-09-16T01:43:52.000Z",
            "id": "247148765838966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/5ZetCR9r"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-09-16T01:26:43.000Z",
            "id": "247144452290912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conduzindo grupos de visitantes pela Trilha da Taquara no Parque Nacional Do Igua\u00e7u!\n\nFilmagem do meu amigo... http://t.co/W9yJYa9z"
        },
        {
            "author_id": "143167414",
            "created_at": "2012-09-16T01:23:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "75865357",
                        "start": 0,
                        "username": "danielwanderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "247143743302533120",
            "in_reply_to_user_id": "75865357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielwanderson hahaha' amanh\u00e3 n\u00f3s vamos passar o dia no parque municipal.. Espero chegar em casa antes do jogo"
        },
        {
            "author_id": "412514359",
            "created_at": "2012-09-16T00:40:13.000Z",
            "id": "247132750291824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/8ZbnzciZ"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2012-09-16T00:38:19.000Z",
            "id": "247132268647284737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Carlos Botelho!!... http://t.co/FOyvkUIk"
        },
        {
            "author_id": "259835869",
            "created_at": "2012-09-16T00:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "233783364",
                        "start": 0,
                        "username": "ComplexodeShane"
                    }
                ]
            },
            "id": "247130872183144449",
            "in_reply_to_user_id": "233783364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ComplexodeShane maaaaaaaaaaaaai que saudadeeee! Voc\u00ea vai amanh\u00e3 no ensaio do flash mod no parque municipal? vi vc l\u00e1 no evento"
        },
        {
            "author_id": "248919009",
            "created_at": "2012-09-15T23:56:46.000Z",
            "id": "247121814763999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AMANH\u00c3 TEM ENCONTRO DE FC'S AQUI EM BH GALERA , 14:30 NO PARQUE MUNICIPAL , BORA !"
        },
        {
            "author_id": "92337128",
            "created_at": "2012-09-15T23:29:39.000Z",
            "id": "247114987632463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Plano de Manejo Floresta Estadual da Serra d'\u00c1gua inclui cuidados com Ecocentro Serra d'\u00c1gua da AEDHA! Reuni\u00e3o 26.09.12 http://t.co/ShTEgJc7"
        },
        {
            "author_id": "22274538",
            "created_at": "2012-09-15T23:25:17.000Z",
            "id": "247113892239654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DUELO DE MC'S ONTEM NO PARQUE MUNICIPAL FOI PUNK VEI hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "295724673",
            "created_at": "2012-09-15T23:11:49.000Z",
            "id": "247110501480398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Cantareira\" http://t.co/wwGQVU9S"
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-09-15T23:01:11.000Z",
            "id": "247107825103417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, na hora do almo\u00e7o, tem circo no Parque Municipal. Vamo' l\u00e1? http://t.co/zRP0DT7K"
        },
        {
            "author_id": "141736814",
            "created_at": "2012-09-15T22:47:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93507933,
                        -19.92268199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "247104421945815041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca - Express\u00e3o Art\u00edstica Contempor\u00e2nea.\n\ud83d\ude33\ud83d\ude0d\ud83d\udc4a\ud83d\udca2\u261d\ud83d\udc57\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Parque Municipal!\n#art #arte #d  @ Noite branca http://t.co/XHcmXFPG"
        },
        {
            "author_id": "237928878",
            "created_at": "2012-09-15T22:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "36431436",
                        "start": 7,
                        "username": "vitorcruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "247103544287690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o @vitorcruz na noite branca no parque municipal http://t.co/AHpQKirt"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2012-09-15T22:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2958957225",
                        "start": 40,
                        "username": "GihTekila"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "247100843877339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @gihtekila http://t.co/rPFUJLkg"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-09-15T22:27:56.000Z",
            "id": "247099457387261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "92. A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser realizada mediante lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-09-15T22:27:49.000Z",
            "id": "247099428605927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "91. A consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria na CRIA\u00c7\u00c3O (somente aqui, ok?) de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ou de uma Reserva Biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-09-15T22:27:36.000Z",
            "id": "247099374847549441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "89. (...) Reserva de Fauna; Reserva de Desenv. Sustent\u00e1vel e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-09-15T22:27:27.000Z",
            "id": "247099338436788226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "88. UC de Uso Sustent\u00e1vel: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental; \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico; Floresta Nacional; Res. Extrativista (...)"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-09-15T22:27:20.000Z",
            "id": "247099308200050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "87. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica; Reserva Biol\u00f3gica; Parque Nacional; Monumento Natural e Ref\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "105211156",
            "created_at": "2012-09-15T22:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "838239876319436801",
                        "start": 0,
                        "username": "__itsisabela"
                    }
                ]
            },
            "id": "247098190795509760",
            "in_reply_to_user_id": "151187556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__itsisabela vai ser dia 29 la no parque municipal, eu fiquei sabendo hoje rs"
        },
        {
            "author_id": "86480019",
            "created_at": "2012-09-15T21:59:53.000Z",
            "id": "247092399661268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea sobre o Lago Jackson, no montanhoso Parque Nacional de Grand Teton, Wyoming, EUA.\n\nhttp:/... \u2014 Demais! http://t.co/4Q8U10MW"
        },
        {
            "author_id": "247586599",
            "created_at": "2012-09-15T21:55:24.000Z",
            "id": "247091271821307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Munchique http://t.co/4ctPeBc1"
        },
        {
            "author_id": "43992588",
            "created_at": "2012-09-15T21:52:57.000Z",
            "id": "247090652410695681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "velho, os mano do Duelo de Mcs nas grades do coreto do Parque Municipal tocando junto com o @dibigode foi sensacional! http://t.co/eKYd8h0"
        },
        {
            "author_id": "565769143",
            "created_at": "2012-09-15T21:44:33.000Z",
            "id": "247088542038237184",
            "in_reply_to_user_id": "54384394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferrerodi vcs s\u00e3o uma banda maravilhosa, no show de vcs,l\u00e1 no parque municipal de petr\u00f3polis no rio de janeiro,eu fui,AMEI o show!!"
        },
        {
            "author_id": "272734904",
            "created_at": "2012-09-15T21:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "247088521960112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ZQzxu0PQ"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-09-15T21:40:48.000Z",
            "id": "247087596285620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado\n http://t.co/rzKbIdwL"
        },
        {
            "author_id": "75321123",
            "created_at": "2012-09-15T21:38:40.000Z",
            "id": "247087061524430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/5lOczBav"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-09-15T21:30:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "247085103531040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta otimo (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/Xhl233hb"
        },
        {
            "author_id": "215606948",
            "created_at": "2012-09-15T21:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "3002672703",
                        "start": 43,
                        "username": "7litros_devodka"
                    }
                ]
            },
            "id": "247084632510693377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem tava mto bom no parque municipal c o @7litros_devodka, @aquele_ilud1do"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-09-15T21:22:45.000Z",
            "id": "247083056190615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande - Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do S... http://t.co/67JTEVD6"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-09-15T21:22:33.000Z",
            "id": "247083003522727937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande - Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do S... http://t.co/G69lcU12"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-09-15T21:22:19.000Z",
            "id": "247082945934934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande - Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do S... http://t.co/vsSKBY2o"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-09-15T21:11:03.000Z",
            "id": "247080110904184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/QVhBXwr7"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-09-15T21:11:02.000Z",
            "id": "247080104117796864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/AoaWtzGc"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-15T21:11:01.000Z",
            "id": "247080100233879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/teI0yOWs"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:56.000Z",
            "id": "247080079908294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/R1TegHYY"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:51.000Z",
            "id": "247080058936778753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do Segredo.\nImasul n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:51.000Z",
            "id": "247080058911592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do Segredo.\nImasul n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:51.000Z",
            "id": "247080058890629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do Segredo.\nImasul n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:51.000Z",
            "id": "247080058773192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do Segredo.\nImasul n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:51.000Z",
            "id": "247080058743832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do Segredo.\nImasul n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:51.000Z",
            "id": "247080058513158145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do Segredo.\nImasul n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:35.000Z",
            "id": "247079993816006656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/Eq1vGJpO"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:34.000Z",
            "id": "247079988493434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do Segredo.\nImasul n\u00e3o descarta que fogo ... http://t.co/WJ3yDv5r"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:29.000Z",
            "id": "247079967760994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas do Segredo.\nImasul n\u00e3o descarta que fogo tenha sido criminoso. http://t.co/PjIlTz1c"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-09-15T21:10:27.000Z",
            "id": "247079959452069889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/ksFnL3hW"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-15T21:08:17.000Z",
            "id": "247079412615479297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/PIquoY47"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-09-15T21:08:15.000Z",
            "id": "247079405858471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/LKFh0ry5"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-09-15T21:08:14.000Z",
            "id": "247079401970364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/sBfWmEm4"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-09-15T21:08:13.000Z",
            "id": "247079398388408322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/fXYkZCZR"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-09-15T21:08:12.000Z",
            "id": "247079394940686337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/LHr1bIEr"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-09-15T21:08:11.000Z",
            "id": "247079390276644865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/3BbeMywB"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-09-15T21:08:10.000Z",
            "id": "247079383603499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/hKckMGV8"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-09-15T21:08:03.000Z",
            "id": "247079356042731521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/5OLDtv7v"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-09-15T21:08:02.000Z",
            "id": "247079352427245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/3ATn9vwx"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-09-15T21:08:01.000Z",
            "id": "247079348891447298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares de reserva em Campo Grande: Inc\u00eandio come\u00e7ou ontem (15), no Parque Estadual Matas d... http://t.co/mdiCKphU"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-09-15T21:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43714128,
                        -7.21717466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "247078927292583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/H9c1QVAx"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-09-15T21:03:16.000Z",
            "id": "247078153514782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Raridades do Parque Estadual Mata dos Godoy http://t.co/Hz1uZ74d"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2012-09-15T21:00:44.000Z",
            "id": "247077513703075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Com telecentros, Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s-Arapiuns se conecta ao mundo http://t.co/uVmJggIu"
        },
        {
            "author_id": "552970481",
            "created_at": "2012-09-15T20:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "262861570",
                        "start": 0,
                        "username": "HPFeijoezinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "247075335651344384",
            "in_reply_to_user_id": "262861570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HPFeijoezinhos amanha tem o ensaio no parque municipal, olha aq o evento https://t.co/9xJrVy58"
        },
        {
            "author_id": "57199997",
            "created_at": "2012-09-15T20:32:17.000Z",
            "id": "247070356383358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de 15km, com duas cachoeiras, em 7h30, no Parque Nacio  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/tuJZSCF"
        },
        {
            "author_id": "60604942",
            "created_at": "2012-09-15T20:18:21.000Z",
            "id": "247066847617363970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUITO BOM !!! Noite Branca leva 60 mil pessoas ao Parque Municipal e ao Pal\u00e1cio das Artes - Pop HD - Hoje Em Dia http://t.co/9fEmTLID"
        },
        {
            "author_id": "75825844",
            "created_at": "2012-09-15T20:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91080141,
                        -23.10007361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "247065789394472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) (Avar\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/fm2lnSZJ"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2012-09-15T20:13:22.000Z",
            "id": "247065593176526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge 51 mil hectares no Parque Nacional das Nascentes http://t.co/ZEw30yZT"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-15T20:04:52.000Z",
            "id": "247063454731620353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "426621956",
            "created_at": "2012-09-15T19:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "426621956",
                        "start": 0,
                        "username": "JosElioDaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "247058902796095488",
            "in_reply_to_user_id": "426621956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JosElioDaSilva Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, na  Av.  Carlos Luz ,Campus da Pampulha,tem um tipo de R\u00c3 que s\u00f3 ocorre ali ponto final !"
        },
        {
            "author_id": "16515217",
            "created_at": "2012-09-15T19:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99888821,
                        -19.88854568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "247058257800224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que venham mais\u2026  @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello http://t.co/uo86tPYp"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-15T19:29:20.000Z",
            "id": "247054512555171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado: \n\tAp\u00f3s nove dias de queimadas que podem ter consu... http://t.co/Ys1Muda2"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-15T19:29:19.000Z",
            "id": "247054509451403265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado: \n\tAp\u00f3s nove dias de queimadas que podem ter consu... http://t.co/yImhNa7t"
        },
        {
            "author_id": "796404984",
            "created_at": "2012-09-15T19:24:24.000Z",
            "id": "247053270433005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Morro do Ouro em Apiai-SP http://t.co/rxtseLAo"
        },
        {
            "author_id": "16515217",
            "created_at": "2012-09-15T19:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99888821,
                        -19.88854568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "247053040933277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem modesto  @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello http://t.co/i3U0E0cd"
        },
        {
            "author_id": "72429897",
            "created_at": "2012-09-15T19:14:59.000Z",
            "id": "247050901460770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o parque municipal tava lotaaaaaadasso ! N\u00f3s n\u00e3o conseguimos ver nada :/"
        },
        {
            "author_id": "616389507",
            "created_at": "2012-09-15T18:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37157238,
                        -22.99949642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "247046139268980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/mnL14kIu"
        },
        {
            "author_id": "152727868",
            "created_at": "2012-09-15T18:55:21.000Z",
            "id": "247045961761824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a noite branca no parque municipal ontem foi foda de mais!!  pena que eu morguei depois de ir bebado naquele brinquedo que roda kkkk"
        },
        {
            "author_id": "11794062",
            "created_at": "2012-09-15T18:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "247038916794908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, #geochurrascada! #geocaching  @ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique http://t.co/BLs0IDo5"
        },
        {
            "author_id": "53460066",
            "created_at": "2012-09-15T18:10:23.000Z",
            "id": "247034645433159682",
            "in_reply_to_user_id": "816480552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lekaris_ noite foi doente e andei at\u00e9 morrer, isso sim UHAHUAHU ow nem te vi ontem, ce tava no parque municipal? :c"
        },
        {
            "author_id": "29276934",
            "created_at": "2012-09-15T18:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "21248328",
                        "start": 0,
                        "username": "alcalejon"
                    }
                ]
            },
            "id": "247034507788709890",
            "in_reply_to_user_id": "21248328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alcalejon Xiiii. Se for ele, deve ter ficado no sof\u00e1 da boate, no t\u00e1xi ou no banheiro. Se deu sorte, est\u00e1 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "616389507",
            "created_at": "2012-09-15T17:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.372621,
                        -22.9997363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "247028091661217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Barra da Tijuca\nRio de Janeiro - RJ\nhttp://t.co/fk5rWqRR"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2012-09-15T17:34:55.000Z",
            "id": "247025719224446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s nove dias, inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado http://t.co/NRQ3flIz"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-09-15T17:30:13.000Z",
            "id": "247024535340195841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o Parque Nacional da Serra Canastra(MG) comunica controle do o inc\u00eandio q come\u00e7ou no dia 6 consumindo milhares hectares de vegeta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "37208511",
            "created_at": "2012-09-15T17:27:28.000Z",
            "id": "247023842869002241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ta de bombeira no centro de BH ? Passa l\u00e1 no parque municipal no encontro @underground_PA MG"
        },
        {
            "author_id": "61669172",
            "created_at": "2012-09-15T17:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "223208814",
                        "start": 0,
                        "username": "fuckthai"
                    }
                ]
            },
            "id": "247021489449218048",
            "in_reply_to_user_id": "74455564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckthai NO PARQUE MUNICIPAL ONTEM VEI, PUTA QUE PARIU NO POVO LA ONTEM"
        },
        {
            "author_id": "65699134",
            "created_at": "2012-09-15T17:17:17.000Z",
            "id": "247021281176846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ontem o @amaurisevenfold me carregou nas costas da liba at\u00e9 o parque municipal. Mto amor n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "274742313",
            "created_at": "2012-09-15T17:12:37.000Z",
            "id": "247020108462034945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5:36 Kkk sz  @ Parque municipal http://t.co/sokynW8G"
        },
        {
            "author_id": "211601710",
            "created_at": "2012-09-15T17:04:02.000Z",
            "id": "247017946663251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Minha ironia come\u00e7a onde sua intelig\u00eancia para.\" \n\n(noite branca_ Parque Municipal BH_ ) http://t.co/8J067yW0"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2012-09-15T17:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25489825,
                        -16.62780943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "247016946514661377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/jwrLvqUo"
        },
        {
            "author_id": "241210150",
            "created_at": "2012-09-15T16:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "893722758",
                        "start": 0,
                        "username": "Lipovetsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "247012623638487040",
            "in_reply_to_user_id": "55612423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lipovetsky uma festa que teve ontem no parque municipal, de 18 \u00e0s 6 da manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "331726821",
            "created_at": "2012-09-15T16:38:04.000Z",
            "id": "247011412386394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ontem 1:30 da manha saimos da csa da mari e fomos no parque municipal ver o duelo de rappp"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T16:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247008081421144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mina pira!   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XflnOwPN"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T16:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247007526447628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea Amarelo  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/KeG20Ipe"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T16:21:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247007187753373698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luz dos meus olhos  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PmcCIuOt"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T16:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247006562160369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mina pira!   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EH0S2Ryj"
        },
        {
            "author_id": "159361631",
            "created_at": "2012-09-15T16:18:28.000Z",
            "id": "247006480451121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom la festa Noite Branca @ Parque Municipal - Belo Horizonte!"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T16:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "247006197360758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mina pira!   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Bteam8L6"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-09-15T16:14:59.000Z",
            "id": "247005601585057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei ao para\u00edso! Del\u00edcia! (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa) http://t.co/8uKGYmq4"
        },
        {
            "author_id": "601293753",
            "created_at": "2012-09-15T15:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "228425710",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasfontini"
                    }
                ]
            },
            "id": "246998290908987392",
            "in_reply_to_user_id": "228425710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasfontini noite branca, no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "322320515",
            "created_at": "2012-09-15T15:42:25.000Z",
            "id": "246997408888786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas saindo do parque municipal agora...walking dead style"
        },
        {
            "author_id": "152230702",
            "created_at": "2012-09-15T15:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61071336",
                        "start": 0,
                        "username": "Dimaraoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "246995870950760448",
            "in_reply_to_user_id": "61071336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dimaraoliveira todos os torcedores do CRUZEIRO! Somos obrigados a prestigiar a pizza do Vanderlei no Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "59932461",
            "created_at": "2012-09-15T15:32:33.000Z",
            "id": "246994926041178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A festa da \"Noite Branca\" no parque municipal  foi boa!"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2012-09-15T15:03:34.000Z",
            "id": "246987628220657665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Nacional da Poesia promove SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal em BH http://t.co/QxkVpRiv"
        },
        {
            "author_id": "88938975",
            "created_at": "2012-09-15T14:55:06.000Z",
            "id": "246985497564573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 fotos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaaue. http://t.co/RN5Xj4uY Olimpio Guarany"
        },
        {
            "author_id": "245889663",
            "created_at": "2012-09-15T14:54:27.000Z",
            "id": "246985335958040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais tarde n\u00f3s vamos pro parque municipal e depois vamos pro centro beber"
        },
        {
            "author_id": "224264087",
            "created_at": "2012-09-15T14:40:00.000Z",
            "id": "246981700628934657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 meses de trabalho honesto e reconhecido. Muito obrigado Parque Nacional do Igua\u00e7u-PR. http://t.co/dO49T7GR"
        },
        {
            "author_id": "196373272",
            "created_at": "2012-09-15T14:34:14.000Z",
            "id": "246980246933499906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocando a cabe\u00e7a no lugar (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) http://t.co/wmAPjsDp"
        },
        {
            "author_id": "491618145",
            "created_at": "2012-09-15T14:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "2837040190",
                        "start": 128,
                        "username": "majuh139"
                    }
                ]
            },
            "id": "246980153203359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem la no parque municipal.. Dois caras come\u00e7aram a fala com a gente em ingles kkkkkkk tavam bebados kkkkk I wanna let you go @majuh139"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-09-15T14:16:02.000Z",
            "id": "246975669987311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s nove dias, inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado\nhttp://t.co/dwL3ANoS"
        },
        {
            "author_id": "132692539",
            "created_at": "2012-09-15T14:15:41.000Z",
            "id": "246975579902074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 3 others http://t.co/dLi3b8AP"
        },
        {
            "author_id": "174237566",
            "created_at": "2012-09-15T14:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06364441,
                        4.62352253
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "246975116364374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empezando outdoor training de ITM (@ Parque Nacional) http://t.co/kZvVZj5o"
        },
        {
            "author_id": "59822969",
            "created_at": "2012-09-15T14:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51909271",
                        "start": 0,
                        "username": "Livia_Diamond"
                    }
                ]
            },
            "id": "246974400602202112",
            "in_reply_to_user_id": "51909271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Livia_Diamond @NamoratoSz eu te vi perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "15736058",
            "created_at": "2012-09-15T14:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "246974363188994049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/duYzcDyT"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-15T14:07:00.000Z",
            "id": "246973394229293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "187629594",
            "created_at": "2012-09-15T13:44:58.000Z",
            "id": "246967847883001858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e3s e F\u00e3 Clubes de BH e regi\u00e3o amanh\u00e3 haver\u00e1 um encontro as 14:30 no parque municipal enfrente ao correto!"
        },
        {
            "author_id": "167254310",
            "created_at": "2012-09-15T13:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 30,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "246965828489183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vao falar que houve racismo! \u201c@Portal_HD: Noite Branca leva 60 mil pessoas ao Parque Municipal e ao Pal\u00e1cio das Artes http://t.co/8wMY1ZoQ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "16402871",
            "created_at": "2012-09-15T13:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246964297316573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/HFjh6Nq"
        },
        {
            "author_id": "39802592",
            "created_at": "2012-09-15T13:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "62891396",
                        "start": 2,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "246963467729395713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@MTurismo: O Brasil possui v\u00e1rios parques nacionais, entre eles o famoso Parque Nacional da Serra da Capivara (PI). http://t.co/oPjXVR4"
        },
        {
            "author_id": "308762354",
            "created_at": "2012-09-15T13:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61071336",
                        "start": 0,
                        "username": "Dimaraoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "292390016",
                        "start": 16,
                        "username": "juniorbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "246962586501931008",
            "in_reply_to_user_id": "61071336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dimaraoliveira @juniorbrasil novos tempos do futebol. Vanderlei hoje vende pizza no Parque Municipal e o Adriano compra carro de 690 mil R$"
        },
        {
            "author_id": "61071336",
            "created_at": "2012-09-15T13:21:42.000Z",
            "id": "246961995495112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vanderlei trabalha hoje no Parque Municipal com um carrinho de Pizza !! Os caminhos que levaram o lateral!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-09-15T13:18:55.000Z",
            "id": "246961292483645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Brasil possui v\u00e1rios parques nacionais, entre eles o famoso Parque Nacional da Serra da Capivara (PI). O p http://t.co/edPHnDNs"
        },
        {
            "author_id": "51491739",
            "created_at": "2012-09-15T13:02:43.000Z",
            "id": "246957216236711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca no Parque Municipal. Pena ter tido que ir embora cedo, sen\u00e3o virava ab\u00f3bora! http://t.co/gWVzHWCw"
        },
        {
            "author_id": "8646032",
            "created_at": "2012-09-15T12:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "621857357",
                        "start": 71,
                        "username": "FitArenaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "246954636152537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu, Eli e Joaquim no parque Municipal para a 4a corrida Arena Running. @fitarenaoficial  http://t.co/fASdMdCj"
        },
        {
            "author_id": "394829747",
            "created_at": "2012-09-15T12:43:31.000Z",
            "id": "246952383538659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to trocando sms com os morgadinhos , vamos pro parque municipal depois ir beber no centro"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-09-15T12:27:03.000Z",
            "id": "246948242313601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Noite Branca leva 60 mil pessoas ao Parque Municipal e ao Pal\u00e1cio das Artes http://t.co/J26ecCsC"
        },
        {
            "author_id": "61222073",
            "created_at": "2012-09-15T12:23:44.000Z",
            "id": "246947406124564481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rip parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "44018918",
            "created_at": "2012-09-15T12:14:16.000Z",
            "id": "246945025097863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora andeeeeee (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/HmHmgKz7"
        },
        {
            "author_id": "53029833",
            "created_at": "2012-09-15T12:14:12.000Z",
            "id": "246945006353522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com este calor, quem gostava de estar a refrescar-se no Parque Nacional de Krka da Cro\u00e1cia? http://t.co/PCOgMqsP"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-09-15T12:06:38.000Z",
            "id": "246943102525394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\n\nVoc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3?\n\nEssa \u00e9 uma das portarias, o acesso a ela \u00e9... http://t.co/N7HZDpyN"
        },
        {
            "author_id": "234430726",
            "created_at": "2012-09-15T12:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "325760009",
                        "start": 1,
                        "username": "math_swag"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9272825,
                        -19.8944877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246941531372662786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@math_swag: N\u00fa , esse evento de noite branca que teve no parque municipal bombou viu , lotou de gente , altas paradinha da hora que teve\""
        },
        {
            "author_id": "91895592",
            "created_at": "2012-09-15T11:21:33.000Z",
            "id": "246931755775434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades - Viagem - \u00daltimas - UOL\u2026 http://t.co/aCDGXNEF #UOL"
        },
        {
            "author_id": "47978814",
            "created_at": "2012-09-15T11:04:20.000Z",
            "id": "246927426595201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/H8T17M4g"
        },
        {
            "author_id": "98391144",
            "created_at": "2012-09-15T10:59:01.000Z",
            "id": "246926086179524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morrendo de correr pra n\u00e3o morrer correndo. (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/1WDXBA0C"
        },
        {
            "author_id": "56344869",
            "created_at": "2012-09-15T10:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "8802752",
                        "start": 125,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "246924354515005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque estadual em Sonora, MS - not\u00edcias em Mato Grosso do Sul http://t.co/QQTirwpI via @g1"
        },
        {
            "author_id": "71050136",
            "created_at": "2012-09-15T10:44:24.000Z",
            "id": "246922408114651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem! Rsrs.. #noitebranca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/GS3Ug6eR"
        },
        {
            "author_id": "71050136",
            "created_at": "2012-09-15T10:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "56824094",
                        "start": 29,
                        "username": "GuiihAugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "246919843805290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque! Hahahah.. @guiihaugusto   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/qXNE3FEl"
        },
        {
            "author_id": "151458200",
            "created_at": "2012-09-15T10:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42568847,
                        -20.60293456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "246917380574416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/IzIqjDk7"
        },
        {
            "author_id": "263417548",
            "created_at": "2012-09-15T10:20:27.000Z",
            "id": "246916380664926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelle acabou de me mandar mgs falando que esta indo fazer trilha no Parque Nacional *--*"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-09-15T09:59:04.000Z",
            "id": "246911000278876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos tur\u00edsticos de Parque Nacional de MT s\u00e3o fechados devido inc\u00eandios http://t.co/9422EP9a"
        },
        {
            "author_id": "474095249",
            "created_at": "2012-09-15T09:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23133816,
                        -25.44182531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "246910355912155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "madruguei hj para ir na Floresta Nacional do A\u00e7ungui cod a galera da facul ouvindo ACDC para espantar o sono (:"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-09-15T09:25:51.000Z",
            "id": "246902642226384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia partindo rumo ao Parque Nacional de Itatiaia para mais uma guiada na montanha das Prateleiras conduzindo grupo de mineiros."
        },
        {
            "author_id": "325760009",
            "created_at": "2012-09-15T09:12:46.000Z",
            "id": "246899346728177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fa , esse evento de noite branca que teve no parque municipal bombou viu , lotou de gente , altas paradinha da hora que teve"
        },
        {
            "author_id": "237928878",
            "created_at": "2012-09-15T08:37:03.000Z",
            "id": "246890355293835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lanchinho da madrugada de hoje no parque municipal http://t.co/yZNUzAq6"
        },
        {
            "author_id": "25594414",
            "created_at": "2012-09-15T08:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246889861808799746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tree at Municipal Park  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4FhHi9qP"
        },
        {
            "author_id": "60722772",
            "created_at": "2012-09-15T08:33:45.000Z",
            "id": "246889531222151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi a\u00ed q rolou um duelo....parque municipal todo tomado, lotado"
        },
        {
            "author_id": "31387995",
            "created_at": "2012-09-15T08:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.934141,
                        -19.924587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246885430044286976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer parque municipal #noitebrancabh http://t.co/GJEUSwBO"
        },
        {
            "author_id": "44484460",
            "created_at": "2012-09-15T08:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246883265733087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ent\u00e3o estamos na Noite Branca ! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 45 others) [pic]: http://t.co/dAKkuXfG"
        },
        {
            "author_id": "34024112",
            "created_at": "2012-09-15T07:58:28.000Z",
            "id": "246880650848792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. 5 da matina e vamos mais! http://t.co/6QmWhP7O"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [redentornews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "redentornews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "redentornews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nathalyamarinaa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nathalyamarinaa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nathalyamarinaa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GihTekila].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GihTekila",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GihTekila"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [7litros_devodka].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "7litros_devodka",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "7litros_devodka"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [majuh139].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "majuh139",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "majuh139"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33906365",
                "name": "Alertas 24/7",
                "username": "Alertas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334305716",
                "name": "Igor Oliver",
                "username": "ZkOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195800228",
                "name": "Juan Carlos Mu\u00f1iz",
                "username": "juank_f32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70324605",
                "name": "All You Can Tuit",
                "username": "santana_mao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53178552",
                "name": "Universal Assistance",
                "username": "ua_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9738212",
                "name": "Thiago Melo",
                "username": "thiagovmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100258784",
                "name": "Jornal do Povo PR",
                "username": "jpovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26291959",
                "name": "Iran Barbosa \ud83e\uddb8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f #MetaG",
                "username": "iranbarbosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29231919",
                "name": "Ana de quarentena. O que \u00e9 fim de semana?",
                "username": "anabiblio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314297511",
                "name": "Flavio Morais",
                "username": "flaviomoraispi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144248009",
                "name": "D\u00e9a",
                "username": "pimenta_cute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51863339",
                "name": "Xand\u00e3o",
                "username": "Xandaoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63811447",
                "name": "ACONTECEMT",
                "username": "eventosmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218507913",
                "name": "ApontaOfertas Jlle",
                "username": "aofertas_jlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513596133",
                "name": "DAVID LOPES",
                "username": "DAVIDLOPESDASI4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65042481",
                "name": "Sebastian Soto",
                "username": "sesoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381093272",
                "name": "tay",
                "username": "_bekindp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180747795",
                "name": "Gata's Tur",
                "username": "GatasTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154137428",
                "name": "Beline Barros",
                "username": "Beline_Barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133500827",
                "name": "Lu\u00eds Lopes",
                "username": "geoluislopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452927001",
                "name": "ief hsx",
                "username": "ief1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387840456",
                "name": "TDD Rio de Janeiro",
                "username": "todasdodiaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349327530",
                "name": "cacheada em constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "societyempty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68161839",
                "name": "Paulo Matos",
                "username": "Resgatado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278161125",
                "name": "Washington Luiz",
                "username": "OFritura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385044096",
                "name": "Tain\u00e1 Lancellotte",
                "username": "Tainalancellote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396119259",
                "name": "brendinha",
                "username": "_brendaalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60324983",
                "name": "Pedro Godinho",
                "username": "phgodinhoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320578469",
                "name": "PH",
                "username": "Phillipex7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72833888",
                "name": "Israel do Vale | MG",
                "username": "israeldovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604559493",
                "name": "MUITO MAIS RIO",
                "username": "GLMUITOMAISRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566391377",
                "name": "MG Not\u00edcia",
                "username": "mg_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430378401",
                "name": "Mirian Oliveira",
                "username": "_Mimioliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233723874",
                "name": "Fl\u00e1via Peixoto",
                "username": "FlavinhaNY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421680931",
                "name": "Fuck_Rick _l_",
                "username": "rick_insany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105491385",
                "name": "Lu\u00edsa, com S",
                "username": "LuViau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219101621",
                "name": "EliANA",
                "username": "anabellbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242295734",
                "name": "Denynha",
                "username": "denynhav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10262462",
                "name": "Carol Vilamaro",
                "username": "carolrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415205",
                "name": "ronaldperet",
                "username": "ronaldperet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275658908",
                "name": "FERNANDO CASTILHO",
                "username": "fcastilhosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58095200",
                "name": "Alberto D\u00fcck",
                "username": "AlbertoDuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114333188",
                "name": "Denise Guedes",
                "username": "DeniseGuesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272451486",
                "name": "Joseph Soares",
                "username": "josephjmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45536584",
                "name": "Jornal de Caruaru",
                "username": "jornal_caruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474602729",
                "name": "Marcos Paulo Thome",
                "username": "thome76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189924491",
                "name": "Luu Gomes",
                "username": "luugomes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759983617",
                "name": "TIC_LZT",
                "username": "TIC_LZT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126133846",
                "name": "Luana",
                "username": "Luh_Bach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45911025",
                "name": "Especialista em Conflitos Digitais",
                "username": "joaojorgeneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180812739",
                "name": "OPA!",
                "username": "opaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161480514",
                "name": "Marcos Martins",
                "username": "marleymark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29298425",
                "name": "Juliana Santana",
                "username": "JulianaSanthana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24449385",
                "name": "Daniela Riquelme Ya\u00f1ez",
                "username": "Nelissh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66536659",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafabatts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54030866",
                "name": "F\u00e1bio Gon\u00e7alves",
                "username": "Fabiosjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135579128",
                "name": "Maria Ines Coelho",
                "username": "AnneChrisKMines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28219473",
                "name": "A \u03c0D\u039eR 5-\u00d8N",
                "username": "andpraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218513826",
                "name": "ApontaOfertas Ld",
                "username": "aofertas_ld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17328577",
                "name": "clicapiaui",
                "username": "clicapiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160085681",
                "name": "Marcelo Sant'Anna",
                "username": "mps_coach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23828713",
                "name": "45 GRAUS",
                "username": "portal45graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52554817",
                "name": "Bruno Bezerra",
                "username": "BroBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143668187",
                "name": "Erom Cordeiro",
                "username": "Eromcordeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191257599",
                "name": "Eugenia Campos",
                "username": "gemariatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142373579",
                "name": "LAN Airlines Brasil",
                "username": "LAN_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473024692",
                "name": "LucaSousa\u2661",
                "username": "_lucashsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535506051",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o 4x1",
                "username": "exp4x1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28720502",
                "name": "vacinadah \ud83c\udd98",
                "username": "PaulinhaBicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819799752",
                "name": "Elisabete valladares",
                "username": "Elisabetevalla2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56271878",
                "name": "Jornal Fato Novo",
                "username": "fatonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791218524",
                "name": "Maria Deus Domingos",
                "username": "Mariadeus73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275504956",
                "name": "Jonny",
                "username": "jonnypac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217934",
                "name": "UniRedentor",
                "username": "uniredentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417120829",
                "name": "tudosobremanhuacu",
                "username": "tudosobremanhua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733729627",
                "name": "Noticias Bem Fudidex",
                "username": "not_bemfudidex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593755",
                "name": "Gabriela Aim\u00e9",
                "username": "gaby_aime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179178125",
                "name": "Marinho Perez",
                "username": "marinho_perez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624847444",
                "name": "Madame Sincera",
                "username": "madame_sincera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86607793",
                "name": "Karina Cantareli",
                "username": "karinacantareli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62406008",
                "name": "\ud83d\udc8b  Anna Vlis \ud83d\udc8b  \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anna_Vlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465595740",
                "name": "Feed Business",
                "username": "FeedBusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461384593",
                "name": "Felipe R",
                "username": "_RealFelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31023621",
                "name": "C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "Piratox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312165288",
                "name": "napaula",
                "username": "RestartColorLov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62032742",
                "name": "BH Eventos",
                "username": "BHEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321104412",
                "name": "Bee",
                "username": "SrtBeeshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256296592",
                "name": "Ari - exclu\u00edda \u2728",
                "username": "oamordopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823388610",
                "name": "\u041a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0435\u0432 \u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0439",
                "username": "FansMiLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71050136",
                "name": "Leandro de Souza",
                "username": "LeoXuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105032225",
                "name": "Duda Dotti",
                "username": "MynameisnEdward",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126485133",
                "name": "Lucas Haeckmer",
                "username": "LucasHaeckmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64841227",
                "name": "karouqx \ud83e\udd11",
                "username": "karouq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993297084",
                "name": "oaupa",
                "username": "camiwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488392121",
                "name": "Destaque Popular",
                "username": "DestaquePopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323174656",
                "name": "Edson Mendes",
                "username": "emendesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76231485",
                "name": "Bruno Roncoletta",
                "username": "_Roncoletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56170493",
                "name": "Thacyo Freire",
                "username": "thacyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145383446",
                "name": "Orlando F Marconi",
                "username": "ofMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44775089",
                "name": "Bellous",
                "username": "izabellamm_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303766562",
                "name": "SuaCidade",
                "username": "portalsuacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265535906",
                "name": "rookie",
                "username": "namelesswild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338401412",
                "name": "\u026d\u0251vi\u0301\u0273i\u0251 \u0271i\u027d\u0251\u0273\u0257\u0251 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "whoiskinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129822666",
                "name": "Evil Queen",
                "username": "caiovieira_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17104531",
                "name": "Rosberg Bozzetto",
                "username": "BergMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93472680",
                "name": "ARAGUAIA TURISMO",
                "username": "AraguaiaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91561195",
                "name": "Fernanda Kolos",
                "username": "Fernandakolos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13773482",
                "name": "Vin\u00edcius Nuvolari",
                "username": "vin4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577483288",
                "name": "Municipadonline",
                "username": "Municipadonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307551892",
                "name": "Markim",
                "username": "markimsvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161862751",
                "name": "Sissa",
                "username": "Alora_Si",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157111741",
                "name": "Vinicius S Batista",
                "username": "viniconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67921151",
                "name": "Nattie",
                "username": "NattieAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294846758",
                "name": "Jo\u00e3o Victor",
                "username": "JVPereiraRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46016971",
                "name": "Proud Mary",
                "username": "d1egomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964900312304750592",
                "name": "Rold\u00e3o junior",
                "username": "RoldaoJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92525824",
                "name": "Diego Agromarra",
                "username": "diego_agromarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169538606",
                "name": "Angela Lima",
                "username": "angelaslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175871325",
                "name": "grazi",
                "username": "browntwd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50744794",
                "name": "Amanda Archanjo",
                "username": "amandaarchanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550242935",
                "name": "Invictvs",
                "username": "JDR_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103982951",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fabsciack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27485337",
                "name": "Douglas Augusto",
                "username": "DouglasAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283719857",
                "name": "Eloisa Barbosa",
                "username": "elosb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331183263",
                "name": "CORINTHIAANO'",
                "username": "cha_tubao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255138816",
                "name": "Luciano Amorim \u30eb\u30c1\u30a2\u30fc\u30ce (de \ud83c\udfe0) #PelaVacina\ud83d\udc89 \ud83c\udf0e\ud83c\udff4",
                "username": "lucianoamorim94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26113376",
                "name": "Jorgea Figueir\u00f3",
                "username": "JoQF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18675764",
                "name": "Lucas String",
                "username": "string_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28041713",
                "name": "pakalolo winter collection",
                "username": "cubalanssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573277647",
                "name": "CicloLatam",
                "username": "CicloLatam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267462",
                "name": "Cicloaxion",
                "username": "cicloaxion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362070199",
                "name": "Tatssss",
                "username": "TatyGrrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11794062",
                "name": "Vitor S\u00e9rgio \\m/",
                "username": "ozzywolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26266626",
                "name": "Marcelo Adamatti",
                "username": "adamatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246788886",
                "name": "Emerson Ferreira",
                "username": "vennertekinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363790685",
                "name": "naja",
                "username": "isvih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314882264",
                "name": "Vanessa Leonardi",
                "username": "vanessa_lut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44502049",
                "name": "Tiago Sousa Silva",
                "username": "crevizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317286359",
                "name": "etzao",
                "username": "ops__ariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328006321",
                "name": "\u0442\u03b1li\u0442\u03b1 \u03b1l\u043c\u0454id\u03b1",
                "username": "talitafortte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24311786",
                "name": "Delito de Opini\u00e3o",
                "username": "delitodeopiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51909271",
                "name": "Livia Diamond",
                "username": "Livia_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42935252",
                "name": "Rodrigo Ramthum \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rodrigoramthum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16673512",
                "name": "fabr\u00edcio ofuji",
                "username": "fofuji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93610469",
                "name": "Tammy",
                "username": "tammyjando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12334752",
                "name": "Basilio Vieira",
                "username": "BaiaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12152622",
                "name": "mtrevas",
                "username": "mtrevas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139584326",
                "name": "Viviane Frade",
                "username": "VivianeFrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191987509",
                "name": "billybruts",
                "username": "cadilac1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605617676",
                "name": "O Melhor Presente ",
                "username": "melhor_presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576969039",
                "name": "Ricardo Sariedine \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RSariedine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183389855",
                "name": "TVXQ's Brazilian FC",
                "username": "StandUpTVXQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314135922",
                "name": "Colombini",
                "username": "CarolColombini7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76481541",
                "name": "H. Apocalypse",
                "username": "H_apocalypse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289945231",
                "name": "Brunna Ribeiro .",
                "username": "_RibeiroBrunna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86974800",
                "name": "Rog\u00e9rio V. #TimBeta",
                "username": "Rogeeeerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20679052",
                "name": "Gustavo Perez",
                "username": "GustavoPerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265580377",
                "name": "Gui",
                "username": "iguihenri8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145653905",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "Luan_SantanaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344842917",
                "name": "RCC Amazonas",
                "username": "RCCAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197585810",
                "name": "Jana",
                "username": "PiradasNoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55471396",
                "name": "Patricia Queiroz\u00ae \u271f",
                "username": "TiciaQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350575547",
                "name": "Vasca\u00edno Trouxa",
                "username": "herrdomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426818267",
                "name": "Pousada da Condessa",
                "username": "pcondessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415086267",
                "name": "Anchieta Nery",
                "username": "anchietanery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198927893",
                "name": "ApontaOfertas SC",
                "username": "aofertas_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38702417",
                "name": "F\u00e1bio Gamberini",
                "username": "gamberini_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17724663",
                "name": "Matheus",
                "username": "vivalaparty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825435",
                "name": "BH da Meninada",
                "username": "BHdaMeninada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168651999",
                "name": "Edinho Ara\u00fajo",
                "username": "edinhoaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47978814",
                "name": "Edson Oliveira",
                "username": "Edson_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32885419",
                "name": "Bicimoto",
                "username": "bicimotoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389795554",
                "name": "MONIQUE",
                "username": "moniquebuchaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73557108",
                "name": "Jeferson",
                "username": "jef_na_cozinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64499124",
                "name": "Prii Alvim",
                "username": "prialvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143167414",
                "name": "Tha\u00eds\u2122",
                "username": "apurezadaflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75865357",
                "name": "Daniel",
                "username": "danielwanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412514359",
                "name": "Vinicius Sartini",
                "username": "vsartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259835869",
                "name": "loreena",
                "username": "lornwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233783364",
                "name": "Dr Kieran",
                "username": "ComplexodeShane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248919009",
                "name": "kath",
                "username": "lsmeeuamoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92337128",
                "name": "Guardinha-Campinas",
                "username": "GuardinhaAEDHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22274538",
                "name": "moonchild",
                "username": "thafrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295724673",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "paula_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141736814",
                "name": "Thallisson Silva",
                "username": "Thalliss0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237928878",
                "name": "vida",
                "username": "luizavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36431436",
                "name": "v\u00edtor sem c",
                "username": "vitorcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105211156",
                "name": "laus \u2601\ufe0f",
                "username": "parkianbros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838239876319436801",
                "name": "isa",
                "username": "__itsisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86480019",
                "name": "Mechanico RX",
                "username": "Mech4nico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247586599",
                "name": "Edison Lucumi Lucumi",
                "username": "elucumilucumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43992588",
                "name": "k.",
                "username": "anatta_kary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565769143",
                "name": "Sra. Medeiros",
                "username": "Nicole_Vieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272734904",
                "name": "Greengorio \u0950",
                "username": "gregoriorobles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75321123",
                "name": "Alessandra Lara",
                "username": "ale_lara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215606948",
                "name": "P\u00e2mella",
                "username": "Pamella_Leipzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552970481",
                "name": "polly",
                "username": "pollyofview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262861570",
                "name": "Doctah Pottah",
                "username": "HPFeijoezinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57199997",
                "name": "Suelma Rosa",
                "username": "suelmarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60604942",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Romualdo",
                "username": "jluisromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75825844",
                "name": "abelizada \u24df BICAMPE\u00c3 DA AM\u00c9RICA \ud83d\udc51\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "graarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426621956",
                "name": "Jos\u00e9 Elio Da Silva",
                "username": "JosElioDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16515217",
                "name": "Bruno Freitas",
                "username": "brfsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796404984",
                "name": "JEFERSON E KAUAN",
                "username": "jekoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72429897",
                "name": "Carool Anessa",
                "username": "CarolineAnessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616389507",
                "name": "?",
                "username": "TorcidaViviRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152727868",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GustavoBMX16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53460066",
                "name": "kaede velhota",
                "username": "calcifereyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29276934",
                "name": "Michel Figueiredo - Capricornianjo \u2651\u2744",
                "username": "Daszmarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21248328",
                "name": "Aliny Calejon",
                "username": "alcalejon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37208511",
                "name": "El Nino",
                "username": "WemersonNino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61669172",
                "name": "morceganna",
                "username": "nnaluisa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223208814",
                "name": "Thai \ud83c\udf19\ud83e\udec0",
                "username": "fuckthai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65699134",
                "name": "PEDROANO DESATIVADO",
                "username": "_LordDarkness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274742313",
                "name": "Pablo Marra",
                "username": "pabloxebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211601710",
                "name": "Guto \ud83d\udda4\ud83d\udc51",
                "username": "Charlesmatooss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241210150",
                "name": "Clarissa Borges",
                "username": "c_brgs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893722758",
                "name": "Quem?",
                "username": "Lipovetsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331726821",
                "name": "marcelinha \u2728",
                "username": "marcelinhaalv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15736058",
                "name": "Monalizamaia",
                "username": "Monalizamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159361631",
                "name": "Jair Llamas",
                "username": "JairLlamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601293753",
                "name": "Amanda",
                "username": "mandiallves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228425710",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasfontini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322320515",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd87\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd94",
                "username": "cbtinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152230702",
                "name": "\ud83d\udc49 Henrique da Karina \ud83d\udc48",
                "username": "hcorribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61071336",
                "name": "Dimara Oliveira",
                "username": "Dimaraoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59932461",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "bbmiranda10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88938975",
                "name": "Olimpio Guarany",
                "username": "olimpioguarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245889663",
                "name": "\u2020",
                "username": "ducaralho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224264087",
                "name": "TIAGO FOERSTER",
                "username": "tiarajuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196373272",
                "name": "Karina Baco",
                "username": "karinabaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491618145",
                "name": "lets",
                "username": "leh_tc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132692539",
                "name": "Enzo Ozawa",
                "username": "eozawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174237566",
                "name": "Sergio G\u00f3mez",
                "username": "sghomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59822969",
                "name": "Ellen_Diamonds",
                "username": "Ellen_Diamonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187629594",
                "name": "mayara",
                "username": "fuifeitapravcls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167254310",
                "name": "Bruno Feitosa",
                "username": "Jk_Bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16402871",
                "name": "lorem ipsum",
                "username": "frederiuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39802592",
                "name": "Nicol\u00e1s Junior",
                "username": "o_niick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308762354",
                "name": "Jose Oscar",
                "username": "zeuoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292390016",
                "name": "Junior Brasil",
                "username": "juniorbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51491739",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "Rep_dansilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8646032",
                "name": "CHATOO",
                "username": "wagnerh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621857357",
                "name": "Academia Fit Arena",
                "username": "FitArenaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394829747",
                "name": "Kal",
                "username": "kakal_kakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61222073",
                "name": "agent \u0279\u01dddoo\u0254",
                "username": "dolivetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44018918",
                "name": "Camila Spellman",
                "username": "clandimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53029833",
                "name": "Sirius Travel LCC",
                "username": "siriustravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234430726",
                "name": "Layla Miranda",
                "username": "laylamirandaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325760009",
                "name": "matheus victor",
                "username": "math_swag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91895592",
                "name": "BINHO\ud83d\udc1c\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "binhozavaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98391144",
                "name": "AlbaniRF",
                "username": "albanifeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56344869",
                "name": "Cleber Fernandes",
                "username": "clebersonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56824094",
                "name": "Guilherme augusto",
                "username": "GuiihAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151458200",
                "name": "Mazera",
                "username": "souosmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263417548",
                "name": "Kamila",
                "username": "K_mila05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474095249",
                "name": "Jessica B4 (:",
                "username": "1corujinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25594414",
                "name": "Mx Luna B",
                "username": "mxlunaphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722772",
                "name": "\ud83d\udc49",
                "username": "bumbep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31387995",
                "name": "Davi Mascarenhas",
                "username": "davimascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44484460",
                "name": "Liv",
                "username": "liviapms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34024112",
                "name": "Bruno Vila\u00e7a",
                "username": "brunodevila",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "248110469217398784",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzjo7f9rawb4mselmcvgo4eildhfh",
        "oldest_id": "246880650848792576",
        "result_count": 497
    }
}