{
    "data": [
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-07-30T21:01:37.000Z",
            "id": "230045508121530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra da Canastra sem autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBi... http://t.co/TWrWGDRg"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-07-30T21:01:37.000Z",
            "id": "230045507102322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra da Canastra sem a... http://t.co/elQqWIvs #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "605617676",
            "created_at": "2012-07-30T20:37:56.000Z",
            "id": "230039548195905537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpreenda o seu amado que adora aventura com o melhor presente do mundo! http://t.co/ohcDzjgK"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2012-07-30T20:20:46.000Z",
            "id": "230035225386811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri recebe no s\u00e1bado (4) a Mostra de Teatro de Rua http://t.co/ojJWw84r"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-07-30T20:20:10.000Z",
            "id": "230035075595661314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser regulamentada http://t.co/O6QoeXNa"
        },
        {
            "author_id": "401008589",
            "created_at": "2012-07-30T20:15:07.000Z",
            "id": "230033804381798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Templo Popju-sa, construido recentemente. Encontra-se rodeado das inacredit\u00e1veis vistas do Parque Nacional Sogri-san."
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-07-30T19:54:49.000Z",
            "id": "230028694989705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional de Queulat e todos os seus encantos!\n http://t.co/1LxyT3mx"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-07-30T19:43:21.000Z",
            "id": "230025808595525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/1zxT9Dyc"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-07-30T19:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "230021691286355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensal\u00e3o dos 101 Milhoes  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/BVx1hiT7"
        },
        {
            "author_id": "16575853",
            "created_at": "2012-07-30T18:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2709371851",
                        "start": 55,
                        "username": "mrcatonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "230007017618669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parte da equipe Valmar - Mr. Cat Manauara Shopping @mrcatonline #Picnic #su  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/glNWoncq"
        },
        {
            "author_id": "42441249",
            "created_at": "2012-07-30T18:04:14.000Z",
            "id": "230000866596372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainn dels.. eu dirigindo no parque municipal = a comedia do ano HHAHAUAHUA"
        },
        {
            "author_id": "446346710",
            "created_at": "2012-07-30T18:04:06.000Z",
            "id": "230000834468003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/Dyu9B2id"
        },
        {
            "author_id": "254230248",
            "created_at": "2012-07-30T17:58:46.000Z",
            "id": "229999491791613954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha! (: http://t.co/8rQFlBoE"
        },
        {
            "author_id": "93915246",
            "created_at": "2012-07-30T17:44:53.000Z",
            "id": "229995998435487747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina: ICMBio engajado em pensar solu\u00e7\u00f5es - http://t.co/33xTpvBk"
        },
        {
            "author_id": "66795873",
            "created_at": "2012-07-30T17:42:13.000Z",
            "id": "229995323987202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba, eu quero ir: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, que vi no aplicativo 1001 Lugares"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-07-30T17:41:10.000Z",
            "id": "229995061620916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque ... - H2FOZ http://t.co/RVKCVHff"
        },
        {
            "author_id": "50350313",
            "created_at": "2012-07-30T17:30:59.000Z",
            "id": "229992499186380801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariri-CE: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA do Araripe chega aos 15 anos de cria\u00e7\u00e3o. #SoldadinhoDoAraripe\nhttp://t.co/dsRSL5Kz"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-07-30T17:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "229989443547832320",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj OGlobo: Blitz ambiental interdita cemit\u00e9rio de carros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://t.co/JxMAuCAZ"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2012-07-30T16:31:34.000Z",
            "id": "229977546987544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hPiBKCFd Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-07-30T16:29:01.000Z",
            "id": "229976904906711040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 30/07/2012 - A liminar que pro\u00ed... http://t.co/yFcfYkHT"
        },
        {
            "author_id": "92391670",
            "created_at": "2012-07-30T16:26:57.000Z",
            "id": "229976386398470145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal - BH http://t.co/q7RMz8nG"
        },
        {
            "author_id": "555150251",
            "created_at": "2012-07-30T16:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "611349993",
                        "start": 3,
                        "username": "carolzinhagori"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "63459107",
                        "start": 31,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "466779164",
                        "start": 43,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "229973400469270530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @carolzinhagori #transitobh @TransitoBH @Transito98FM @AcidenteBH \nTransito na Afonso pena antes do parque municipal parado!! Evitem!!"
        },
        {
            "author_id": "611349993",
            "created_at": "2012-07-30T16:13:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "63459107",
                        "start": 12,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "466779164",
                        "start": 24,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93864032,
                        -19.92026037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "229972881659006976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#transitobh @TransitoBH @Transito98FM @AcidenteBH \nTransito na Afonso pena antes do parque municipal parado!! Evitem!!"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-07-30T16:09:28.000Z",
            "id": "229971983293616129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vai dar pano pra manga... - Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/bG4Jiy6s"
        },
        {
            "author_id": "26490398",
            "created_at": "2012-07-30T15:39:26.000Z",
            "id": "229964427800227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado Del Ruiz http://t.co/aYopPZOx"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-07-30T15:34:59.000Z",
            "id": "229963305849081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio-Homem-Parque-Nacional-da-Penda-Geres\n\nAgua limpia, clara y refrescante. http://t.co/OKpy78aq"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-07-30T15:34:56.000Z",
            "id": "229963292494409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio-Homem-Parque-Nacional-da-Penda-Geres\n\nAgua limpia, clara y refrescante. http://t.co/2MqkZjNp"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2012-07-30T15:27:41.000Z",
            "id": "229961469268197377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional Pau Brasil monta estrutura para receber visitantes: O Parque Nacional do Pau Brasi... http://t.co/749GSFTF"
        },
        {
            "author_id": "54239362",
            "created_at": "2012-07-30T15:26:59.000Z",
            "id": "229961295389147137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer no Parque Nacional do Serengueti. http://t.co/wr07Bzg6"
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2012-07-30T15:25:55.000Z",
            "id": "229961026676871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional Pau Brasil monta estrutura para receber visitantes http://t.co/glYtOTmR"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2012-07-30T15:25:54.000Z",
            "id": "229961022851649537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional Pau Brasil monta estrutura para receber visitantes http://t.co/Dm5s9AIA"
        },
        {
            "author_id": "449552040",
            "created_at": "2012-07-30T15:00:14.000Z",
            "id": "229954560565858305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova entrada em http://t.co/FzqSJbZh: Onde \u00e9 poss\u00edvel encostar em um glaciar por Isis N\u00f3bile Diniz - Conhe\u00e7a o Parque Nacional El M"
        },
        {
            "author_id": "52501514",
            "created_at": "2012-07-30T14:57:16.000Z",
            "id": "229953815577759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Foto do Dia] A Via L\u00e1ctea sobre Lago Jackson e as montanhas Tetons no Parque nacional Grand Teton, em 23 de... http://t.co/voMWxfLq"
        },
        {
            "author_id": "115378730",
            "created_at": "2012-07-30T14:49:58.000Z",
            "id": "229951977721827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCURS\u00c3O PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA: pr\u00f3xima sa\u00edda ser\u00e1 dia 12 de agosto http://t.co/ZJEoUOhT"
        },
        {
            "author_id": "179554835",
            "created_at": "2012-07-30T14:30:11.000Z",
            "id": "229947001133989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) [pic]: http://t.co/5AKYTYzb"
        },
        {
            "author_id": "179554835",
            "created_at": "2012-07-30T14:29:06.000Z",
            "id": "229946724821647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/tkJV5OWS"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2012-07-30T14:28:20.000Z",
            "id": "229946532324052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional Pau Brasil monta estrutura para receber visitantes: O Parque Nacional do Pau Brasi... http://t.co/wV2hPWCf"
        },
        {
            "author_id": "86403063",
            "created_at": "2012-07-30T14:00:45.000Z",
            "id": "229939593665978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes - futuro Parque Nacional Marinho no Litoral Norte de SP. http://t.co/UdSs07LK"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2012-07-30T13:46:37.000Z",
            "id": "229936036619378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o programa sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 que foi ao ar no programa Terra de Minas. #EstradaReal http://t.co/SHALLgCg"
        },
        {
            "author_id": "707167555",
            "created_at": "2012-07-30T13:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "241193472",
                        "start": 4,
                        "username": "DadaMaravilha09"
                    }
                ]
            },
            "id": "229934836956135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ea\u00ea @DadaMaravilha09 agora vamo depenar esse urubu desmamado! manda um abra\u00e7o pra galera do Parque Municipal!!! todo mundo ligado no AE!"
        },
        {
            "author_id": "50743751",
            "created_at": "2012-07-30T13:40:35.000Z",
            "id": "229934517450838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional de Itatiaia, Abrigo Rebou\u00e7as a Visconde de Mau\u00e1. A ess\u00eancia da vida est\u00e1 em viver... http://t.co/R7edChDG"
        },
        {
            "author_id": "707167555",
            "created_at": "2012-07-30T13:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1408792856949444624",
                        "start": 0,
                        "username": "BolivarAe"
                    }
                ]
            },
            "id": "229934233924280320",
            "in_reply_to_user_id": "347388439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolivarAE  ninguem segura nosso glorioso,vamo depenar urubu!abra\u00e7\u00e3o!manda um abra\u00e7o pro meu pai Ivanilton dos barcos l\u00e1 do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "74203703",
            "created_at": "2012-07-30T13:33:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "92616422",
                        "start": 3,
                        "username": "transamericafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "229932836646424577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @transamericafoz: Cai liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nOu\u00e7a a mat\u00e9ria: http://t.co/tohKXVQz"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-07-30T13:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "82780701",
                        "start": 8,
                        "username": "alexandrepalmar"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "92616422",
                        "start": 29,
                        "username": "transamericafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "229932800709627905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt; RT @alexandrepalmar: RT @transamericafoz: Cai liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/2XZ1h8qn"
        },
        {
            "author_id": "274486045",
            "created_at": "2012-07-30T13:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "14116807",
                        "start": 115,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "229930297871982593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon: mais uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00ed\u00adstica da Bahia http://t.co/GIlleEHn via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-07-30T13:05:27.000Z",
            "id": "229925676965318657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer: Com 82 hectares de extens\u00e3o, o Parque Municipal, em Bebedouro, \u00e9 ex... http://t.co/VDfU2IKA"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-07-30T12:50:20.000Z",
            "id": "229921873159405571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3: Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer http://t.co/YRXPfCLg"
        },
        {
            "author_id": "50756361",
            "created_at": "2012-07-30T12:33:10.000Z",
            "id": "229917550157385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional de Itatiaia, Abrigo Rebou\u00e7as a Visconde de Mau\u00e1. A ess\u00eancia da vida est\u00e1 em viver... http://t.co/cIY1V8SR"
        },
        {
            "author_id": "54872519",
            "created_at": "2012-07-30T12:31:09.000Z",
            "id": "229917042751455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura de um parque municipal em plena caatinga serve de incentivo para iniciativas de manuten\u00e7\u00e3o da fauna e flora http://t.co/Iyf89nCg"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-07-30T12:16:17.000Z",
            "id": "229913303441358849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/Ma7zOCrC"
        },
        {
            "author_id": "24682957",
            "created_at": "2012-07-30T11:47:29.000Z",
            "id": "229906053893079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querida CONTROLAR, favor providenciar \u00e1rea protegida do vento gelado e \u00famido! Grata! :-O"
        },
        {
            "author_id": "124584687",
            "created_at": "2012-07-30T08:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "44099947",
                        "start": 3,
                        "username": "joaonalim"
                    }
                ]
            },
            "id": "229853975183228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @joaonalim: Dedo de Deus #dedodeDeus #Teresopolis #climb #Parnaso   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/djKB6ca"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-30T07:41:30.000Z",
            "id": "229844150806261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "69405917",
            "created_at": "2012-07-30T05:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "50377615",
                        "start": 27,
                        "username": "camillafiuza"
                    }
                ]
            },
            "id": "229804429203890177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria garantida! Te amo! @camillafiuza \u2764  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/kW9jfJUb"
        },
        {
            "author_id": "253263111",
            "created_at": "2012-07-30T04:54:39.000Z",
            "id": "229802159967977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Hp46FIn PARQUE NACIONAL AJUSCO"
        },
        {
            "author_id": "353760509",
            "created_at": "2012-07-30T04:19:31.000Z",
            "id": "229793321575387137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuss hj t\u00f4 muid\u00e3o parece que mastigaram meu ossos \n\nParque municipal evento que nem vi kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "189304864",
            "created_at": "2012-07-30T04:17:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "229792791914491904",
            "in_reply_to_user_id": "395001259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CartasProLanza_ Eu n\u00e3o vou muito em encontros, mas j\u00e1 fui nuns 4 ou 5, sei l\u00e1 haushasua, fui num que teve no parque municipal a 1 tempo+"
        },
        {
            "author_id": "40558576",
            "created_at": "2012-07-30T04:02:08.000Z",
            "id": "229788946828251141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta cozamigos, s\u00e1bado acampamento no Park Way, e hoje ainda fui curar a ressaca no Parque Nacional \"\u00c1gua Mineral\""
        },
        {
            "author_id": "439330175",
            "created_at": "2012-07-30T03:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1081643896986320896",
                        "start": 0,
                        "username": "PamelaDrudi"
                    }
                ]
            },
            "id": "229774534297931776",
            "in_reply_to_user_id": "108407531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PamelaDrudi no Grape Village o condominio l\u00e1 pro parque municipal sabe?"
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-30T02:50:30.000Z",
            "id": "229770919395078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) [pic]: http://t.co/lo5KxazW"
        },
        {
            "author_id": "49876253",
            "created_at": "2012-07-30T02:27:30.000Z",
            "id": "229765130286665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me divirto com eles!  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/SOWI3bY0"
        },
        {
            "author_id": "77332298",
            "created_at": "2012-07-30T02:10:08.000Z",
            "id": "229760758991429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal tinha muita gente hoje de tarde, mais muita mesmo ... Par das menininhas dan\u00e7ando ax\u00e9 e tals (: hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "180915413",
            "created_at": "2012-07-30T02:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01414112,
                        -25.24953112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "229758611314847745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/3KG1lbm5"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-07-30T01:35:14.000Z",
            "id": "229751976974512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "40073546",
            "created_at": "2012-07-30T01:34:59.000Z",
            "id": "229751912491261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bom. Tivemos santa ceia hoje no parque municipal com os moradores de rua, e a noite novamente no Bola de Neve. Glorias a Deus!"
        },
        {
            "author_id": "142029551",
            "created_at": "2012-07-30T01:27:14.000Z",
            "id": "229749962584502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de Itatiaia ser uma bosta l\u00e1 no parque nacional vlh \u00e9 uma das coisas mais linda daqui e tipo fiquei orgulha de ver falarem"
        },
        {
            "author_id": "54685483",
            "created_at": "2012-07-30T01:23:23.000Z",
            "id": "229748995587702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia no Fant\u00e1stico! Que saudade e vontade de voltar a escalar!"
        },
        {
            "author_id": "33573158",
            "created_at": "2012-07-30T01:22:43.000Z",
            "id": "229748828465684481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"parque nacional DO itatiaia\""
        },
        {
            "author_id": "45769859",
            "created_at": "2012-07-30T01:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96104288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "229744544407773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno defensor da Natureza  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/mzKoQISD"
        },
        {
            "author_id": "264807558",
            "created_at": "2012-07-30T00:39:48.000Z",
            "id": "229738026237042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal hoje, muito legal *-*"
        },
        {
            "author_id": "375102238",
            "created_at": "2012-07-30T00:32:11.000Z",
            "id": "229736107846270977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Mtr8mkco 1 DE AGOSTO PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "312310879",
            "created_at": "2012-07-29T23:05:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9067383,
                        -19.5989221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "229714298547609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasbstoppa   @ parque estadual tabuleiro http://t.co/FhmJ6mBD"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2012-07-29T23:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "229713377969184769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltinha (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/ikEqNIHo"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2012-07-29T22:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "84866385",
                        "start": 48,
                        "username": "dualves46"
                    }
                ]
            },
            "id": "229703091509923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ontem eu tava indo pro parque municipal, e vi o @dualves46 ^-^"
        },
        {
            "author_id": "93010677",
            "created_at": "2012-07-29T22:14:04.000Z",
            "id": "229701351653920771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Los Nevados http://t.co/yLjfIoma"
        },
        {
            "author_id": "156496794",
            "created_at": "2012-07-29T22:13:10.000Z",
            "id": "229701122959503362",
            "in_reply_to_user_id": "209825058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mih_Francielle vc foi no parque municipal hoje?"
        },
        {
            "author_id": "40391673",
            "created_at": "2012-07-29T22:09:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32610625,
                        -22.84905096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "229700194361569282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Extrema, MG) http://t.co/ss5mdApt"
        },
        {
            "author_id": "39576329",
            "created_at": "2012-07-29T22:00:31.000Z",
            "id": "229697940506157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf40\ud83c\udf3e  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/jM9qW6hk"
        },
        {
            "author_id": "39576329",
            "created_at": "2012-07-29T21:56:51.000Z",
            "id": "229697017402773505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfca  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/714JumoF"
        },
        {
            "author_id": "83692568",
            "created_at": "2012-07-29T21:48:40.000Z",
            "id": "229694958112739330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo relax total!!  @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/hHcqsr1G"
        },
        {
            "author_id": "24580532",
            "created_at": "2012-07-29T21:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 84,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "229688639003717633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Thiago M. as the mayor of Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es on @foursquare! http://t.co/haP9TRg3"
        },
        {
            "author_id": "142103665",
            "created_at": "2012-07-29T21:21:41.000Z",
            "id": "229688170583822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal http://t.co/tiEv2W12"
        },
        {
            "author_id": "602005621",
            "created_at": "2012-07-29T21:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "84350089",
                        "start": 7,
                        "username": "DuConexa"
                    }
                ]
            },
            "id": "229686282064916481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimi e @duconexa em Manaus!  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/NSVSEce7"
        },
        {
            "author_id": "136099977",
            "created_at": "2012-07-29T21:01:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173822,
                        -3.11086407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "229683003742384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/iRCJnPoq"
        },
        {
            "author_id": "69242910",
            "created_at": "2012-07-29T20:43:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54872083,
                        -25.57865265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "229678575433957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del Iguaz\u00f9. 2,5 km di cascate all'incrocio dei confini   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/bZN2Phzd"
        },
        {
            "author_id": "145885364",
            "created_at": "2012-07-29T20:42:33.000Z",
            "id": "229678319161970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui ao vivo no parque municipal com o gabriel! Ueeeerp! :)"
        },
        {
            "author_id": "46120255",
            "created_at": "2012-07-29T20:36:53.000Z",
            "id": "229676893115396098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino Bahia Ballena\nA new destination for Seascape, Costa Rica??? http://t.co/JoiOr04v"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2012-07-29T20:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "229675965117235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria, caminhada com a mamis e a vizinha :P (@ Parque Municipal Carmo Bernades) http://t.co/bxqPwwrK"
        },
        {
            "author_id": "602005621",
            "created_at": "2012-07-29T20:21:07.000Z",
            "id": "229672928004931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peter, banda Conexa conosco no Pq. do Idoso!  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/Q9wilPwQ"
        },
        {
            "author_id": "208261290",
            "created_at": "2012-07-29T20:19:25.000Z",
            "id": "229672498604699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no parque municipal com a maria renan juninho diguinho e o kaka"
        },
        {
            "author_id": "16557996",
            "created_at": "2012-07-29T20:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50349884,
                        -23.81349381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "229670282170888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar https://t.co/pXuJTo2W"
        },
        {
            "author_id": "44099947",
            "created_at": "2012-07-29T20:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "229667839223668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus #dedodeDeus #Teresopolis #climb #Parnaso   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/KhISulZv"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2012-07-29T19:41:20.000Z",
            "id": "229662915756695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dificulta consenso sobre C\u00f3digo Florestal http://t.co/4YzBHm4c"
        },
        {
            "author_id": "44099947",
            "created_at": "2012-07-29T19:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "229658659200856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#climb #cartaopostal #parnaso #SerradosOrgaos   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/zEwdqGDC"
        },
        {
            "author_id": "70275087",
            "created_at": "2012-07-29T19:13:40.000Z",
            "id": "229655950557069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque municipal encontrar as lindezas :* http://t.co/uEnSEgjr"
        },
        {
            "author_id": "161921186",
            "created_at": "2012-07-29T19:02:05.000Z",
            "id": "229653035712909314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu ia cola no parque municipal, mas a ressaca n\u00e3o deixou kk"
        },
        {
            "author_id": "16967935",
            "created_at": "2012-07-29T18:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14260197,
                        -23.34670829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "229652060788883457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interditado! Shit (@ Parque Municipal Arthur Thomas) http://t.co/rgjkU6Ok"
        },
        {
            "author_id": "602005621",
            "created_at": "2012-07-29T18:52:27.000Z",
            "id": "229650612642516994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adam partilhando no \"Deus conta com voc\u00ea\"!  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/RxeO1EPM"
        },
        {
            "author_id": "59921795",
            "created_at": "2012-07-29T18:38:04.000Z",
            "id": "229646992068976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/ce6zfUgy"
        },
        {
            "author_id": "286261644",
            "created_at": "2012-07-29T18:37:41.000Z",
            "id": "229646895025385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho que marcar com a @isconvenciida_ de ir pro parque municipal de novo n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "584324922",
            "created_at": "2012-07-29T18:06:48.000Z",
            "id": "229639126654259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem s\u00f3: http://t.co/dtx2wbqV"
        },
        {
            "author_id": "37592450",
            "created_at": "2012-07-29T17:54:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03958532,
                        -23.41052976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "229635945815748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/8eB1Z2kL"
        },
        {
            "author_id": "142802796",
            "created_at": "2012-07-29T17:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "316610884",
                        "start": 78,
                        "username": "soumaisgv"
                    }
                ]
            },
            "id": "229635834842841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Sete Sal\u00f5es - Sou Mais GV http://t.co/aFz4gWLJ #soumaisgv via @soumaisgv"
        },
        {
            "author_id": "316610884",
            "created_at": "2012-07-29T17:53:43.000Z",
            "id": "229635831697121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Sete Sal\u00f5es: O Parque Estadual de Sete Sal\u00f5es localiza-se na regi\u00e3o do m\u00e9dio\u2026 http://t.co/1lDRGw6K"
        },
        {
            "author_id": "202687124",
            "created_at": "2012-07-29T17:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3684226,
                        -20.2521489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "229631924438724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Canastra (Vargem Bonita, MG) [pic]: http://t.co/u4gRSiuZ"
        },
        {
            "author_id": "65460980",
            "created_at": "2012-07-29T17:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58836446,
                        -21.78641512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "229631013712699393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Municipal) http://t.co/LoaYL5pG"
        },
        {
            "author_id": "712227354",
            "created_at": "2012-07-29T17:09:48.000Z",
            "id": "229624779752222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai lutar com vigor para defender e resolver a situa\u00e7\u00e3o desesperadora das cerca de 350 fam\u00edlias que vivem na  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia."
        },
        {
            "author_id": "264807558",
            "created_at": "2012-07-29T17:07:22.000Z",
            "id": "229624168956702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir pro parque municipal, uhuuuuul o/"
        },
        {
            "author_id": "435954226",
            "created_at": "2012-07-29T16:59:48.000Z",
            "id": "229622263463436290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas d... http://t.co/mqKZ6KxY"
        },
        {
            "author_id": "219708829",
            "created_at": "2012-07-29T16:49:01.000Z",
            "id": "229619549694205953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/fiph34gr"
        },
        {
            "author_id": "264807558",
            "created_at": "2012-07-29T16:45:31.000Z",
            "id": "229618668366098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando seriamente em ir pro parque municipal --'"
        },
        {
            "author_id": "507429833",
            "created_at": "2012-07-29T16:34:49.000Z",
            "id": "229615977736851457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no Parque Municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "189511143",
            "created_at": "2012-07-29T16:18:18.000Z",
            "id": "229611815179517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal com a fam\u00edlia. http://t.co/ZPnr3nzm"
        },
        {
            "author_id": "68168272",
            "created_at": "2012-07-29T16:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45572489",
                        "start": 3,
                        "username": "jamarifranca"
                    }
                ]
            },
            "id": "229608370628333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jamarifranca: Prainha no Rio Jamari em Candeias do Jamari, Rond\u00f4nia. Do outro lado do rio a Floresta Nacional do Jamari // ai, tu \u00e9 rei!"
        },
        {
            "author_id": "45572489",
            "created_at": "2012-07-29T16:02:38.000Z",
            "id": "229607878426775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha no Rio Jamari em Candeias do Jamari, Rond\u00f4nia. Do outro lado do rio a Floresta Nacional do Jamari http://t.co/SU4J4NBJ"
        },
        {
            "author_id": "548491802",
            "created_at": "2012-07-29T16:00:24.000Z",
            "id": "229607316020940801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To doida que chega dia 18 pra ir no encontro de Belieber la no Parque Municipal :))"
        },
        {
            "author_id": "594142995",
            "created_at": "2012-07-29T16:00:07.000Z",
            "id": "229607244801662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Saia e comu arame farpado protege a Area mas vc tem boa visao da Area protegida!"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-07-29T15:58:57.000Z",
            "id": "229606950898397185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou siim amr...tomara que de pra vc ir ! \u2014 tmr msm amr.. \u00e9 que minha mae nao gosta mto do Parque Municipal sab... http://t.co/4en1RJeG"
        },
        {
            "author_id": "14719870",
            "created_at": "2012-07-29T15:45:58.000Z",
            "id": "229603682256297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Concerto no Parque Municipal, Festival de Jazz na Savassi e Pra\u00e7a da Liberdade, ensaio de percuss\u00e3o no Lagoa do Nado. Tudo hj, td gr\u00e1tis."
        },
        {
            "author_id": "285692038",
            "created_at": "2012-07-29T15:34:21.000Z",
            "id": "229600759816261633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai no Animinas no parque municipal hoje?"
        },
        {
            "author_id": "66230826",
            "created_at": "2012-07-29T15:34:09.000Z",
            "id": "229600709274918913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro dos Jovens RCC!!! (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/RtT88Wa"
        },
        {
            "author_id": "59798873",
            "created_at": "2012-07-29T15:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "229600611283378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/vrus9dWI"
        },
        {
            "author_id": "127291545",
            "created_at": "2012-07-29T15:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "281034423",
                        "start": 31,
                        "username": "Brunoofraga"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "55052408",
                        "start": 45,
                        "username": "mayarars"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "884442756",
                        "start": 55,
                        "username": "patynunes12"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.13737106,
                        -5.37104797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "229598504526442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Natureza e divers\u00e3o com @brunoofraga  @mayarars @patynunes12  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Fgj4bNDP"
        },
        {
            "author_id": "311134880",
            "created_at": "2012-07-29T15:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "61808884",
                        "start": 0,
                        "username": "JeisyElaine"
                    }
                ]
            },
            "id": "229596538224123904",
            "in_reply_to_user_id": "61808884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeisyElaine teremos um encontro dia 04(s\u00e1bado) no coreto do parque municipal as 13h o/"
        },
        {
            "author_id": "105817594",
            "created_at": "2012-07-29T15:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93532604,
                        -19.92144674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "229595835141328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domingo #natureza  @ Parque municipal http://t.co/6rJWRR8P"
        },
        {
            "author_id": "135626211",
            "created_at": "2012-07-29T15:08:37.000Z",
            "id": "229594283160788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino a Parque Nacional Armando Bermudez #Jarabacoa :)"
        },
        {
            "author_id": "197452879",
            "created_at": "2012-07-29T15:01:10.000Z",
            "id": "229592409720373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui apouco eu vou ali no parque municipal , tirar um lazer !"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2012-07-29T14:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "229587303360774145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o jazz!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/eaBfUCS7"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-07-29T14:33:46.000Z",
            "id": "229585514800480257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado fogo no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/m4iyDH33"
        },
        {
            "author_id": "81644584",
            "created_at": "2012-07-29T14:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "229583770645307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ/Brazil) w/ 2 others http://t.co/UndgWKLg"
        },
        {
            "author_id": "254230248",
            "created_at": "2012-07-29T14:24:24.000Z",
            "id": "229583158016892929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de Curitiba almo\u00e7ar! Acabamos de sair do Parque Estadual de Vila Velha."
        },
        {
            "author_id": "159149891",
            "created_at": "2012-07-29T14:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5881274,
                        -21.78654079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "229580624640491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente ta no parque municipal agr"
        },
        {
            "author_id": "289020437",
            "created_at": "2012-07-29T14:09:54.000Z",
            "id": "229579508909481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cool  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/B4F7cT7K"
        },
        {
            "author_id": "289020437",
            "created_at": "2012-07-29T14:07:15.000Z",
            "id": "229578841113366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fany e eu  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/pJqBEQXW"
        },
        {
            "author_id": "289020437",
            "created_at": "2012-07-29T14:04:17.000Z",
            "id": "229578091658375169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/0oJ2RGG8"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-29T14:04:15.000Z",
            "id": "229578084934881281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "353129641",
            "created_at": "2012-07-29T14:02:12.000Z",
            "id": "229577570348314625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jaja indo pro tal do anime que falaram que vai ter no parque municipal 'o'"
        },
        {
            "author_id": "77485160",
            "created_at": "2012-07-29T13:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "229575438945640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal e passeio... (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) [pic]: http://t.co/eAsKiz8z"
        },
        {
            "author_id": "169613777",
            "created_at": "2012-07-29T13:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39658796,
                        -22.92456669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "229573350194806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSICOBLOC  @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/so4Wmtx"
        },
        {
            "author_id": "58543642",
            "created_at": "2012-07-29T13:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "341253110",
                        "start": 0,
                        "username": "Amauriiiiiiiiii"
                    }
                ]
            },
            "id": "229571162865295362",
            "in_reply_to_user_id": "341253110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amauriiiiiiiiii vou nada , pregui\u00e7a de parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "529628786",
            "created_at": "2012-07-29T13:23:46.000Z",
            "id": "229567897905790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando!! Hahahaha (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/syzQ8wLT"
        },
        {
            "author_id": "316610884",
            "created_at": "2012-07-29T13:19:55.000Z",
            "id": "229566926383374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce: O Parque Estadual do Rio Doce est\u00e1 situado na por\u00e7\u00e3o sudoeste do\u2026 http://t.co/vBGrwY9m"
        },
        {
            "author_id": "26099997",
            "created_at": "2012-07-29T13:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "229562337575727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 2 others http://t.co/9UPXXd9y"
        },
        {
            "author_id": "300499636",
            "created_at": "2012-07-29T12:39:15.000Z",
            "id": "229556695322484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "392326153",
            "created_at": "2012-07-29T12:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "229556610165526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/OAQbjYj"
        },
        {
            "author_id": "156496794",
            "created_at": "2012-07-29T11:51:50.000Z",
            "id": "229544761747451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia para quem vai no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2012-07-29T11:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "229539426710192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Long\u00e3o 3h com mochila 5 kg. Agora a coisa t\u00e1 ficando s\u00e9ria. (@ Parque Natural Municipal Bosque da Barra) http://t.co/MgI24wFk"
        },
        {
            "author_id": "54267093",
            "created_at": "2012-07-29T11:09:36.000Z",
            "id": "229534134664572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/jR8Rk22k"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-07-29T11:00:10.000Z",
            "id": "229531761007271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 palco de concertos gratuitos no final de semana: http://t.co/xh9hVBzE Hoje, \u00e0s 10h #gratuito"
        },
        {
            "author_id": "54267093",
            "created_at": "2012-07-29T10:31:16.000Z",
            "id": "229524484678369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/R3Pe5kMN"
        },
        {
            "author_id": "197452879",
            "created_at": "2012-07-29T09:24:20.000Z",
            "id": "229507639959236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tenho jogo , agora cedo n\u00e9 e j\u00e1 vou pro Parque Municipal !"
        },
        {
            "author_id": "72104095",
            "created_at": "2012-07-29T05:11:38.000Z",
            "id": "229444048795086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk sos daquele dia no parque municipal? onde eu tava com a cabe\u00e7a? sos kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "31849541",
            "created_at": "2012-07-29T04:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "25025448",
                        "start": 39,
                        "username": "rodrigo_x"
                    }
                ]
            },
            "id": "229430329142824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ihuu (@ Parque Municipal Flamboyant w/ @rodrigo_x) http://t.co/CspUQlE0"
        },
        {
            "author_id": "18514090",
            "created_at": "2012-07-29T04:17:07.000Z",
            "id": "229430328387846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional. #igerscanarias #igerstenerife #forest #bosque #quemado #burn #teide #tenerife... http://t.co/2invQXxN"
        },
        {
            "author_id": "25025448",
            "created_at": "2012-07-29T04:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "229430186830090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/pKf22wFY"
        },
        {
            "author_id": "39475333",
            "created_at": "2012-07-29T03:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9082447,
                        -6.06755365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "229421791041429505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paralelas que se cruzam em Belem do Para. (@ Floresta Nacional De Caraj\u00e1s) http://t.co/5AGSJIPk"
        },
        {
            "author_id": "55472490",
            "created_at": "2012-07-29T03:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "229412002068590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/UcJHtqKl"
        },
        {
            "author_id": "268961460",
            "created_at": "2012-07-29T02:42:34.000Z",
            "id": "229406535883825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "; Meu s\u00f3 chegou agora da luta que tava tendo l\u00e1 no parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-29T02:02:12.000Z",
            "id": "229396374360309761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-07-29T01:42:37.000Z",
            "id": "229391448510984192",
            "in_reply_to_user_id": "267293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KenjyBiersack  amanha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "167793234",
            "created_at": "2012-07-29T01:15:14.000Z",
            "id": "229384553838542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSA ONTEM FOI UM DIA MUITO DIVERTIDO, EU E MINHA AMIGA THACYARA FOMOS AO PARQUE MUNICIPAL DAQUI DE BELO HORIZONTE+"
        },
        {
            "author_id": "187172003",
            "created_at": "2012-07-29T00:59:32.000Z",
            "id": "229380605735997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muda pra bh. a\u00ed vai passear no parque municipal e acha que ta fazendo vantagem"
        },
        {
            "author_id": "156496794",
            "created_at": "2012-07-29T00:38:20.000Z",
            "id": "229375267569807360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando aqui... COMO FAZ PARA CHEGAR NO PARQUE MUNICIPAL?"
        },
        {
            "author_id": "358941626",
            "created_at": "2012-07-29T00:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "40042091",
                        "start": 91,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "229374220331802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/2IsMMJrx via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "236844423",
            "created_at": "2012-07-29T00:27:06.000Z",
            "id": "229372442353729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Ecol\u00c3\u00b3gico pelas Cachoeiras, montanhas ou grutas do http://t.co/sbj4yTtl #compra coletiva"
        },
        {
            "author_id": "339218351",
            "created_at": "2012-07-29T00:26:48.000Z",
            "id": "229372367233765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que vai rolar amanh\u00e3 no parque municipal ? kkk"
        },
        {
            "author_id": "107625718",
            "created_at": "2012-07-29T00:23:12.000Z",
            "id": "229371462346211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Balboa :)"
        },
        {
            "author_id": "588503108",
            "created_at": "2012-07-29T00:12:31.000Z",
            "id": "229368767677878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vista linda linda linda linda do parque nacional de itatiaia http://t.co/AwmMIhg2"
        },
        {
            "author_id": "310935812",
            "created_at": "2012-07-29T00:08:29.000Z",
            "id": "229367756640882689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-   , Joguei muito volei hoje no Parque Municipal ^^'"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-29T00:06:08.000Z",
            "id": "229367167320199169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 12/08 http://t.co/2qBMcLnq"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-28T23:18:51.000Z",
            "id": "229355268713103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VSsd9n6Q Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "33488147",
            "created_at": "2012-07-28T23:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "64270856",
                        "start": 0,
                        "username": "essemundoenosso"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "50197848",
                        "start": 17,
                        "username": "chicademochila"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "3314013520",
                        "start": 33,
                        "username": "penelophy"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "28988191",
                        "start": 44,
                        "username": "camilanavarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "229354822996992000",
            "in_reply_to_user_id": "64270856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@essemundoenosso @chicademochila @penelophy @camilanavarro O parque Nacional de Cajas eh lindo! Adorei! #tripequador"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2012-07-28T23:16:07.000Z",
            "id": "229354580037730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vis\u00e3o da Sa\u00edda do T\u00fanel do Parque Nacional de Yosemite #REDEMIS #twitciencia #Earth #Geology #Climate - http://t.co/Cg40wbMM"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2012-07-28T23:14:18.000Z",
            "id": "229354121273171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vis\u00e3o da Sa\u00edda do T\u00fanel do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/gItuH77Y"
        },
        {
            "author_id": "588503108",
            "created_at": "2012-07-28T22:39:45.000Z",
            "id": "229345426896195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viictorgustavoda sim, a gente foi na casa do papai noel, fabrica de chocolate e no parque nacional la, deu pra aproveitar bastante at\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "268961460",
            "created_at": "2012-07-28T22:39:34.000Z",
            "id": "229345379257298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "; Meu pai foi em uma competi\u00e7\u00e3o de luta l\u00e1 no parque municipal , e fica me mandando sms contando tudo ! HSAUHSAU"
        },
        {
            "author_id": "73540523",
            "created_at": "2012-07-28T22:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67023849,
                        -20.77090835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "229344363711455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira top!  @ Cachoeira Bonita - Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/wGD38fYE"
        },
        {
            "author_id": "94827751",
            "created_at": "2012-07-28T22:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "107287374",
                        "start": 0,
                        "username": "savassifestival"
                    }
                ]
            },
            "id": "229340302719213568",
            "in_reply_to_user_id": "107287374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@savassifestival este Parque Municipal ta um pouco longe da savassi hein http://t.co/auaFpAlh...."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2012-07-28T22:08:39.000Z",
            "id": "229337601591631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais (by Johnny Photofucker) http://t.co/wntfknxu"
        },
        {
            "author_id": "262489007",
            "created_at": "2012-07-28T21:17:46.000Z",
            "id": "229324795718819840",
            "in_reply_to_user_id": "434985451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MomsenDrogada amanha vai ter um anime no parque municipal de gra\u00e7a, ce anima de ir?"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-07-28T21:15:23.000Z",
            "id": "229324193626464257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Derrubada a liminar que impedia o tr\u00e1fego de ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ela entraria em vigor em 1\u00ba de agosto."
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-07-28T21:10:21.000Z",
            "id": "229322927500312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: PARQUE NACIONAL PAU BRASIL MONTA ESTRUTURA PARA RECEBER VISITANTES... http://t.co/ZpXkxN7W"
        },
        {
            "author_id": "46636373",
            "created_at": "2012-07-28T20:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "834024672798707713",
                        "start": 0,
                        "username": "cris_titi"
                    }
                ]
            },
            "id": "229318128906149888",
            "in_reply_to_user_id": "25109543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cris_titi mas parece que vai ser coisa simples. Me falaram q ia ser no Parque Municipal, nem vai ter stands nem nada D:"
        },
        {
            "author_id": "612653892",
            "created_at": "2012-07-28T20:47:54.000Z",
            "id": "229317279672856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehe my life \ud83d\ude1c\u2764\ud83d\udea5 #me #my #brother #daddy #motocapital #brasilia #first #day #  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/yH1XGFgZ"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2012-07-28T20:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57670868,
                        -22.46610814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "229308518451253249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Parque (@ Parque Nacional de Itatiaia w/ 2 others) [pic]: http://t.co/cEgZNFP"
        },
        {
            "author_id": "83963267",
            "created_at": "2012-07-28T19:32:34.000Z",
            "id": "229298322064678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/UZlT9cdQ"
        },
        {
            "author_id": "38217650",
            "created_at": "2012-07-28T19:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85214828,
                        -29.31327026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "229298095723266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 730 degraus... Uma bel\u00edssima vista... Subimos de volta sem paradas..  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/XMIi9MLz"
        },
        {
            "author_id": "385700331",
            "created_at": "2012-07-28T19:30:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "229297918891405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/giNTAz7M"
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-28T19:30:00.000Z",
            "id": "229297676171223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boaaaaa Tardeeeeee... (@ Parque Nacional de Itatiaia) [pic]: http://t.co/H8tuWiRH"
        },
        {
            "author_id": "51659466",
            "created_at": "2012-07-28T19:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "229293416461238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, n\u00f3s tamb\u00e9m temos um Grand Canyon   @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zH8Xcj4M"
        },
        {
            "author_id": "15417715",
            "created_at": "2012-07-28T19:09:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "229292494100258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando. :) (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 3 others) http://t.co/UZJROHVY"
        },
        {
            "author_id": "92608333",
            "created_at": "2012-07-28T19:00:18.000Z",
            "id": "229290200864526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado Patrim\u00f4nio Mundial - Parque Nacional Los Glaciares \u00e9 o cen\u00e1rio de glaciais que descendem do gelo continental. http://t.co/uaFJnjnf"
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-07-28T18:46:23.000Z",
            "id": "229286700311007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG Brasil http://t.co/pk7yNz9U"
        },
        {
            "author_id": "167852281",
            "created_at": "2012-07-28T18:24:55.000Z",
            "id": "229281295044313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A feirinha \u00e9 todo o \u00faltimo Domingo de cada m\u00eas, a partir das 9:00 Horas na Rua Espanha, 500,  no Parque Municipal... http://t.co/IierC1ve"
        },
        {
            "author_id": "167852281",
            "created_at": "2012-07-28T18:23:32.000Z",
            "id": "229280949681143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A feirinha \u00e9 todo o \u00faltimo Domingo de cada m\u00eas, a partir das 9:00 Horas na Rua Espanha, 500,  no Parque Municipal... http://t.co/R3lt4SxF"
        },
        {
            "author_id": "321628882",
            "created_at": "2012-07-28T18:10:10.000Z",
            "id": "229277586063253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ZDX4nQK1"
        },
        {
            "author_id": "243452988",
            "created_at": "2012-07-28T17:56:21.000Z",
            "id": "229274107647234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "logo menos me arrumar e colar no parque municipal com a galera, pra assistir o shoow ;D zuar pakas hoje ! (:"
        },
        {
            "author_id": "298232689",
            "created_at": "2012-07-28T17:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 84,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6359192,
                        -23.45436526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "229268617286541313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Pedra Grande - Parque Estadual da Serra da Cantareira on @foursquare! http://t.co/A0tXsUjg"
        },
        {
            "author_id": "33732275",
            "created_at": "2012-07-28T17:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "229267378796625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 6 others [pic]: http://t.co/jKXBzXQe"
        },
        {
            "author_id": "73540523",
            "created_at": "2012-07-28T17:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.83816987,
                        -20.40963045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca1ac90b0cff479a"
            },
            "id": "229266409543303169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3  @ Terreir\u00e3o - Pico Da Bandeira http://t.co/zAHa7WPN"
        },
        {
            "author_id": "626114659",
            "created_at": "2012-07-28T17:15:48.000Z",
            "id": "229263901051719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/ohn0aKMb"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-07-28T17:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "36010024",
                        "start": 76,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "229260465178542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Parque Nacional S\u00e3o Joaquim (PARNA SJ) http://t.co/vZgQj5TY Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2012-07-28T16:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60585758,
                        -15.59568124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "229258462364835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas (ESECAE) (Planaltina, DF) http://t.co/5WxXq0Tg"
        },
        {
            "author_id": "97952578",
            "created_at": "2012-07-28T16:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "229253887767482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto demais daqui! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 4 others) http://t.co/4QihrXGa"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2012-07-28T16:32:36.000Z",
            "id": "229253030518861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional de Anavilhanas\n\nDestino Anavilhanas (Parque e Entorno) possui oferta tur\u00edstica... http://t.co/mWLxZSHt"
        },
        {
            "author_id": "477827458",
            "created_at": "2012-07-28T16:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "173527347",
                        "start": 0,
                        "username": "vilacafabiana"
                    }
                ]
            },
            "id": "229250940132270080",
            "in_reply_to_user_id": "173527347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vilacafabiana Terra de Minas mostra um pedacinho do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/D5eeBWuH"
        },
        {
            "author_id": "16669871",
            "created_at": "2012-07-28T16:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96104288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "229249595622965248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/2OXv8Spx"
        },
        {
            "author_id": "41653930",
            "created_at": "2012-07-28T16:18:51.000Z",
            "id": "229249571715440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Bras\u00edlia! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/DYujiJPj"
        },
        {
            "author_id": "228340312",
            "created_at": "2012-07-28T16:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57372617,
                        -23.86185391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "229249160078041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/LvkKaWfa"
        },
        {
            "author_id": "228340312",
            "created_at": "2012-07-28T16:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57372617,
                        -23.86185391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "229248464217858049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/UaeZlSPT"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-07-28T16:09:12.000Z",
            "id": "229247140524859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\" http://t.co/HFYNEwBG"
        },
        {
            "author_id": "477827458",
            "created_at": "2012-07-28T15:58:03.000Z",
            "id": "229244335898636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas mostra um pedacinho do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/D5eeBWuH"
        },
        {
            "author_id": "71033730",
            "created_at": "2012-07-28T15:46:24.000Z",
            "id": "229241402339516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANTIGA FOTO DO PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA!\nHoje o parque est\u00e1 muito diferente!\nEntre em contato com a XET\u00c1 e... http://t.co/mLp5zncU"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2012-07-28T15:35:52.000Z",
            "id": "229238752072069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7ao do Parque Nacional Marinho dos Alcatrazes! Entrei de cabe\u00e7a na campanha. Esta imagem fiz num di http://t.co/EkW36xkF"
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-28T15:30:38.000Z",
            "id": "229237436503441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saraaaaaa... Brasilllllllll... Ouro... Mulher no Poder... (@ Parque Nacional de Itatiaia) [pic]: http://t.co/ZcoxqWG5"
        },
        {
            "author_id": "73540523",
            "created_at": "2012-07-28T15:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.83456753,
                        -20.41224123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "229236928250257409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tempo real no parque nacional do capara\u00f3  @ Trilha Para O Terreirao - Pico Da Bandeira http://t.co/JD1w7rh7"
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-28T15:28:02.000Z",
            "id": "229236781214756865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouroooooo... Brasilllllllll...  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cK5SW9YD"
        },
        {
            "author_id": "61835751",
            "created_at": "2012-07-28T15:12:06.000Z",
            "id": "229232772949082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra linda :)  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/4UGMTspq"
        },
        {
            "author_id": "61835751",
            "created_at": "2012-07-28T15:01:19.000Z",
            "id": "229230059871940609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liinda ... S2  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/brHgDD7k"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2012-07-28T14:30:09.000Z",
            "id": "229222215676223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 leu? Nossa nova propriedade no #Serengeti, \u00e9 a primeira de tr\u00eas a serem abertas na #Africa Subsaariana: http://t.co/bSEql6Jw #resort"
        },
        {
            "author_id": "42240176",
            "created_at": "2012-07-28T14:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 69,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "229220918487035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello \u00a0http://t.co/qdh6DWR6 via @pbhonline"
        },
        {
            "author_id": "229615783",
            "created_at": "2012-07-28T14:19:14.000Z",
            "id": "229219466817462273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE: @aline_barros e banda em Vinhedo\u2013SP no Parque Municipal Jayme Ferragut \u00e0s 21h30. Leve um amigo e um parente vai ser ben\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-28T14:16:38.000Z",
            "id": "229218813034504194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bommmmmmm Diaaaaaaaa... (@ Parque Nacional de Itatiaia) [pic]: http://t.co/jXZLgVqJ"
        },
        {
            "author_id": "56225154",
            "created_at": "2012-07-28T14:12:05.000Z",
            "id": "229217669788864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graxaim Ecoturismo e Aventuras: Novas normas para visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (Serra http://t.co/T9w1toK7"
        },
        {
            "author_id": "94813215",
            "created_at": "2012-07-28T13:54:28.000Z",
            "id": "229213233783906305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "HOJE:  @aline_barros e banda em Vinhedo\u2013SP no Parque Municipal Jayme Ferragut \u00e0s 21h30. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-07-28T13:08:08.000Z",
            "id": "229201575103578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova postagem no Blog da Embarque Cultural\nVideo II da viagem para Ibitipoca Parque Estadual Ibitipoca.... http://t.co/F6oiL3rn"
        },
        {
            "author_id": "67216677",
            "created_at": "2012-07-28T13:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2732182,
                        -20.24228693
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "229200021948624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Fazendinha (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/1wRRVnrR"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2012-07-28T12:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17523521",
                        "start": 1,
                        "username": "cbnvitoria"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "611939420",
                        "start": 122,
                        "username": "lodicris"
                    }
                ]
            },
            "id": "229198881290854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbnvitoria: Cristina Lodi e Lilian Melo: o Parque Estadual da Pedra Azul \u00e9 a maior refer\u00eancia das montanhas capixabas.\" @lodicris"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-28T12:56:14.000Z",
            "id": "229198578852188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "337952802",
            "created_at": "2012-07-28T12:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "229196412980719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/qUB8692N"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2012-07-28T12:44:19.000Z",
            "id": "229195581829029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vis\u00e3o da Sa\u00edda do T\u00fanel do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/gItuH77Y"
        },
        {
            "author_id": "144971940",
            "created_at": "2012-07-28T12:15:18.000Z",
            "id": "229188278681735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo fazer uma trilha!!!! (@ Parque Estadual da Serra da Cantareira) http://t.co/ob4rdA95"
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:23.000Z",
            "id": "229184524167303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bommmmmmm diaaaaaaaa ... (@ Parque Nacional de Itatiaia) [pic]: http://t.co/Z5sELBBP"
        },
        {
            "author_id": "551002913",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:06.000Z",
            "id": "229184453384224769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "438658907",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:06.000Z",
            "id": "229184453099016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "116589790",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:06.000Z",
            "id": "229184452356624385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "82762661",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:06.000Z",
            "id": "229184452281131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "82255533",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:04.000Z",
            "id": "229184447403147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "143223962",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:04.000Z",
            "id": "229184446807568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "47219220",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:04.000Z",
            "id": "229184445389877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "158788559",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:03.000Z",
            "id": "229184440528670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "40584488",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:02.000Z",
            "id": "229184436049162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "47221047",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:01.000Z",
            "id": "229184431305412613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "118907722",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:01.000Z",
            "id": "229184431305400322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:01.000Z",
            "id": "229184431225729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "77090662",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:01.000Z",
            "id": "229184431183773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "566653976",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:01.000Z",
            "id": "229184431175372802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "636104879",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:01.000Z",
            "id": "229184431141830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos!!!!! Daqui um pouco est\u00e1 saindo a bicicletada do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2012-07-28T11:57:12.000Z",
            "id": "229183724858789888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRATO - CRIME AMBIENTAL NO RIO BATATEIRAS, DENTRO DO PARQUE ESTADUAL DO S\u00cdTIO FUND\u00c3O - Por Ed.Alencar: V\u00e2ndalos ... http://t.co/CEC3pdt0"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-07-28T11:55:44.000Z",
            "id": "229183355298660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descaso nas \u00e1rea de lazer do Parque Municipal de Petr\u00f3polis: Frequentadores do Parque Municipal de Petr\u00f3polis se... http://t.co/QjRL4oEY"
        },
        {
            "author_id": "35335713",
            "created_at": "2012-07-28T11:38:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96104288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "229178984053735426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/rKOylJVW"
        },
        {
            "author_id": "555150251",
            "created_at": "2012-07-28T11:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68966293",
                        "start": 3,
                        "username": "Alexis10Jean"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "63459107",
                        "start": 17,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "229176891607769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Alexis10Jean @TransitoBH A partir das 11:30 evitem Av. Dos Andradas entre Pr\u00e7 da Esta\u00e7\u00e3o e Parque Municipal. Haver\u00e1 evento Evang\u00e9lico."
        },
        {
            "author_id": "6694142",
            "created_at": "2012-07-28T11:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "53478046",
                        "start": 28,
                        "username": "josyescouto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13746076,
                        -29.8537223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "229175930642370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para Mariluz com a @JosyEscouto e meus pais. (@ Parque Municipal Galvani Guedes) http://t.co/XFzKZe1Y"
        },
        {
            "author_id": "566653976",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:01.000Z",
            "id": "229174364954820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "116589790",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:01.000Z",
            "id": "229174364908683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "143223962",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:01.000Z",
            "id": "229174364854165505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "82255533",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:01.000Z",
            "id": "229174364828991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "438658907",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:01.000Z",
            "id": "229174364816420867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "47221047",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:01.000Z",
            "id": "229174364816420865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "40584488",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:01.000Z",
            "id": "229174364812234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "551002913",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:00.000Z",
            "id": "229174362643771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "82762661",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:00.000Z",
            "id": "229174362643759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:00.000Z",
            "id": "229174362610221057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "118907722",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:00.000Z",
            "id": "229174362585067521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "47219220",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:00.000Z",
            "id": "229174362580856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "636104879",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:00.000Z",
            "id": "229174362564083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "158788559",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:00.000Z",
            "id": "229174362559877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "77090662",
            "created_at": "2012-07-28T11:20:00.000Z",
            "id": "229174362555695106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, s\u00e1bado, espero voc\u00eas 09h00 da manh\u00e3. A bicicletada saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Compartilhe, participe!"
        },
        {
            "author_id": "68966293",
            "created_at": "2012-07-28T11:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "229173335383216128",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoBH A partir das 11:30 evitem Av. Dos Andradas entre Pr\u00e7 da Esta\u00e7\u00e3o e Parque Municipal. Haver\u00e1 evento Evang\u00e9lico."
        },
        {
            "author_id": "127355727",
            "created_at": "2012-07-28T11:15:13.000Z",
            "id": "229173154252201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional da Cabreira - Vieira do Minho. http://t.co/FFoOGQ7o"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2012-07-28T11:06:52.000Z",
            "id": "229171058928939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Descaso nas \u00e1rea de lazer do Parque Municipal de Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "47978814",
            "created_at": "2012-07-28T11:05:27.000Z",
            "id": "229170700391428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/IwboPSNj"
        },
        {
            "author_id": "127355727",
            "created_at": "2012-07-28T11:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "18427192",
                        "start": 0,
                        "username": "piscina"
                    }
                ]
            },
            "id": "229170340977328129",
            "in_reply_to_user_id": "18427192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Piscina do Parque Nacional da Cabreira. (@ Vieira do Minho) http://t.co/50TUHaqQ"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-28T10:41:26.000Z",
            "id": "229164657812832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 12/08 http://t.co/2qBMcLnq"
        },
        {
            "author_id": "65431198",
            "created_at": "2012-07-28T10:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "229155614033580033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) http://t.co/hCSka8Xn"
        },
        {
            "author_id": "213872808",
            "created_at": "2012-07-28T10:00:39.000Z",
            "id": "229154391188459521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Ecolgico pelas Cachoeiras, montanhas ou grutas do Parque Nacional\u2026 http://t.co/jYtbfUza #comprascoletivas"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146685299884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "116589790",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146684905639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "82762661",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146684767227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "438658907",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146684427472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "82255533",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146684037410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "77090662",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146683106275330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "40584488",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146682653290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "47219220",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146682619740163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "118907722",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146682602967040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "143223962",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146682602962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "566653976",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146682602950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "551002913",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146682581999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "636104879",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146682573615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "47221047",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146682569420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "158788559",
            "created_at": "2012-07-28T09:30:01.000Z",
            "id": "229146682456162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga a fam\u00edlia, os amigos, vamos juntos nesta bicicletada! Espero voc\u00eas 09h saindo do Parque Municipal Josepha Coelho. Participe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "94689294",
            "created_at": "2012-07-28T06:19:25.000Z",
            "id": "229098719298076672",
            "in_reply_to_user_id": "601459672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NgmMeQuer3Bjos e eu la ia te esquecer ou u-u cola la no parque municipal hj?? raxao \\o"
        },
        {
            "author_id": "311134880",
            "created_at": "2012-07-28T03:29:57.000Z",
            "id": "229056072437084160",
            "in_reply_to_user_id": "184962216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lorena_WCOI parque municipal. N\u00e3o da pra fazer nada na pra\u00e7a da liberdade pq o coreto ainda ta fechado."
        },
        {
            "author_id": "311134880",
            "created_at": "2012-07-28T03:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49383619",
                        "start": 0,
                        "username": "SaiDaquiSarah"
                    }
                ]
            },
            "id": "229055843637805057",
            "in_reply_to_user_id": "49383619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaiDaquiSarah s\u00e1bado dia 4 de agosto no coreto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "596746152",
            "created_at": "2012-07-28T03:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "719280732",
                        "start": 0,
                        "username": "VemkBrid"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1213637910378901504",
                        "start": 10,
                        "username": "PabloBohrer"
                    }
                ]
            },
            "id": "229052031191625728",
            "in_reply_to_user_id": "719280732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VemkBrid @PabloBohrer Claaaaaaaaaaaro! J\u00e1 t\u00e1 tudo pronto j\u00e1, daqui a pouco \u00e9 s\u00f3 partir pro parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "483378150",
            "created_at": "2012-07-28T02:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "27182075",
                        "start": 15,
                        "username": "kamostaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "229044365190918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nice trip with @kamostaro   @ Parque nacional de tijuca,alto da boa vista http://t.co/CGttNyFS"
        },
        {
            "author_id": "47221047",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163833425922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "566653976",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163820822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "438658907",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163812446209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "116589790",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163812429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "82255533",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163787288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "143223962",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163787268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "40584488",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163762122754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "551002913",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163569168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "47219220",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163564974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "636104879",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163564969984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "77090662",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163560796162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "82762661",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163556601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "158788559",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163548205057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "118907722",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163539812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2012-07-28T02:10:51.000Z",
            "id": "229036163535630339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado Bicicletada ser\u00e1 \u00e0s 09h a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Josepha Coelho. Venha abra\u00e7ar a cidade no voto 40 com @FBCFilho"
        },
        {
            "author_id": "570046157",
            "created_at": "2012-07-28T01:48:29.000Z",
            "id": "229030535861780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTRO DE DIRECTIONERS EM BH AMANH\u00c3 \u00c0S 13:30 no CORETO DO PARQUE MUNICIPAL!!! DIVULGUEM, POR FAVOR!"
        },
        {
            "author_id": "37273344",
            "created_at": "2012-07-28T01:35:13.000Z",
            "id": "229027197032206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ilhabela, cerca de 75% da \u00e1rea do munic\u00edpio, \nfaz parte do Projeto de Preserva\u00e7\u00e3o da Mata... http://t.co/BMDHFJTx"
        },
        {
            "author_id": "338077171",
            "created_at": "2012-07-28T01:25:07.000Z",
            "id": "229024653023260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u . @1_Monyq : nasceu pra ser linda ! http://t.co/qOU13wDt"
        },
        {
            "author_id": "60989046",
            "created_at": "2012-07-28T01:06:05.000Z",
            "id": "229019865321717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando sobre o turismo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... Centro-Oeste n\u00e3o \u00e9 um lugar legal para turismo..."
        },
        {
            "author_id": "225653574",
            "created_at": "2012-07-28T01:03:20.000Z",
            "id": "229019171608989697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um nome? Um amigo? Uma amiga? Um amor? Um v\u00edcio? Um ... \u2014 Jo\u00e3o. Maik. Lais. Deus. Restart. Parque Municipal. A... http://t.co/QSmee4Ve"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-07-28T01:00:08.000Z",
            "id": "229018366843686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 palco de concertos gratuitos no final de semana: http://t.co/keXsCW3y"
        },
        {
            "author_id": "386359766",
            "created_at": "2012-07-28T00:57:31.000Z",
            "id": "229017708501544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canseei de ir pro Parque Municipal . Agr s\u00f3 vou no Center Park !"
        },
        {
            "author_id": "311134880",
            "created_at": "2012-07-28T00:44:39.000Z",
            "id": "229014471933321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ent\u00e3o que tal um encontro dia 4 no coreto do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-07-28T00:43:31.000Z",
            "id": "229014185852428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente fecha cemit\u00e9rio clandestino de carros em \u00e1rea protegida em Campo Grande http://t.co/R7WhrzA4"
        },
        {
            "author_id": "349944385",
            "created_at": "2012-07-28T00:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1045030710883622912",
                        "start": 0,
                        "username": "natalia_bretas"
                    }
                ]
            },
            "id": "229013889545805824",
            "in_reply_to_user_id": "388246033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natalia_bretas por menos que pareca, eu nao sou uma garota que sai o sufiiente pra saber qual busao pegar pra i pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "180915413",
            "created_at": "2012-07-28T00:23:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01414112,
                        -25.24953112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "229009060891070465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/HRkM1j5Q"
        },
        {
            "author_id": "80046724",
            "created_at": "2012-07-28T00:18:59.000Z",
            "id": "229008012671586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/6gPY1FW8"
        },
        {
            "author_id": "388246033",
            "created_at": "2012-07-28T00:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98711558,
                        -19.86351618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "229006789193109504",
            "in_reply_to_user_id": "349944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrs_ruffles no parque municipal , agnt pega bus\u00e3o vei , precisa disso n"
        },
        {
            "author_id": "220152948",
            "created_at": "2012-07-28T00:11:58.000Z",
            "id": "229006246739591168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o membros da DOBC, que ir\u00e3o participar da reuni\u00e3o no dia 28 de Julho no parque Municipal, pe\u00e7o a todos que... http://t.co/uAwvRfpZ"
        },
        {
            "author_id": "207107588",
            "created_at": "2012-07-28T00:01:10.000Z",
            "id": "229003527928815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pfvr , amanh\u00e3o vou ir no parque municipal com meus beb\u00eas lindos lindos lindos &lt;3 &amp; da um rol\u00ea no centro."
        },
        {
            "author_id": "143223962",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999675594825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "47221047",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999675397689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "566653976",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999675187970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "116589790",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999675154427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "82255533",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999675141844993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "40584488",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999675137650689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "438658907",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999675125063681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "551002913",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999672201629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "636104879",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999672193224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "77090662",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999672184852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "158788559",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999672184848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999672180645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "82762661",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999672176467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "118907722",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999672138723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "47219220",
            "created_at": "2012-07-27T23:45:51.000Z",
            "id": "228999672138719232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado a Bicicletada de Fernando Filho \u00e0s 09h da manh\u00e3 vamos abra\u00e7ar a cidade no voto 40. Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-27T23:41:35.000Z",
            "id": "228998601966223361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "613664300",
            "created_at": "2012-07-27T23:36:46.000Z",
            "id": "228997389594267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo show da Aline, vai ser em Vinhedo-SP :)\nData: 28/07/2012\nHora: 21:30\nEndere\u00e7o: Parque Municipal Jayme... http://t.co/vDugwVfV"
        },
        {
            "author_id": "613664300",
            "created_at": "2012-07-27T23:35:44.000Z",
            "id": "228997128565960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo show da Aline, vai ser em Vinhedo-SP :)\nHora: 21:30\nEndere\u00e7o: Parque Municipal Jayme Ferragut \u2013 Av.... http://t.co/YRHpRsyK"
        },
        {
            "author_id": "94218913",
            "created_at": "2012-07-27T23:21:02.000Z",
            "id": "228993429466673152",
            "in_reply_to_user_id": "637230910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biammuller http://t.co/r41m8Vek nesse site encrontrei tudo da parte da minha pesquisa, vou te mandar amanha a noite ok?"
        },
        {
            "author_id": "17417583",
            "created_at": "2012-07-27T22:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85214828,
                        -29.31327026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "228976628615766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/zuDouA06"
        },
        {
            "author_id": "17417583",
            "created_at": "2012-07-27T22:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85214828,
                        -29.31327026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "228974759797469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/3JhK3ylK"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-07-27T21:49:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "228970333850439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/fcdR2lxm"
        },
        {
            "author_id": "85443703",
            "created_at": "2012-07-27T21:39:51.000Z",
            "id": "228967966757253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/cpu6d3SN"
        },
        {
            "author_id": "297207775",
            "created_at": "2012-07-27T21:32:59.000Z",
            "id": "228966237953200129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Document\u00e1rio sobre a Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 (por educachico) Siga os blogs:... http://t.co/nYbe3b8g"
        },
        {
            "author_id": "323142783",
            "created_at": "2012-07-27T21:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93848896,
                        -19.93125916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "228962844379586561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal, BH. http://t.co/p1qYb8r2"
        },
        {
            "author_id": "148424655",
            "created_at": "2012-07-27T21:13:46.000Z",
            "id": "228961402554044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gauchada na cancha neste final de semana. \u00c9 o parque Municipal de Marau recebendo la\u00e7adores daqui e da regi\u00e3o. Bem-vindos e bom torneio."
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-07-27T21:11:33.000Z",
            "id": "228960843239391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Fazenda Morim \u00e9 a 11\u00b0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Estado de Pernambuco http://t.co/WgGqW4qH"
        },
        {
            "author_id": "42222024",
            "created_at": "2012-07-27T20:58:27.000Z",
            "id": "228957545400774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/kwhqSWA"
        },
        {
            "author_id": "321628882",
            "created_at": "2012-07-27T20:35:01.000Z",
            "id": "228951647538257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/b17vHmXV"
        },
        {
            "author_id": "168732258",
            "created_at": "2012-07-27T20:34:29.000Z",
            "id": "228951513446371330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Titia ama!\ue328\ue32b\ue022\ue32d  @ Parque Municipal http://t.co/tBkDEqd"
        },
        {
            "author_id": "321628882",
            "created_at": "2012-07-27T20:32:35.000Z",
            "id": "228951036348469250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/tSMA4arw"
        },
        {
            "author_id": "168732258",
            "created_at": "2012-07-27T20:27:49.000Z",
            "id": "228949837993889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalinho \ue04a\ue011\ue409  @ Parque Municipal http://t.co/v5GsOW2"
        },
        {
            "author_id": "168732258",
            "created_at": "2012-07-27T20:21:29.000Z",
            "id": "228948244200296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princess! \ue314  @ Parque Municipal http://t.co/ySkgNCX"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-07-27T20:19:10.000Z",
            "id": "228947661691187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/LG8tfFKM"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-07-27T20:19:10.000Z",
            "id": "228947661435310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/MX6AGw6f"
        },
        {
            "author_id": "368590534",
            "created_at": "2012-07-27T20:19:08.000Z",
            "id": "228947650119090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/m4s7QGVF"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2012-07-27T20:19:00.000Z",
            "id": "228947618649210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/3d40TGk6"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-07-27T20:19:00.000Z",
            "id": "228947618338848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/n9Nmz6fM"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:52.000Z",
            "id": "228947585082220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/Tw7kAhlL"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:41.000Z",
            "id": "228947540354142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/tA47vrm8"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:40.000Z",
            "id": "228947532330446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/BAYaCRt3"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:33.000Z",
            "id": "228947505927311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/XaYX7top"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:32.000Z",
            "id": "228947499350630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/zKo77CPA"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:30.000Z",
            "id": "228947491373056002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3... http://t.co/3YsEj2wO #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "228947488734851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem nov... http://t.co/yaA9ZTts via @g1"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:26.000Z",
            "id": "228947475942236161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/NZphJ6DA"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:16.000Z",
            "id": "228947432526974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/GOtfomhE"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:02.000Z",
            "id": "228947376650461185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/VL3EpClq"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:02.000Z",
            "id": "228947374037405698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/y8JbjTsk"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:56.000Z",
            "id": "228947349362323458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/iZKCHkGS"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:48.000Z",
            "id": "228947317775020033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/ZXzFJvZ2"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:42.000Z",
            "id": "228947292781178881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/3UhAbcKt"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:42.000Z",
            "id": "228947290054877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/1W7KqZlM"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:41.000Z",
            "id": "228947288091934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/tWTtpWrG"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:40.000Z",
            "id": "228947282542866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/BO4NmZXU"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:37.000Z",
            "id": "228947270077403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/aRrPVl77"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:34.000Z",
            "id": "228947258270445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/R06eHGGq"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:32.000Z",
            "id": "228947250397708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/8pMi1fDG"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:31.000Z",
            "id": "228947246392172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/9Q0tLNSz"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "228947238582374401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem nov... http://t.co/yginF8VA Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "228947235755401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem nov... http://t.co/aaHtdp0e Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "228947151173083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Jo... http://t.co/AKFGBIbd (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:04.000Z",
            "id": "228947133527650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/aGf9hc4N"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-07-27T20:16:59.000Z",
            "id": "228947109204869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem... http://t.co/jCKEOogW"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-07-27T20:16:58.000Z",
            "id": "228947105966866433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas ... http://t.co/GsM2tTXz"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-07-27T20:16:11.000Z",
            "id": "228946908532584449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio no Parque Natural Municipal da Prainha? http://t.co/G8SpheFj"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-07-27T20:14:19.000Z",
            "id": "228946441182257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/r1HPW0C1"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-07-27T20:14:16.000Z",
            "id": "228946427005513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem ... http://t.co/iz264hsL #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-07-27T20:14:15.000Z",
            "id": "228946421297065985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/P35RjuUn"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-07-27T20:14:14.000Z",
            "id": "228946419472556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/G1bRGg0O"
        },
        {
            "author_id": "69982742",
            "created_at": "2012-07-27T20:03:21.000Z",
            "id": "228943681456074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o galera de MG!! amanh\u00e3 haver\u00e1 reuni\u00e3o @underground_PA Parque Municipal de BH(pr\u00f3ximo ao coreto)as 14:30h.Participe,ore e divulgue!!"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-27T20:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "30941470",
                        "start": 3,
                        "username": "fabojano"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "228943196288344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @fabojano: Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/lpvJpGoq Parque Nacional do Igua\u00e7u - Iguassu National Park - Foz do I"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-27T20:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "47173176",
                        "start": 3,
                        "username": "ItsLuizaGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "228943097361489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ItsLuizaGomes: Every teardrop is a waterfall.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/p3AU4ma2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-27T20:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "47173176",
                        "start": 3,
                        "username": "ItsLuizaGomes"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "192349810",
                        "start": 19,
                        "username": "BeatrizBiebs"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "768647412",
                        "start": 35,
                        "username": "callmemaybeeee"
                    }
                ]
            },
            "id": "228943055623946241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ItsLuizaGomes: @beatrizbiebs ( @CallMeMaybeeee )  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/G2oBIKjp"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-27T19:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "20434329",
                        "start": 3,
                        "username": "shes_got_spies"
                    }
                ]
            },
            "id": "228942706439778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @shes_got_spies: Iguassu falls on Brazilian side #iguassu #iguacufalls #waterfall #brazil Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Sj3ku4ST"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-07-27T19:57:26.000Z",
            "id": "228942192566222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena foi registrada por bi\u00f3logo em parque nacional.\nFilhote tentou agarrar sua m\u00e3e antes de cair na poeira. http://t.co/nCScPDpN"
        },
        {
            "author_id": "156496794",
            "created_at": "2012-07-27T19:44:28.000Z",
            "id": "228938927346683904",
            "in_reply_to_user_id": "494374192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@slipkana hahaha vai ser domingo agora, de gra\u00e7a, no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "515495642",
            "created_at": "2012-07-27T19:40:00.000Z",
            "id": "228937804925779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior floresta nacional do Pa\u00eds http://t.co/NxmKA6I0 via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2012-07-27T19:37:32.000Z",
            "id": "228937180985319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E dia 10 de agosto vem a\u00ed...\nSexta Especial no Parque Municipal de Urussanga! Mais informa\u00e7\u00f5es http://t.co/e1u0OPu5"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2012-07-27T19:26:05.000Z",
            "id": "228934301595623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena foi registrada por bi\u00f3logo em parque nacional.\nFilhote tentou agarrar sua m\u00e3e antes de cair na poeira. http://t.co/OAOlVZVL"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-07-27T19:21:17.000Z",
            "id": "228933094806282241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na TV:Entre raridades e mitos\nhttp://t.co/ZaTXWjrX"
        },
        {
            "author_id": "245802963",
            "created_at": "2012-07-27T19:17:57.000Z",
            "id": "228932253760233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 05 de Novembro de 1975, na Floresta Nacional de Apache-Sitgreaves, Arizona \u2013 EUA, o lenhador Travis Walton... http://t.co/77q0wWyD"
        },
        {
            "author_id": "181710601",
            "created_at": "2012-07-27T19:17:41.000Z",
            "id": "228932188509446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena foi registrada por bi\u00f3logo em parque nacional.\nFilhote tentou agarrar sua m\u00e3e antes de cair na poeira. http://t.co/4IrVbsOh"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-07-27T19:01:23.000Z",
            "id": "228928087415472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Fiordland, na Nova Zel\u00e2ndia, \u00e9 um dos roteiros mais instigantes para os amantes da Truta. http://t.co/imv8qq5w"
        },
        {
            "author_id": "596746152",
            "created_at": "2012-07-27T18:50:28.000Z",
            "id": "228925338539925504",
            "in_reply_to_user_id": "198957246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emilycristinecs Olhaa sim *-* N\u00e3o.. \u00c9 no parque municipal conhe\u00e7e??"
        },
        {
            "author_id": "84153202",
            "created_at": "2012-07-27T18:49:01.000Z",
            "id": "228924971517366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Estoraques. http://t.co/jLRJ0DCr"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-07-27T18:31:04.000Z",
            "id": "228920454268735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parte final da saga Budapeste by Molina: Parque Municipal, Gastronomia, Centro de Peste - Andarilhos do Mundo http://t.co/JbXJEQPl"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-07-27T18:24:27.000Z",
            "id": "228918792569368577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte: Parque Municipal \u00e9 pa http://t.co/RLg7xmSl"
        },
        {
            "author_id": "257116420",
            "created_at": "2012-07-27T18:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3247947569",
                        "start": 0,
                        "username": "Jehh_Ribeiroo"
                    }
                ]
            },
            "id": "228918783983640576",
            "in_reply_to_user_id": "342338487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jehh_ribeiroo kkk no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "15076668",
            "created_at": "2012-07-27T18:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "184697970",
                        "start": 0,
                        "username": "bellerestel"
                    }
                ]
            },
            "id": "228917267247792129",
            "in_reply_to_user_id": "184697970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellerestel fica na fossa n\u00e3o, sua linda, pensa que tudo podia ser pior. voc\u00ea podia ter ca\u00eddo num laguinho no Parque Municipal, e tal."
        },
        {
            "author_id": "169911906",
            "created_at": "2012-07-27T18:08:11.000Z",
            "id": "228914697200607233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/oIjbKHBL"
        },
        {
            "author_id": "512420134",
            "created_at": "2012-07-27T18:06:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "601895650",
                        "start": 0,
                        "username": "myprincehoran"
                    }
                ]
            },
            "id": "228914266290409472",
            "in_reply_to_user_id": "601895650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myprincehoran pregui\u00e7a. e eu nem sei aonde fica o parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-27T18:05:14.000Z",
            "id": "228913955018526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "322246155",
            "created_at": "2012-07-27T18:03:54.000Z",
            "id": "228913621298733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem post novinho no Blog!! \nAlgodoal A Ilha escondida no Par\u00e1... Todo o charme de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental.... http://t.co/fjmM5Ezf"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-07-27T17:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "342396918",
                        "start": 33,
                        "username": "EcoNoronha"
                    }
                ]
            },
            "id": "228910808271310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno, gerente administrativo da @EcoNoronha, passou a \u00faltima semana no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em #FozdoIguacu http://t.co/tyDaPDuJ"
        },
        {
            "author_id": "204883249",
            "created_at": "2012-07-27T17:45:22.000Z",
            "id": "228908953516511232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Coral L\u00edrico de Minas Gerais volta ao Parque Municipal com a s\u00e9rie Concertos no Parque, no dia 28 de julho, \u00e0s 16h. http://t.co/MCDsYRwK"
        },
        {
            "author_id": "61499939",
            "created_at": "2012-07-27T17:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57547506,
                        -23.03131104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "228907745817026561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/2GW93OSj"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-07-27T17:34:45.000Z",
            "id": "228906282277564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado fogo no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/TVPB6d2I"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-07-27T17:10:25.000Z",
            "id": "228900159977824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado http://t.co/EDiqaUwz"
        },
        {
            "author_id": "54273575",
            "created_at": "2012-07-27T17:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96104288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "228898963426795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Dpthuj9"
        },
        {
            "author_id": "587886469",
            "created_at": "2012-07-27T17:05:21.000Z",
            "id": "228898883101659137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Carsten Peter acompanhou uma expedi\u00e7\u00e3o ao vulc\u00e3o Nyiragongo, no parque nacional de Virungo, na \u00c1frica... http://t.co/yTitw4LP"
        },
        {
            "author_id": "151906356",
            "created_at": "2012-07-27T17:04:57.000Z",
            "id": "228898785890291712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque \n\nO Coral L\u00edrico de Minas Gerais volta ao Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti com a... http://t.co/byBb9l99"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-07-27T16:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "183398510",
                        "start": 120,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "228896859991719937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande (PR) - Estado de Minas http://t.co/TSbvFu2M via @em_com #rio20uai"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-07-27T16:42:19.000Z",
            "id": "228893086707761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o - Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida e Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros - O Pinchas\u2026 http://t.co/lPltw6RH"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-07-27T16:25:49.000Z",
            "id": "228888933688299521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o - Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida e Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros - O Pinchas participou. http://t.co/gd4DQBfY"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-27T16:02:18.000Z",
            "id": "228883018738180097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "303300635",
            "created_at": "2012-07-27T15:48:21.000Z",
            "id": "228879508487413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando disputas pol\u00edticas v\u00e3o valer mais do que nosso patrim\u00f4nio ambiental? http://t.co/Uj15zcSi #VetaTudoDilma"
        },
        {
            "author_id": "160360131",
            "created_at": "2012-07-27T15:20:10.000Z",
            "id": "228872415634141185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q vontade de fazer um piquenique no parque municipal hj..."
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-07-27T15:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "77469764",
                        "start": 76,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "228871856705376258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado fogo no Parque Nacional de Ilha Grande  http://t.co/YEOobL56 via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "30971122",
            "created_at": "2012-07-27T14:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "228867053174538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de 120 metros  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/iojmhc5n"
        },
        {
            "author_id": "30971122",
            "created_at": "2012-07-27T14:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "228865948109635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/i6PGmfsQ"
        },
        {
            "author_id": "595497623",
            "created_at": "2012-07-27T14:40:11.000Z",
            "id": "228862351120687106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PONTAL : Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande - Mozilla Firefox http://t.co/HieyXqEV"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2012-07-27T14:34:30.000Z",
            "id": "228860922523955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual \"Mata dos Godoy luta pela vida\" http://t.co/h1xMm2Kj"
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2012-07-27T14:14:57.000Z",
            "id": "228856003964317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picos da Europa: Esta \u00e9 uma travessia na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Picos da Europa, a norte na Espanha. Uma... http://t.co/u7vqohgP"
        },
        {
            "author_id": "587840387",
            "created_at": "2012-07-27T14:12:56.000Z",
            "id": "228855496084439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande ~ Revista Com Ci\u00eancia Ambiental: http://t.co/mVVERti0"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-07-27T14:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "133532025",
                        "start": 97,
                        "username": "revistambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "228854992495333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/hhIDLpjI via @revistambiental"
        },
        {
            "author_id": "14985664",
            "created_at": "2012-07-27T14:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03369642,
                        -20.0608743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "228853506289852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/Yu7VcIOB"
        },
        {
            "author_id": "37433142",
            "created_at": "2012-07-27T14:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93464151,
                        -19.92579733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "228852929141014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista para o Parque Municipal e centro de BH  @ Condominio do Edificio Banlavoura http://t.co/JMhF8aa4"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2012-07-27T13:41:58.000Z",
            "id": "228847701859647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristina Lodi e Lilian Melo: o Parque Estadual da Pedra Azul \u00e9 a maior refer\u00eancia das montanhas capixabas."
        },
        {
            "author_id": "134841736",
            "created_at": "2012-07-27T13:41:57.000Z",
            "id": "228847699401773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristina Lodi e Lilian Melo: o Parque Estadual da Pedra Azul \u00e9 a maior refer\u00eancia das montanhas capixabas."
        },
        {
            "author_id": "498328944",
            "created_at": "2012-07-27T13:39:59.000Z",
            "id": "228847202116722689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00daSICA NO PARQUE\n\nDudu Nobre\nDia 29/07 \u00e0s 17h\nno Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena\nAv: Caminho do Mar... http://t.co/D9nNOoOg"
        },
        {
            "author_id": "498328944",
            "created_at": "2012-07-27T13:37:07.000Z",
            "id": "228846481073917953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00daSICA NO PARQUE\n\nSombrinha\nDia 29/07 \u00e0s 16h \nno Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena. \nAv: Caminho do Mar... http://t.co/EAXMyEWT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-07-27T13:24:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "228843410889523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande. http://t.co/3Ayznz7Y"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2012-07-27T13:00:12.000Z",
            "id": "228837191156109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri realiza apresenta\u00e7\u00f5es de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/8i2cdeQp"
        },
        {
            "author_id": "439330175",
            "created_at": "2012-07-27T12:58:51.000Z",
            "id": "228836851740450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o que vai ter ai filho?\" \"show n\u00e9 pai\" \"a isso eu sei n\u00e9!\" \"entao porque perguntou pai?\" KKKK No parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-07-27T12:42:09.000Z",
            "id": "228832648863297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande: Curitiba - Um inc\u00eandio que atinge desde... http://t.co/HimMPQLI"
        },
        {
            "author_id": "709670701",
            "created_at": "2012-07-27T12:36:56.000Z",
            "id": "228831331138826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/lL152ZGd"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-07-27T12:24:14.000Z",
            "id": "228828138279407617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande: Curitiba - Um inc\u00eandio que atinge desde... http://t.co/AsaIEV6x"
        },
        {
            "author_id": "333109775",
            "created_at": "2012-07-27T12:23:49.000Z",
            "id": "228828033740587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/NkpqaOkS"
        },
        {
            "author_id": "46532940",
            "created_at": "2012-07-27T12:19:13.000Z",
            "id": "228826877882662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de dar um role pelas cachoeira da reserva biologica de Tingu\u00e1. Bora?\n\nhttp://t.co/wxsbZWp"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-07-27T12:13:04.000Z",
            "id": "228825327126859777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de #IlhaGrande.\n\nhttp://t.co/mbprbNZg"
        },
        {
            "author_id": "94813215",
            "created_at": "2012-07-27T12:06:30.000Z",
            "id": "228823676437553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3: @aline_barros e banda em Vinhedo\u2013SP no Parque Municipal Jayme Ferragut \u00e0s 21h30. N\u00e3o deixe de ir, leve sua fam\u00edlia e amigos!"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-07-27T11:41:54.000Z",
            "id": "228817487624540161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio clandestino de carros em \u00e1rea protegida de Campo Grande \u00e9 fechado http://t.co/C2hKX1Ld"
        },
        {
            "author_id": "44379085",
            "created_at": "2012-07-27T10:28:33.000Z",
            "id": "228799027632799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Ca\u00ed da cama hoje. Mas \u00e9 por um bom motivo... Parque Estadual da Serra do Mar a\u00ed vou eu o/"
        },
        {
            "author_id": "17024864",
            "created_at": "2012-07-27T10:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.76971365,
                        42.2622931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ed85d45d3c65f13"
            },
            "id": "228793112510738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Illas Cies (Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas) http://t.co/ldqfB17q"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2012-07-27T10:02:09.000Z",
            "id": "228792384752861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio clandestino de autom\u00f3veis \u00e9 fechado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste e mais de 30 carca\u00e7as s\u00e3o encontradas."
        },
        {
            "author_id": "51016097",
            "created_at": "2012-07-27T09:49:12.000Z",
            "id": "228789124759441411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsa de Turismo de Seia come\u00e7a hoje: O Parque Municipal de Seia acolhe entre hoje e domingo, aquele que \u00e9 o pri... http://t.co/SjYpsJw3"
        },
        {
            "author_id": "600490585",
            "created_at": "2012-07-27T04:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "601895650",
                        "start": 0,
                        "username": "myprincehoran"
                    }
                ]
            },
            "id": "228712607295610880",
            "in_reply_to_user_id": "601895650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myprincehoran vc tem q ir sabado no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "352719666",
            "created_at": "2012-07-27T04:09:43.000Z",
            "id": "228703688250765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando companhia pro parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "390760474",
            "created_at": "2012-07-27T03:29:13.000Z",
            "id": "228693496280805376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hooje depois do almo\u00e7o vo cola no parque municipal pra vee uns velhoos amigos . &gt;&lt;'"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-07-27T02:53:42.000Z",
            "id": "228684559275945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/6VN00JVK"
        },
        {
            "author_id": "630612056",
            "created_at": "2012-07-27T02:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "251318944",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "id": "228678728589406209",
            "in_reply_to_user_id": "251318944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_prof Professor, qual ente federativo \u00e9 respons\u00e1vel pelo licenciamento e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???"
        },
        {
            "author_id": "353129641",
            "created_at": "2012-07-27T02:21:13.000Z",
            "id": "228676384652947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o menino hoje no parque municipal chego pra min falando que precisava cv cmg detalhe ele devia ter uns 4 anos kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-07-27T02:07:08.000Z",
            "id": "228672839824318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado n... http://t.co/1dpBvqWU"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-07-27T01:35:14.000Z",
            "id": "228664811838386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/BDGuR4K4"
        },
        {
            "author_id": "20434329",
            "created_at": "2012-07-27T01:19:41.000Z",
            "id": "228660899366457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu falls on Brazilian side #iguassu #iguacufalls #waterfall #brazil   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cZzYs70J"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-07-27T00:51:58.000Z",
            "id": "228653925451067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria que deu origem ao parecer que fundamentou o pedido de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... http://t.co/RTHsbnoE"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-07-27T00:51:50.000Z",
            "id": "228653891057770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado http://t.co/GiIKN0MI"
        },
        {
            "author_id": "601459672",
            "created_at": "2012-07-27T00:50:08.000Z",
            "id": "228653464761282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 vai da eu e el* no parque municipal KKKKKKKKKKKKKK &lt;33'"
        },
        {
            "author_id": "92387678",
            "created_at": "2012-07-27T00:44:38.000Z",
            "id": "228652078191497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lola Mountain Bike - Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/KRFEtbRW"
        },
        {
            "author_id": "183295500",
            "created_at": "2012-07-27T00:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06535044,
                        -15.56739506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "228645965672882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela corridinha b\u00e1sica s\u00f3 para deixar com mais saudade de treinar ;/  @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/7It3gCFr"
        },
        {
            "author_id": "601459672",
            "created_at": "2012-07-27T00:13:56.000Z",
            "id": "228644354732982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou pro parque municipal dia 1, ou 2 , tops ? *-*"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-07-26T23:45:16.000Z",
            "id": "228637139938729986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/tuXHirSe"
        },
        {
            "author_id": "412500206",
            "created_at": "2012-07-26T23:36:40.000Z",
            "id": "228634974809645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Pedra Bela - Teixeira - Arado - Pedra Bela) http://t.co/ieW0M6u7"
        },
        {
            "author_id": "212658443",
            "created_at": "2012-07-26T23:36:20.000Z",
            "id": "228634891112312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea em atividade no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed http://t.co/ign6WZKh"
        },
        {
            "author_id": "123994463",
            "created_at": "2012-07-26T23:32:40.000Z",
            "id": "228633966515716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 em um parque nacional !!! http://t.co/M5GTVynV"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-07-26T23:26:35.000Z",
            "id": "228632437125685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SUA FOTO. Vulc\u00e3o Kilauea em atividade no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed. Foto de Jimmy Duarte. http://t.co/iXoHbsd7"
        },
        {
            "author_id": "50426602",
            "created_at": "2012-07-26T23:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31724157,
                        -16.70941624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "228631665549922305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando (@ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis) http://t.co/JjCxuULt"
        },
        {
            "author_id": "256134926",
            "created_at": "2012-07-26T23:22:28.000Z",
            "id": "228631402386714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no Parque Estadual do Rio Doce hoje, tinha uns 10 anos que eu n\u00e3o aparecia por l\u00e1 kk"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-07-26T23:19:44.000Z",
            "id": "228630712977354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Maravilhas do Parque Estadual Morro do Diabo. http://t.co/9Jt7Byp5"
        },
        {
            "author_id": "477827458",
            "created_at": "2012-07-26T23:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "535994721",
                        "start": 0,
                        "username": "Fc_BiaA"
                    }
                ]
            },
            "id": "228630279340826624",
            "in_reply_to_user_id": "535994721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fc_BiaA vc gostou daquela foto que eu postei do parque municipal n\u00e9 rsrs"
        },
        {
            "author_id": "86128206",
            "created_at": "2012-07-26T23:00:56.000Z",
            "id": "228625983098478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformada em parque estadual h\u00e1 50 anos, a Ilha do Cardoso, no litoral sul de S\u00e3o Paulo, possui praias tranquilas e piscinas naturais!"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-07-26T22:50:37.000Z",
            "id": "228623385217871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande:  http://t.co/2bvXGynl"
        },
        {
            "author_id": "49064653",
            "created_at": "2012-07-26T22:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17675497",
                        "start": 3,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "228616920281280515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalodia: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/sRD5zbI4"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2012-07-26T22:24:45.000Z",
            "id": "228616876685660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/tKsKnal8"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-07-26T22:18:34.000Z",
            "id": "228615321370632192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, #inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/jGCsi9cL #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-07-26T22:18:34.000Z",
            "id": "228615318468190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: Ambiente fecha cemit\u00e9rio clandestino de #carros em \u00e1rea protegida em Campo Grande http://t.co/fewJquDH"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-07-26T22:17:44.000Z",
            "id": "228615110481039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande\u00a0:  http://t.co/w9fHlqpB #brasil"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2012-07-26T22:15:44.000Z",
            "id": "228614607298785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/XD1USS4e"
        },
        {
            "author_id": "575382110",
            "created_at": "2012-07-26T22:13:03.000Z",
            "id": "228613931189538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande\u00a0 http://t.co/SVcTmUyD"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-07-26T22:08:35.000Z",
            "id": "228612806226886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande:  http://t.co/8A7iav7t"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-07-26T22:08:34.000Z",
            "id": "228612805794873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/QiDdCrVv #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2012-07-26T22:08:34.000Z",
            "id": "228612802976313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande:  http://t.co/1d7B28Pq"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [VemkBrid].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VemkBrid",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VemkBrid"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil",
                "id": "246e1d0ed5e0ff7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "id": "ca1ac90b0cff479a",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Cangas, Espa\u00f1a",
                "id": "0ed85d45d3c65f13",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605617676",
                "name": "O Melhor Presente ",
                "username": "melhor_presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401008589",
                "name": "RIP Haruma Miura",
                "username": "Dreamskpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16575853",
                "name": "Demoni\u00e1ries \u2648",
                "username": "kinwalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709371851",
                "name": "mrcatonline",
                "username": "mrcatonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42441249",
                "name": "Gabriela Gallo",
                "username": "gabsgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446346710",
                "name": "Capital FM 104,9 MHz",
                "username": "CapitalFM1049",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254230248",
                "name": "Saa",
                "username": "saorikibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93915246",
                "name": "BR AdventureSociety",
                "username": "BrAdvenSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66795873",
                "name": "Dan Sudia",
                "username": "kestrilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50350313",
                "name": "Yalan Warner",
                "username": "yalanwarner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92391670",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83d\udca5",
                "username": "djbebela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555150251",
                "name": "BH Tr\u00e2nsito",
                "username": "bht222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611349993",
                "name": "Carol Gori",
                "username": "carolzinhagori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26490398",
                "name": "Climb More",
                "username": "clmbmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239362",
                "name": "Paulo Gottardi",
                "username": "paulogottardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310468197",
                "name": "Eun\u00e1polis Online",
                "username": "EunapolisOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449552040",
                "name": "DivulgarCiencia.com",
                "username": "DivulgCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52501514",
                "name": "Physics ACT",
                "username": "physicsact",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115378730",
                "name": "CURITIBA UNDERGROUND",
                "username": "cwb_underground",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179554835",
                "name": "Vanessa Costa",
                "username": "Vanvilks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86403063",
                "name": "Maitaca Ecoturismo",
                "username": "maitacaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707167555",
                "name": "JuniorBH \ud83e\udd4f",
                "username": "iarjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241193472",
                "name": "Dad\u00e1 Maravilha",
                "username": "DadaMaravilha09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50743751",
                "name": "Eco Sistema",
                "username": "eco_sistema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408792856949444624",
                "name": "Ae Bolivar",
                "username": "BolivarAe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74203703",
                "name": "Dicas Foz",
                "username": "dicas_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82780701",
                "name": "Alexandre Palmar",
                "username": "alexandrepalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274486045",
                "name": "UPB",
                "username": "upboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50756361",
                "name": "Demetrius Alexandre",
                "username": "dmtriusalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54872519",
                "name": "Jangada Brasil",
                "username": "jangadabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24682957",
                "name": "Monica Notton",
                "username": "MoniNotton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124584687",
                "name": "Lucienne Guberman #Crist\u00e3 #Direita #Anti-aborto",
                "username": "LucienneGuberma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44099947",
                "name": "Jo\u00e3o Augusto \uf8ff",
                "username": "joaonalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69405917",
                "name": "Camila Alves",
                "username": "_camilaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377615",
                "name": "Camilla Fiuza",
                "username": "camillafiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253263111",
                "name": "K\u00d6NIG L\u00d6WE",
                "username": "ODLV5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353760509",
                "name": "Francisco Rafael",
                "username": "FraffaelL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189304864",
                "name": "bella",
                "username": "ourlovetopelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40558576",
                "name": "ela \ud83c\udf19 \u2077 \ub2e4\ub2c8",
                "username": "daniiponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439330175",
                "name": "LASS",
                "username": "lucaasdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081643896986320896",
                "name": "P\u00e2mela_Drudi '",
                "username": "PamelaDrudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55691790",
                "name": "JANAINA FONSECA",
                "username": "tiajanapink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49876253",
                "name": "Dudu Coutinho",
                "username": "duducoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77332298",
                "name": "l\u00ea. \u270c",
                "username": "_Leandrofeliix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180915413",
                "name": "MARCIO",
                "username": "MAHNASCTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40073546",
                "name": "Rafael Renhe.",
                "username": "rfaelrenhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142029551",
                "name": "Ana Gabriela",
                "username": "_Faalagabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54685483",
                "name": "Georgia Hyath",
                "username": "Gegehyath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33573158",
                "name": "shang-chi lee",
                "username": "_MissAntropa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45769859",
                "name": "Daniel Oliveira",
                "username": "danielmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264807558",
                "name": "Tay",
                "username": "tayanaamorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375102238",
                "name": "sha",
                "username": "sharon_escobar9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312310879",
                "name": "Carla Dias",
                "username": "carlinhadiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84866385",
                "name": "The Panda!",
                "username": "dualves46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93010677",
                "name": "Bellezas Colombianas",
                "username": "fycolombianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156496794",
                "name": "Sommelier de Anime",
                "username": "_thetrueotaku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40391673",
                "name": "cabelomaluco",
                "username": "CabeloMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39576329",
                "name": "mauro bedaque",
                "username": "mauro_bedaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83692568",
                "name": "Fabio Costa",
                "username": "fabiocosta_me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24580532",
                "name": "Mr. Kato",
                "username": "DavidAKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142103665",
                "name": "Thay \u2661",
                "username": "thaynarajuliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602005621",
                "name": "Vanessa Marinho",
                "username": "VanMarinho123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84350089",
                "name": "D\u00fa",
                "username": "DuConexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136099977",
                "name": "Paulinho",
                "username": "Haydentvx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69242910",
                "name": "Un UomoCinghiale",
                "username": "FratelloUser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145885364",
                "name": ". 4P",
                "username": "fethug_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46120255",
                "name": "Seascape Kayak Tours",
                "username": "SeascapeKayak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64044177",
                "name": "R$7 de setembro.",
                "username": "ninodecoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208261290",
                "name": "Helen Let\u00edcia",
                "username": "livingdoll__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16557996",
                "name": "Roberta Fernandes - SAPFICO@S4Hana Consultant",
                "username": "robertasapfico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70275087",
                "name": "Nina",
                "username": "Niina_Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161921186",
                "name": "will I Am",
                "username": "_thebestwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16967935",
                "name": "Diego Sulivan",
                "username": "diegosulivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59921795",
                "name": "Camila Silva",
                "username": "canocera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286261644",
                "name": "Ca",
                "username": "pqcarou_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584324922",
                "name": "Regis Maksud",
                "username": "regismaksud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37592450",
                "name": "Felipe Pires",
                "username": "feeliipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142802796",
                "name": "Valerio Souza",
                "username": "valeriosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316610884",
                "name": "Sou Mais GV",
                "username": "soumaisgv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202687124",
                "name": "Paulo",
                "username": "pbernar1996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65460980",
                "name": "Fabio Rodriguez",
                "username": "fabio_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712227354",
                "name": "zedopiovereador",
                "username": "zedopiovereador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435954226",
                "name": "Marcio Batista",
                "username": "MarcioBatista30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219708829",
                "name": "Al\u00ea  Camilo",
                "username": "alexsandraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507429833",
                "name": "\u221e Eterna Rebelde s2",
                "username": "_LeticiahSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189511143",
                "name": "Carine Freitas da Silva",
                "username": "carinenfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68168272",
                "name": "tom leao",
                "username": "tomleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45572489",
                "name": "jamari franca",
                "username": "jamarifranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548491802",
                "name": "lexi",
                "username": "thecrazyjdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594142995",
                "name": "Ta tudo pirando...",
                "username": "ShalytoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51909271",
                "name": "Livia Diamond",
                "username": "Livia_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14719870",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amandaalmeidaft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285692038",
                "name": "Gabriella \u263e",
                "username": "SeabraGabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66230826",
                "name": "Vinicius Rodrigues",
                "username": "mvorodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59798873",
                "name": "JAugustog1",
                "username": "jaugustog1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127291545",
                "name": "Fabio Azevedo",
                "username": "fabioazvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281034423",
                "name": "Bruno Fraga",
                "username": "Brunoofraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55052408",
                "name": "mayara",
                "username": "mayarars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884442756",
                "name": "patricianunes",
                "username": "patynunes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311134880",
                "name": "Do It Loud BH",
                "username": "DoItLoudMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61808884",
                "name": "billie on\u00e1rio",
                "username": "JeisyElaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105817594",
                "name": "Fernanda",
                "username": "Feoliveiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135626211",
                "name": "Nico",
                "username": "PekeNico10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197452879",
                "name": "Igor Cavalcante",
                "username": "iscavalcantee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95436211",
                "name": "Grupo Solu\u00e7\u00f5es LCA Com",
                "username": "GrupoSolucoesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81644584",
                "name": "JORGE",
                "username": "jorgejjm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159149891",
                "name": "Small nipples \u262e",
                "username": "FansChrisDrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289020437",
                "name": "donizildo style",
                "username": "kennedy_slade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353129641",
                "name": "W\u039eLL",
                "username": "_soaresweel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77485160",
                "name": "Maico Andrade",
                "username": "MaicoAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169613777",
                "name": "Uli \ud83c\udf43",
                "username": "ulirodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58543642",
                "name": "bruna",
                "username": "brusakazaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341253110",
                "name": "Amauri Moreira",
                "username": "Amauriiiiiiiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529628786",
                "name": "Hugo Motta",
                "username": "hugoffspring313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26099997",
                "name": "Luiz H.B.Silva",
                "username": "luizhbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300499636",
                "name": "c",
                "username": "carolzinhah1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392326153",
                "name": "Nat\u00e1lia \ud83c\udf38",
                "username": "nataliademoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54267093",
                "name": "Polyana",
                "username": "pepperpoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72104095",
                "name": "jo\u00e3o v.",
                "username": "jSapucaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31849541",
                "name": "Your mom\u00b4s Nightmare",
                "username": "gothamqueenslay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25025448",
                "name": "Rodrigo X",
                "username": "rodrigo_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18514090",
                "name": "Tom\u00e1s Rodr\u00edguez",
                "username": "trsuarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39475333",
                "name": "B\u00e1rbara Lima",
                "username": "blbarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55472490",
                "name": "Not Alice",
                "username": "victorkrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268961460",
                "name": "Lari",
                "username": "larinobbrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167793234",
                "name": "Tainar com R no final \ud83c\udf3b",
                "username": "tainar_isabelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187172003",
                "name": "Lu\u00edsa",
                "username": "luisaassist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358941626",
                "name": "Silvia M\u00aa Camaratta",
                "username": "mariasilvia989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236844423",
                "name": "Comune Rio",
                "username": "ComuneRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339218351",
                "name": "-Jotave",
                "username": "Jotave_Cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107625718",
                "name": "Luis S\u00e1nchez \u00ae",
                "username": "_sanmart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588503108",
                "name": "Bea",
                "username": "blaabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310935812",
                "name": "DivoAbsolutto \u2728",
                "username": "DivoAbsoluto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33488147",
                "name": "Lu Malheiros",
                "username": "LuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64270856",
                "name": "Esse Mundo \u00c9 Nosso",
                "username": "essemundoenosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50197848",
                "name": "Camila Camargo",
                "username": "chicademochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314013520",
                "name": "Natie Soares",
                "username": "penelophy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28988191",
                "name": "Camila",
                "username": "camilanavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73540523",
                "name": "Ithalo Gouv\u00eaa",
                "username": "ithalogouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94827751",
                "name": "Obra em casa nunca mais",
                "username": "RLAMU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107287374",
                "name": "Savassi Festival",
                "username": "savassifestival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262489007",
                "name": "let\u00edcia \ud83d\udce1",
                "username": "palaserradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46636373",
                "name": "Camila",
                "username": "Camis_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834024672798707713",
                "name": "\u90d1\u7fce",
                "username": "cris_titi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612653892",
                "name": "Sofi",
                "username": "sofiarabboni88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83963267",
                "name": "Julia Pedreira",
                "username": "juliapedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38217650",
                "name": "Gustavo Michel",
                "username": "gustbass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385700331",
                "name": "Pedro Paulo Vitorino",
                "username": "PedroPaulo_Vit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51659466",
                "name": "guto dufrayer",
                "username": "gutodufrayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15417715",
                "name": "Gabriela Ventura",
                "username": "venturieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92608333",
                "name": "CLAUDIO LAMEDICA",
                "username": "BARDOARGENTINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161411307",
                "name": "bold approach",
                "username": "boldapproach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167852281",
                "name": "Black Tiger",
                "username": "shakhortiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321628882",
                "name": "eu",
                "username": "vinifalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243452988",
                "name": "Bruna Mayara \ud83c\udf38",
                "username": "Brunna_Mayaara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298232689",
                "name": "Paulo Monte 77",
                "username": "PauloMonte77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33732275",
                "name": "carol",
                "username": "carolinismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626114659",
                "name": "Erica Soares",
                "username": "ericasoaresdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232168430",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafasentinela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97952578",
                "name": "Gustavo \uea00",
                "username": "guheb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477827458",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173527347",
                "name": "Vila\u00e7a Fabiana \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "vilacafabiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16669871",
                "name": "Dessaaa",
                "username": "Dessaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41653930",
                "name": "B\u00e1rbara Thomazelli",
                "username": "babitmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228340312",
                "name": "Fabio",
                "username": "marlyfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033730",
                "name": "Garret Dzhordzhina",
                "username": "XetaEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61835751",
                "name": "Mariana Xavier",
                "username": "marixavierp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42240176",
                "name": "Ronaldo Ricaldoni",
                "username": "warriorbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229615783",
                "name": "Apoio Aline Barros",
                "username": "ApoioBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56225154",
                "name": "Juliano Sant'Ana \ud83c\udfaf\ud83d\udca1\u00ae\ufe0f",
                "username": "julianopsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94813215",
                "name": "Espa\u00e7o Aline Barros",
                "username": "Espaco_AB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531552734",
                "name": "Embarque Cultural",
                "username": "EmbarqueCult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67216677",
                "name": "Jacqueline Costa",
                "username": "jacqueoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "611939420",
                "name": "maria cristina lodi",
                "username": "lodicris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337952802",
                "name": "Andy Perdiguero",
                "username": "andyperdiguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144971940",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Nardaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551002913",
                "name": "Dario Ferraz",
                "username": "DarioFerrazjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438658907",
                "name": "euamopetrolina",
                "username": "euamopetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116589790",
                "name": "Dado whatsapp",
                "username": "adm_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82762661",
                "name": "Garanhuns vivo",
                "username": "Garanhunsvivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82255533",
                "name": "politicape",
                "username": "GrupopoliticaPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143223962",
                "name": "Maria_Clara_PE",
                "username": "Maria_Clara_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47219220",
                "name": "Dario Ferraz",
                "username": "Dadoferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158788559",
                "name": "DrDarioferrazjr",
                "username": "DrDarioferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40584488",
                "name": "Amanda Maciel Ferraz",
                "username": "Amanda_Maciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47221047",
                "name": "belle",
                "username": "isabelleabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907722",
                "name": "Lucia",
                "username": "Olinda_te_amo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30083642",
                "name": "O Nordeste",
                "username": "onordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77090662",
                "name": "Pernambuco do Brasil",
                "username": "euamopernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566653976",
                "name": "Grita_Petrolina",
                "username": "Grita_Petrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636104879",
                "name": "Acontece PE",
                "username": "Acontece_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35335713",
                "name": "leoncinha \ud83d\udc2f",
                "username": "camilaleoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68966293",
                "name": "Jean Alexis",
                "username": "Alexis10Jean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6694142",
                "name": "O Fant\u00e1stico Escouto",
                "username": "aescouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53478046",
                "name": "Joseane Escouto",
                "username": "josyescouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127355727",
                "name": "Miguel Martins",
                "username": "martinsthereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47978814",
                "name": "Edson Oliveira",
                "username": "Edson_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18427192",
                "name": "piscina",
                "username": "piscina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65431198",
                "name": "Z\u00e9 Renato Cella",
                "username": "zecella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213872808",
                "name": "mitila",
                "username": "mitila_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94689294",
                "name": "xVACIL3RA/Luui( \u0ca0_\u0ca0)",
                "username": "itzLuui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49383619",
                "name": "Pode me chamar de cansada",
                "username": "SaiDaquiSarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596746152",
                "name": "fani",
                "username": "paranooo1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213637910378901504",
                "name": "Bohrer\ud83d\ude80",
                "username": "PabloBohrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483378150",
                "name": "ThorvsHulk",
                "username": "thorvshulk25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27182075",
                "name": "k.",
                "username": "kamostaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570046157",
                "name": "Ju Dinz",
                "username": "JunyFunny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37273344",
                "name": "Ilhabela Facil",
                "username": "Ilhabelafacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338077171",
                "name": "Ana",
                "username": "aapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60989046",
                "name": "Vitor Duran Monteiro",
                "username": "vitordmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225653574",
                "name": "SCA",
                "username": "peixesforadagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386359766",
                "name": "Leo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "1zumbie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290730082",
                "name": "Coluna Pol\u00edtica",
                "username": "Coluna_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349944385",
                "name": "luana",
                "username": "luhm3llo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045030710883622912",
                "name": "Nat\u00e1lia Bretas",
                "username": "natalia_bretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80046724",
                "name": "Joelma de Cassia",
                "username": "JoelmadCassia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388246033",
                "name": "Natalia Gasparini",
                "username": "nataliagasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220152948",
                "name": "Thiago M. #TimBeta",
                "username": "BC_Moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207107588",
                "name": "'    1 pincesa \u2654",
                "username": "S0U1D0C3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613664300",
                "name": "AlineBarros_FCO",
                "username": "barros_fco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94218913",
                "name": "Karol JD",
                "username": "karolinnyjd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17417583",
                "name": "f\u00e1bio aguiar",
                "username": "fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339454112",
                "name": "Larissa do Car\u00e3o",
                "username": "thebeaconstreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85443703",
                "name": "Stephani Andreoni",
                "username": "steandreoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297207775",
                "name": "Anisia Nascimento",
                "username": "Anisiasn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323142783",
                "name": "Alan Santos",
                "username": "Alan_Juliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148424655",
                "name": "Deputado Zanchin",
                "username": "depzanchin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42222024",
                "name": "Renata ingrata",
                "username": "djrenatav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168732258",
                "name": "Fe Mota",
                "username": "FefeMotaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368590534",
                "name": "POSITIVIDADE \u262e",
                "username": "IPeaceLove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69982742",
                "name": "carol",
                "username": "carolsarael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30941470",
                "name": "Fabiano Coelho",
                "username": "fabojano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47173176",
                "name": "luiza gomes",
                "username": "ItsLuizaGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192349810",
                "name": "Beatriz Fernandes",
                "username": "BeatrizBiebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768647412",
                "name": "lolvhjf",
                "username": "callmemaybeeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20434329",
                "name": "She's Got Spies",
                "username": "shes_got_spies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515495642",
                "name": "are green expo",
                "username": "aregreen_expo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245802963",
                "name": "RobsonOficial2019",
                "username": "Malakalhaq2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181710601",
                "name": "Paulo Ventura",
                "username": "PauloVentura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84153202",
                "name": "Rutas por Colombia",
                "username": "rutascolombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257116420",
                "name": "musa do ver\u00e3o",
                "username": "jileynigg4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247947569",
                "name": "jeh",
                "username": "Jehh_Ribeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15076668",
                "name": "Dia da Marmota \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarmotaDiaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169911906",
                "name": "Cotidianas",
                "username": "CotidianasITJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512420134",
                "name": "dani w\u0338",
                "username": "sleepingwithd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601895650",
                "name": "lu",
                "username": "myprincehoran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322246155",
                "name": "Comi Perninha",
                "username": "ComiPerninhadeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204883249",
                "name": "Pizza Point BH",
                "username": "pizzapointbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61499939",
                "name": "ilud",
                "username": "igorpaess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54273575",
                "name": "Marcus Cardoso",
                "username": "marcusrpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587886469",
                "name": "ComunidadeFoto",
                "username": "ComunidadeFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151906356",
                "name": "Rede Gourmet BH",
                "username": "redegourmetbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303300635",
                "name": "Agrha Consultoria",
                "username": "agrhac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160360131",
                "name": "Sofia Facci",
                "username": "sohfacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30971122",
                "name": "\u0438\u043c\u044f \u043f\u043e-\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u044d\u0442\u043e \u0442\u0440\u0435\u043d\u0434\u043e\u0432\u043e",
                "username": "guedessssssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595497623",
                "name": "No Pontal",
                "username": "nopontal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587840387",
                "name": "Revista CCA",
                "username": "revcca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133532025",
                "name": "ComCi\u00eancia Ambiental",
                "username": "revistambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14985664",
                "name": "Erich Wolff",
                "username": "erichwolff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37433142",
                "name": "Ricardo Nascimento",
                "username": "doccaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134841736",
                "name": "Patr\u00edcia Vallim",
                "username": "patvallim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498328944",
                "name": "PortalRROficial",
                "username": "PortalRROficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709670701",
                "name": "Marcia Baldi",
                "username": "marciabaldi2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333109775",
                "name": "Joci",
                "username": "jocimartc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46532940",
                "name": "tuninho galante",
                "username": "tuninhogalante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44379085",
                "name": "G\u00eamola da Z\u00e1",
                "username": "manuandradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17024864",
                "name": "Sergio Gomes",
                "username": "sergiomgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51016097",
                "name": "O Interior",
                "username": "ointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600490585",
                "name": "iz",
                "username": "caldericbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352719666",
                "name": "laurinha",
                "username": "lauracaamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390760474",
                "name": "Medeiros",
                "username": "fraanmedeiros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630612056",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "Virgnia16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601459672",
                "name": "\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003C\u00e1 \u2665",
                "username": "_kawjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92387678",
                "name": "bongdibongdatso",
                "username": "bongdibongdatso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183295500",
                "name": "Luana Evangelista",
                "username": "luae_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275301146",
                "name": "TLMELO",
                "username": "_TLMELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412500206",
                "name": "100atalhos",
                "username": "100atalhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212658443",
                "name": "Portosul Turismo",
                "username": "PortosulTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123994463",
                "name": "Segue o login",
                "username": "1_Idiotah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50426602",
                "name": "\uf8ff Eraldo Nogueira \uf8ff",
                "username": "stails_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256134926",
                "name": "Ane.",
                "username": "PsychoAne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535994721",
                "name": "Aninha \u2764 Beatriz A.",
                "username": "Fc_BiaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86128206",
                "name": "MVI Turismo",
                "username": "mviturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49064653",
                "name": "Folhaovento",
                "username": "Folhaovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575382110",
                "name": "bbbrasilll",
                "username": "bbbrasilll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "230045508121530370",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzdphu3p9yrfoat67qlzvwb8rpv25",
        "oldest_id": "228612802976313344",
        "result_count": 499
    }
}