{
    "data": [
        {
            "author_id": "283538934",
            "created_at": "2012-05-21T15:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "204595852809994241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1LFmaLgJ"
        },
        {
            "author_id": "60981266",
            "created_at": "2012-05-21T15:13:14.000Z",
            "id": "204590683095445506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa dos Quadrinhos: Fotos da Aula no Parque Municipal http://t.co/Lez7otfX"
        },
        {
            "author_id": "585125442",
            "created_at": "2012-05-21T15:12:41.000Z",
            "id": "204590544729554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISLAS DE LA BAHIA:Banco Cordelia ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://t.co/kZJTERQs"
        },
        {
            "author_id": "210179692",
            "created_at": "2012-05-21T15:01:10.000Z",
            "id": "204587645039427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de Adriano - Iguape: um pouco do meu mundo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chau\u00e1s http://t.co/GgrbA9i1"
        },
        {
            "author_id": "112050461",
            "created_at": "2012-05-21T14:58:17.000Z",
            "id": "204586922348249090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/tcyzXshM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-05-21T13:55:45.000Z",
            "id": "204571184791171073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca realiza mutir\u00e3o de limpeza do Rio Carioca no pr\u00f3ximo dia 2 de junho. Mais infos em http://t.co/rzlqNRxm"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-21T13:54:08.000Z",
            "id": "204570774772793346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "581979657",
            "created_at": "2012-05-21T13:17:09.000Z",
            "id": "204561467922595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preciso ir no Parque Nacional do Monte Roriama!!! #simplesmenteperfeito"
        },
        {
            "author_id": "47817773",
            "created_at": "2012-05-21T13:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "204561208890769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal do Idoso http://t.co/49QSkPVa"
        },
        {
            "author_id": "55631265",
            "created_at": "2012-05-21T12:54:07.000Z",
            "id": "204555669406351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o de Baleias e Golfinhos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca. VENHAM VIVER ESSA EMO\u00c7\u00c3O. http://t.co/Aw3CVMBC"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2012-05-21T12:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "866405185",
                        "start": 1,
                        "username": "eduardoluc"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54709437",
                        "start": 14,
                        "username": "claudiovereza"
                    }
                ]
            },
            "id": "204550761324093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@eduardoluc: @claudiovereza onde fica esse Parque Municipal do Morro do Cruzeiro? Na Prainha?\u201d Entre Guadalajara, Colorado e S.Dumont."
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-21T12:23:48.000Z",
            "id": "204548043255721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Great Smoky Mountains - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/K91RdOi7"
        },
        {
            "author_id": "162865367",
            "created_at": "2012-05-21T12:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "204544114002370560",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Bom dia! indicamos o Parque Nacional do Capara\u00f3 na divisa entre ES e MG, uma beleza que encanta. http://t.co/ZYlVsMXL"
        },
        {
            "author_id": "16321163",
            "created_at": "2012-05-21T11:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "39011285",
                        "start": 3,
                        "username": "greenarkpress"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2467881045",
                        "start": 21,
                        "username": "MTAgora"
                    }
                ]
            },
            "id": "204535899969695744",
            "in_reply_to_user_id": "39011285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @greenarkpress RT @mtagora Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de #\u00edndios do Parque Nacional do #Xingu http://t.co/1vP3K8Fi"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-05-21T11:15:53.000Z",
            "id": "204530951936688129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio investe menos de 20% da arrecada\u00e7\u00e3o na manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/1ezzGPjQ"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-21T10:59:50.000Z",
            "id": "204526912494776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/tEEqfupi"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-05-21T10:16:10.000Z",
            "id": "204515922709450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/tBZRWdA0"
        },
        {
            "author_id": "122439708",
            "created_at": "2012-05-21T10:04:56.000Z",
            "id": "204513096562262017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea protegida, ao largo de Peniche, passa agora a incluir os locais de alimenta\u00e7\u00e3o e repouso da cagarra http://t.co/AEFtYLW1"
        },
        {
            "author_id": "584327463",
            "created_at": "2012-05-21T09:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "11160692",
                        "start": 36,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "204500305176571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u @WWF_Brasil @Blogaguabrasil http://t.co/0aGAwyhB"
        },
        {
            "author_id": "62280907",
            "created_at": "2012-05-21T02:22:54.000Z",
            "id": "204396822364553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s longos anos enfiado dentro do parque municipal de Palmeira, no Carijo da Can\u00e7\u00e3o, esse ano me farei mais ausente."
        },
        {
            "author_id": "570931391",
            "created_at": "2012-05-21T02:11:33.000Z",
            "id": "204393967549292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banco Cordelia ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://t.co/i1Z0vTlX http://t.co/29UnSqIY"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-21T02:05:26.000Z",
            "id": "204392425278554113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/891NQjCI"
        },
        {
            "author_id": "45703681",
            "created_at": "2012-05-21T02:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54709437",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiovereza"
                    }
                ]
            },
            "id": "204392354369642500",
            "in_reply_to_user_id": "54709437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiovereza onde fica esse Parque Municipal do Morro do Cruzeiro? Na Prainha?"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2012-05-21T02:03:24.000Z",
            "id": "204391916454944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Absurdo desmatamento no Parque Municipal do Morro do Cruzeiro/VVelha/ES e com licen\u00e7a do Idaf ! Interesses $$$ dominando #Natureza #MP j\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "341769775",
            "created_at": "2012-05-21T01:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1355992542823768065",
                        "start": 0,
                        "username": "Camilorey12"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "583960581",
                        "start": 13,
                        "username": "BogotaFixed"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "182167398",
                        "start": 26,
                        "username": "magnetattoo"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "106297032",
                        "start": 39,
                        "username": "mejorenbici"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "70875901",
                        "start": 62,
                        "username": "san123toto"
                    }
                ]
            },
            "id": "204388039445848065",
            "in_reply_to_user_id": "78632438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@camilorey12 @BogotaFixed @magnetattoo @mejorenbici @javi_gus @san123toto manhana Parque Nacional #lunesfestivo"
        },
        {
            "author_id": "61847077",
            "created_at": "2012-05-21T01:01:10.000Z",
            "id": "204376251434156034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ultimo show da noite com Bixiga! Parque Municipal lotado! #conexaovivo http://t.co/RenqhP9r"
        },
        {
            "author_id": "68154178",
            "created_at": "2012-05-21T00:53:33.000Z",
            "id": "204374336155557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bixiga 70 no Parque Municipal... Melhor q o disco #conexaovivo http://t.co/eftHEFqQ"
        },
        {
            "author_id": "276277461",
            "created_at": "2012-05-20T23:58:19.000Z",
            "id": "204360438299889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje foi cabuloso, fam\u00edlia de rua, destru\u00ed tudo.. rs"
        },
        {
            "author_id": "34001772",
            "created_at": "2012-05-20T23:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "97555792",
                        "start": 34,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "id": "204360004143292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso vale a pena no #Fant\u00e1stico..\"@SoniaBridi: Oi, a Montanha dos Gorilas, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, Ruanda, no avatar de hoje.\""
        },
        {
            "author_id": "97555792",
            "created_at": "2012-05-20T23:47:09.000Z",
            "id": "204357625725452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oi, a Montanha dos Gorilas, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, Ruanda, no avatar de hoje."
        },
        {
            "author_id": "65351281",
            "created_at": "2012-05-20T23:46:03.000Z",
            "id": "204357350495223810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garotas suecas now no #conexaovivo!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/Iq4y0Cwd"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2012-05-20T23:37:43.000Z",
            "id": "204355254026907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garotas Suecas #conexaovivo   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/zRrQeUkJ"
        },
        {
            "author_id": "46283474",
            "created_at": "2012-05-20T23:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15696703",
                        "start": 0,
                        "username": "thatianap"
                    }
                ]
            },
            "id": "204351869882077184",
            "in_reply_to_user_id": "15696703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thatianap \u00e9 onde tem as pinturas rupestres. Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-20T23:04:34.000Z",
            "id": "204346908670558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "331304729",
            "created_at": "2012-05-20T22:43:16.000Z",
            "id": "204341548765282306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM BREVE A REPORTAGEM COMPLETA...\nConsulta P\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NATURAL MUNICIPAL DO LAJEADO..um... http://t.co/37KhKmEk"
        },
        {
            "author_id": "14558167",
            "created_at": "2012-05-20T22:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.94210434,
                        -23.19917297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "204338575368663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia na trilha  @ Parque estadual da Serra do Mar - S. Luis do Paraitinga - SP - Brasil http://t.co/5VR6wr36"
        },
        {
            "author_id": "245435188",
            "created_at": "2012-05-20T22:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "184646030",
                        "start": 21,
                        "username": "MarceloC_Rock"
                    }
                ]
            },
            "id": "204338040703950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU VOU! 26/05/2012 - @MarceloC_Rock no 13\u00b0 Encontro Nacional de Motociclistas de Vinhedo - SP  http://t.co/iLOfRxrc"
        },
        {
            "author_id": "14558167",
            "created_at": "2012-05-20T22:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.94210434,
                        -23.19917297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "204335942461435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laura, aventureira e o mapa!  @ Parque estadual da Serra do Mar - S. Luis do Paraitinga - SP - Brasil http://t.co/CA0sJuSB"
        },
        {
            "author_id": "14558167",
            "created_at": "2012-05-20T22:17:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.94210434,
                        -23.19917297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "204335107421646849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laura, a aventureira!  @ Parque estadual da Serra do Mar - S. Luis do Paraitinga - SP - Brasil http://t.co/bnkGLIHX"
        },
        {
            "author_id": "14558167",
            "created_at": "2012-05-20T22:16:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.94210434,
                        -23.19917297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "204334786809049090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 palmito!  @ Parque estadual da Serra do Mar - S. Luis do Paraitinga - SP - Brasil http://t.co/HI8lzhm7"
        },
        {
            "author_id": "14558167",
            "created_at": "2012-05-20T22:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.94210434,
                        -23.19917297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "204334420692447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais bromelias  @ Parque estadual da Serra do Mar - S. Luis do Paraitinga - SP - Brasil http://t.co/u5Tkr3ny"
        },
        {
            "author_id": "14558167",
            "created_at": "2012-05-20T22:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.94210434,
                        -23.19917297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "204334064432459778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bromelias  @ Parque estadual da Serra do Mar - S. Luis do Paraitinga - SP - Brasil http://t.co/gLN0Xyd8"
        },
        {
            "author_id": "83187923",
            "created_at": "2012-05-20T22:12:12.000Z",
            "id": "204333731245338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigado a geral que colou hj no som que vem das ruas no parque municipal. A vibe tava mto foda... valeu @kakaProbeats"
        },
        {
            "author_id": "215240426",
            "created_at": "2012-05-20T22:11:02.000Z",
            "id": "204333439053332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistimos filmes,fomos no parque estadual e comemos pra carai hahah"
        },
        {
            "author_id": "356334890",
            "created_at": "2012-05-20T22:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "204331538198962177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 9 others http://t.co/8oFx92GF"
        },
        {
            "author_id": "51751022",
            "created_at": "2012-05-20T22:01:36.000Z",
            "id": "204331062300647426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/OFHE77Qo"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2012-05-20T21:50:45.000Z",
            "id": "204328333578747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia http://t.co/j6I8pSUZ"
        },
        {
            "author_id": "168526515",
            "created_at": "2012-05-20T21:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "204327805356486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/IsvEN1C9"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-05-20T21:46:15.000Z",
            "id": "204327199434739713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R7 : Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/9nZModJ7 #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-05-20T21:32:09.000Z",
            "id": "204323653037457409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/EGWRmNxU"
        },
        {
            "author_id": "560448933",
            "created_at": "2012-05-20T21:32:08.000Z",
            "id": "204323649673641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/vcXCBNp3"
        },
        {
            "author_id": "421409295",
            "created_at": "2012-05-20T21:32:08.000Z",
            "id": "204323647521951746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/ZlhIEBoG"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-05-20T21:32:07.000Z",
            "id": "204323645319954434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/g8kVmAQW"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-05-20T21:32:06.000Z",
            "id": "204323641071108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/KdQJlsSM"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-05-20T21:32:06.000Z",
            "id": "204323638860722178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/YWqmvsLL"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2012-05-20T21:32:05.000Z",
            "id": "204323634528006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/6LYAsvKA"
        },
        {
            "author_id": "546225795",
            "created_at": "2012-05-20T21:32:02.000Z",
            "id": "204323623199178753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R7 &gt; Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/ZmoAfiZd"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-05-20T21:32:01.000Z",
            "id": "204323618048573441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R7: Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/s1PF6Ix8"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-05-20T21:32:00.000Z",
            "id": "204323614714101760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/VCI0bepe"
        },
        {
            "author_id": "285140445",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:53.000Z",
            "id": "204323585895043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/W3ojQWX"
        },
        {
            "author_id": "191977820",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:52.000Z",
            "id": "204323582204051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT) http://t.co/lN8ibM95"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:50.000Z",
            "id": "204323572372611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/eS7U8r7n"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:49.000Z",
            "id": "204323569642110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT) http://t.co/UWAGDKVy"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:49.000Z",
            "id": "204323567888908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/bAiLLmp1"
        },
        {
            "author_id": "285140445",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:46.000Z",
            "id": "204323556119691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/MqOs7pY"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:44.000Z",
            "id": "204323546623770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/hRKW3F9O #R7"
        },
        {
            "author_id": "369788142",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:42.000Z",
            "id": "204323538528772098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT) http://t.co/zzLbSlac"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "65473559",
                        "start": 95,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "204323536041549825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/kQUsrua2 Via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:40.000Z",
            "id": "204323531591401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/gStTaTZf"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "337206020",
                        "start": 96,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "204323526159777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/1xuogpBQ (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:38.000Z",
            "id": "204323520413581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT) http://t.co/fYjsQCAo #plantao"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:37.000Z",
            "id": "204323518165430274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/ip1vNut3"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:36.000Z",
            "id": "204323515871137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT) http://t.co/vaBA68sS"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:18.000Z",
            "id": "204323436426821633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/LJ2pGXAs"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:16.000Z",
            "id": "204323431901179905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT) http://t.co/bLLPKJ2t #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-05-20T21:31:11.000Z",
            "id": "204323409755258881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT):  http://t.co/9lDg0suC"
        },
        {
            "author_id": "50193912",
            "created_at": "2012-05-20T21:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "103680758",
                        "start": 43,
                        "username": "apanhador_so"
                    }
                ]
            },
            "id": "204321169011253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos aqui no Parque Municipal em BH! @apanhador_so no palco. Subimos \u00e0s 20h!"
        },
        {
            "author_id": "14176326",
            "created_at": "2012-05-20T21:18:49.000Z",
            "id": "204320296847683586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT): Considerando a natureza de ato administrati... http://t.co/B1NlNvlU"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-05-20T21:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "204318636947668993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 sentindo que vou levar um bolo triplo da turma hj :-/ (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/cMgiZ9uW"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-20T21:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "204317331529277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conexao vivo! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 7 others) http://t.co/SZLtpTkm"
        },
        {
            "author_id": "51973033",
            "created_at": "2012-05-20T21:04:00.000Z",
            "id": "204316543360835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente- Parque estadual do Graja\u00fa. http://t.co/fS1u4KIr"
        },
        {
            "author_id": "388052762",
            "created_at": "2012-05-20T21:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 86,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "204316531784564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Conex\u00e3o Vivo (Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/Yzt3GXw6"
        },
        {
            "author_id": "98219606",
            "created_at": "2012-05-20T21:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "151888599",
                        "start": 124,
                        "username": "danibunduky"
                    }
                ]
            },
            "id": "204316402469978113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Porque n\u00e3o basta a gente se ver a semana inteira nao, temos que ir no parque municipal tamb\u00e9m e se encontrar por acaso  n\u00e9? @danibunduky"
        },
        {
            "author_id": "41369194",
            "created_at": "2012-05-20T21:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41036834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "204316282902953985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/lFfvCyDT"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-20T20:59:50.000Z",
            "id": "204315517736067072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do @aeromocas e Tenistas Russas chegando ao fim aqui no Parque Municipal. P\u00f3s-rock, jazz e outras sonoridades pra movimentar a tarde"
        },
        {
            "author_id": "21502754",
            "created_at": "2012-05-20T20:54:57.000Z",
            "id": "204314289551581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT): inconstitucionalidade http://t.co/QhDVUC1J"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-05-20T20:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "155570307",
                        "start": 104,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "204312495928774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregao Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT) http://t.co/hhFdtAqo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-05-20T20:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "155570307",
                        "start": 104,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "204312495190577154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregao Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT) http://t.co/gEUOxXfa @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-05-20T20:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "155570307",
                        "start": 104,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "204312494494322689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregao Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT) http://t.co/5DEZXUqH @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-05-20T20:47:49.000Z",
            "id": "204312494045532161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT): Considerando a natureza ... http://t.co/KNZlPIF0 #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-05-20T20:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "155570307",
                        "start": 104,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "204312493244428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregao Inconstitucionalidade da extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea (MT) http://t.co/nriZVJxu @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "473489893",
            "created_at": "2012-05-20T20:47:30.000Z",
            "id": "204312416572551170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 7 others http://t.co/MO0XDfrs"
        },
        {
            "author_id": "18012103",
            "created_at": "2012-05-20T20:45:58.000Z",
            "id": "204312030914686979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 6 others) http://t.co/UA6xtDiC"
        },
        {
            "author_id": "10883982",
            "created_at": "2012-05-20T20:13:28.000Z",
            "id": "204303849534652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parquin #bh #conexaovivobh   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/w8S40pvy"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2012-05-20T20:02:54.000Z",
            "id": "204301191000244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/lLdtB0fa"
        },
        {
            "author_id": "53523459",
            "created_at": "2012-05-20T19:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60585758,
                        -15.59568124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "204300328764571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas (ESECAE) (Planaltina, DF) http://t.co/xgsI9rig"
        },
        {
            "author_id": "403666648",
            "created_at": "2012-05-20T19:53:49.000Z",
            "id": "204298906799063041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro Parque Municipal sozinho ver Apanhador S\u00f3 quem for me liga (33)91155411"
        },
        {
            "author_id": "403666648",
            "created_at": "2012-05-20T19:27:00.000Z",
            "id": "204292156364562432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 esperando acabar de ouvir o CD do Apanhador S\u00f3 pra ir arrumar e ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "40002894",
            "created_at": "2012-05-20T19:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "204291845063315457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/tnTfmrhz"
        },
        {
            "author_id": "219809252",
            "created_at": "2012-05-20T19:15:32.000Z",
            "id": "204289272017190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Fazendinha [pic]: http://t.co/uGHqEdUY"
        },
        {
            "author_id": "27940101",
            "created_at": "2012-05-20T19:09:31.000Z",
            "id": "204287756053135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe. Tumulto impede audi\u00eancias p\u00fablicas http://t.co/ZUlMCTrJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-05-20T19:05:08.000Z",
            "id": "204286652951183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe. Tumulto impede audi\u00eancias p\u00fablicas http://t.co/FhuJn8yD"
        },
        {
            "author_id": "48692736",
            "created_at": "2012-05-20T19:03:56.000Z",
            "id": "204286351619801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaaar puuuuuuro! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 2 others) http://t.co/pUc6SlL"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2012-05-20T19:03:24.000Z",
            "id": "204286216923914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#conexaovivo   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/d8tbWBaS"
        },
        {
            "author_id": "48692736",
            "created_at": "2012-05-20T19:03:17.000Z",
            "id": "204286189212151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaaar puuuuuuro! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/pUc6SlL"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2012-05-20T18:51:40.000Z",
            "id": "204283263655755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#familiaderua #conexaovivo   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/5h2mzR09"
        },
        {
            "author_id": "89682830",
            "created_at": "2012-05-20T18:34:18.000Z",
            "id": "204278895514628097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa traz uma mat\u00e9ria especial sobre os burrinhos do Parque Municipal. http://t.co/vsL3iYT7"
        },
        {
            "author_id": "242988778",
            "created_at": "2012-05-20T18:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5878231,
                        -21.78613506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "204278853814845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/ttjctjWn"
        },
        {
            "author_id": "42262355",
            "created_at": "2012-05-20T18:33:44.000Z",
            "id": "204278754183364609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...Quem abriu a noite de shows no apraz\u00edvel Parque Municipal foi a pernambucana A Banda de Joseph Tourton, com... http://t.co/CpKAPVuw"
        },
        {
            "author_id": "24968023",
            "created_at": "2012-05-20T18:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57547506,
                        -23.03131104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "204278494367195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) w/ 3 others [pic]: http://t.co/Akqelj1K"
        },
        {
            "author_id": "333906328",
            "created_at": "2012-05-20T18:19:55.000Z",
            "id": "204275275893182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passagem de som @ Parque Municipal. Daqui a pouco (21h) tem Bixiga70 pela primeira vez em Belo Horizonte! http://t.co/Daqe54I9"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2012-05-20T18:05:23.000Z",
            "id": "204271619558998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#conexaovivo   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/3PC3av2w"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2012-05-20T18:04:31.000Z",
            "id": "204271398636625922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#conexaovivo   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/xwKjqEb5"
        },
        {
            "author_id": "30734123",
            "created_at": "2012-05-20T18:02:11.000Z",
            "id": "204270813589934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ser uma delicia pegar uma hora de onibus pra ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73219698",
            "created_at": "2012-05-20T17:53:37.000Z",
            "id": "204268657159843842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1, Brasil http://t.co/PZPHRrJ3"
        },
        {
            "author_id": "489547431",
            "created_at": "2012-05-20T17:52:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "204268250991824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/mE0Tx168"
        },
        {
            "author_id": "489547431",
            "created_at": "2012-05-20T17:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54928804,
                        -25.57955523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "204268023085940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/VUzODTTS"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-20T17:44:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "204266391476518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/twYwykD"
        },
        {
            "author_id": "50193912",
            "created_at": "2012-05-20T17:42:25.000Z",
            "id": "204265839464165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conex\u00e3o vivo hoje em BH! Entrada gr\u00e1tis at\u00e9 as 18h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "17528469",
            "created_at": "2012-05-20T17:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27407057,
                        -22.9612145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "204263599278006273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de cachoeira.  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/CR6YO63G"
        },
        {
            "author_id": "286261644",
            "created_at": "2012-05-20T17:17:46.000Z",
            "id": "204259632703741954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pro parque municipal com a @dramaticawn awn"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2012-05-20T16:57:57.000Z",
            "id": "204254647567917057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo desmatamento no Parque Municipal do Morro do Cruzeiro/VVelha/ES e com licen\u00e7a do Idaf ! Interesses $$$ dominando #Natureza !"
        },
        {
            "author_id": "72395544",
            "created_at": "2012-05-20T16:55:25.000Z",
            "id": "204254010830635010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "HOJE as 15:00 TEM O SOM QUE VEM DAS RUAS NO PARQUE MUNICIPAL QUERO VER GERAL L\u00c1."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-05-20T16:43:01.000Z",
            "id": "204250887714115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede que ICMBio cumpra lei que prev\u00ea repasse de 25% ao Parque Nacional: http://t.co/29FswDZ4"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-05-20T16:43:00.000Z",
            "id": "204250883679191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede que ICMBio cumpra lei que prev\u00ea repasse de 25% ao Parque Nacional: http://t.co/eIyUAcAQ"
        },
        {
            "author_id": "103680758",
            "created_at": "2012-05-20T16:29:57.000Z",
            "id": "204247602022191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Devidamente instalados em BH! Logo mais a gente parte pro Parque Municipal. O show da Apanhador no Conex\u00e3o Vivo come\u00e7a pontualmente \u00e0s 18h."
        },
        {
            "author_id": "41500096",
            "created_at": "2012-05-20T16:26:07.000Z",
            "id": "204246637747511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal De Barueri w/ 6 others http://t.co/Xbaj5eUj"
        },
        {
            "author_id": "352705164",
            "created_at": "2012-05-20T16:23:05.000Z",
            "id": "204245874073800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eae pessoal parque municipal ??? bora la ????"
        },
        {
            "author_id": "93430248",
            "created_at": "2012-05-20T16:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "103680758",
                        "start": 0,
                        "username": "apanhador_so"
                    }
                ]
            },
            "id": "204244672682528768",
            "in_reply_to_user_id": "103680758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apanhador_so Agora estamos embarcando pra Belo Horizonte. Todo mundo no Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal! pontualmente \u00e0s 18h. \\o/"
        },
        {
            "author_id": "425398915",
            "created_at": "2012-05-20T16:08:34.000Z",
            "id": "204242219849355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aquii no Parque Municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2012-05-20T15:49:58.000Z",
            "id": "204237540125974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Absurdo desmatamento no Parque Municipal do Morro do Cruzeiro/VVelha/ES e com licen\u00e7a do Idaf ! Interesses $$$ dominando #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "352705164",
            "created_at": "2012-05-20T15:46:58.000Z",
            "id": "204236782949253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curtir um parque municipal mais atarde :D"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-20T15:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "114615325",
                        "start": 54,
                        "username": "barralgabriel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "204235671731322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ @barralgabriel http://t.co/uKA8uHrZ"
        },
        {
            "author_id": "17664323",
            "created_at": "2012-05-20T15:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27407057,
                        -22.9612145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "204234740365135873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motos classicas (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/JADrPd18"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2012-05-20T15:30:26.000Z",
            "id": "204232621729914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PhotoShake O circo esta na cidade :)  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/iEYlZD1K"
        },
        {
            "author_id": "156825468",
            "created_at": "2012-05-20T15:22:56.000Z",
            "id": "204230735350083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/tWHEyuze"
        },
        {
            "author_id": "72471104",
            "created_at": "2012-05-20T14:49:41.000Z",
            "id": "204222368657313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/Qr17IAcU"
        },
        {
            "author_id": "67163336",
            "created_at": "2012-05-20T14:45:46.000Z",
            "id": "204221383226556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirando o \u00e1lcool que n\u00e3o pertence a este corpo. (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 2 others) http://t.co/IP9RTwew"
        },
        {
            "author_id": "156275058",
            "created_at": "2012-05-20T14:40:03.000Z",
            "id": "204219941812043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 hoje!!! Show no conex\u00e3o vivo de BH. Parque municipal lindo, manh\u00e3 de domingo, tudo maravilhoso. Para quem tiver... http://t.co/woyEEHBi"
        },
        {
            "author_id": "105158178",
            "created_at": "2012-05-20T14:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "129865379",
                        "start": 0,
                        "username": "itsmegih"
                    }
                ]
            },
            "id": "204217214948225024",
            "in_reply_to_user_id": "129865379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsmegih @Gemeas_m \u00e9 no parque municipal n\u00e9 ?"
        },
        {
            "author_id": "229553638",
            "created_at": "2012-05-20T14:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "204214433961099265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sbow! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/i3jKtFPR"
        },
        {
            "author_id": "151888599",
            "created_at": "2012-05-20T14:02:34.000Z",
            "id": "204210511674486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde eu vou com a minha linda fam\u00edlia no parque municipal comer muuita comida japonesa :)"
        },
        {
            "author_id": "151888599",
            "created_at": "2012-05-20T14:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "98219606",
                        "start": 0,
                        "username": "JamylleAriedi"
                    }
                ]
            },
            "id": "204209971137740800",
            "in_reply_to_user_id": "98219606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JamylleAriedi HAHAHA vai comer comida japonesa na baga\u00e7a que ta tendo no parque municipal?? HAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "34096222",
            "created_at": "2012-05-20T13:45:51.000Z",
            "id": "204206304372338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/rWqaPQCh"
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2012-05-20T13:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "204203569426087938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 3 others http://t.co/vKRqIaM5"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2012-05-20T13:11:10.000Z",
            "id": "204197575128125441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de domingo  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/rVz4Ifr3"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2012-05-20T13:00:45.000Z",
            "id": "204194952517914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Confira a hist\u00f3ria do Parque Estadual de Virginia e saiba pq este foi o parque vencedor de pr\u00eamios: http://t.co/JyKfaOrS"
        },
        {
            "author_id": "35635667",
            "created_at": "2012-05-20T12:58:24.000Z",
            "id": "204194364237422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/sX2fQQ5z"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-05-20T12:58:11.000Z",
            "id": "204194308545454081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o incentiva a doa\u00e7\u00e3o de leite materno no Parque Municipal:  http://t.co/Xm0Ix1LI"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-05-20T12:58:10.000Z",
            "id": "204194304602812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o incentiva a doa\u00e7\u00e3o de leite materno no Parque Municipal:  http://t.co/ZH69JnUE"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-05-20T12:58:10.000Z",
            "id": "204194303751364609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Mobiliza\u00e7\u00e3o incentiva a doa\u00e7\u00e3o de leite materno no Parque Municipal http://t.co/PWQPjlQx"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-05-20T12:58:10.000Z",
            "id": "204194302442741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o incentiva a doa\u00e7\u00e3o de leite materno no Parque Municipal http://t.co/T3UJ21ec"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-20T12:58:09.000Z",
            "id": "204194300576272387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o incentiva a doa\u00e7\u00e3o de leite materno no Parque Municipal:  http://t.co/JxhrO6O9"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-05-20T12:58:08.000Z",
            "id": "204194296327438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o incentiva a doa\u00e7\u00e3o de leite materno no Parque Municipal:  http://t.co/QXvhvSG2"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-05-20T12:58:08.000Z",
            "id": "204194295731847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o incentiva a doa\u00e7\u00e3o de leite materno no Parque Municipal:  http://t.co/SUGlmnmD"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-05-20T12:58:08.000Z",
            "id": "204194294880419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o incentiva a doa\u00e7\u00e3o de leite materno no Parque Municipal:  http://t.co/Gis7YOv6"
        },
        {
            "author_id": "61473855",
            "created_at": "2012-05-20T12:58:07.000Z",
            "id": "204194289775951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 \u00e9 domingo? Ah neeeeem :(\nmas sem chorumelas pq hoje tem conven\u00e7\u00e3o de tattoo e show no parque municipal o/"
        },
        {
            "author_id": "103680758",
            "created_at": "2012-05-20T12:50:50.000Z",
            "id": "204192459742392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Agora estamos embarcando pra Belo Horizonte. Todo mundo no Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal! A gente toca pontualmente \u00e0s 18h.\u00a0o/"
        },
        {
            "author_id": "311519143",
            "created_at": "2012-05-20T12:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "331264427",
                        "start": 0,
                        "username": "FC_SraKobayashi"
                    }
                ]
            },
            "id": "204186300834783232",
            "in_reply_to_user_id": "331264427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FC_SraKobayashi Meu Deus, \u00e9 cover do Thomas mesmo hahahha, Sem explica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem como se perder no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "45142584",
            "created_at": "2012-05-20T12:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "103680758",
                        "start": 21,
                        "username": "apanhador_so"
                    }
                ]
            },
            "id": "204184926680137729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BH Hoje tem show do @apanhador_so no Parque Municipal. Imperd\u00edvel. #ficadica"
        },
        {
            "author_id": "211495555",
            "created_at": "2012-05-20T11:21:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "cd35bfb2ebe22959"
            },
            "id": "204170024116699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas parques! (@ Parque Municipal) http://t.co/bFEhekf3"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-05-20T11:17:21.000Z",
            "id": "204168932309995520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOOM DIAA \u00e9 hoje o nosso encontr\u00e3o uhuul 11:00 parque municipal ( av afonso pena ) VAMOS ?"
        },
        {
            "author_id": "281142828",
            "created_at": "2012-05-20T11:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5942664,
                        -23.42632812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "204168347464646657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco mais uma etapa de trekking. (@ Floresta Nacional de Ipanema) [pic]: http://t.co/rDJqPjmk"
        },
        {
            "author_id": "83141811",
            "created_at": "2012-05-20T11:14:24.000Z",
            "id": "204168189687496705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia nublado e frio ... temperatura 18\u00b0, sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica de QUERO VOLTAR PRA   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/XpFyVRxn"
        },
        {
            "author_id": "16345506",
            "created_at": "2012-05-20T11:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5878231,
                        -21.78613506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "204166513727520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos correr! (@ Parque Municipal) http://t.co/A2bOQkk6"
        },
        {
            "author_id": "368666921",
            "created_at": "2012-05-20T06:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "132319429",
                        "start": 12,
                        "username": "gabsg_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "204092764005208065",
            "in_reply_to_user_id": "127057386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_cl0wnfish @gabsg_ hei 9nhas, vcs v\u00e3o no parque municipal de cachoeirinha ??? ba nada a ve nem \u00e9 esse o nome inventei SHIUEHSIUEASHE"
        },
        {
            "author_id": "288602785",
            "created_at": "2012-05-20T06:10:29.000Z",
            "id": "204091708072407041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito de Cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/2bgK8ffH"
        },
        {
            "author_id": "366179647",
            "created_at": "2012-05-20T04:36:34.000Z",
            "id": "204068070686334976",
            "in_reply_to_user_id": "71322352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelesantania 8am parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "56143604",
            "created_at": "2012-05-20T04:36:23.000Z",
            "id": "204068024901312513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA da REDE 180\u00b0 no Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/cvyX9CsE"
        },
        {
            "author_id": "84965111",
            "created_at": "2012-05-20T04:02:04.000Z",
            "id": "204059388166684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai do parque municipal,  vim pra casa do cunhado e jaja vo no teatro hehw"
        },
        {
            "author_id": "65975155",
            "created_at": "2012-05-20T02:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "45864619",
                        "start": 0,
                        "username": "Hiagooo"
                    }
                ]
            },
            "id": "204036775298088962",
            "in_reply_to_user_id": "45864619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hiagooo hahahahahah relaxa :D te vi la no parque municipal, que merda tava aquilo meu"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-05-20T02:31:56.000Z",
            "id": "204036708893863937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma das hidrel\u00e9tricas que Dilma quer construir no Peru (c verba BNDES) ser\u00e1 no Parque Nacional del Manu \u2013 Patrimonio Natural de la Humanidad"
        },
        {
            "author_id": "387926173",
            "created_at": "2012-05-20T02:30:36.000Z",
            "id": "204036372946878465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu estarei no parque municipal de Barueri !"
        },
        {
            "author_id": "60212717",
            "created_at": "2012-05-20T02:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 52,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1038574502085644289",
                        "start": 80,
                        "username": "magarylord"
                    }
                ]
            },
            "id": "204035509687824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Multid\u00e3o lota Parque Municipal em Belo Horizonte no @ConexaoVivo. Daqui a pouco @MagaryLord vai balan\u00e7ar as  http://t.co/ShLoka9I"
        },
        {
            "author_id": "67209792",
            "created_at": "2012-05-20T02:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 20,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "111329672",
                        "start": 54,
                        "username": "BaianaSystem"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.98035048,
                        -7.49013303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04074d8e94e33a63"
            },
            "id": "204030927704297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Putz! Q maravilha! \u201c@conexaovivo: Lazzo Matumbi com a @baianasystem agora! Todo mundo dan\u00e7ando e cantando no Parque Municipal em BH!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-20T02:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "111329672",
                        "start": 20,
                        "username": "BaianaSystem"
                    }
                ]
            },
            "id": "204029115634950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazzo Matumbi com a @baianasystem agora! Todo mundo dan\u00e7ando e cantando no Parque Municipal em BH!"
        },
        {
            "author_id": "67998563",
            "created_at": "2012-05-20T01:51:19.000Z",
            "id": "204026484166373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vai ferver! Show de #MagaryLord no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-05-20T01:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1044771716961120258",
                        "start": 56,
                        "username": "ElderMartins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "204016918821224450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just ran 4.65 miles (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ @eldermartins) http://t.co/rSsLU3mZ"
        },
        {
            "author_id": "19197544",
            "created_at": "2012-05-20T00:34:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75376937,
                        -23.4619933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "204007054434779137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/JS9ubg3F"
        },
        {
            "author_id": "23163651",
            "created_at": "2012-05-20T00:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 58,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "204005826267062273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite segue fria mas muito bonita no parque municipal.O @conexaovivo n\u00e3o para e a pluralidade das conex\u00f5es \u00e9 imensa! J\u00e1, j\u00e1, Soat\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "271438014",
            "created_at": "2012-05-20T00:17:05.000Z",
            "id": "204002772306243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe http://t.co/q6dh6xCJ"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2012-05-20T00:11:53.000Z",
            "id": "204001462328627201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEM FAZER UM TOUR NA PRAIA DE FORA NO PARQUE ESTADUAL PROIBIDA PARA VISITAS MAS EM BREVE COM BONDINHO PARA... http://t.co/IyRVyfK4"
        },
        {
            "author_id": "20813524",
            "created_at": "2012-05-19T23:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "37143863",
                        "start": 0,
                        "username": "julianasinimbu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203993927710285824",
            "in_reply_to_user_id": "37143863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianasinimbu  no #conexaovivobh   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/MOr3vE0d"
        },
        {
            "author_id": "20813524",
            "created_at": "2012-05-19T23:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203991572562460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ju no #ConexaoVivoBH  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/V8LLUsgc"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2012-05-19T23:32:04.000Z",
            "id": "203991442245431299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Itapu\u00e3 - Viam\u00e3o/RS http://t.co/l3PlIedL"
        },
        {
            "author_id": "201117739",
            "created_at": "2012-05-19T22:58:34.000Z",
            "id": "203983013678292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to escutando todo o show do parque municipal, dentro de casa -.- que bosta todo mundo la e eu aqui :("
        },
        {
            "author_id": "314260895",
            "created_at": "2012-05-19T22:49:35.000Z",
            "id": "203980750742233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui pro parque municipal ver o treino de Kung Fu *-*"
        },
        {
            "author_id": "95124414",
            "created_at": "2012-05-19T22:44:27.000Z",
            "id": "203979458191958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal que eu e a Fernanda vamos ter que ir a p\u00e9 at\u00e9 o Parque Municipal, da hora a vida."
        },
        {
            "author_id": "17541229",
            "created_at": "2012-05-19T22:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93476727,
                        -19.92448643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203972660609294337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conexao Vivo no Parque Municipal (@ Conex\u00e3o Vivo w/ 7 others) http://t.co/m4usgVJ"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-19T22:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "203971328166993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/szKHqCh"
        },
        {
            "author_id": "22550859",
            "created_at": "2012-05-19T21:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27407057,
                        -22.9612145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "203965315644796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando... (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/HYQ10usj"
        },
        {
            "author_id": "45455138",
            "created_at": "2012-05-19T21:41:37.000Z",
            "id": "203963646450208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos bilhares (lado da constantino) (@ Parque Municipal dos Bilhares) [pic]: http://t.co/cM0OKilB"
        },
        {
            "author_id": "83187923",
            "created_at": "2012-05-19T21:38:55.000Z",
            "id": "203962969200148481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que amanha tem o \"o som que vem das ruas\" no parque municipal pelo coexao vivo. Entrada gratuita de 12:00 ate as 15:00 ."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-05-19T21:30:17.000Z",
            "id": "203960795661475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quiriquiri (faco sparverius), ser\u00e1 a ave da pr\u00f3xima semana, no site da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas!\nFoto:... http://t.co/Pe35gGtg"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-05-19T21:19:27.000Z",
            "id": "203958067698745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Besourinho-de-bico-vermelho - O 4Shared - compartilhamento de imagens baixar imagem Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/hfI3sUG2"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-05-19T21:18:07.000Z",
            "id": "203957732213137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curicaca.jpg - O 4Shared - compartilhamento de imagens - baixar imagem - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/1LXwUvWd"
        },
        {
            "author_id": "86166781",
            "created_at": "2012-05-19T21:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "86166781",
                        "start": 46,
                        "username": "maramandrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "203955220655509505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tua foto d\u00e1 banho nessas &gt; RT @jcanistrum: @maramandrea RS e SC Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/I6mx7T2w"
        },
        {
            "author_id": "65975155",
            "created_at": "2012-05-19T20:57:40.000Z",
            "id": "203952587446296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo me arrumar e esperar o padilhexxx pra ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "377961396",
            "created_at": "2012-05-19T20:53:39.000Z",
            "id": "203951574614159361",
            "in_reply_to_user_id": "301143632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MirellySouuza  amigaa lindaa,vai na virada do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "174214740",
            "created_at": "2012-05-19T20:51:29.000Z",
            "id": "203951029543370755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem role l\u00e1 no parque municipal  &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "356311281",
            "created_at": "2012-05-19T20:48:38.000Z",
            "id": "203950314838163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente eu mais a minha esposa estavamos na Cachoeira do parque nacional maravilhosa muito legal"
        },
        {
            "author_id": "89866516",
            "created_at": "2012-05-19T20:41:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19515989,
                        -22.9845085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "203948641445089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "103680758",
            "created_at": "2012-05-19T20:39:39.000Z",
            "id": "203948050325053441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E amanh\u00e3 tem show da Apanhador no Conex\u00e3o Vivo em Belo Horizonte. A gente toca pontualmente \u00e0s 18h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "291461365",
            "created_at": "2012-05-19T20:31:26.000Z",
            "id": "203945984244465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Serra da Capivara, o Bioma Caatinga! http://t.co/58s4o80A"
        },
        {
            "author_id": "73671891",
            "created_at": "2012-05-19T20:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 18,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203945912144371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConexaoVivoBH RT @conexaovivo\nOntem o Parque Municipal lotou novamente para os shows do #conexaovivo. Saiba como foi: http://t.co/e2cnVSMJ"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-19T20:20:11.000Z",
            "id": "203943154624364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem o Parque Municipal lotou novamente para os shows do #conexaovivo. Saiba como foi: http://t.co/7Ii6TQIM"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-19T20:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "67048824",
                        "start": 0,
                        "username": "BaMenucci"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1038574502085644289",
                        "start": 13,
                        "username": "magarylord"
                    }
                ]
            },
            "id": "203942041971986432",
            "in_reply_to_user_id": "67048824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bamenucci o @MagaryLord vai fechar a noite de hoje no #conexaovivo no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-19T20:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "73671891",
                        "start": 3,
                        "username": "ofelipecordeiro"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 118,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203939423988101120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ofelipecordeiro: alegria imensa tocar em Belo Horizonte no Parque Municipal lotado e cantando as m\u00fasicas... valeu @conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "60212717",
            "created_at": "2012-05-19T20:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "275223314",
                        "start": 49,
                        "username": "Noharareis"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "140107469",
                        "start": 62,
                        "username": "Ninho_cardoso"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "60212717",
                        "start": 77,
                        "username": "jorgethadeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "203938863478079488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show em Belo Horizonte no Parque Municipal  22h \u201c@Noharareis: @Ninho_cardoso @jorgethadeu consegue o endere\u00e7o do show pra mim baby !!!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "46288588",
            "created_at": "2012-05-19T19:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203934667500552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 7 others http://t.co/jBedSjAe"
        },
        {
            "author_id": "179341492",
            "created_at": "2012-05-19T19:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2203931778",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrosugarless"
                    }
                ]
            },
            "id": "203933619520151553",
            "in_reply_to_user_id": "170824156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrosugarless e amanh\u00e3 voc\u00ea e o @guilhermeaef v\u00e3o no show do apanhador no parque municipal comigo oksss"
        },
        {
            "author_id": "99149465",
            "created_at": "2012-05-19T18:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.17828083,
                        -26.73960294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "203922611527352322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Eventos (Pomerode, SC) http://t.co/1QxKB3NS"
        },
        {
            "author_id": "81471433",
            "created_at": "2012-05-19T18:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "203919583025971201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/JbfBkf1U SHOW Lucas Avelar Conex\u00e3o Vivo Maio/2012 parque municipal \"V"
        },
        {
            "author_id": "144530939",
            "created_at": "2012-05-19T18:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203919309762871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu set ta pronto! Bora passar soooom!!!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/Z3OVMYur"
        },
        {
            "author_id": "79867546",
            "created_at": "2012-05-19T18:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "22914738",
                        "start": 53,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "203914848831156227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe via @o_eco Golpe aten\u00e7\u00e3o Rio+20"
        },
        {
            "author_id": "73671891",
            "created_at": "2012-05-19T18:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 97,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203911965813387265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alegria imensa tocar em Belo Horizonte no Parque Municipal lotado e cantando as m\u00fasicas... valeu @conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "177752375",
            "created_at": "2012-05-19T18:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "22914738",
                        "start": 74,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "203911048514908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe http://t.co/mRgmIw67 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "84389298",
            "created_at": "2012-05-19T18:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2158840892",
                        "start": 0,
                        "username": "flwlucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "203910032272801792",
            "in_reply_to_user_id": "323830310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flwlucas sim lindo, vou no parque municipal que vai ter rock e voc\u00ea??"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-05-19T18:05:11.000Z",
            "id": "203909181059772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe. Tumulto impede audi\u00eancias p\u00fablicas http://t.co/aZUA1xFV"
        },
        {
            "author_id": "271135413",
            "created_at": "2012-05-19T18:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "928540116599037952",
                        "start": 38,
                        "username": "SsabrinaR"
                    }
                ]
            },
            "id": "203907999209754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Feliz w/ @ssabrinar http://t.co/0YMEnrhT"
        },
        {
            "author_id": "403666648",
            "created_at": "2012-05-19T17:59:01.000Z",
            "id": "203907625870561280",
            "in_reply_to_user_id": "223191957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gemeas_m Olha \u00e9 um festival amanh\u00e3 no Parque Municipal \u00e9 a tarde toda"
        },
        {
            "author_id": "28232042",
            "created_at": "2012-05-19T17:55:15.000Z",
            "id": "203906678415040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s http://t.co/7q35YtJL"
        },
        {
            "author_id": "287299011",
            "created_at": "2012-05-19T17:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "239648707",
                        "start": 0,
                        "username": "GustavoPegorer"
                    }
                ]
            },
            "id": "203905922458849281",
            "in_reply_to_user_id": "239648707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoPegorer Aaah sim, \u00e9 que eu vou no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "377961396",
            "created_at": "2012-05-19T17:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "322722081",
                        "start": 47,
                        "username": "Andy_hello"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "222597091",
                        "start": 59,
                        "username": "DudaBurgarelli"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "280097200",
                        "start": 76,
                        "username": "RithielyGarcia_"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "398445807",
                        "start": 109,
                        "username": "_Mooonster"
                    }
                ]
            },
            "id": "203905891039322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "virada no parque municipal com minhas gatenhas @andy_hello @DudaBurgarelli  @RithielyGarcia_  talves a minha @_Mooonster e +.. \u2665"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-19T17:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203904773253107714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 3 others http://t.co/WrCM5Va"
        },
        {
            "author_id": "14328502",
            "created_at": "2012-05-19T17:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "203904363331207169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1Z1Tyhng"
        },
        {
            "author_id": "287299011",
            "created_at": "2012-05-19T17:38:32.000Z",
            "id": "203902472148877313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sep\u00e1 a maioria das pessoas v\u00e3o na Catedral hoje , ninguem quer ir no Parque Municipal :/"
        },
        {
            "author_id": "19069294",
            "created_at": "2012-05-19T17:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87365806,
                        -23.49701723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "203902099518521345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal De Barueri http://t.co/lrmqCXqw"
        },
        {
            "author_id": "222597091",
            "created_at": "2012-05-19T17:27:30.000Z",
            "id": "203899695704186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha sipa hoje eu vou na virada cutural l\u00e1 no parque municipal espero que minha mae deixe eu ir (yn)"
        },
        {
            "author_id": "242433227",
            "created_at": "2012-05-19T17:18:46.000Z",
            "id": "203897499264614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pagode do #IrmandadeDoSamba l\u00e1 no Parque Municipal em, vamo que vamo !"
        },
        {
            "author_id": "284193834",
            "created_at": "2012-05-19T17:18:44.000Z",
            "id": "203897489605136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOOOORA todo mundo pro parque municipal as 19h!!!!"
        },
        {
            "author_id": "18630524",
            "created_at": "2012-05-19T17:07:59.000Z",
            "id": "203894783012388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a dos Fundadores (de BH), no Parque Municipal: Augusto de Lima, Afonso Pena, Bias Fortes, Aar\u00e3o Reis. http://t.co/GQsNPw66"
        },
        {
            "author_id": "193122272",
            "created_at": "2012-05-19T16:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98338387,
                        -22.4489058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "203892620865437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de fazer trilha (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/E94hGuSR"
        },
        {
            "author_id": "389827279",
            "created_at": "2012-05-19T16:32:49.000Z",
            "id": "203885935086157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chega e ja to saindo, vou la na feira japonesa no Parque Municipal com a minha tia (:"
        },
        {
            "author_id": "28457411",
            "created_at": "2012-05-19T16:17:00.000Z",
            "id": "203881955165609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitiba lindo!   @ Parque nacional da tijuca http://t.co/DEsHBWN0"
        },
        {
            "author_id": "452190502",
            "created_at": "2012-05-19T16:16:40.000Z",
            "id": "203881872332296193",
            "in_reply_to_user_id": "459380435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@venmorderapolly. No parque municipal na pista de de skate.."
        },
        {
            "author_id": "339203538",
            "created_at": "2012-05-19T16:10:36.000Z",
            "id": "203880341734293505",
            "in_reply_to_user_id": "383621256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuarNuestro no parque municipal, aqele perto do shopping '"
        },
        {
            "author_id": "42262355",
            "created_at": "2012-05-19T16:04:43.000Z",
            "id": "203878861614755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE! A Banda de Joseph Tourton em Belo Horizonte! O show come\u00e7a as 19h, no Parque Municipal, que \u00e9 altamente... http://t.co/DXvfhwgU"
        },
        {
            "author_id": "130373000",
            "created_at": "2012-05-19T16:03:02.000Z",
            "id": "203878441139961858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe http://t.co/bgMsFDY9"
        },
        {
            "author_id": "28905991",
            "created_at": "2012-05-19T15:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "203872115018055681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aulinda  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/5qXnjPlY"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2012-05-19T15:31:39.000Z",
            "id": "203870539775868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna est\u00e1 entre os melhores para trekking, pois \u00e9 visit\u00e1vel qualquer \u00e9poca do ano! http://t.co/xWeXWFXq"
        },
        {
            "author_id": "28457411",
            "created_at": "2012-05-19T15:25:16.000Z",
            "id": "203868937241366530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando ar puro!   @ Parque nacional da tijuca http://t.co/Od80gOrH"
        },
        {
            "author_id": "158925034",
            "created_at": "2012-05-19T15:18:17.000Z",
            "id": "203867176086671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta passando um reportagem sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u e sobre o Rio Paran\u00e1!!!  Muito bom :D"
        },
        {
            "author_id": "146106448",
            "created_at": "2012-05-19T15:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "203865700220141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7am os passeios... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/2OhZ3Aml"
        },
        {
            "author_id": "146877731",
            "created_at": "2012-05-19T15:03:44.000Z",
            "id": "203863514530590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00c1rea de visita\u00e7\u00e3o Taocas - um dos tr\u00eas locais oficias para mergulho da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da... http://t.co/q5oXCrt"
        },
        {
            "author_id": "69694151",
            "created_at": "2012-05-19T14:52:08.000Z",
            "id": "203860595433414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dalla It\u00e1lia....... para o mundo todo.... Parque Nacional Grande Para\u00edso......um para\u00edso mesmo.... http://t.co/op02OMzc"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2012-05-19T14:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "22914738",
                        "start": 74,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "203859402820829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe http://t.co/UQYqZpiq via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "338616355",
            "created_at": "2012-05-19T14:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "452190502",
                        "start": 0,
                        "username": "juuh_brown"
                    }
                ]
            },
            "id": "203858033317646337",
            "in_reply_to_user_id": "452190502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@juuh_brown sepa vo ta la perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "40889481",
            "created_at": "2012-05-19T14:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "127285256",
                        "start": 0,
                        "username": "sabriis_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203856016004218880",
            "in_reply_to_user_id": "127285256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sabriis_  Os ingressos para os shows no Parque Municipal custam R$ 20 (inteira) e R$ 10 (meia)"
        },
        {
            "author_id": "197926997",
            "created_at": "2012-05-19T14:23:34.000Z",
            "id": "203853407008735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Logo mais estaremos no 3 Festival do Jap\u00e3o no parque municipal em Vinhedo para a apresenta\u00e7\u00e3o do time. Conto com a sua presen\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "287299011",
            "created_at": "2012-05-19T14:22:56.000Z",
            "id": "203853249776844800",
            "in_reply_to_user_id": "266955299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tifanyhany_  Vou, s\u00f3 que vou l\u00e1 no Parque municipal. Voc\u00ea vai, linda ?"
        },
        {
            "author_id": "30734123",
            "created_at": "2012-05-19T14:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "442466271",
                        "start": 0,
                        "username": "ssubwaytoisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "203848500318973953",
            "in_reply_to_user_id": "442466271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ssubwaytoisa conex\u00e3o vivo no parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "256296592",
            "created_at": "2012-05-19T13:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "388506979",
                        "start": 0,
                        "username": "Delicinha_Lanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "203844179883859968",
            "in_reply_to_user_id": "388506979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Delicinha_Lanza vamos no parque municipal hoje? AAAAAAAAAAAAAAAAH eu vou ."
        },
        {
            "author_id": "65351281",
            "created_at": "2012-05-19T13:40:45.000Z",
            "id": "203842634710646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal BH. http://t.co/Xocf7kaf"
        },
        {
            "author_id": "258146532",
            "created_at": "2012-05-19T13:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1370570670",
                        "start": 0,
                        "username": "andreacmiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "203839347995320321",
            "in_reply_to_user_id": "70821242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreacmiranda ou, tem um show no parque municipal, vam?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-05-19T13:01:02.000Z",
            "id": "203832636832100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe. Tumulto impede audi\u00eancias p\u00fablicas http://t.co/vPFmTR4C"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-05-19T12:59:44.000Z",
            "id": "203832310100008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi | Made in Forest http://t.co/MQTfs8hO"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-05-19T12:58:52.000Z",
            "id": "203832094345011202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi | Made in Forest: http://t.co/8BNnVl7B"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-05-19T12:58:47.000Z",
            "id": "203832070416515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi - Jundia\u00ed SP http://t.co/KMEakKaU"
        },
        {
            "author_id": "69607246",
            "created_at": "2012-05-19T12:44:47.000Z",
            "id": "203828548602044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequena amostra do que foi a noite do dia 17/05 no Parque Municipal! http://t.co/kDUtIjnV"
        },
        {
            "author_id": "341059962",
            "created_at": "2012-05-19T12:42:21.000Z",
            "id": "203827937244483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira pelos 54 anos!."
        },
        {
            "author_id": "28905991",
            "created_at": "2012-05-19T12:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "203827759754117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Qr66A18c"
        },
        {
            "author_id": "39801707",
            "created_at": "2012-05-19T12:34:45.000Z",
            "id": "203826024356642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista maravilhosa do alto da Rocinha, Parque Nacional da Tijuca http://t.co/g9ynvbUe"
        },
        {
            "author_id": "239850454",
            "created_at": "2012-05-19T12:26:48.000Z",
            "id": "203824021735870465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava querendo ir no parque municipal hoje. Algu\u00e9m quer ir"
        },
        {
            "author_id": "63778819",
            "created_at": "2012-05-19T12:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203820242353401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este final de semana tem #conexaovivo em BH. A Guia cuidou da a  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/gAVNv0tx"
        },
        {
            "author_id": "181943180",
            "created_at": "2012-05-19T11:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "352485369",
                        "start": 12,
                        "username": "RosadeSaron_BH"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15514957",
                        "start": 99,
                        "username": "rosadesaron"
                    }
                ]
            },
            "id": "203815616501661700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ai q td RT \"@RosadeSaron_BH: Amanh\u00e3 as 11:00 no parque municipal BH encontr\u00e3o para todos os f\u00e3s do @rosadesaron *-----* te esperamos l\u00e1 !\""
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-05-19T11:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15514957",
                        "start": 70,
                        "username": "rosadesaron"
                    }
                ]
            },
            "id": "203814362337648642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 as 11:00 no parque municipal BH encontr\u00e3o para todos os f\u00e3s do @rosadesaron *-----* te esperamos l\u00e1 !"
        },
        {
            "author_id": "168850909",
            "created_at": "2012-05-19T11:16:52.000Z",
            "id": "203806423040270337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u - Brasil / Argentina... http://t.co/kOmmcPI0"
        },
        {
            "author_id": "168850909",
            "created_at": "2012-05-19T11:16:10.000Z",
            "id": "203806246980161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u - Brasil / Argentina... http://t.co/jVH6hSNI"
        },
        {
            "author_id": "203142872",
            "created_at": "2012-05-19T11:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "187590737",
                        "start": 0,
                        "username": "restartbhfans"
                    }
                ]
            },
            "id": "203803339593494528",
            "in_reply_to_user_id": "187590737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@restartbhfans Parque Municipal \u00e9 rilex ... :("
        },
        {
            "author_id": "31165427",
            "created_at": "2012-05-19T09:56:30.000Z",
            "id": "203786197934419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Here we go! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/cyWmB1bN"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-05-19T08:24:13.000Z",
            "id": "203762972802301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe: Audi\u00eancias p\u00fablicas para amplia\u00e7\u00e3o do\u2026 http://t.co/f22eeHEu"
        },
        {
            "author_id": "223105301",
            "created_at": "2012-05-19T04:50:59.000Z",
            "id": "203709314454654976",
            "in_reply_to_user_id": "260994094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DemiOurStrength aham. pior que \u00e9. Mais o que importa \u00e9 que agt q \u00e9 f\u00e3 mesmo vai ta la.. depois de la vamo pro parque municipal bora?"
        },
        {
            "author_id": "47026150",
            "created_at": "2012-05-19T04:40:55.000Z",
            "id": "203706780344254465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda t\u00f4 meio lesada por causa daquele cheiro de maconha estragada no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "51751022",
            "created_at": "2012-05-19T03:14:05.000Z",
            "id": "203684925155721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/WVSejTvU"
        },
        {
            "author_id": "58908174",
            "created_at": "2012-05-19T02:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "73671891",
                        "start": 46,
                        "username": "ofelipecordeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "203677609224179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o mo\u00e7o que esquentou o Parque Municipal: @OFelipeCordeiro #conex\u00e3ovivobh  http://t.co/4sV8N5a2"
        },
        {
            "author_id": "17475609",
            "created_at": "2012-05-19T02:35:42.000Z",
            "id": "203675267414245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#RAFFCorp Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe  By @ILikedToDay http://t.co/ghCZ7BgK"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2012-05-19T02:20:06.000Z",
            "id": "203671342493605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as fotos da galera no show do Criolo Parque Municipal durante a Conex\u00e3o Vivo http://t.co/wq7ozh2R #soubh"
        },
        {
            "author_id": "55289540",
            "created_at": "2012-05-19T02:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61522458",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbara_Landim"
                    }
                ]
            },
            "id": "203669414376259585",
            "in_reply_to_user_id": "61522458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbara_Landim Onde vc mora? um parque tur\u00edstico ou \u00e9 parque nacional (unidade de conserva\u00e7\u00e3o)???"
        },
        {
            "author_id": "66153265",
            "created_at": "2012-05-19T01:58:43.000Z",
            "id": "203665960371101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio DEMAIS aqui no parque municipal! #conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "203142872",
            "created_at": "2012-05-19T01:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "227770558",
                        "start": 0,
                        "username": "SobreMimEKoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "203662021093359617",
            "in_reply_to_user_id": "374805742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SobreMimEKoba \u00c9, amanh\u00e3 \u00e0s 14h no Parque Municipal. T\u00f4 marcando com umas meninas da gente se encontrar antes de ir, quer entrar na convers?"
        },
        {
            "author_id": "203142872",
            "created_at": "2012-05-19T01:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "227770558",
                        "start": 0,
                        "username": "SobreMimEKoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "203661318635528192",
            "in_reply_to_user_id": "374805742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SobreMimEKoba \u00c9 nega, amanh\u00e3 \u00e0s 14h no Parque Municipal. T\u00f4 marcando com umas meninas da gente se encontrar antes de ir, quer entrar na cv?"
        },
        {
            "author_id": "411033967",
            "created_at": "2012-05-19T01:39:55.000Z",
            "id": "203661228617371648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo amanh\u00e3 9\u00bas A x B no Parque municipal - 14:00 ( vejo voc\u00eas l\u00e1 :*)"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-19T01:21:11.000Z",
            "id": "203656513758306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "105139207",
            "created_at": "2012-05-19T00:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "59298383",
                        "start": 0,
                        "username": "ilasmars"
                    }
                ]
            },
            "id": "203649651755319296",
            "in_reply_to_user_id": "59298383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ilasmars to naao isa! deixamos ela la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "102158832",
            "created_at": "2012-05-19T00:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "203647096820219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/p81E3IpI"
        },
        {
            "author_id": "51751022",
            "created_at": "2012-05-19T00:41:22.000Z",
            "id": "203646493259870209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/X8IPwjEq"
        },
        {
            "author_id": "51751022",
            "created_at": "2012-05-19T00:40:25.000Z",
            "id": "203646255820316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/f7u3JxYz"
        },
        {
            "author_id": "68951027",
            "created_at": "2012-05-19T00:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203640873358082050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 9 others http://t.co/3BFmw3ky"
        },
        {
            "author_id": "57231311",
            "created_at": "2012-05-19T00:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "203640799144058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turma da Monica no mundo do circo  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/M9b32cke"
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-05-19T00:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "264320384",
                        "start": 0,
                        "username": "NasNuvensCmKoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "203638441114730496",
            "in_reply_to_user_id": "264320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NasNuvensCmKoba sim amor no Parque Municipal *o*"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2012-05-19T00:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "22914738",
                        "start": 70,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "203637709019951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe http://t.co/R0wdE1AF @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-05-19T00:00:53.000Z",
            "id": "203636304884412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo v\u00eddeo no nosso canal youtube do Mutir\u00e3o de Limpeza realizado em fevereiro/2012 no Monumento Natural das... http://t.co/zuBiC4q9"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-05-18T23:58:06.000Z",
            "id": "203635606490857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe: Audi\u00eancias p\u00fablicas para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho ... http://t.co/bU18P1Oj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-05-18T23:40:21.000Z",
            "id": "203631137501880321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe http://t.co/5MMsO5AD"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T23:27:00.000Z",
            "id": "203627780737478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucas Avelar no palco! Segundo show da noite no #conexaovivo no Parque Municipal. MPB animada e dan\u00e7ante."
        },
        {
            "author_id": "433792689",
            "created_at": "2012-05-18T23:15:31.000Z",
            "id": "203624890648109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Vila Velha: Localizado na BR-376 pr\u00f3ximo a cidade de Ponta Grossa no Paran\u00e1, o Parque Estadua... http://t.co/hK1gpwOw"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2012-05-18T23:03:29.000Z",
            "id": "203621860196364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerrado preservado!\nParque Estadual do Juquery - Morro Ovo da Pata, ponto mais alto de Franco da Rocha. http://t.co/Fqf28PJa"
        },
        {
            "author_id": "28634768",
            "created_at": "2012-05-18T22:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203612914718998529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo, minha felicidade musical a cada ano. (: (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/FgtWYPm6"
        },
        {
            "author_id": "149927080",
            "created_at": "2012-05-18T22:22:05.000Z",
            "id": "203611440622485505",
            "in_reply_to_user_id": "200313009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maricostavolei Nas vassouras! a\u00ed \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental pequenos len\u00e7\u00f3is."
        },
        {
            "author_id": "43558044",
            "created_at": "2012-05-18T22:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93509865,
                        -19.92461772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203610096461283329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puuutz nunca vi tanta gente estranha, sem tipo, mal acabados, se achando igual tem na entrada do Parque Municipal p... http://t.co/1mGgfLmY"
        },
        {
            "author_id": "480812896",
            "created_at": "2012-05-18T21:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17540485",
                        "start": 0,
                        "username": "redbull"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "203605593720750080",
            "in_reply_to_user_id": "17540485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redbull #FlyingFriday #GivesYouWings   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ChIVDQZV"
        },
        {
            "author_id": "371595860",
            "created_at": "2012-05-18T21:37:54.000Z",
            "id": "203600321652600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oque q \u00e9 isso que ta tendo no parque municipal? n\u00fa!"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-18T21:18:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203595396440801282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai rolar o segundo dia do conexao vivo. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) http://t.co/HykxcVo"
        },
        {
            "author_id": "38507367",
            "created_at": "2012-05-18T21:02:59.000Z",
            "id": "203591535927902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenharia Civil visita Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/3iIqfzxY"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-05-18T20:47:56.000Z",
            "id": "203587748802740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola de samba \u2018Liberdade ainda que Tan Tan\u2019 percorreu ruas da capital.\nEvento foi encerrado no Parque Municipal. http://t.co/CPnSPSAV"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-05-18T20:47:54.000Z",
            "id": "203587740279898114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola de samba \u2018Liberdade ainda que Tan Tan\u2019 percorreu ruas da capital.\nEvento foi encerrado no Parque Municipal. http://t.co/mzPar7pk"
        },
        {
            "author_id": "205492451",
            "created_at": "2012-05-18T19:58:53.000Z",
            "id": "203575406937378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OHHH, vai ter encontro de f\u00e3s em BH l\u00e1 no Parque Municipal. =[ Eu queria tanto ir. Mas agora nem vai ter como, mudei de estado n\u00e9. =["
        },
        {
            "author_id": "271273691",
            "created_at": "2012-05-18T19:35:15.000Z",
            "id": "203569455987556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Dica Estadia Urbana:\nConex\u00e3o Vivo, para quem ainda n\u00e3o sabe, hoje no Parque Municipal \u00e0s 19Hs. \nS\u00e1bado e... http://t.co/DiEWv1gi"
        },
        {
            "author_id": "67196670",
            "created_at": "2012-05-18T19:28:24.000Z",
            "id": "203567734917828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#transitoBH Afonso Pena interditada entre Parque Municipal e altura do antigo Central Shopping. Tr\u00e2nsito super carregado na regi\u00e3o. @"
        },
        {
            "author_id": "61847077",
            "created_at": "2012-05-18T19:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 17,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203564209869557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segunda noite do @conexaovivo BH rola hoje no Parque Municipal a partir das 19h com BNeg\u00e3o, Felipe Cordeiro, Deco Lima, Lucas Avelar e mais!"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2012-05-18T19:10:03.000Z",
            "id": "203563116141879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias participam de Oficina de Gest\u00e3o Participativa: A ... http://t.co/U8JZSPi9 via @apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-05-18T19:08:06.000Z",
            "id": "203562624317800449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias participam de Oficina de Gest\u00e3o Participativa http://t.co/xKbu1Xpy"
        },
        {
            "author_id": "291441964",
            "created_at": "2012-05-18T18:59:35.000Z",
            "id": "203560481166852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo, garganta do diabo!  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/QoWnoIsN"
        },
        {
            "author_id": "291441964",
            "created_at": "2012-05-18T18:57:07.000Z",
            "id": "203559861399732225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emo\u00e7\u00e3o \u00fanica...  Lindo demais...  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/ephqj4Kk"
        },
        {
            "author_id": "324605994",
            "created_at": "2012-05-18T18:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "203559612937539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/yoVNJiL4"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2012-05-18T18:40:33.000Z",
            "id": "203555689996632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra Geral\" http://t.co/0oIZTA41"
        },
        {
            "author_id": "11794062",
            "created_at": "2012-05-18T17:56:46.000Z",
            "id": "203544673279676417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique (Loures, Portugal) http://t.co/VahEAi3P"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-05-18T17:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "9317502",
                        "start": 67,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "203544291275059202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida   http://t.co/wMFJF8Ca via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-05-18T17:35:46.000Z",
            "id": "203539387680698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de agendar doa\u00e7\u00e3o de leite materno no Parque Municipal http://t.co/rG29RMN1"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-18T17:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203538801728045057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem de som.. Conexao vivo. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 2 others) [pic]: http://t.co/Jbk9gCU"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T17:20:56.000Z",
            "id": "203535657036029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Municipal ficou lotado ontem no #conexaovivo Veja como foram os shows: http://t.co/PYOjQEF7"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-18T17:15:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "203534362749308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/7CvjtQF"
        },
        {
            "author_id": "273478518",
            "created_at": "2012-05-18T17:15:22.000Z",
            "id": "203534254402052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem a maior RESERVA IND\u00cdGENA do Brasil? Olha s\u00f3 onde ela fica - http://t.co/r5d95fDR"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2012-05-18T17:09:00.000Z",
            "id": "203532650705715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A partir das 15h acontece desfile pela Luta Antimanicomial nas avenidas Jo\u00e3o Pinheiro, \u00c1lvares Cabral, Afonso Pena, at\u00e9 o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "287299011",
            "created_at": "2012-05-18T16:47:41.000Z",
            "id": "203527288254513153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem vai no parque municipal amanha ?"
        },
        {
            "author_id": "426664413",
            "created_at": "2012-05-18T16:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 42,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203527032620068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de Semana \u00e9 no Parque Municipal com a @conexaovivo BH! Veja a programa\u00e7\u00e3o no site:http://t.co/cvKSnvuZ"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2012-05-18T16:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "203525715562467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuniao nas alturas. Foto Andr\u00e9 Rebou\u00e7as   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/uJNmiAJJ"
        },
        {
            "author_id": "31160645",
            "created_at": "2012-05-18T16:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2863840037",
                        "start": 0,
                        "username": "NokiaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "203524926051860480",
            "in_reply_to_user_id": "17130127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nokiabrasil \"ah, para! Vc que \u00e9 radiante! Rs! Vamo chamar a galera para ir ao parque municipal?\" #nokiaqwerty"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-05-18T16:35:08.000Z",
            "id": "203524128123256833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKghjaOn Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "46478948",
            "created_at": "2012-05-18T16:15:23.000Z",
            "id": "203519159080984577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses) Braz http://t.co/p2M8dYgp"
        },
        {
            "author_id": "466690836",
            "created_at": "2012-05-18T15:44:38.000Z",
            "id": "203511421206671361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o Anastasia: Governo de Minas realiza simulado de combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Papagaio http://t.co/DAsgLzMp"
        },
        {
            "author_id": "26797531",
            "created_at": "2012-05-18T15:44:31.000Z",
            "id": "203511391930417153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/E3P8zCK1"
        },
        {
            "author_id": "317927615",
            "created_at": "2012-05-18T15:33:47.000Z",
            "id": "203508690010112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui na escola \u00e0 toa hoje, o Vin\u00edcius morreu e n\u00e3o teve aula, a gente ficou foi jogando bola no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "207225038",
            "created_at": "2012-05-18T15:16:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "203504302210285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes da Ilha Marab\u00e1 e do Parque Municipal participam do Viva a Mata 2012 http://t.co/9K2mD6VO | http://t.co/4Qgsx1oV"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2012-05-18T15:01:24.000Z",
            "id": "203500540909461505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as fotos da galera no show do Criolo Parque Municipal durante a Conex\u00e3o Vivo http://t.co/wq7ozh2R #soubh"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2012-05-18T14:42:27.000Z",
            "id": "203495773785178114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto estende \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra da Tiririca:... http://t.co/BjOz5pUA"
        },
        {
            "author_id": "30748734",
            "created_at": "2012-05-18T14:30:55.000Z",
            "id": "203492871423270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Achar que o problema do turismo no RN se resolve construindo mais hot\u00e9is em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9, no minimo, ingenuidade."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-05-18T14:30:38.000Z",
            "id": "203492798710816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estado de Minas - At\u00e9 domingo Parque Municipal recebe atra\u00e7\u00f5es do Conex\u00e3o Vivo: http://t.co/Q9uXvM0G | #M\u00fasica"
        },
        {
            "author_id": "52834402",
            "created_at": "2012-05-18T14:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203491474644537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boleirei demais... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) http://t.co/JYTFcOOh"
        },
        {
            "author_id": "34270898",
            "created_at": "2012-05-18T14:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.979933,
                        -25.24296456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "203489265374601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/K2Zwvvx8"
        },
        {
            "author_id": "40106470",
            "created_at": "2012-05-18T14:15:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53835855,
                        -27.57256748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "203489044003434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes da cidade a ilha   @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/zdnwUZJY"
        },
        {
            "author_id": "56966504",
            "created_at": "2012-05-18T14:13:48.000Z",
            "id": "203488563571068930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana (19 e 20/05), cerca de 40 graduandos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do Centro... http://t.co/cDz4JFAi"
        },
        {
            "author_id": "238103623",
            "created_at": "2012-05-18T14:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2595757687",
                        "start": 0,
                        "username": "idolos_rebelde"
                    }
                ]
            },
            "id": "203486150105632769",
            "in_reply_to_user_id": "236164664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@idolos_rebelde Parque municipal as 14:00"
        },
        {
            "author_id": "62875287",
            "created_at": "2012-05-18T13:45:38.000Z",
            "id": "203481475646095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unileste realizar\u00e1 trabalho de campo no Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/gTS2897g"
        },
        {
            "author_id": "76471642",
            "created_at": "2012-05-18T13:27:25.000Z",
            "id": "203476890919501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "III FESTIVAL LITER\u00c1RIO DE INDAIAL, que acontecer\u00e1 de 22 \u00e0 25 de maio de 2012, no Parque Municipal Jorde Hardt -... http://t.co/D54XD9aG"
        },
        {
            "author_id": "47504266",
            "created_at": "2012-05-18T12:25:11.000Z",
            "id": "203461227580620801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, vidas!!! Bom dia, sexxxtinha linda!!! Frio del\u00edcia, showzinho no Parque Municipal mais tarde...Ai...ai...seja bem vindo, weekend!!!"
        },
        {
            "author_id": "87174576",
            "created_at": "2012-05-18T12:17:14.000Z",
            "id": "203459228445315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses) Braz http://t.co/ZL8kHlKS"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2012-05-18T11:41:29.000Z",
            "id": "203450230547562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente Equipes da Ilha Marab\u00e1 e do Parque Municipal participam do Viva a Mata 2012 http://t.co/YReldZSu | http://t.co/cPbI9LOZ"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-05-18T11:22:53.000Z",
            "id": "203445548039147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/YUteW2Xm"
        },
        {
            "author_id": "182384707",
            "created_at": "2012-05-18T11:17:20.000Z",
            "id": "203444153848307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses) Braz http://t.co/XJcX3sGH"
        },
        {
            "author_id": "55709440",
            "created_at": "2012-05-18T09:27:29.000Z",
            "id": "203416508490199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfile dos doidinhos hoje, 15h, da pra\u00e7a da liberdade at\u00e9 o parque municipal. Preparem-se pra ficar malucos no tr\u00e2nsito! =/"
        },
        {
            "author_id": "270956385",
            "created_at": "2012-05-18T05:18:14.000Z",
            "id": "203353780287307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jonathanrodrigues ,guia de eco;turismo no (parque nacional da chapada diamantina,bahia(pesquisar no google fotos)\nfacebook"
        },
        {
            "author_id": "317247160",
            "created_at": "2012-05-18T04:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "71108717",
                        "start": 0,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 90,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203335555918995456",
            "in_reply_to_user_id": "71108717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criolomc  defendendo a homofobia, simplesmente foi de arrepiar todos no parque municipal @ConexaoVivo"
        },
        {
            "author_id": "135988005",
            "created_at": "2012-05-18T04:04:42.000Z",
            "id": "203335276515426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Pilarzinho http://t.co/LXASXpDc"
        },
        {
            "author_id": "143042911",
            "created_at": "2012-05-18T03:52:29.000Z",
            "id": "203332203122401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es/PI entrando no circuito dos grandes parques do pa\u00eds e do mundo.."
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2012-05-18T03:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "71108717",
                        "start": 29,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "342179676",
                        "start": 43,
                        "username": "AnnaMariaPaula"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203330893279010817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou dar #N\u00f3naOrelha com @criolomc!!!  @annamariapaula   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/ljdA4Lwl"
        },
        {
            "author_id": "143042911",
            "created_at": "2012-05-18T03:31:45.000Z",
            "id": "203326985047519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cansado depois de mais um longo dia no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es..#muito.lindo.bacana.o.que.existe.la#"
        },
        {
            "author_id": "57640110",
            "created_at": "2012-05-18T03:15:59.000Z",
            "id": "203323017533730818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuuu! Hj \u00e0s 17 hrs eu passei na porta do Parque Municipal e a fila do Conex\u00e3o Vivo j\u00e1 tava bem grandinha!"
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2012-05-18T03:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "71108717",
                        "start": 0,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203320392851537921",
            "in_reply_to_user_id": "71108717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criolomc: o esquisito mais charmoso ou o charmoso mais esquisi  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/c6VxKSuU"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T02:57:31.000Z",
            "id": "203318368655257601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o para fam\u00edlia, n\u00e3o para fam\u00edlia\" \u00e9 o groove de Criolo no #ConexaoVivo aqui no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T02:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "404475360",
                        "start": 0,
                        "username": "bs_producoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "203316705911517184",
            "in_reply_to_user_id": "404475360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bs_producoes Ta acompanhando o show ao vivo? Domingo tem show na Concha em Salvador e no Parque Municipal em BH! Vida longa ao #ConexaoVivo"
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2012-05-18T02:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "71108717",
                        "start": 37,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "22688539",
                        "start": 52,
                        "username": "AnnamariaP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203315448018763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266b Pai, afasta de mim a biqueira... \u266b @criolomc Avec @annamariap  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/jOi6lgm0"
        },
        {
            "author_id": "404475360",
            "created_at": "2012-05-18T02:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 15,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203315288656191491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucesso BH! RT @conexaovivo: Parque Municipal LOTADO! O p\u00fablico chegou cedinho para ver o #ConexaoVivo http://t.co/R4Pa9wOf"
        },
        {
            "author_id": "30734123",
            "created_at": "2012-05-18T02:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "39049566",
                        "start": 15,
                        "username": "calma_la"
                    }
                ]
            },
            "id": "203313887544741890",
            "in_reply_to_user_id": "30583378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@akissforluisa @calma_la teatro marilia, no parque municipal. vamussss"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T02:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "71108717",
                        "start": 0,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "59260256",
                        "start": 26,
                        "username": "familiaderua"
                    }
                ]
            },
            "id": "203313339093352449",
            "in_reply_to_user_id": "71108717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Criolomc faz homenagem a @familiaderua no #ConexaoVivo! \u00c9 a cena Hip Hop em peso aqui no Parque Municipal! http://t.co/fUQG6frA"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-05-18T02:36:28.000Z",
            "id": "203313072427909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Viagem Cultural - Itatiaia - Escola Nova G\u00e1vea - 60 ano: Conhecendo a maquete do Parque Nacional de Itatiaia. http://t.co/Zkz5GxlY"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-05-18T02:35:18.000Z",
            "id": "203312780206546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Viagem Cultural - Itatiaia - Escola Nova G\u00e1vea - 60 ano: Museu de Biodiversidade do Parque Nacional de Itatiaia. http://t.co/nNSSZYh4"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-05-18T02:34:29.000Z",
            "id": "203312571921612801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Viagem Cultural - Itatiaia - Escola Nova G\u00e1vea - 60 ano: Museu de Biodiversidade do Parque Nacional de Itatiaia. http://t.co/9Cg59zMb"
        },
        {
            "author_id": "28890629",
            "created_at": "2012-05-18T02:32:26.000Z",
            "id": "203312057817370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "odeio morar do lado do parque municipal, ODEIO"
        },
        {
            "author_id": "276556041",
            "created_at": "2012-05-18T02:32:21.000Z",
            "id": "203312034694184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado estaremos Oficialmente no Circuito Cross Parques - Etapa Lobeira, Floresta Nacional de Bras\u00edlia... http://t.co/wNf4TLCr"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T02:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "8141772",
                        "start": 3,
                        "username": "meiodesligado"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "71108717",
                        "start": 29,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 71,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203311717034364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT @meiodesligado:\nOlha a\u00ed o @criolomc sendo transmitido ao vivo aq no @conexaovivo @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://t.co/8f7CTnUn"
        },
        {
            "author_id": "102144432",
            "created_at": "2012-05-18T02:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57547506,
                        -23.03131104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "203311467695587330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/TJkdQbbG"
        },
        {
            "author_id": "8141772",
            "created_at": "2012-05-18T02:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "71108717",
                        "start": 10,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 52,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93393354,
                        -19.92531466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203311306940493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed o @criolomc sendo transmitido ao vivo aq no @conexaovivo  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://t.co/AeIaeMQR"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T02:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "71108717",
                        "start": 31,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203310995454697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o p\u00fablico canta juntinho com @criolomc no Parque Municipal e no twitter #ConexaoVivo"
        },
        {
            "author_id": "68154178",
            "created_at": "2012-05-18T02:27:34.000Z",
            "id": "203310830849228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Showzasso do Criolo aqui no Parque Municipal #conexaovivo http://t.co/eTvMKdDM"
        },
        {
            "author_id": "61578401",
            "created_at": "2012-05-18T02:24:09.000Z",
            "id": "203309972405235713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na porta do parque municipal esperando onibus escutando crilolo cantando lindamente *-*"
        },
        {
            "author_id": "3355",
            "created_at": "2012-05-18T02:12:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203306956537085953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coxa curse (at Parque Municipal) [pic] \u2014 http://t.co/menOUUaY"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T02:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "69971931",
                        "start": 41,
                        "username": "Rafalanis"
                    }
                ]
            },
            "id": "203306722473938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 o #ConexaoVivo no Parque Municipal! RT @Rafalanis:\nConex\u00e3o vivo... criolo arrasandooooo."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-05-18T02:10:33.000Z",
            "id": "203306550973042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Viagem Cultural \u2013 Itatiaia \u2013 Escola Nova G\u00e1vea \u2013 6\u00b0 ano: Aula no Mirante do \u00daltimo Adeus, no Parque Nacional de  http://t.co/lF4sjPp9"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-05-18T02:08:44.000Z",
            "id": "203306092523028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Viagem Cultural \u2013 Itatiaia \u2013 Escola Nova G\u00e1vea \u2013 6\u00b0 ano: Aula no Mirante do \u00daltimo Adeus, no Parque Nacional de  http://t.co/SGi5iQPs"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-05-18T02:07:44.000Z",
            "id": "203305839564562432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Viagem Cultural \u2013 Itatiaia \u2013 Escola Nova G\u00e1vea \u2013 6\u00b0 ano: Aula no Mirante do \u00daltimo Adeus, no Parque Nacional de  http://t.co/1sIfGjsJ"
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2012-05-18T02:01:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "71108717",
                        "start": 29,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "342179676",
                        "start": 41,
                        "username": "AnnaMariaPaula"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203304325139800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Emicida! Emicida! Emicida!\" @criolomc!! @annamariapaula   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/ToeV8YcX"
        },
        {
            "author_id": "25397579",
            "created_at": "2012-05-18T01:57:50.000Z",
            "id": "203303351348236288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o vivo bombando no parque municipal.. nem preciso pagar ingresso, escuto e vejo tudo do meu quarto"
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2012-05-18T01:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "71108717",
                        "start": 15,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "342179676",
                        "start": 38,
                        "username": "AnnaMariaPaula"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203302688019066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conectando com @criolomc, beb\u00ea!!! \\o/ @annamariapaula   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/qcVcFSe2"
        },
        {
            "author_id": "401792009",
            "created_at": "2012-05-18T01:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "71108717",
                        "start": 0,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203302678724493312",
            "in_reply_to_user_id": "71108717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criolomc pirando l\u00e1 no parque municipal e eu aqui na minha bed.."
        },
        {
            "author_id": "255076224",
            "created_at": "2012-05-18T01:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2853790335",
                        "start": 21,
                        "username": "heellen_h"
                    }
                ]
            },
            "id": "203300825643225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado a @maahecher_ @Heellen_H v\u00e3o passar aqui em casa junto com a linda da Ana pra ir pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ((:"
        },
        {
            "author_id": "29337009",
            "created_at": "2012-05-18T01:30:17.000Z",
            "id": "203296417341636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O q tinha pra estudar pra prova amanh\u00e3 ja ta estudado. Agora \u00e9 divertir com show do Criolo aqui no Parque Municipal #conex\u00e3ovivo"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T01:28:19.000Z",
            "id": "203295920236929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal LOTADO! O p\u00fablico chegou cedinho para ver o #ConexaoVivo http://t.co/GxlAFDOQ"
        },
        {
            "author_id": "392779946",
            "created_at": "2012-05-18T01:13:46.000Z",
            "id": "203292261981749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fal\u00f4 ai bando de cuz\u00e3o, gurinha mermo come\u00e7a o criol\u00e3o l\u00e1 no parque municipal :\\ tnc viu -.-"
        },
        {
            "author_id": "574017881",
            "created_at": "2012-05-18T01:02:43.000Z",
            "id": "203289479803437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE\nhttp://t.co/Z3QvOxRo"
        },
        {
            "author_id": "207089206",
            "created_at": "2012-05-18T00:57:42.000Z",
            "id": "203288216697180162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no parque municipal esperando o show do criolo doido"
        },
        {
            "author_id": "361676661",
            "created_at": "2012-05-18T00:56:39.000Z",
            "id": "203287950992224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe me informa o q tem no parque municipal???? Tem uns negocios da #vivo ..e o ta cheiooo ..."
        },
        {
            "author_id": "256296592",
            "created_at": "2012-05-18T00:56:31.000Z",
            "id": "203287919824347136",
            "in_reply_to_user_id": "251382435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thomas_umbeijo parque municipal Camila ,"
        },
        {
            "author_id": "540312802",
            "created_at": "2012-05-18T00:43:02.000Z",
            "id": "203284525013417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos. Dia 12/06, \u00e0s 10:00, na ALMG.\nTodos est\u00e3o convidados!"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T00:33:37.000Z",
            "id": "203282156049530881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal est\u00e1 lindo! Cheio de gente bacana que veio curtir o #ConexaoVivo! Que maravilha!"
        },
        {
            "author_id": "45254839",
            "created_at": "2012-05-18T00:31:13.000Z",
            "id": "203281552786984961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila do caralho! (@ Conex\u00e3o vivo Parque Municipal w/ 31 others) http://t.co/GrDsK4ra"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T00:27:52.000Z",
            "id": "203280708599418880",
            "in_reply_to_user_id": "128347760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@romamidialivre Tb est\u00e1 acompanhando o #ConexaoVivo no Parque Municipal! Que beleza!"
        },
        {
            "author_id": "17805608",
            "created_at": "2012-05-18T00:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93483713,
                        -19.92428584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203280226749394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Conex\u00e3o vivo Parque Municipal (Belo Horizonte, Minas Gerais) w/ 26 others http://t.co/sIYdXyvd"
        },
        {
            "author_id": "156795420",
            "created_at": "2012-05-18T00:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "8141772",
                        "start": 68,
                        "username": "meiodesligado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93483713,
                        -19.92428584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203280070339604481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a minha irm\u00e3 sempre linda ! (@ Conex\u00e3o vivo Parque Municipal w/ @meiodesligado) [pic]: http://t.co/qz25lJWe"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2012-05-18T00:24:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203279977892954113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) w/ 48 others http://t.co/S0QY3Xf9"
        },
        {
            "author_id": "75935393",
            "created_at": "2012-05-18T00:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "18560784",
                        "start": 100,
                        "username": "prefeituramogi"
                    }
                ]
            },
            "id": "203279866341244929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes da Ilha Marab\u00e1 e do Parque Municipal participam do Viva Mata 2012  http://t.co/7MIYg4gQ via @PrefeituraMogi"
        },
        {
            "author_id": "255302190",
            "created_at": "2012-05-18T00:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "18560784",
                        "start": 100,
                        "username": "prefeituramogi"
                    }
                ]
            },
            "id": "203279767020126209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes da Ilha Marab\u00e1 e do Parque Municipal participam do Viva Mata 2012  http://t.co/h1WOkWLe via @PrefeituraMogi"
        },
        {
            "author_id": "42891176",
            "created_at": "2012-05-18T00:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "71108717",
                        "start": 0,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203278928645861376",
            "in_reply_to_user_id": "71108717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criolomc daqui a pouco. #Cold (@ Conex\u00e3o vivo Parque Municipal w/ 20 others) http://t.co/55upf5zX"
        },
        {
            "author_id": "14682528",
            "created_at": "2012-05-18T00:19:15.000Z",
            "id": "203278542329491456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo da rotina Kkkk (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/T1hUQ8iq"
        },
        {
            "author_id": "31292624",
            "created_at": "2012-05-18T00:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203278351039856642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) w/ 48 others http://t.co/c5QTnarR"
        },
        {
            "author_id": "38259580",
            "created_at": "2012-05-18T00:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2500758696",
                        "start": 34,
                        "username": "nanajorna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203278129899376641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o!!! (@ Parque Municipal w/ @nanajorna) http://t.co/z1adDKKX"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T00:13:36.000Z",
            "id": "203277117755101186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 tem fotos no nosso Face! https://t.co/qGTuFIBz Confira o que esta acontecendo agora no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "9061522",
            "created_at": "2012-05-18T00:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93484179,
                        -19.92476612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203276900611796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Conex\u00e3o vivo Parque Municipal (Belo Horizonte, Minas Gerais) w/ 14 others http://t.co/QmuhIc13"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T00:11:20.000Z",
            "id": "203276543265472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que tem feirinha de vinil no #ConexaoVivo no Parque Municipal? http://t.co/VlxJR7va"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-18T00:08:04.000Z",
            "id": "203275724944191489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta rolando Senta Pua! agora no #ConexaoVivo ! Em breve tem @4instumental no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "31095180",
            "created_at": "2012-05-18T00:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56311079,
                        -25.53456252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "203275419456245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguinhos!   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZWQhBfyQ"
        },
        {
            "author_id": "40885882",
            "created_at": "2012-05-18T00:04:29.000Z",
            "id": "203274822493544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo animado aki no parque municipal #conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "25408793",
            "created_at": "2012-05-18T00:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93484179,
                        -19.92503049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203273971746078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Conex\u00e3o vivo Parque Municipal (Belo Horizonte, Minas Gerais) w/ 8 others http://t.co/jjzzQcE3"
        },
        {
            "author_id": "53739586",
            "created_at": "2012-05-17T23:57:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "71600073",
                        "start": 6,
                        "username": "deeysenog"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "16592770",
                        "start": 17,
                        "username": "rodliberato"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "116010905",
                        "start": 30,
                        "username": "elaineane"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93484179,
                        -19.92428584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203273139373875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mao\u00e9! @deeysenog @rodliberato @elaineane (@ Conex\u00e3o vivo Parque Municipal w/ 4 others) http://t.co/RChbswNF"
        },
        {
            "author_id": "14660027",
            "created_at": "2012-05-17T23:49:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9316419,
                        -19.92406128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203270953793355777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Conex\u00e3o vivo Parque Municipal (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/6xTnEIjt"
        },
        {
            "author_id": "14660027",
            "created_at": "2012-05-17T23:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203270738252267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) w/ 22 others http://t.co/JHXbXp8u"
        },
        {
            "author_id": "91004488",
            "created_at": "2012-05-17T23:46:30.000Z",
            "id": "203270296898248705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o vivo Parque Municipal (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/HoD8g5L3"
        },
        {
            "author_id": "91809573",
            "created_at": "2012-05-17T23:45:18.000Z",
            "id": "203269998687424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conexaovivobh rolando agora aqui no parque municipal! M\u00fasica boa e gente bacana! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "209808489",
            "created_at": "2012-05-17T23:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "55264009",
                        "start": 0,
                        "username": "juniorgarrido"
                    }
                ]
            },
            "id": "203269135948455936",
            "in_reply_to_user_id": "55264009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniorgarrido vei tava lembrando ontem no dia que nos tava indo no parque municipal, e eu ganhei 20 de bonus kkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "108639994",
            "created_at": "2012-05-17T23:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "56258078",
                        "start": 18,
                        "username": "marcosbarreto98"
                    }
                ]
            },
            "id": "203268444316114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inveja branca! RT @marcosbarreto98 Decolando em SP. Daqui a pouco, estou no Parque Municipal, no Conex\u00e3o, ao Vivo."
        },
        {
            "author_id": "27146272",
            "created_at": "2012-05-17T23:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203266503754268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conexxxxxxx\u00e3o (@ Parque Municipal) http://t.co/8cBlQoJu"
        },
        {
            "author_id": "94593596",
            "created_at": "2012-05-17T23:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203264344543334401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo (@ Parque Municipal) http://t.co/tf8nzYA"
        },
        {
            "author_id": "108997858",
            "created_at": "2012-05-17T23:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93530655,
                        -19.92258072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203264342798508033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://t.co/ml9O7NLL"
        },
        {
            "author_id": "59837962",
            "created_at": "2012-05-17T23:21:29.000Z",
            "id": "203264001856114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/lFE8GCes"
        },
        {
            "author_id": "93022805",
            "created_at": "2012-05-17T23:21:07.000Z",
            "id": "203263912450334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal curtindo conex\u00e3o vivo. Daqui a pouco show do criolo isso aqui ta lotado."
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-17T23:17:14.000Z",
            "id": "203262933734653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) w/ 2 others http://t.co/5FofXd0"
        },
        {
            "author_id": "56258078",
            "created_at": "2012-05-17T23:00:44.000Z",
            "id": "203258780656476161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decolando em SP. Daqui a pouco, estou no Parque Municipal, no Conex\u00e3o, ao Vivo."
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-17T22:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "203254759199744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/pZ5t7lc"
        },
        {
            "author_id": "65353887",
            "created_at": "2012-05-17T22:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "72714816",
                        "start": 42,
                        "username": "felipehelison"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451929,
                        -19.9245572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203254299868925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @felipehelison http://t.co/XOZbAMdg"
        },
        {
            "author_id": "31450303",
            "created_at": "2012-05-17T22:41:05.000Z",
            "id": "203253836180242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi dada a largada para o #conexaovivo no Parque Municipal de BH!"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2012-05-17T22:39:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "54341363",
                        "start": 93,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203253530742628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro re\u00fane pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca - O Globo http://t.co/XKu5jQMp via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "64601009",
            "created_at": "2012-05-17T22:25:56.000Z",
            "id": "203250023247519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conexao Vivo no parque municipal de Bh.e eu aqui estudando para pro amanha.--'"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-05-17T22:19:29.000Z",
            "id": "203248399322054657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Casos suspeitos de dengue aumentam na Ilha de Fernando de Noronha: Recife - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pa... http://t.co/l875QdDg"
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-05-17T22:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "414220559",
                        "start": 0,
                        "username": "KobaCorazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "203248270267527170",
            "in_reply_to_user_id": "414220559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KobaCorazon no encontro de f\u00e3s no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "49799878",
            "created_at": "2012-05-17T22:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 36,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203246951410577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal, come\u00e7a agora o @conexaovivo . Ta muito bonito aqui... http://t.co/ixzCwAqA"
        },
        {
            "author_id": "373444062",
            "created_at": "2012-05-17T22:10:06.000Z",
            "id": "203246040277725185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro re\u00fane pesquisadores em evento cient\u00edfico no Parque Nacional da Tijuca, onde ser\u00e3o debatidas, dentre... http://t.co/Wx6DcLc6"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-05-17T21:48:39.000Z",
            "id": "203240640589463552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casos suspeitos de dengue aumentam na Ilha de Fernando de Noronha: Recife - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e parque ... http://t.co/k4EnaT4t"
        },
        {
            "author_id": "215068660",
            "created_at": "2012-05-17T21:48:26.000Z",
            "id": "203240586810109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito ap\u00f3ia a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carijos/Manguezal de Ratones. No http://t.co/4D6gsPQJ"
        },
        {
            "author_id": "161328495",
            "created_at": "2012-05-17T21:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1058374569990459394",
                        "start": 0,
                        "username": "__isabelita"
                    }
                ]
            },
            "id": "203237136999251970",
            "in_reply_to_user_id": "67177637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__isabelita bebela da brends, me informe aqui, vai ser no parque municipal? :/"
        },
        {
            "author_id": "93430248",
            "created_at": "2012-05-17T21:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "71108717",
                        "start": 0,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203234559293272066",
            "in_reply_to_user_id": "71108717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criolomc  Som passado em BH! Show hoje as 22:40 no Parque Municipal. Vamo cheg\u00e1, fam\u00edlia!"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2012-05-17T21:24:21.000Z",
            "id": "203234525755609089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casos suspeitos de dengue aumentam em Noronha (PE): \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e parque nacional marinho, a Ilha... http://t.co/v6IqtlB8"
        },
        {
            "author_id": "52913119",
            "created_at": "2012-05-17T21:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "18976242",
                        "start": 72,
                        "username": "criacultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "203232358667796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pra esperar s\u00f3 um pouquinho, at\u00e9 eu sair do trabalho? hehehehe =P RT @criacultura Hoje tem Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal! Vamos nessa?"
        },
        {
            "author_id": "18976242",
            "created_at": "2012-05-17T21:08:06.000Z",
            "id": "203230438054043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje tem Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal! Vamos nessa?"
        },
        {
            "author_id": "51706153",
            "created_at": "2012-05-17T21:02:22.000Z",
            "id": "203228993279893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 legal...o cara vai pagar menos imposto...e... http://t.co/V3v2meSa"
        },
        {
            "author_id": "20012606",
            "created_at": "2012-05-17T20:51:04.000Z",
            "id": "203226147876638721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem show no parque municipal (a.k.a. pseudo-porta da minha casa), s\u00f3 espero que termine relativamente cedo pr'eu conseguir dormir :~~"
        },
        {
            "author_id": "233745787",
            "created_at": "2012-05-17T20:45:30.000Z",
            "id": "203224750233886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show do criolo hoje de gra\u00e7a no parque municipal, vou ver se arranjo carona pra ir *-*"
        },
        {
            "author_id": "21318294",
            "created_at": "2012-05-17T20:38:44.000Z",
            "id": "203223044053942273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora no Parque Municipal acompanhar o Conex\u00e3o Vivo! Hoje tem: Merc\u00fario758 convida Bahmut , Senta a Pua! (MG),\n4instrumental e Criolo."
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2012-05-17T20:31:10.000Z",
            "id": "203221143547674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo chega ao Parque Municipal com show do Criolo http://t.co/6y0osRHY"
        },
        {
            "author_id": "206917753",
            "created_at": "2012-05-17T20:27:53.000Z",
            "id": "203220315927617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o protetores da natureza! Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 linda e est\u00e1 no Pilarzinho. - http://t.co/M90cqx7E"
        },
        {
            "author_id": "69902724",
            "created_at": "2012-05-17T20:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "93610469",
                        "start": 0,
                        "username": "tammyjando"
                    }
                ]
            },
            "id": "203219849420357633",
            "in_reply_to_user_id": "93610469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tammyjando T\u00f4 na mesma, viu? rsrs Indo sozinho pro Parque Municipal ver o show do Criolo..."
        },
        {
            "author_id": "283579298",
            "created_at": "2012-05-17T20:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 2,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "54535025",
                        "start": 53,
                        "username": "patyyisrrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "203218046209372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o @conexaovivo  #conexaovivobh pra mim come\u00e7a hj com @patyyisrrael  daqui a pouco no parque municipal em BH"
        },
        {
            "author_id": "210217384",
            "created_at": "2012-05-17T20:16:22.000Z",
            "id": "203217416598200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Pilarzinho http://t.co/6tq0N3xl"
        },
        {
            "author_id": "82904074",
            "created_at": "2012-05-17T20:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 6,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "69607246",
                        "start": 83,
                        "username": "4instrumental"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "71108717",
                        "start": 100,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203215834116669441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#HOJE @Conexaovivo no Parque Municipal! Merc\u00fario758 convida Bahamut, Senta a Pua!, @4Instrumental e @CrioloMC!  http://t.co/yQa5LG4R"
        },
        {
            "author_id": "69902724",
            "created_at": "2012-05-17T20:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "831285154496782337",
                        "start": 52,
                        "username": "laraj"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 88,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203215831553933313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa! Sen\u00e3o vou congelar no Parque Municipal! RT @laraj Vamos ver ent\u00e3o se Criolo no @conexaovivo d\u00e1 uma esquentada!"
        },
        {
            "author_id": "185729431",
            "created_at": "2012-05-17T20:07:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 24,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203215084464513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o completa do @conexaovivo no Parque Municipal. &gt;&gt; http://t.co/VhUJK3RA"
        },
        {
            "author_id": "27366531",
            "created_at": "2012-05-17T20:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "607424936",
                        "start": 0,
                        "username": "luisrochabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "203214796252913664",
            "in_reply_to_user_id": "52261043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisrochabr bora num show no parque municipal hoje? to blue :~"
        },
        {
            "author_id": "172066560",
            "created_at": "2012-05-17T20:01:54.000Z",
            "id": "203213774528843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfa recomenda: Xingu, o filme: A saga dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Para quem ... http://t.co/ZB4HibgJ"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2012-05-17T20:01:40.000Z",
            "id": "203213719054991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando for \u00e0 Caldas Novas, conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra de Caldas com trilhas e cachoeiras. #ficaadica"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2012-05-17T20:01:05.000Z",
            "id": "203213571591647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A banda mineira Merc\u00fario 758 convida a banda Bahamut para um show no Parque Municipal durante o Conex\u00e3o Vivo http://t.co/PVQZhCQA #soubh"
        },
        {
            "author_id": "72714816",
            "created_at": "2012-05-17T20:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451929,
                        -19.9245572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203213470655725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/k7DQ8Afq"
        },
        {
            "author_id": "190135193",
            "created_at": "2012-05-17T19:58:39.000Z",
            "id": "203212959877578753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opaaa!!!! Parque Municipal to la hj hein\u2026 Msg no cel, so trocar por ingresso\u2026 Musica boa e Catuaba\u2026 hummm Conexao na fita"
        },
        {
            "author_id": "185729431",
            "created_at": "2012-05-17T19:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 9,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203212684219514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem @conexaovivo no Parque Municipal com Merc\u00fario758, Senta A Pua, 4Instrumental e Criolo. 19h."
        },
        {
            "author_id": "85228830",
            "created_at": "2012-05-17T19:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "71108717",
                        "start": 35,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203212418367766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00ea, povo de beag\u00e1! &gt;&gt;&gt; RT @criolomc: Som passado em BH! Show hoje as 22:40 no Parque Municipal. Vamo cheg\u00e1, fam\u00edlia! http://t.co/9tO0ShRN"
        },
        {
            "author_id": "47805877",
            "created_at": "2012-05-17T19:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "71108717",
                        "start": 3,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203211977911312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @criolomc: Som passado em BH! Show hoje as 22:40 no Parque Municipal. Vamo cheg\u00e1, fam\u00edlia! http://t.co/Gztsajpr"
        },
        {
            "author_id": "83187923",
            "created_at": "2012-05-17T19:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "71108717",
                        "start": 18,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203211964606988289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais show do @criolomc no parque municipal pelo Conexao Vivo. Tomara que eu consiga entrar nos esquema dos Sms."
        },
        {
            "author_id": "71108717",
            "created_at": "2012-05-17T19:51:42.000Z",
            "id": "203211208692727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Som passado em BH! Show hoje as 22:40 no Parque Municipal. Vamo cheg\u00e1, fam\u00edlia! http://t.co/cJG2XYBL"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-05-17T19:49:44.000Z",
            "id": "203210716352741377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/YUteW2Xm"
        },
        {
            "author_id": "179916593",
            "created_at": "2012-05-17T19:48:32.000Z",
            "id": "203210413658210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Corredeiras (Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) #waterfalls #river #brasil #nature #beautiful... http://t.co/PIFmwnws"
        },
        {
            "author_id": "554940951",
            "created_at": "2012-05-17T19:47:34.000Z",
            "id": "203210168933154818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conexao Vivo no Parque Municipal com show do Rapper Criolo... to dentro"
        },
        {
            "author_id": "392779946",
            "created_at": "2012-05-17T19:39:17.000Z",
            "id": "203208086247309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ea\u00ed criolada, quem vai hoje no parque municipal v o criol\u00e3o??"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-17T19:32:33.000Z",
            "id": "203206389760409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "47028555",
            "created_at": "2012-05-17T19:27:21.000Z",
            "id": "203205082601369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo chega ao Parque Municipal com show do Criolo - Divirta-se http://t.co/mD8ov7Xh"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2012-05-17T19:22:37.000Z",
            "id": "203203889221210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do @conex\u00e3ovivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo! O sorteio rola daqui a pouco!"
        },
        {
            "author_id": "38215190",
            "created_at": "2012-05-17T19:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 12,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203203888675958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7a @conexaovivo no Parque Municipal. Evento t\u00e3o querido pela popula\u00e7\u00e3o de BH. Cola com a gente, vai ter cobertura @queijoeletrico"
        },
        {
            "author_id": "21772255",
            "created_at": "2012-05-17T19:01:34.000Z",
            "id": "203198593916604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 rolando Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal, mas, do jeito que eu t\u00f4... O que eu t\u00f4 querendo mais ultimamente neste frio \u00e9 #Ka\u00e7akama o/"
        },
        {
            "author_id": "128652572",
            "created_at": "2012-05-17T18:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "71108717",
                        "start": 25,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203194185799569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado com os \"Pulicia\" @criolomc lohj a celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 em BH, a pre\u00e7os populares. Esperamos todos as 19hs no Parque Municipal (cont)."
        },
        {
            "author_id": "77210657",
            "created_at": "2012-05-17T18:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "131188196",
                        "start": 0,
                        "username": "mirianlpc"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 38,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203193894396116992",
            "in_reply_to_user_id": "131188196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mirianlpc ganhou as cortesias para o @conexaovivo no Parque Municipal. Confira DM!"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-17T18:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "65915612",
                        "start": 0,
                        "username": "KaduMDias"
                    }
                ]
            },
            "id": "203193005694386178",
            "in_reply_to_user_id": "65915612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kadumdias Os ingressos est\u00e3o \u00e0 venda na bilheteria do Parque Municipal, Kadu."
        },
        {
            "author_id": "16195722",
            "created_at": "2012-05-17T18:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "54341363",
                        "start": 93,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203190823309950978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro re\u00fane pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca - O Globo http://t.co/H553V8gC via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "55035160",
            "created_at": "2012-05-17T18:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "71108717",
                        "start": 5,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 50,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203190290218094593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje @criolomc ! No Parque Municipal logo mais no @conexaovivo !\""
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2012-05-17T18:27:09.000Z",
            "id": "203189932540444674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acidente deixa o tr\u00e2nsito lento na avenida Afonso Pena, na esquina com avenida Caranda\u00ed, ao lado do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "330663944",
            "created_at": "2012-05-17T18:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "77210657",
                        "start": 3,
                        "username": "inconfidenciafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "203189880384270337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @inconfidenciafm: D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do @conex\u00e3ovivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo!"
        },
        {
            "author_id": "131188196",
            "created_at": "2012-05-17T18:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "77210657",
                        "start": 3,
                        "username": "inconfidenciafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "203189877628612611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @inconfidenciafm: D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do @conex\u00e3ovivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo!"
        },
        {
            "author_id": "311593045",
            "created_at": "2012-05-17T18:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "77210657",
                        "start": 3,
                        "username": "inconfidenciafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "203189875514687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @inconfidenciafm: D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do @conex\u00e3ovivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo!"
        },
        {
            "author_id": "309038960",
            "created_at": "2012-05-17T18:26:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "77210657",
                        "start": 3,
                        "username": "inconfidenciafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "203189873245552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @inconfidenciafm: D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do @conex\u00e3ovivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo!"
        },
        {
            "author_id": "330663944",
            "created_at": "2012-05-17T18:24:45.000Z",
            "id": "203189329307242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do @conex\u00e3ovivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo! O sorteio rola daqui a pouco!"
        },
        {
            "author_id": "131188196",
            "created_at": "2012-05-17T18:24:43.000Z",
            "id": "203189318490144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do @conex\u00e3ovivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo! O sorteio rola daqui a pouco!"
        },
        {
            "author_id": "311593045",
            "created_at": "2012-05-17T18:24:42.000Z",
            "id": "203189316468477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do @conex\u00e3ovivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo! O sorteio rola daqui a pouco!"
        },
        {
            "author_id": "309038960",
            "created_at": "2012-05-17T18:24:42.000Z",
            "id": "203189314325192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do @conex\u00e3ovivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo! O sorteio rola daqui a pouco!"
        },
        {
            "author_id": "77210657",
            "created_at": "2012-05-17T18:24:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203189161279234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do @conex\u00e3ovivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo! O sorteio rola daqui a pouco!"
        },
        {
            "author_id": "46705859",
            "created_at": "2012-05-17T18:23:12.000Z",
            "id": "203188938905616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto de tirar o f\u00f4lego \u00e9 do Parque Nacional de Yosemite que fica nas montanhas da Serra Nevada, no estado da... http://t.co/3auZZUVr"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-05-17T18:17:05.000Z",
            "id": "203187399617028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Somos a favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/l5KtMByM"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [magarylord].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "magarylord",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "magarylord"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [magarylord].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "magarylord",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "magarylord"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RithielyGarcia_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RithielyGarcia_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RithielyGarcia_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SobreMimEKoba].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SobreMimEKoba",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SobreMimEKoba"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SobreMimEKoba].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SobreMimEKoba",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SobreMimEKoba"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [idolos_rebelde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "idolos_rebelde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "idolos_rebelde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nanajorna].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nanajorna",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nanajorna"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Arucas, Espa\u00f1a",
                "id": "cd35bfb2ebe22959",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brejo Santo, Brasil",
                "id": "04074d8e94e33a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pomerode, Brasil",
                "id": "1b2b9d4dbfadb9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "283538934",
                "name": "Claudio Henrique",
                "username": "claudiohlsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981266",
                "name": "Casa dos Quadrinhos",
                "username": "casaquadrinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585125442",
                "name": "Timenew",
                "username": "TimenewUmh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210179692",
                "name": "Adriano Ribeiro",
                "username": "adrianoiguape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112050461",
                "name": "Aila",
                "username": "numenoriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581979657",
                "name": "Rafa\u2077 \ud83d\udc31\ud83d\udc97\ud83e\udd5e",
                "username": "guinhocheeks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47817773",
                "name": "Passarosozinho",
                "username": "IvanPalheta_Pas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55631265",
                "name": "Julio Cesar Vicente",
                "username": "jcvturcetaceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866405185",
                "name": "eduardo",
                "username": "eduardoluc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531852630",
                "name": "nTurismo",
                "username": "n_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162865367",
                "name": "RAE TURISMO",
                "username": "_raeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16321163",
                "name": "Nina LULA Delfim",
                "username": "mulhergorila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39011285",
                "name": "C. Cornell (Evers)",
                "username": "greenarkpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467881045",
                "name": "MT Agora",
                "username": "MTAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122439708",
                "name": "Boas Not\u00edcias",
                "username": "BoasNoticias_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584327463",
                "name": "Eduardo Aigner",
                "username": "EduardoAigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62280907",
                "name": "Gustavo Sim\u00f5es",
                "username": "gugasimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570931391",
                "name": "Diario SinFronteras",
                "username": "sinfronterasbot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45703681",
                "name": "Ricardo Vomitasso",
                "username": "boimate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341769775",
                "name": "enCARGOBICIS",
                "username": "BiciCarga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355992542823768065",
                "name": "Camilorey",
                "username": "Camilorey12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583960581",
                "name": "Bogota Fixed",
                "username": "BogotaFixed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182167398",
                "name": "magne castro",
                "username": "magnetattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106297032",
                "name": "Mejor En Bici",
                "username": "mejorenbici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70875901",
                "name": "Santiago Ortiz Bernal",
                "username": "san123toto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61847077",
                "name": "Coquetel Molotov",
                "username": "noarcm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68154178",
                "name": "Lucas Mortimer",
                "username": "lucasmortimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276277461",
                "name": "rushefff",
                "username": "realrushefff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34001772",
                "name": "Wine Lover\ud83c\udf77\uf8ff",
                "username": "luiizafernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65351281",
                "name": "Yu St\u00e1vale",
                "username": "yustavale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157042050",
                "name": "dj yuga",
                "username": "djyuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46283474",
                "name": "paola scott",
                "username": "paola_scott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15696703",
                "name": "\u2606\u2606 \u0442\u043d\u03b1\u0442\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1\u03c1 \u2606\u2606",
                "username": "thatianap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331304729",
                "name": "Iporangananet",
                "username": "Iporangananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14558167",
                "name": "Fatima Gamallo",
                "username": "fatimagamallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245435188",
                "name": "FCO Live To Rock.",
                "username": "FcMarcelo_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184646030",
                "name": "Marcelo Carvalho",
                "username": "MarceloC_Rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83187923",
                "name": "Nil",
                "username": "NilRec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215240426",
                "name": "Bia Souza",
                "username": "BeatrizBriito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356334890",
                "name": "Ricardo Watterson",
                "username": "kelsonbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51751022",
                "name": "jota",
                "username": "JJhony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152684526",
                "name": "Blog do P\u00e1vulo",
                "username": "Blogdopavulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168526515",
                "name": "Allysson Miranda",
                "username": "allyssonmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560448933",
                "name": "carol narizinho",
                "username": "Cnarizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421409295",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "_Gmarques10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546225795",
                "name": "DIOGRO",
                "username": "diogocaradeovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285140445",
                "name": "Gustavo Santos \ud83c\udf65",
                "username": "gustavosrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191977820",
                "name": "Phellipe K.",
                "username": "PheIIipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369788142",
                "name": "Portal R7",
                "username": "portal_r7com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50193912",
                "name": "Garotas Suecas",
                "username": "garotas_suecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103680758",
                "name": "Apanhador S\u00f3",
                "username": "apanhador_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14176326",
                "name": "Raphael S. Andrade",
                "username": "raphaelsainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339454112",
                "name": "Larissa do Car\u00e3o",
                "username": "thebeaconstreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156110874",
                "name": "Erwin Oliveira",
                "username": "ErwinOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51973033",
                "name": "Karlla.",
                "username": "KarllaFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388052762",
                "name": "Felippe Heneine",
                "username": "FelippeCatao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98219606",
                "name": "Jamylle",
                "username": "JamylleAriedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151888599",
                "name": "Dani Bunduky",
                "username": "danibunduky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41369194",
                "name": "J\u00e9ssica Hardt",
                "username": "Jessyhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21502754",
                "name": "Jus.com.br",
                "username": "juscombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473489893",
                "name": "lucim4square",
                "username": "lucim4square",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18012103",
                "name": "carulina",
                "username": "cajurine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10883982",
                "name": "Tiago Agostini",
                "username": "tiagoagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53523459",
                "name": "Rafael Gama",
                "username": "rafaelgama25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403666648",
                "name": "-.",
                "username": "rafmarcial12356",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40002894",
                "name": "Daniel",
                "username": "daanielvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219809252",
                "name": "Belle Costalonga",
                "username": "bellecostalonga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27940101",
                "name": "Rafael Favrin",
                "username": "rafavrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48692736",
                "name": "Brasileira N\u00e3o Praticante",
                "username": "MrsMilaPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89682830",
                "name": "TV UFMG",
                "username": "TV_UFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242988778",
                "name": "francineide",
                "username": "iamg4briel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42262355",
                "name": "Joseph Tourton",
                "username": "jtourton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24968023",
                "name": "William Souza",
                "username": "owilliamsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333906328",
                "name": "Bixiga 70",
                "username": "bixiga70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30734123",
                "name": "lula",
                "username": "lalilaloello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73219698",
                "name": "flor de sal",
                "username": "brasil_guaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489547431",
                "name": "Lidiane Ribeiro",
                "username": "lidianeribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17528469",
                "name": "Francisco Quiorato",
                "username": "fquiorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286261644",
                "name": "Ca",
                "username": "pqcarou_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72395544",
                "name": "simpson",
                "username": "simpsonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41500096",
                "name": "Ariel Vovchenco",
                "username": "vovchenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352705164",
                "name": "Geeh.Fox",
                "username": "geehfox_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93430248",
                "name": "Suellen Ingred",
                "username": "SuellenIngred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425398915",
                "name": "Dayane Vilela'",
                "username": "DayaneVilela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114615325",
                "name": "gabriel barral",
                "username": "barralgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17664323",
                "name": "Adm Pepe Lavandeira",
                "username": "PepeLavandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11190",
                "name": "Dani Lima",
                "username": "danilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156825468",
                "name": "Eduardo Moura Filho",
                "username": "eduardomoura77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72471104",
                "name": "Leonardo Montagner",
                "username": "mouseaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67163336",
                "name": "Andr\u00e9 Tavares",
                "username": "andre_calado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156275058",
                "name": "Manuela Rodrigues",
                "username": "manukarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105158178",
                "name": "t\u00f3xica",
                "username": "gabeeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129865379",
                "name": "gih",
                "username": "itsmegih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229553638",
                "name": "Patal\u00f3gica \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "patriciayanezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34096222",
                "name": "Jorge Stefano",
                "username": "JorgeStefano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35635667",
                "name": "V\u00edtor Kunrath",
                "username": "vkdynamics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61473855",
                "name": "Lyy",
                "username": "allyane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311519143",
                "name": "Thoso",
                "username": "SorrisodoLoiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331264427",
                "name": "Lucas s2'",
                "username": "FC_SraKobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45142584",
                "name": "tomaz",
                "username": "tomazalvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211495555",
                "name": "Lucas Ferrera",
                "username": "lucasferreracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281142828",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Sales",
                "username": "rodrigosales76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83141811",
                "name": "Leonardo Rodrigues",
                "username": "leonardocuei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16345506",
                "name": "Danilo Aguillar",
                "username": "DaniloAguillar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368666921",
                "name": "Eduardo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Eduardo94drnls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132319429",
                "name": "Gani",
                "username": "gabsg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288602785",
                "name": "Guia de Mato Grosso",
                "username": "GuiaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366179647",
                "name": "Helder Zambrano",
                "username": "idealibertaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56143604",
                "name": "Rede 180 graus",
                "username": "Rede180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84965111",
                "name": "emoji de vai se fude",
                "username": "casenriquesuave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65975155",
                "name": "yhomi",
                "username": "paolabiagioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45864619",
                "name": "Hiago",
                "username": "Hiagooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387926173",
                "name": "Karina, codinome preju\u00edzo",
                "username": "UmaBaldini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60212717",
                "name": "@jorgethadeu",
                "username": "jorgethadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67209792",
                "name": "Maristela Ara\u00fajo",
                "username": "maristelaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111329672",
                "name": "BaianaSystem",
                "username": "BaianaSystem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67998563",
                "name": "Alisson Ara\u00fajo",
                "username": "Famosim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044771716961120258",
                "name": "Elder Martins",
                "username": "ElderMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19197544",
                "name": "Daniel Duft",
                "username": "duft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23163651",
                "name": "F\u00f3rceps",
                "username": "coletivoforceps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271438014",
                "name": "Simone Tuasco",
                "username": "simonetuasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20813524",
                "name": "Paulo Andr\u00e9 Nassar",
                "username": "PauloNassar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37143863",
                "name": "Sinimb\u00fa",
                "username": "julianasinimbu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201117739",
                "name": "Laura Facioli",
                "username": "_alfacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314260895",
                "name": "Ana \u2605",
                "username": "_anafontanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95124414",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "xuuly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17541229",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 Villel\ud83c\udd70\ufe0f @ \ud83c\udfe1",
                "username": "DedeVillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22550859",
                "name": "Daniel Medina",
                "username": "danielmedinarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45455138",
                "name": "jjean paul",
                "username": "jotape_says",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86166781",
                "name": "\ud83d\udea9mara\ud83d\udea9",
                "username": "maramandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377961396",
                "name": "Karooooor *-*",
                "username": "mynameis_karoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174214740",
                "name": "Xunin",
                "username": "Juu_ze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356311281",
                "name": "W\u00eanio Alves Caldeira",
                "username": "wenioemirian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89866516",
                "name": "Desiree de Leon",
                "username": "desdel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291461365",
                "name": "Elias Caddah",
                "username": "eliascaddah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73671891",
                "name": "Felipe Cordeiro",
                "username": "ofelipecordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67048824",
                "name": "B\u00e1rbara Menucci",
                "username": "BaMenucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275223314",
                "name": "Nohara",
                "username": "Noharareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140107469",
                "name": "Ninho Cardoso",
                "username": "Ninho_cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46288588",
                "name": "babi",
                "username": "babiscatchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179341492",
                "name": "pablo honey",
                "username": "dissipar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203931778",
                "name": "Pedro Rocha",
                "username": "pedrosugarless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99149465",
                "name": "Marcos ricardo",
                "username": "marcosjenichen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81471433",
                "name": "Reginaldo Costa",
                "username": "Naldaocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144530939",
                "name": "Ellen Ol\u00e9ria",
                "username": "ellenoleria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79867546",
                "name": "CLAUDIA ALMEIDA",
                "username": "claudiallmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177752375",
                "name": "Andrea Della Santa Q",
                "username": "andreadsq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84389298",
                "name": "Mare",
                "username": "mapepper_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158840892",
                "name": "Lucas Felipe",
                "username": "flwlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271135413",
                "name": "Ariane Rosenbach",
                "username": "arianetediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928540116599037952",
                "name": "sabrina romero",
                "username": "SsabrinaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28232042",
                "name": "Cl\u00e9cio Marquetti",
                "username": "cmarquetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287299011",
                "name": "INGRIDIVA \u25d5\u203f\u25d5",
                "username": "ingridcarmona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239648707",
                "name": "i T a c h i i i \ud83c\udf43",
                "username": "GustavoPegorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322722081",
                "name": "Andressa",
                "username": "Andy_hello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222597091",
                "name": "Eduarda",
                "username": "DudaBurgarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398445807",
                "name": "Duda Sanches",
                "username": "_Mooonster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14328502",
                "name": "guilhermetosi",
                "username": "guilhermetosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19069294",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoWired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242433227",
                "name": "J O T A",
                "username": "JoaoVitorRamosL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284193834",
                "name": "Holdana Rock",
                "username": "HoldanaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18630524",
                "name": "Marco Merlin",
                "username": "marcomerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193122272",
                "name": "Kel",
                "username": "kell_energy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389827279",
                "name": "Mariana Oliveira",
                "username": "PrazeerMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28457411",
                "name": "FM",
                "username": "fernandalrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452190502",
                "name": ".\u261cDAV!D\u261e.",
                "username": "juuh_brown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339203538",
                "name": "Sabryna",
                "username": "myprideluam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130373000",
                "name": "10porhora",
                "username": "10porhora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28905991",
                "name": "tiago",
                "username": "tiagoalvar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158925034",
                "name": "Jr Palma",
                "username": "JuuniorPalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146106448",
                "name": "Danilo Gamarros",
                "username": "dangamarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146877731",
                "name": "Praiagogi\u00ae B Pousada",
                "username": "Praiagogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69694151",
                "name": "Mariza Longo",
                "username": "marizalongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338616355",
                "name": "Prazer Da Lua ;*",
                "username": "Brunoo_viel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40889481",
                "name": "Danilo Martins",
                "username": "danilobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127285256",
                "name": "poxa sabris \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "sabriis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197926997",
                "name": "BlackBeards B&S",
                "username": "BlackBeardsBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256296592",
                "name": "Ari - exclu\u00edda \u2728",
                "username": "oamordopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388506979",
                "name": "Laleska neh m\u00e3e?!",
                "username": "Delicinha_Lanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258146532",
                "name": "Sofia",
                "username": "_sofiavelasquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370570670",
                "name": "Andrea Miranda",
                "username": "andreacmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69607246",
                "name": "4instrumental",
                "username": "4instrumental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341059962",
                "name": "Parque Aventuras",
                "username": "ParqueAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39801707",
                "name": "Adimilson",
                "username": "adipqd87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239850454",
                "name": "Fernanda Paiva",
                "username": "fer_dinanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63778819",
                "name": "Guia MKT",
                "username": "guiamkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181943180",
                "name": "Vanessa  Christina",
                "username": "Nessa_Chris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15514957",
                "name": "Rosa de Saron",
                "username": "rosadesaron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168850909",
                "name": "Senki Electronica",
                "username": "senkielectronic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203142872",
                "name": "m",
                "username": "omgrippah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187590737",
                "name": "napaula",
                "username": "restartbhfans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31165427",
                "name": "Lu\u00eds Morales",
                "username": "multiaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223105301",
                "name": "silenzio bruno",
                "username": "bru_bessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47026150",
                "name": "s\u00edlvia sauro",
                "username": "_silvialara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908174",
                "name": "14mil_pessoas\ud83d\ude37",
                "username": "renaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17475609",
                "name": "RAFFCorp",
                "username": "RAFF_Corp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55289540",
                "name": "Paula Machado",
                "username": "Paulammachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61522458",
                "name": "Barbara Landim",
                "username": "Barbara_Landim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153265",
                "name": "fab",
                "username": "euquesouofab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411033967",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "ju_scravoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105139207",
                "name": "Sei l\u00e1, sabe ?! \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "MarianaCeciliaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59298383",
                "name": "Isadora Lasmar",
                "username": "ilasmars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102158832",
                "name": "Myke",
                "username": "maykesalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68951027",
                "name": "Lucas Queiroz",
                "username": "lu_vq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57231311",
                "name": "Silvio Costa Junior \u2605\u5f61",
                "username": "silviocostajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264320384",
                "name": "Marina Fran\u00e7a (DK) \u2764\ufe0f",
                "username": "NasNuvensCmKoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433792689",
                "name": "Jeremias Santos",
                "username": "JeremiasSantos6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28634768",
                "name": "J\u00falia Fuscaldi Rebou\u00e7as",
                "username": "jfreboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149927080",
                "name": "Gen\u00e1rio Guia Guide",
                "username": "GenarioPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43558044",
                "name": "Andr\u00e9 Noronha",
                "username": "outroandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480812896",
                "name": "Barrett Caldwell",
                "username": "Bear_Caldwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17540485",
                "name": "Red Bull",
                "username": "redbull",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371595860",
                "name": "ana luiza pagano",
                "username": "analuizapagano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38507367",
                "name": "UCPel",
                "username": "UCPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205492451",
                "name": ":)",
                "username": "divulgacursos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271273691",
                "name": "EstadiaUrbana",
                "username": "EstadiaUrbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67196670",
                "name": "Fl\u00e1vya Pereira",
                "username": "FlavyaPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291441964",
                "name": "J\u00falioC\u00e9sar Romanholo",
                "username": "JulioRomanholo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324605994",
                "name": "LCrispim",
                "username": "llcrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11794062",
                "name": "Vitor S\u00e9rgio \\m/",
                "username": "ozzywolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273478518",
                "name": "ZupperViagens",
                "username": "ZupperViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "426664413",
                "name": "Ophicina de Cultura",
                "username": "ophicinacultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36365621",
                "name": "Andr\u00e9 Rebou\u00e7as",
                "username": "AndreReboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31160645",
                "name": "\u00f4h, bixa... ANTIFA #ForaBolsonaro",
                "username": "mailansilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863840037",
                "name": "Nokia Brasil",
                "username": "NokiaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46478948",
                "name": "Annika Hope",
                "username": "Psychotronic7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466690836",
                "name": "Anastasia Governador",
                "username": "AnastasiaMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26797531",
                "name": "Diogo Vaille",
                "username": "diogovaille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317927615",
                "name": "Dedey",
                "username": "andrey_thug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207225038",
                "name": "Ver. Pedro Komura",
                "username": "PedroKomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30748734",
                "name": "F\u00e1bio Figueiroa",
                "username": "fabiofariasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52834402",
                "name": "Mateus Papini - twitch.tv/rograo",
                "username": "MateusPapini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34270898",
                "name": "Vereador R Rigato",
                "username": "ririgato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40106470",
                "name": "Gustavo Belli",
                "username": "Gusbelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56966504",
                "name": "Unileste",
                "username": "unilesteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238103623",
                "name": "jonnas do auge",
                "username": "jonnasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62875287",
                "name": "Plox",
                "username": "ploxvaledoaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76471642",
                "name": "Anderson Batata",
                "username": "Batata_Anderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47504266",
                "name": "Poliane Brand\u00e3o",
                "username": "polianebrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87174576",
                "name": "ADRIANA BORTOLOTTO",
                "username": "adribortolotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182384707",
                "name": "Conni Frederick",
                "username": "connidowneyjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55709440",
                "name": "Michelle Hahn",
                "username": "michelle_hahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270956385",
                "name": "jonathan rodrigues",
                "username": "jonathanchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317247160",
                "name": "caio leroy",
                "username": "leroycaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71108717",
                "name": "CRIOLO",
                "username": "criolomc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135988005",
                "name": "ROCHA ADVOGADO",
                "username": "rocha_lcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143042911",
                "name": "Paulo C\u00e9sar",
                "username": "pcthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30183315",
                "name": "\u2652 MaFe Meghioli",
                "username": "MaFeMeghioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342179676",
                "name": "Anna-Maria Paula",
                "username": "AnnaMariaPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57640110",
                "name": "\uc625",
                "username": "itzj4de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404475360",
                "name": "BS Produ\u00e7\u00f5es Bal\u00f5es",
                "username": "bs_producoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22688539",
                "name": "Annamaria Pardini",
                "username": "AnnamariaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39049566",
                "name": "mldzmxm",
                "username": "calma_la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59260256",
                "name": "Fam\u00edlia de Rua",
                "username": "familiaderua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28890629",
                "name": "stephanie",
                "username": "tetsromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276556041",
                "name": "CorrepraFoto",
                "username": "CorrepraFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8141772",
                "name": "meio desligado",
                "username": "meiodesligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102144432",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "jpbertoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61578401",
                "name": "umbadabad\u00e1 badab\u00e1 dabau\u00ea",
                "username": "Bponcci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355",
                "name": "Grupo Porco",
                "username": "Porquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69971931",
                "name": "Rafa Julian",
                "username": "Rafalanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397579",
                "name": "\u00c9rika.",
                "username": "erikals_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401792009",
                "name": "Nayara Amaral Muniz",
                "username": "Nayamaralm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255076224",
                "name": "maria",
                "username": "mariacbcopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853790335",
                "name": "hellen",
                "username": "heellen_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29337009",
                "name": "Gui Vidal",
                "username": "guividal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392779946",
                "name": "jamayco",
                "username": "mayconfelixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574017881",
                "name": "WebSantaCatarina",
                "username": "WebSantaCatarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207089206",
                "name": "Thomas Magno",
                "username": "t_magno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361676661",
                "name": "Aline Silva",
                "username": "aalinely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540312802",
                "name": "Primatas da Montanha",
                "username": "primatasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45254839",
                "name": "Reginaldo Matos",
                "username": "reggimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17805608",
                "name": "Brumas, Black Zima.\ud83c\udff4",
                "username": "brumano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156795420",
                "name": "Quel",
                "username": "quelcomque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75935393",
                "name": "Rosemeide Ferreira",
                "username": "rosemeide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255302190",
                "name": "N\u00facleo Ambiental",
                "username": "nailhamaraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42891176",
                "name": "Pablo Emilio",
                "username": "pabloemiliobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14682528",
                "name": "i",
                "username": "cada1noseurole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31292624",
                "name": "Hudson Calado",
                "username": "hudsoncalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38259580",
                "name": "Joca",
                "username": "joana_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9061522",
                "name": "Natalia Siqueira \ud83d\udc89\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "nataliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31095180",
                "name": "Prefeito de Dem\u00e1cia",
                "username": "Rodih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40885882",
                "name": "Laiza Barroso",
                "username": "Sbzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25408793",
                "name": "Tom\u00e1s Dias",
                "username": "tomasdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53739586",
                "name": "Pablo Fonseca",
                "username": "pablofonse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71600073",
                "name": "Deyse  Nogueira",
                "username": "deeysenog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16592770",
                "name": "rodrigo liberato",
                "username": "rodliberato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116010905",
                "name": "Elaine",
                "username": "elaineane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14660027",
                "name": "thiagosalamim",
                "username": "thiagosalamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91004488",
                "name": "Bru.",
                "username": "ultra_bru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91809573",
                "name": "Luana Pessoa",
                "username": "Luana_pm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209808489",
                "name": "van \u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "vannessanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55264009",
                "name": "J\u00fanior Garrido",
                "username": "juniorgarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108639994",
                "name": "jorgebizzi",
                "username": "jorgebizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56258078",
                "name": "Marcos Barreto",
                "username": "marcosbarreto98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27146272",
                "name": "Ana Luiza Zocrato",
                "username": "anazocrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94593596",
                "name": "Rafa Cardoso",
                "username": "Rafa_C_Cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108997858",
                "name": "Thiago Magalh\u00e3es",
                "username": "thiago_m_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59837962",
                "name": "\ud83d\udea9Xavier\ud83d\udea9",
                "username": "marcus_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93022805",
                "name": "Torresmo & Pipoca",
                "username": "TorresmoPipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65353887",
                "name": "RODRIGUES, Carlos",
                "username": "CMBRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72714816",
                "name": "Felipe Desiderio",
                "username": "felipehelison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31450303",
                "name": "Ypsilone",
                "username": "jarmesong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64601009",
                "name": "Eduardo  Borges",
                "username": "EduborgesxD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414220559",
                "name": "23/10 \u2665",
                "username": "KobaCorazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49799878",
                "name": "Rafael Ara\u00fajo",
                "username": "rafael_arvore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373444062",
                "name": "Museus do Rio",
                "username": "MuseusdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215068660",
                "name": "Celso Martins",
                "username": "celsomartins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161328495",
                "name": "B\u00ea",
                "username": "eibrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058374569990459394",
                "name": "\ud83d\udc09.",
                "username": "__isabelita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52913119",
                "name": "Oliv\u00eara",
                "username": "cantaolivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18976242",
                "name": "Cria! Cultura",
                "username": "criacultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51706153",
                "name": "Decore Fotografias",
                "username": "decorefotogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20012606",
                "name": "m j",
                "username": "mrjlnrnh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233745787",
                "name": "Essa garota sou eu",
                "username": "bibsdiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21318294",
                "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9",
                "username": "ohenriqueandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206917753",
                "name": "Maria Leticia",
                "username": "MedicaLeticia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69902724",
                "name": "Felipe Moreira",
                "username": "felipebaixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93610469",
                "name": "Tammy",
                "username": "tammyjando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283579298",
                "name": "Emanoel171",
                "username": "emanoel171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54535025",
                "name": "Paty Tar\u00f3loga",
                "username": "patyyisrrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210217384",
                "name": "RASPA DA TEIA!",
                "username": "raspadateia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82904074",
                "name": "Indie_BH",
                "username": "Indie_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831285154496782337",
                "name": "Fathi Laraj",
                "username": "laraj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185729431",
                "name": "Cidade dos Bares",
                "username": "CidadeDosBares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27366531",
                "name": "tavioxxi",
                "username": "tavioxxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607424936",
                "name": "Lu\u00eds Rocha",
                "username": "luisrochabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172066560",
                "name": "luiz fernando",
                "username": "liferoxgx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190135193",
                "name": "Rodrigo Lobo",
                "username": "Rodrigo_Loobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85228830",
                "name": "Comunadeusaaaaaaaaaa",
                "username": "NiDeOliveira71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47805877",
                "name": "danielganjaman",
                "username": "danielganjaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179916593",
                "name": "Tim Regacho",
                "username": "TimRegacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554940951",
                "name": "Wallysson Caldeira",
                "username": "wallyssoncms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47028555",
                "name": "Katiusca Alves",
                "username": "KatiuscaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480042896",
                "name": "RT Moc",
                "username": "RTMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38215190",
                "name": "Cafa Sorridente",
                "username": "cafasorridente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21772255",
                "name": "Ev\u00e2nio Souza",
                "username": "Evanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128652572",
                "name": "Fabio Souza",
                "username": "tudosobreonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210657",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131188196",
                "name": "M\u00edrian Lima",
                "username": "mirianlpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65915612",
                "name": "KaduMDias",
                "username": "KaduMDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16195722",
                "name": "Claudio Motta",
                "username": "ClaudioMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55035160",
                "name": "\ud835\udcb6 \ud835\udcc8 1 9 7 V",
                "username": "as197v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330663944",
                "name": "Mozart Cavazza Pinto",
                "username": "mozartcpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311593045",
                "name": "MIRIAN LIMA",
                "username": "milicacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309038960",
                "name": "Tauler Santos",
                "username": "taulers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46705859",
                "name": "Egali Interc\u00e2mbio",
                "username": "egali_no_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "204595852809994241",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzz7ntze2k4yxon3c83mky8ov0p2t9",
        "oldest_id": "203187399617028096",
        "result_count": 493
    }
}