{
    "data": [
        {
            "author_id": "146526545",
            "created_at": "2012-12-02T16:57:28.000Z",
            "id": "275282546223378434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem 9 anos q moro aqui e nao sei ir no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "550973798",
            "created_at": "2012-12-02T16:56:02.000Z",
            "id": "275282180681371649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escultura Parque Municipal de Arucas http://t.co/3EtjQKop"
        },
        {
            "author_id": "133312689",
            "created_at": "2012-12-02T16:54:04.000Z",
            "id": "275281693248716801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instawalk BH/MG  @ Parque Municipal http://t.co/1ITKQ1A0"
        },
        {
            "author_id": "133312689",
            "created_at": "2012-12-02T16:45:18.000Z",
            "id": "275279487531368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instawalk BH/MG @ Parque Municipal http://t.co/L5C5bUkL"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-12-02T16:34:00.000Z",
            "id": "275276642438488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu[]: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva ... http://t.co/R8xQcZ8F"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:55.000Z",
            "id": "275274354676334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/jZpEad8a"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:55.000Z",
            "id": "275274354118516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/gZ3dXPYl"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:54.000Z",
            "id": "275274350742081536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/tQfneP97"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:53.000Z",
            "id": "275274345826357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/enUeUKlS"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:52.000Z",
            "id": "275274345125928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/p9lcOJYU"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:52.000Z",
            "id": "275274343490154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/yzxw2NId"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:52.000Z",
            "id": "275274342890356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/Qcf4bs0r"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2012-12-02T16:21:10.000Z",
            "id": "275273412618887169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/CCdk1Zow"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-12-02T16:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "54341363",
                        "start": 86,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "275273403345276930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu http://t.co/mOa5TBK6 @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-12-02T16:21:05.000Z",
            "id": "275273393346076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/xD9RtYgg"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2012-12-02T16:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "54341363",
                        "start": 107,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "275272623066320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu - Jornal O Globo http://t.co/h4itpToK via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "105957331",
            "created_at": "2012-12-02T16:10:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "275270776725315586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca prairie  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/S0Y5cUmb"
        },
        {
            "author_id": "275290435",
            "created_at": "2012-12-02T16:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "275270397778333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/8A6w2Ru8"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2012-12-02T16:07:25.000Z",
            "id": "275269952024481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu"
        },
        {
            "author_id": "133312689",
            "created_at": "2012-12-02T16:01:26.000Z",
            "id": "275268447984820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instawalk BH/MG  @ Parque Municipal http://t.co/QYPyMZet"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2012-12-02T16:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "275268433409622017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline!!! @hilo_tiago (@ Parque Municipal do Mindu) http://t.co/87lfGuD9"
        },
        {
            "author_id": "600320835",
            "created_at": "2012-12-02T15:56:10.000Z",
            "id": "275267120353386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7a gatinha Dan\u00e7a.  Kkkkkk (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) [pic]: http://t.co/YxHyxZpS"
        },
        {
            "author_id": "105957331",
            "created_at": "2012-12-02T15:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "275264912459194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Breathing fresh air!  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/ulXrmWM6"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-12-02T15:45:06.000Z",
            "id": "275264334651850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "387272433",
            "created_at": "2012-12-02T15:30:03.000Z",
            "id": "275260547967102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post : \u00a0\u00a0\n\nA regi\u00e3o da Chapada Diamantina - PNCD\n\u00e9 um parque nacional, criado em 1985, atrav\u00e9s do D... http://t.co/w7M0UrnA Visite!"
        },
        {
            "author_id": "871984795",
            "created_at": "2012-12-02T15:28:58.000Z",
            "id": "275260275630956546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fila, no Parque Municipal Ambientalista Severino Montenegro, em Caruaru, para receber aut\u00f3grafo dos Garotos... http://t.co/zOxem7mE"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2012-12-02T14:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "146026883",
                        "start": 0,
                        "username": "ajoaogomes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "275251325741187072",
            "in_reply_to_user_id": "146026883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ajoaogomes No m\u00ednimo pretendemos manter o que temos, n\u00e3o vamos aceitar redu\u00e7\u00e3o do FPE. Temos 75% de nosso territ\u00f3rio como \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "126008163",
            "created_at": "2012-12-02T14:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "300521139",
                        "start": 103,
                        "username": "BrilhaSomReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "275250439082094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Hj tem a festa dos 17 anos da r\u00e1dio Vale Feliz, no parque municipal aqui da nossa cidade. O @BrilhaSomReal sobe ao palco \u00e0s 17:30"
        },
        {
            "author_id": "53734274",
            "created_at": "2012-12-02T14:37:18.000Z",
            "id": "275247275238895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Corumb\u00e1 no roteiro tur\u00edstico previsto p/ a Copa de 2014 por meio da inclus\u00e3o do Parque Nacional do Pantanal! http://t.co/RaauzdDz"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2012-12-02T14:22:38.000Z",
            "id": "275243583181832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Mato Grosso do Sul, o Pantanal entra no roteiro tur\u00edstico da Copa de 20014: Parque Nacional est\u00e1 entre as uni... http://t.co/oxqf5WQA"
        },
        {
            "author_id": "212047485",
            "created_at": "2012-12-02T14:17:38.000Z",
            "id": "275242325851115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES http://t.co/S7pTZVDy: Erly Nunes Machado facebook.c... http://t.co/2vpmPoR3"
        },
        {
            "author_id": "46892977",
            "created_at": "2012-12-02T14:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58823265,
                        -21.7862864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "275241285026197506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo relax em casa..... @ Parque Municipal http://t.co/Nx8EPX6Z"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-12-02T14:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2791924292",
                        "start": 39,
                        "username": "viajandocomeles"
                    }
                ]
            },
            "id": "275239226193358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #NOVAZELANDIA | @viajandocomeles | As incr\u00edveis praias de Abel Tasman - http://t.co/nHrQvLS7"
        },
        {
            "author_id": "106103377",
            "created_at": "2012-12-02T14:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "106103377",
                        "start": 11,
                        "username": "solangecouto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "275238205140373504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro!! RT @solangecouto1 voltando a ser crian\u00e7a !! Roubando Pitanga !!!\ud83c\udf52\ud83c\udf4e @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/3kjejgGs\u201d"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2012-12-02T14:01:04.000Z",
            "id": "275238156369010689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/bjxLGRXc"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-12-02T13:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "397256898",
                        "start": 115,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "275233616525676545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro: \u00a0\n\nA Secre... http://t.co/oo9uptnR via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "217463627",
            "created_at": "2012-12-02T13:36:35.000Z",
            "id": "275231992893825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CityVille] \u00c1rvores de inverno do Parque Nacional: Durante o ver\u00e3o, fomos apresentados ao recurso Parque Naciona... http://t.co/eQaZEFBF"
        },
        {
            "author_id": "226567629",
            "created_at": "2012-12-02T13:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "152441998",
                        "start": 8,
                        "username": "Rickee_Sousaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "275230319924375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ja ja o @Rickee_Sousaa chega ai e a gente vai pro parque municipal jogar futebol :D"
        },
        {
            "author_id": "106146370",
            "created_at": "2012-12-02T13:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "106103377",
                        "start": 0,
                        "username": "solangecouto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "275229969951645696",
            "in_reply_to_user_id": "106103377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@solangecouto1 voltando a ser crian\u00e7a !! Roubando Pitanga !!!\ud83c\udf52\ud83c\udf4e @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/MxpY7GRt"
        },
        {
            "author_id": "131608656",
            "created_at": "2012-12-02T13:24:32.000Z",
            "id": "275228959145332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhe dentro dos meus olhos e se perca no meu infinito . \ud83d\udc9a#love #nature #be @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/2cdIQu5u"
        },
        {
            "author_id": "28562323",
            "created_at": "2012-12-02T12:52:16.000Z",
            "id": "275220841808162817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer em fam\u00edlia no fim de semana: \nO Parque Municipal de Macei\u00f3 \u2013 localizado numa r... http://t.co/Q5Vum63E"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-12-02T12:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "146053625",
                        "start": 0,
                        "username": "alemtemporeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "275220452362825728",
            "in_reply_to_user_id": "146053625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alemtemporeal Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro  http://t.co/LVVoAD3X"
        },
        {
            "author_id": "49664280",
            "created_at": "2012-12-02T12:46:47.000Z",
            "id": "275219459491381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis me c\u00e1 no intervalo da trilha na APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) no Engenho Pequeno em S\u00e3o Gon\u00e7alo/RJ."
        },
        {
            "author_id": "733161266",
            "created_at": "2012-12-02T12:37:25.000Z",
            "id": "275217104154800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais  Parque Municipal , com as gatas (:"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-12-02T12:29:46.000Z",
            "id": "275215179086692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer em fam\u00edlia no fim de semana http://t.co/XNjmQI4Y"
        },
        {
            "author_id": "513270063",
            "created_at": "2012-12-02T12:25:04.000Z",
            "id": "275213997274431489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa - Inicio de las gradas de Soaso http://t.co/x7oWcTQo"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-12-02T11:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1056890850544967680",
                        "start": 93,
                        "username": "asnsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "275207070716936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Semarh-  Curso da UFS \u00e9 realizado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh http://t.co/r9xNMpLs (@asnsergipe)"
        },
        {
            "author_id": "329888602",
            "created_at": "2012-12-02T11:50:23.000Z",
            "id": "275205267132674049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CityVille] \u00c1rvores de inverno do Parque Nacional: Durante o ver\u00e3o, fomos apresentados ao recurso Parque Naciona... http://t.co/hU4If7H5"
        },
        {
            "author_id": "64344780",
            "created_at": "2012-12-02T11:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02644476,
                        -30.34529763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "275205061674672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/rfYFAR8h"
        },
        {
            "author_id": "95099405",
            "created_at": "2012-12-02T11:30:15.000Z",
            "id": "275200195644497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado pela manh\u00e3, projeto Viva Pra\u00e7a no Parque Municipal. http://t.co/pxkcoxnG"
        },
        {
            "author_id": "70252971",
            "created_at": "2012-12-02T11:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "275198848777986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita local excurs\u00e3o #EscoteirosDoBrasil (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/l2FtqFxS"
        },
        {
            "author_id": "266734149",
            "created_at": "2012-12-02T11:24:35.000Z",
            "id": "275198774073253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/ErHp3nIZ"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2012-12-02T11:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "305774527",
                        "start": 0,
                        "username": "BLOGdoPEPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "275197168619499521",
            "in_reply_to_user_id": "305774527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BLOGdoPEPE Bom dia! Aqui em Peru\u00edbe, ao lado da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, estamos com o c\u00e9u claro com muito sol. E a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "130302696",
            "created_at": "2012-12-02T11:17:40.000Z",
            "id": "275197034737328129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mrZSOrwX"
        },
        {
            "author_id": "913658924",
            "created_at": "2012-12-02T11:09:06.000Z",
            "id": "275194877418020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Tv95KoaQ"
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-12-02T11:05:10.000Z",
            "id": "275193890158551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal passear no Parque Municipal? D\u00e1 at\u00e9 pra conferir o artesanato da Feira Hippie, n\u00e9? http://t.co/hkkENd2i"
        },
        {
            "author_id": "133312689",
            "created_at": "2012-12-02T10:54:11.000Z",
            "id": "275191124497420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Instalwalk no parque municipal BH/MG  @ Belo Horizonte http://t.co/nkbMAbgh"
        },
        {
            "author_id": "446518647",
            "created_at": "2012-12-02T10:24:47.000Z",
            "id": "275183725027942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Parque Municipal at\u00e9 mais galera faze o q mais gosto um fut com os amigos...."
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-12-02T09:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 81,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98360226,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "275165514387558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Vin\u00edcius P. as the mayor of Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os on @foursquare! http://t.co/ippXxKsW"
        },
        {
            "author_id": "145429647",
            "created_at": "2012-12-02T08:41:44.000Z",
            "id": "275157792590032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isla de Ons - Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia http://t.co/cV58kKl2 http://t.co/WTW4ieop"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2012-12-02T06:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "16555348",
                        "start": 85,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "275126524418592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as mais belas fotos do parque nacional da serra da canastra http://t.co/BBBFdjc6 via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "965371627",
            "created_at": "2012-12-02T03:22:07.000Z",
            "id": "275077358917136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial parque municipal!!!!"
        },
        {
            "author_id": "192739258",
            "created_at": "2012-12-02T03:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "275073965767139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ZytSIqhL"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-12-02T02:58:26.000Z",
            "id": "275071397150224385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCARIA (GUARAPARI - ES): O Parque Natural Municipal Morro\u2026 http://t.co/wJgKHaQK"
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2012-12-02T02:48:17.000Z",
            "id": "275068842059902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 17 anos vai ser igual a eu mais favelados jogando Uno no Parque Municipal de Barueri comendo x-tega.. HAHAHA SERIA NINDS *-*"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-12-02T02:42:13.000Z",
            "id": "275067315945619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL (PN): Um parque nacional \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o, geralmente de propriedade\u2026 http://t.co/mLeHfusL"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-12-02T01:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "275055636503482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro: A Secretaria Mun... http://t.co/mhf1mws9 via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2012-12-02T01:53:41.000Z",
            "id": "275055101163470849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro  http://t.co/IeEV2V6R"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2012-12-02T01:53:38.000Z",
            "id": "275055091390742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feliz demais pelo que Deus est\u00e1 fazendo no DF... 8 Almas se renderam a Cristo na ADET-Floresta Nacional em Brazlandia-DF... Thank God!"
        },
        {
            "author_id": "85163033",
            "created_at": "2012-12-02T01:36:38.000Z",
            "id": "275050810696679425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos? Parque Estadual da Cantareira http://t.co/cx3EEHLh #Saopaulo #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "611328039",
            "created_at": "2012-12-01T23:38:51.000Z",
            "id": "275021169474801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITACAR\u00c9: ABAIXO-ASSINADO MOVIMENTO PR\u00d3 ESTRADAS PARQUES NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ITACAR\u00c9/SERRA. http://t.co/GTdQMNTl"
        },
        {
            "author_id": "62618299",
            "created_at": "2012-12-01T22:28:13.000Z",
            "id": "275003395285331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje mais cedo participando da campanha de doa\u00e7\u00e3o de medula \u00f3ssea no Parque Municipal, em Itaipava. Doe voc\u00ea... http://t.co/DAYyfj3p"
        },
        {
            "author_id": "28562323",
            "created_at": "2012-12-01T21:37:15.000Z",
            "id": "274990568143200257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro: \nA Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o de Meio A... http://t.co/T6NutNoL"
        },
        {
            "author_id": "904993808",
            "created_at": "2012-12-01T21:30:07.000Z",
            "id": "274988768166039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de 7cidades. piripiri piaui http://t.co/SsCwbIaZ"
        },
        {
            "author_id": "60454563",
            "created_at": "2012-12-01T21:26:58.000Z",
            "id": "274987983592099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor trilha que eu ja fiz essa do parque nacional, parece uma paraiso aquilo"
        },
        {
            "author_id": "266748347",
            "created_at": "2012-12-01T21:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "274985346910023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada Papai Noel (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. w/ 4 others) http://t.co/2w847nbM"
        },
        {
            "author_id": "27418411",
            "created_at": "2012-12-01T21:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "274982987353968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhull! Tempo feio, dia lindo!  @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/7YuaLhWg"
        },
        {
            "author_id": "115742283",
            "created_at": "2012-12-01T20:56:34.000Z",
            "id": "274980331466141696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;------ New Avatar #CasaPaquea Parque Nacional Waraira Repano  \u263a"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2012-12-01T20:48:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "247777579",
                        "start": 91,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "274978404770672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro http://t.co/zck8EFFi via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-12-01T20:33:34.000Z",
            "id": "274974541707624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o j\u00e1 conta com Conselho Consultivo: A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Municipal do... http://t.co/y9NMGGnR"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2012-12-01T20:27:50.000Z",
            "id": "274973098686693377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afeganist\u00e3o: Na parte central do pa\u00eds o parque Nacional de Band-E Amir - aguas azuis, cercada de calc\u00e1rio, mas,... http://t.co/iywyLxg4"
        },
        {
            "author_id": "85684655",
            "created_at": "2012-12-01T20:26:28.000Z",
            "id": "274972755781382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de natureza meu passeio hoje foi assim, Parque Nacional da Tijuca-Rj http://t.co/F8SKij1Q"
        },
        {
            "author_id": "44793807",
            "created_at": "2012-12-01T20:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.49306705,
                        -23.80460367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "274971952760889345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/Cd9uaShU"
        },
        {
            "author_id": "60454563",
            "created_at": "2012-12-01T20:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98360226,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "274971415172747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/yW3Qcrwb"
        },
        {
            "author_id": "74373785",
            "created_at": "2012-12-01T19:26:15.000Z",
            "id": "274957603719741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa boa, toda essa comunica\u00e7\u00e3o da FIFA espalhada pela cidade me faz sentir num Parque Nacional africano..."
        },
        {
            "author_id": "21272631",
            "created_at": "2012-12-01T19:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18013871,
                        -22.96278099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "274956991644958721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrad\u00e1vel (@ Parque Estadual da Chacrinha) [pic]: http://t.co/SdUW0Kdg"
        },
        {
            "author_id": "137305928",
            "created_at": "2012-12-01T19:13:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "274954471669395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/8bQTcTx"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2012-12-01T19:11:59.000Z",
            "id": "274954012284055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia - Parque Municipal BH. #birds  #bh  #nature  #bhbonita  #brasil  #brasil_brasileiro  #bestoftheday  #b http://t.co/GJKCxDHZ"
        },
        {
            "author_id": "137739655",
            "created_at": "2012-12-01T19:02:22.000Z",
            "id": "274951590484529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others [pic]: http://t.co/VKPsTsFX"
        },
        {
            "author_id": "15741733",
            "created_at": "2012-12-01T18:43:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "274946771959042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery (Franco da Rocha, SP) http://t.co/sU2fzrQc"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-12-01T18:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "36010024",
                        "start": 79,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "274945427873353729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem PARQUE ESTADUAL DA SERRA DE BOA ESPERAN\u00c7A http://t.co/o8ZGb7kp Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "39859312",
            "created_at": "2012-12-01T18:23:21.000Z",
            "id": "274941774617776129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed, SC) http://t.co/pDPqowLj"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2012-12-01T17:17:42.000Z",
            "id": "274925250637074433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu humilde local de trabalho! @ Parque Municipal Victorio Siquieroli http://t.co/xQkDTmQV"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-12-01T16:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "38846077",
                        "start": 91,
                        "username": "FeriasDeMochila"
                    }
                ]
            },
            "id": "274920044738252801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "6a. dica do S\u00e1bado de Blogs Brasil: Parque Estadual de Vilha Velha - Ponta Grossa - PR por @FeriasDeMochila http://t.co/KaQfMxSu #SBLbr"
        },
        {
            "author_id": "14989428",
            "created_at": "2012-12-01T16:32:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "274913788808028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/mlRICrOD"
        },
        {
            "author_id": "835691718",
            "created_at": "2012-12-01T16:28:44.000Z",
            "id": "274912928287842305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arco-\u00edris e as palmeiras do parque municipal BH http://t.co/C3iZvnuH"
        },
        {
            "author_id": "60454563",
            "created_at": "2012-12-01T16:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98360226,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "274911579466768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/sQvlTriJ"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2012-12-01T16:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93319957,
                        -19.92595442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "274911276025643008",
            "in_reply_to_user_id": "401457450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secretfaofmcfly kkkkkkkkkkk to no parque municipal...Devo subir prai at\u00e9 as 16h to com o cartaz que o Poynter autografou no show \\o/"
        },
        {
            "author_id": "746398464",
            "created_at": "2012-12-01T16:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93252975,
                        -19.92505782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "274909625999052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera aonde \u00e9 o fogo? Corpo de bombeiros passou de helic\u00f3ptero sobre o parque municipal. G_G"
        },
        {
            "author_id": "60454563",
            "created_at": "2012-12-01T16:08:20.000Z",
            "id": "274907794799464450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional de teresopolis"
        },
        {
            "author_id": "65265326",
            "created_at": "2012-12-01T15:52:07.000Z",
            "id": "274903715729768449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona Flor e seus dois maridos no Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/F4pG6nBm"
        },
        {
            "author_id": "59822969",
            "created_at": "2012-12-01T15:30:27.000Z",
            "id": "274898259787526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo pro Parque Municipal :3 bjuxx"
        },
        {
            "author_id": "62618299",
            "created_at": "2012-12-01T15:21:43.000Z",
            "id": "274896062395854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes do futebol, no Parque Municipal, em Itaipava para doa\u00e7\u00e3o de medula \u00f3ssea. \u00c9 r\u00e1pido e f\u00e1cil. Ajudem nes http://t.co/1Ylb52I4"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-12-01T15:06:08.000Z",
            "id": "274892142214782977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque  http://t.co/tJvybX5x"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2012-12-01T14:51:30.000Z",
            "id": "274888460245020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauim Castanheira combate maus tratos contra animais silvestres em Manaus: O Ref\u00fagio da Vida Silvestre j\u00e1 recebe... http://t.co/r72tLorc"
        },
        {
            "author_id": "31416843",
            "created_at": "2012-12-01T14:19:23.000Z",
            "id": "274880377712168961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia a todos. Eu estava aprendendo a jogar beisebol e futebol americano no Parque Municipal Josefa Coelho, Feira Internacional de Ingl\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "871984795",
            "created_at": "2012-12-01T14:12:09.000Z",
            "id": "274878557929476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Garotos acabam de chegar no Parque Municipal  Ambientalista Severino Montenegro, em Caruaru, para gravar... http://t.co/f7HCYoFA"
        },
        {
            "author_id": "92423892",
            "created_at": "2012-12-01T13:55:48.000Z",
            "id": "274874441849257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula pratica de fotografia @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/YVm4FWUc"
        },
        {
            "author_id": "887418960",
            "created_at": "2012-12-01T13:33:56.000Z",
            "id": "274868938117111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sessao#skateeeeeeee #sol #brasil #estradalogocedo....hoje \u00e8 em Bertioga!  @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/R2xxXkpw"
        },
        {
            "author_id": "92423892",
            "created_at": "2012-12-01T13:28:00.000Z",
            "id": "274867445888589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aula de fotografia de hoje, foi no parque. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4fKBWWUm"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-01T13:05:01.000Z",
            "id": "274861660580241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "75694052",
            "created_at": "2012-12-01T13:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "274860708225757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr, correr, correr! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/FS6PrKON"
        },
        {
            "author_id": "115153062",
            "created_at": "2012-12-01T12:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98360226,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "274860342226612226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de Brom\u00e9lias e Mata! :) (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/lftoS8IZ"
        },
        {
            "author_id": "105588894",
            "created_at": "2012-12-01T12:32:42.000Z",
            "id": "274853528462323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/9SdV2YxH"
        },
        {
            "author_id": "48147924",
            "created_at": "2012-12-01T11:29:32.000Z",
            "id": "274837631223865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tinha que estar na esta\u00e7\u00e3o ecologica agora, s\u00f3 tinha"
        },
        {
            "author_id": "238380840",
            "created_at": "2012-12-01T11:20:24.000Z",
            "id": "274835333923889153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Linda levando a Chantilly para um passeio no parque @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/ZWW4dYe1"
        },
        {
            "author_id": "978883020",
            "created_at": "2012-12-01T10:54:52.000Z",
            "id": "274828908128509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo dia para ir pro Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti."
        },
        {
            "author_id": "978883020",
            "created_at": "2012-12-01T10:54:37.000Z",
            "id": "274828845104914432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo dia para ir pro Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti"
        },
        {
            "author_id": "242349816",
            "created_at": "2012-12-01T10:50:03.000Z",
            "id": "274827697291677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha jardim sensorial http://t.co/JJiVFzea"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-12-01T10:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 102,
                        "username": "asicsbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "274822976682225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 km na reserva de #MataAtlantica do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga #corrocedo com Kayano 17 @ASICSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2012-12-01T10:23:41.000Z",
            "id": "274821060229222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirada das resid\u00eancias de veraneio no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/9gupUeMj"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-12-01T10:00:22.000Z",
            "id": "274815193459068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL TELMA ORTEGAL - GOI\u00c1S: O Parque Estadual Telma Ortegal est\u00e1 localizado no\u2026 http://t.co/49f8c4pZ"
        },
        {
            "author_id": "232192869",
            "created_at": "2012-12-01T09:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31743972,
                        -16.70941624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "274810556068806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 na cama.... Ela merece!!! @ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis http://t.co/9HNjvdD"
        },
        {
            "author_id": "117122592",
            "created_at": "2012-12-01T09:16:45.000Z",
            "id": "274804214859964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no son horas de ir camino a casa Paulette! \ud83d\ude28\ud83d\udd56 #instaday #iphoneonly # @ Parque Municipal Gabriel Coll Dalmau http://t.co/bqdnx7AT"
        },
        {
            "author_id": "274187070",
            "created_at": "2012-12-01T07:31:07.000Z",
            "id": "274777634251108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/ZllaDYgK"
        },
        {
            "author_id": "817554924",
            "created_at": "2012-12-01T03:47:01.000Z",
            "id": "274721236658036737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque municipal de barranco"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2012-12-01T03:36:08.000Z",
            "id": "274718496695390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das c\u00e2meras remotas do Parque Nacional de Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, registrou o momento em que esta fam\u00edlia... http://t.co/z1ymtyLC"
        },
        {
            "author_id": "970670150",
            "created_at": "2012-12-01T02:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "274703250035466241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou me esquecer disso nunca !  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DF0VM2rf"
        },
        {
            "author_id": "95034849",
            "created_at": "2012-12-01T02:33:59.000Z",
            "id": "274702857347944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: rhamphotheca: The 88 aka Borboleta (Callicore hydaspes), Parque Estadual do Turvo, Rio Grande do Sol,... http://t.co/lFiRfIHD"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2012-12-01T02:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "247777579",
                        "start": 91,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "274702215367761921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro http://t.co/qle5bs8D via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "976417302",
            "created_at": "2012-12-01T02:31:03.000Z",
            "id": "274702119867645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA http://t.co/Q66dbNTx"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2012-12-01T02:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "247777579",
                        "start": 91,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "274701117022154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro http://t.co/Jg07eG0l via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2012-12-01T02:09:34.000Z",
            "id": "274696714399674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro http://t.co/vcdSQa7j"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-12-01T01:59:51.000Z",
            "id": "274694267115548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "601356605",
            "created_at": "2012-12-01T01:37:02.000Z",
            "id": "274688525398585344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7bn58W50"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-12-01T01:29:42.000Z",
            "id": "274686680101945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 33 mil pessoas no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o http://t.co/BiIx2Mu7"
        },
        {
            "author_id": "18321200",
            "created_at": "2012-12-01T00:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64295476,
                        -23.4737898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "274667295182290945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preciso ver S\u00e3o Paulo do alto de novo ! Preciso refletir ! \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcad\ud83d\udcac\ud83d\udc63\ud83c\udf05 @ Reserva/Parque Estadual da Cantareira http://t.co/O8kGKmii"
        },
        {
            "author_id": "106751635",
            "created_at": "2012-11-30T23:50:23.000Z",
            "id": "274661684231159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que n\u00e3o vo pro parque nacional porque eu vou ficar perdida no soberbo"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2012-11-30T23:48:56.000Z",
            "id": "274661320589180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degradada, foz do Rio S\u00e3o Francisco pode se tornar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). http://t.co/5cn3W0cm"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-11-30T23:39:20.000Z",
            "id": "274658905974521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Degradada, foz do Rio S\u00e3o Francisco pode se tornar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). http://t.co/sRz9vVEx"
        },
        {
            "author_id": "38757782",
            "created_at": "2012-11-30T23:35:03.000Z",
            "id": "274657827975467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, amanh\u00e3 no Parque Municipal de Petrolina vai ter jogo de Rugby e Baseball! Compare\u00e7am! ;)"
        },
        {
            "author_id": "266319121",
            "created_at": "2012-11-30T23:07:23.000Z",
            "id": "274650862662590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ficamos felizes c/ o apoio recebido por impedir a supress\u00e3o da \u00e1rvore ontem. Para quem n\u00e3o viu:http://t.co/YzrQIGEH"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-11-30T22:46:46.000Z",
            "id": "274645676405698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES ESTADUAIS: No Brasil, parque estadual \u00e9 a denomina\u00e7\u00e3o dada \u00e0s unidades de conserva\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/ujqYfjke"
        },
        {
            "author_id": "123988691",
            "created_at": "2012-11-30T22:45:13.000Z",
            "id": "274645284921954305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Nova Baden, 214.47ha  de pura exuber\u00e2ncia . http://t.co/yXxJGOte"
        },
        {
            "author_id": "23676354",
            "created_at": "2012-11-30T22:35:19.000Z",
            "id": "274642794864312321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajes Err\u00e1ticos: Cerro Cor\u00e1, lugar hist\u00f3rico / Parque Nacional Cerr... http://t.co/QoRrbTzQ"
        },
        {
            "author_id": "54172393",
            "created_at": "2012-11-30T22:32:21.000Z",
            "id": "274642050010456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Antu\u00e3 tem mais pinheiros: Estarreja comemorou na ter\u00e7a-feira o Dia da Floresta Aut\u00f3ctone, co... http://t.co/YibuVbJU"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2012-11-30T21:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58823265,
                        -21.7862864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "274633582495023105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/LqE6v5Ix"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-11-30T21:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "53139647",
                        "start": 0,
                        "username": "al24h"
                    }
                ]
            },
            "id": "274632959678631936",
            "in_reply_to_user_id": "53139647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@al24h Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha jardim sensorial  http://t.co/N6Sf67oQ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-11-30T21:56:14.000Z",
            "id": "274632957992509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha jardim sensorial http://t.co/TGe2M1ax"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-11-30T21:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "274632956239306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha jardim sensorial: O objetivo do jardim \u00e9 beneficia... http://t.co/yt4YFA5E via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "38539479",
            "created_at": "2012-11-30T21:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "274629801560653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sXJ6KW1K"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2012-11-30T21:34:19.000Z",
            "id": "274627443661369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ganha jardim sensorial http://t.co/olHGPVRs"
        },
        {
            "author_id": "57412719",
            "created_at": "2012-11-30T21:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "274625817944944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar perfeito, companhia perfeita! (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) [pic]: http://t.co/YzU8qe9D"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-11-30T21:19:44.000Z",
            "id": "274623774924607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro: http://t.co/GrLRoINa"
        },
        {
            "author_id": "40701278",
            "created_at": "2012-11-30T21:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "274623476348895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bh, para de dar pinta vei @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/2KBVIAKW"
        },
        {
            "author_id": "76031604",
            "created_at": "2012-11-30T21:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "274621104469975041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde em #BH!! \ud83c\udf08 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/RmDP7QCW"
        },
        {
            "author_id": "102224874",
            "created_at": "2012-11-30T20:59:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "274618707983089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/1yb3kOgS"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-11-30T20:49:58.000Z",
            "id": "274616283352412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/SE: Curso da UFS \u00e9 realizado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh http://t.co/D4e90twA"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-11-30T20:48:40.000Z",
            "id": "274615957111058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro. http://t.co/8puR0Ag0"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-11-30T20:23:47.000Z",
            "id": "274609692699930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura Jardim Sensorial no Parque Municipal de Bebedouro: A Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o de Meio Am... http://t.co/LiUS4WYT"
        },
        {
            "author_id": "160684271",
            "created_at": "2012-11-30T20:02:17.000Z",
            "id": "274604284379815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/3CBRyaaQ"
        },
        {
            "author_id": "113430831",
            "created_at": "2012-11-30T19:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "46740894",
                        "start": 85,
                        "username": "terralegal"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "139840905",
                        "start": 97,
                        "username": "governodoamapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "274602257746644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Floresta Estadual do Amap\u00e1 tem uma \u00e1rea que corresponde a 16% das terras do estado @terralegal @governodoamapa http://t.co/2by8b155"
        },
        {
            "author_id": "65063124",
            "created_at": "2012-11-30T19:32:51.000Z",
            "id": "274596875406020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Lapataia! Parque Nacional... Ushuaia http://t.co/LiiMnXIK"
        },
        {
            "author_id": "94169129",
            "created_at": "2012-11-30T19:00:26.000Z",
            "id": "274588719091183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/elxSQZWE"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-11-30T18:32:32.000Z",
            "id": "274581698136657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito bom na avenida dos Andradas, no Parque Municipal, em ambos os sentidos #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2012-11-30T18:32:16.000Z",
            "id": "274581627445850114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Quase 600 rinocerontes s\u00e3o mortos por ca\u00e7ada ilegal na \u00c1frica, diz WWF Rinoceronte no Parque Nacional... http://t.co/Id6fLs5N"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2012-11-30T18:32:09.000Z",
            "id": "274581601260802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Quase 600 rinocerontes s\u00e3o mortos por ca\u00e7ada ilegal na \u00c1frica, diz WWF Rinoceronte no Parque Nacional... http://t.co/q87ZvjpK"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2012-11-30T18:31:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "274581541307437057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 71 anos de sua cria\u00e7\u00e3o nesta sexta-feira, 30. Eis a nossa homenagem: http://t.co/RG9owCMN"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-30T18:30:00.000Z",
            "id": "274581057750302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados debatem, em Foz, revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/8PrDS82O"
        },
        {
            "author_id": "15857005",
            "created_at": "2012-11-30T18:07:00.000Z",
            "id": "274575268776136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranhao, Brazil: Parque Nacional dos Lencois Maranhenses. Unbelievable! #photography #wow http://t.co/YTTwk5wW"
        },
        {
            "author_id": "877548373",
            "created_at": "2012-11-30T17:58:46.000Z",
            "id": "274573199700807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, somente hoje e amanh\u00e3, entre 8h30 e 17h30, no Parque Municipal de Itaipava, v\u00e3o estar fazendo cadastro de... http://t.co/w1I5fz5H"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2012-11-30T17:42:21.000Z",
            "id": "274569069074739201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lakes \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica mais visitada da Cro\u00e1cia, o Parque abriga 16 lagos... http://t.co/6URtekyl"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2012-11-30T17:41:09.000Z",
            "id": "274568764371124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yasun\u00ed: entre a preserva\u00e7\u00e3o e a economia http://t.co/KaAUmijU"
        },
        {
            "author_id": "36449971",
            "created_at": "2012-11-30T17:14:31.000Z",
            "id": "274562064268288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio de SP, o Parque Estadual da Serra da Cantareira abriga uma das maiores florestas urbanas do mundo. Saiba mais: http://t.co/rMOnYwSd"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-11-30T16:50:26.000Z",
            "id": "274556001548648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto: Um Saf\u00e1ri Ecol\u00f3gico - http://t.co/CMbtfnQE"
        },
        {
            "author_id": "147648845",
            "created_at": "2012-11-30T16:47:52.000Z",
            "id": "274555356632465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 Comunica: Peixoto entrega Academia ao Ar Livre no Parque Municipal Jardim das Na\u00e7\u00f5es  http://t.co/EvEm8Obp"
        },
        {
            "author_id": "73240313",
            "created_at": "2012-11-30T15:22:29.000Z",
            "id": "274533866461614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chagar , que custo pra achar o MArcos em pleno parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "216730199",
            "created_at": "2012-11-30T15:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "242064666",
                        "start": 11,
                        "username": "Gr0selha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.93300247,
                        -23.14872742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "274529273501605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sou seu f\u00e3 @gr0selha  @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/FjyLBb6B"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-30T14:51:32.000Z",
            "id": "274526077991411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "50471898",
            "created_at": "2012-11-30T14:36:54.000Z",
            "id": "274522398441754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 integra conselho de reserva na regi\u00e3o dos Caraj\u00e1s http://t.co/iMWydsQy"
        },
        {
            "author_id": "172306067",
            "created_at": "2012-11-30T14:31:21.000Z",
            "id": "274520999532326914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE | CC - Conversa \"On\" Caf\u00e9, pelas 21h30 no Saldida bar - Parque municipal da Saldida, Murtosa. Aparece!... http://t.co/IGKSmuXO"
        },
        {
            "author_id": "552294328",
            "created_at": "2012-11-30T14:22:19.000Z",
            "id": "274518725082894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2012-11-30T14:01:40.000Z",
            "id": "274513529158119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30/11/2012  73 Anos Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nFeliz Anivers\u00e1rio PNSO. http://t.co/6k5FWpl7"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2012-11-30T13:56:00.000Z",
            "id": "274512104298541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESEX de Arraial do Cabo eh a segunda Reserva Extrativista Marinha do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "467715885",
            "created_at": "2012-11-30T13:44:57.000Z",
            "id": "274509321398804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Tejipi\u00f3 e Marcos Freire, empresas de produtos de limpeza s\u00e3o interditadas.\n\nhttp://t.co/14bmVf4Z"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2012-11-30T13:37:01.000Z",
            "id": "274507327443443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o dia de banco de horas (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya.) http://t.co/7h4f2N5"
        },
        {
            "author_id": "480584540",
            "created_at": "2012-11-30T13:30:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "44481629",
                        "start": 1,
                        "username": "curtlobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "274505617899679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@curtlobr: Veja o roteiro preparado pelo site Viagem na Natureza destinado ao bel\u00edssimo Parque Estadual do Jalap\u00e3o: http://t.co/Qaxa9SDz\""
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2012-11-30T13:27:37.000Z",
            "id": "274504961688227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOE traz nomes dos representantes do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/V2PQiKKP"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2012-11-30T13:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.92289746,
                        -4.22650189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "274502509366755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaaaio.. :) (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE) [pic]: http://t.co/myBXiiuv"
        },
        {
            "author_id": "18370781",
            "created_at": "2012-11-30T13:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34616852,
                        -20.29800033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "274502294899400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres de TV (Parque Estadual da Fonte Grande) @ fonte grande http://t.co/vk1rrssI"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-11-30T13:16:04.000Z",
            "id": "274502054544830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/sUznrOmT"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-11-30T13:15:44.000Z",
            "id": "274501969010384897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo - Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/fiuRsqBM"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-11-30T13:14:56.000Z",
            "id": "274501771165052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate de filhote de tamandu\u00e1 - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-GO http://t.co/vQIvwO1E"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-11-30T13:14:39.000Z",
            "id": "274501697747947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos fogo este ano no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-GO http://t.co/SlG5utaI"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-11-30T13:08:50.000Z",
            "id": "274500235437432833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - nova sede http://t.co/hbGMqqVU"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2012-11-30T13:00:08.000Z",
            "id": "274498044026826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o roteiro preparado pelo site Viagem na Natureza destinado ao bel\u00edssimo Parque Estadual do Jalap\u00e3o: http://t.co/ZkSVgVQV"
        },
        {
            "author_id": "165235971",
            "created_at": "2012-11-30T12:57:02.000Z",
            "id": "274497262963548161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema integra conselho de reserva biol\u00f3gica na regi\u00e3o dos Caraj\u00e1s http://t.co/0fSziiLi"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-30T12:45:55.000Z",
            "id": "274494467510267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com o deputado federal, pelo PSC,  Professor S\u00e9rgio, sobre o Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RLHO5Yhc"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2012-11-30T12:43:43.000Z",
            "id": "274493913929248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema integra conselho de reserva biol\u00f3gica na regi\u00e3o dos Caraj\u00e1s: \nA Secretaria de Estado de Meio Ambiente (Sem... http://t.co/BFeHbgZe"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-30T12:39:43.000Z",
            "id": "274492905006198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel discutir\u00e1 a revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. O deputado federal, Professor S\u00e9rgio, fala sobre o assunto."
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2012-11-30T12:29:39.000Z",
            "id": "274490372950994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema integra conselho de reserva biol\u00f3gica na regi\u00e3o dos Caraj\u00e1s  http://t.co/A5Ct7YW2"
        },
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2012-11-30T12:27:22.000Z",
            "id": "274489798398459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA AMEA\u00c7ADO\" no \u00c1guas do Gandarela: http://t.co/WfRd4Crc"
        },
        {
            "author_id": "568858278",
            "created_at": "2012-11-30T12:27:18.000Z",
            "id": "274489781675782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo ganha pr\u00eamio internacional de conserva\u00e7\u00e3o da vida silvestre!\nhttp://t.co/c5kzqxze"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-11-30T12:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44608249,
                        -7.21085542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "274487178824933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/9WsaOapw"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2012-11-30T11:45:08.000Z",
            "id": "274479170405408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/p0mLTbkB"
        },
        {
            "author_id": "597566656",
            "created_at": "2012-11-30T11:26:28.000Z",
            "id": "274474474928214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha parque municipal logo mais  (y  '"
        },
        {
            "author_id": "22403050",
            "created_at": "2012-11-30T11:13:55.000Z",
            "id": "274471312754343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Antu\u00e3 tem mais 15 pinheiros em Estarreja http://t.co/7pgwbQgO"
        },
        {
            "author_id": "97696859",
            "created_at": "2012-11-30T11:05:35.000Z",
            "id": "274469215665278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade \u00e9 \u00ab\u00e1rea protegida\u00bb contra aumentos at\u00e9 2014 http://t.co/7xpgpnqP"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2012-11-30T11:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "274467898016280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/3JxsHSos"
        },
        {
            "author_id": "139196154",
            "created_at": "2012-11-30T10:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13429512,
                        -22.4026005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "274460501906448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/MWlq14o2"
        },
        {
            "author_id": "528716071",
            "created_at": "2012-11-30T10:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "262688665",
                        "start": 62,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "274457708445433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tijuca | Traveler http://t.co/Dfsl05PJ v\u00eda @cntravelerspain"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-11-30T09:51:43.000Z",
            "id": "274450626790957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/cjfMgnAz"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-11-30T09:47:05.000Z",
            "id": "274449460707344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/TinOYZoo"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:43.000Z",
            "id": "274448614955298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/kpY41SHO"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:41.000Z",
            "id": "274448607338438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/mSKt7SVe"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:39.000Z",
            "id": "274448599012753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/Uh8jDttI"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:36.000Z",
            "id": "274448586442416130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/7crr8XmE"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:33.000Z",
            "id": "274448572987109377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/BW2nxWkz"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448564082589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sex... http://t.co/Rtb4g00V via @G1"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:27.000Z",
            "id": "274448550056841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/uy3fEkBb"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:21.000Z",
            "id": "274448521460076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/fAd3ncPh"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:19.000Z",
            "id": "274448513201471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/KaNun0Gg"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:16.000Z",
            "id": "274448500882800641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/MqlVCBJ0 #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:13.000Z",
            "id": "274448489407201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/0TEWAB2N"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448479445733376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feir... http://t.co/Q0qBScxV via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:10.000Z",
            "id": "274448475830235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/j7hlYk3T"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:07.000Z",
            "id": "274448465076035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/Zwo4nEin"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:57.000Z",
            "id": "274448421493022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/KtGFpHsR"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:43.000Z",
            "id": "274448364966408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/zQvqhl9g"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:42.000Z",
            "id": "274448360910508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/LVR9gWDj"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:37.000Z",
            "id": "274448337409830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/ZKKAKdPl"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:30.000Z",
            "id": "274448306967552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/Btn8Lmmi"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:24.000Z",
            "id": "274448283613667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/yntWdNKz"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:23.000Z",
            "id": "274448279301922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/08oRvmwo"
        },
        {
            "author_id": "371338642",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "76713550",
                        "start": 14,
                        "username": "transito_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448276122648577",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM @transito_bh. Do coreu ao Parque municipal 40minutos. Troco Honda por um delorean (back to the future)"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:22.000Z",
            "id": "274448274520416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/vEctX4mh"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:21.000Z",
            "id": "274448271693447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/BDLJ28g7"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:18.000Z",
            "id": "274448258326220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/dYa4ZZgE"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:15.000Z",
            "id": "274448244430479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/re3afMhs"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:13.000Z",
            "id": "274448236398383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/Ul8PhmBW"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:12.000Z",
            "id": "274448232862601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/xqRjXw5h"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448224742424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feir... http://t.co/mSOeXCBl Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:09.000Z",
            "id": "274448218996219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/fZsBIzH8"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448200713244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/CIrwFI4f #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:49.000Z",
            "id": "274448138528489475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/wLkrbaPx"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:43.000Z",
            "id": "274448111122935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (... http://t.co/Ske6DaXo"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448089224454144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/FgvPlNdA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448079955062784",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/6e5HVcQP #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448070882783232",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/yRMpFkdk #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448061793710080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/dGNwQuNe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448025886269440",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/GCeB6rcT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448016960802816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/XNtGbZ5H #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448007905304578",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/FyNKjZIC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "274447988313686017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/GCeB6rcT #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "274447952251072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/BFqLZG72 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "274447931594117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/nAHRlC3i #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:58.000Z",
            "id": "274447924635766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/bSS1n1hC"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:58.000Z",
            "id": "274447922953859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/WzsgDfgu"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:56.000Z",
            "id": "274447913608957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/Q49m6Oo6"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:51.000Z",
            "id": "274447894269030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/3H6gDGqJ"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:49.000Z",
            "id": "274447885452591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/5FxeBd8K"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:47.000Z",
            "id": "274447875931533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/qsnoLh2B"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:44.000Z",
            "id": "274447865126981632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/iDP15FSM"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:42.000Z",
            "id": "274447855870173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/hxNsVgHu"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:40.000Z",
            "id": "274447846223253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/MvwtNLwb"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:37.000Z",
            "id": "274447836937068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/kY8fpZvl"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:35.000Z",
            "id": "274447827239845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sext... http://t.co/Hv97DMG4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:30.000Z",
            "id": "274447806549348353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sext... http://t.co/vOeH3hHT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:27.000Z",
            "id": "274447794188730370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sext... http://t.co/qYAzVe0J #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:23.000Z",
            "id": "274447776505556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/qN5IgdmA"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:19.000Z",
            "id": "274447761439592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-f... http://t.co/hZ37Q83w #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:17.000Z",
            "id": "274447751398440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/58OQCR6H"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:16.000Z",
            "id": "274447746482728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/giTVdDXa"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2012-11-30T09:36:05.000Z",
            "id": "274446694266052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/TvwyhJCa"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2012-11-30T09:35:20.000Z",
            "id": "274446505300082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/YGQPxMuF"
        },
        {
            "author_id": "419853313",
            "created_at": "2012-11-30T09:35:10.000Z",
            "id": "274446464820867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/vNMqaKBj"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2012-11-30T09:33:26.000Z",
            "id": "274446027728232449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/QhoNqTMF"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2012-11-30T09:29:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "274445010135564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia amigos, vamos pegar a estrada, Ministraremos d hoje a domingo na Conferencia Mission\u00e1ria na ADET-Floresta Nacional em Brazlandia DF"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-11-30T09:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19877171,
                        -16.74079935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "274442884047052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sexta \u00e9 assim @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/q5sLauAD"
        },
        {
            "author_id": "73148575",
            "created_at": "2012-11-30T09:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "563406412",
                        "start": 0,
                        "username": "savaugusto"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "63459107",
                        "start": 22,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "274440222631161856",
            "in_reply_to_user_id": "563406412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@savaugusto @casal_98 @transitobh tem una cratera em frente ao parque municipal. Aonde eram 4 pistas, duas estao interditadas."
        },
        {
            "author_id": "200269512",
            "created_at": "2012-11-30T08:59:15.000Z",
            "id": "274437424564801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois\u00e9.. Pelo menos a vista \u00e9 bacana n\u00e9er rss Parque Municipal de #BH agora de manh\u00e3 ^^ http://t.co/T2I2JVsM"
        },
        {
            "author_id": "329892355",
            "created_at": "2012-11-30T08:23:01.000Z",
            "id": "274428304235315201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #Plano15 prev\u00ea aten\u00e7\u00e3o especial aos idosos em diversas frentes - da cria\u00e7\u00e3o de um centro-dia \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o de parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "55770037",
            "created_at": "2012-11-30T03:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "274348351263236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando combi. (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/UL8ddka8"
        },
        {
            "author_id": "246259409",
            "created_at": "2012-11-30T02:56:08.000Z",
            "id": "274346045197139969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que est\u00e1 completando 73 anos de hist\u00f3ria, convida a todos para participar... http://t.co/SPBq8M1R"
        },
        {
            "author_id": "50344018",
            "created_at": "2012-11-30T02:53:44.000Z",
            "id": "274345440869236738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/1TFP7Flp"
        },
        {
            "author_id": "85168500",
            "created_at": "2012-11-30T02:20:22.000Z",
            "id": "274337041670615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: rhamphotheca: The 88 aka Borboleta (Callicore hydaspes), Parque Estadual do Turvo, Rio Grande del... http://t.co/QbGnTDGY"
        },
        {
            "author_id": "157674574",
            "created_at": "2012-11-30T02:11:44.000Z",
            "id": "274334869495111681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Teres\u00f3polis  -O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ( PARNASO) comemora 73 anos. Visite Ter\u00ea Total http://t.co/mwPjn7Lt"
        },
        {
            "author_id": "19475491",
            "created_at": "2012-11-30T01:52:12.000Z",
            "id": "274329952621580289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 - #melhoresdoano http://t.co/Dx8L5mjn"
        },
        {
            "author_id": "343698828",
            "created_at": "2012-11-30T01:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "274328086735118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ella #Yo #28/11/12 #BuenPastor #(': @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/RWjb12GQ"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2012-11-30T01:40:11.000Z",
            "id": "274326931263066115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/spRoCk0q"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-30T01:29:08.000Z",
            "id": "274324149630038017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "37398550",
            "created_at": "2012-11-30T01:23:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "190860100",
                        "start": 0,
                        "username": "kahsimonslee"
                    }
                ]
            },
            "id": "274322843796373504",
            "in_reply_to_user_id": "190860100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kahsimonslee que nada, gosto da pipoca quentinha do primeiro carrinho do parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "970525650",
            "created_at": "2012-11-30T01:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1034861499699920897",
                        "start": 0,
                        "username": "juhamorim_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "959052013",
                        "start": 12,
                        "username": "Liahnaticos"
                    }
                ]
            },
            "id": "274318574837960704",
            "in_reply_to_user_id": "29343570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuhAmorim_ @Liahnaticos @PollyAnjos_21 @marinamoura1985 @AmorPelaLiahS j\u00e1 ouviu falar da esta\u00e7\u00e3o ecologica do TAIM?"
        },
        {
            "author_id": "829843680",
            "created_at": "2012-11-30T00:45:11.000Z",
            "id": "274313090143764480",
            "in_reply_to_user_id": "351202232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafa__Dalbo TOP DEMAIS SOS VAI ME LEVAR PRA DAR UNS ROLE NO PARQUE MUNICIPAL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "307474707",
            "created_at": "2012-11-30T00:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.84316,
                        21.15624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6eb95eddb81a6b4b"
            },
            "id": "274312949613592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minutos de ser inaugurado el #OmbligoVerde , area protegida municipal... http://t.co/SaoD3aXe"
        },
        {
            "author_id": "145022183",
            "created_at": "2012-11-29T23:57:16.000Z",
            "id": "274301031532347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de #Bras\u00edlia (conhecido como \u00c1gua Mineral), 1981"
        },
        {
            "author_id": "632087314",
            "created_at": "2012-11-29T22:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "274281267632168961",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n VISITEM e fala para o monark que escreveram nos comentarios Monark \u00e9 um menino Pa\u00e7oqueiro"
        },
        {
            "author_id": "632087314",
            "created_at": "2012-11-29T22:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4540224921",
                        "start": 0,
                        "username": "randonsplays"
                    }
                ]
            },
            "id": "274280877624803329",
            "in_reply_to_user_id": "242967720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RandonsPlays Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n VISITEM"
        },
        {
            "author_id": "21278910",
            "created_at": "2012-11-29T22:27:04.000Z",
            "id": "274278332055576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La furia del aqua @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/79dCgF7l"
        },
        {
            "author_id": "16322953",
            "created_at": "2012-11-29T22:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "274276886606139393",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leisecarj Parque Nacional da Tijuca\nT\u00e1 tudo travado nos dois sentidos. Barra x zs x Barra 20:21 #leisecamobile"
        },
        {
            "author_id": "631568393",
            "created_at": "2012-11-29T21:48:14.000Z",
            "id": "274268559134298114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lb877vZ4"
        },
        {
            "author_id": "248601881",
            "created_at": "2012-11-29T21:45:23.000Z",
            "id": "274267840956227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No apagar das luzes,o Prefeito Jo\u00e3o da Costa mostrou seu lado ambientalista:Criou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Recife http://t.co/700Zj4So"
        },
        {
            "author_id": "631568393",
            "created_at": "2012-11-29T21:45:15.000Z",
            "id": "274267808882360321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aXADSAeW"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2012-11-29T21:44:09.000Z",
            "id": "274267530699341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade \u00e9 \u201c\u00e1rea protegida\u201d contra aumentos at\u00e9 2014 http://t.co/892k8ox2"
        },
        {
            "author_id": "631568393",
            "created_at": "2012-11-29T21:44:08.000Z",
            "id": "274267527297773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Mpk1128J"
        },
        {
            "author_id": "68838605",
            "created_at": "2012-11-29T21:30:05.000Z",
            "id": "274263989578510337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recife tem mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/S8ZLDDCr #godnews #news #conserva\u00e7\u00e3o #conservation #recife"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2012-11-29T21:22:48.000Z",
            "id": "274262157900804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/j8iFWmM"
        },
        {
            "author_id": "73148127",
            "created_at": "2012-11-29T21:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "274261490729619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando com a galera do Viper Maniacs ;) #viper #vipermaniacs #manaus @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/9YTWQOX"
        },
        {
            "author_id": "176960054",
            "created_at": "2012-11-29T21:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "101773463",
                        "start": 0,
                        "username": "bahqueirozf"
                    }
                ]
            },
            "id": "274259262073602049",
            "in_reply_to_user_id": "101773463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bahqueirozf ahaaam! trabalho e ainda ir e voltar da escola ate no parque municipal --' essa escola um dia me quebra"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-29T21:05:25.000Z",
            "id": "274257783937957889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYILgUMQ Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "143042911",
            "created_at": "2012-11-29T21:03:07.000Z",
            "id": "274257203995746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora em reuni\u00e3o para definiar estrategias e datas para a\u00e7\u00f5es sociais nas comunidades do territ\u00f3rio no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es.."
        },
        {
            "author_id": "162995076",
            "created_at": "2012-11-29T20:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "46030112",
                        "start": 0,
                        "username": "orlandoduque"
                    }
                ]
            },
            "id": "274253323882881024",
            "in_reply_to_user_id": "46030112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@orlandoduque respira aventura  http://t.co/6PIGBiTM #D\u00e1TeAsas http://t.co/exynCndh"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-29T20:45:36.000Z",
            "id": "274252794301648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo da Flota do Trombetas tamb\u00e9m j\u00e1 pode ser acessado diretamente em nosso site http://t.co/8oPirqMS"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-11-29T20:40:31.000Z",
            "id": "274251517840723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quase 600 rinocerontes s\u00e3o mortos por ca\u00e7ada na \u00c1frica: Rinoceronte no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.... http://t.co/6Gp81THB"
        },
        {
            "author_id": "94524195",
            "created_at": "2012-11-29T20:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "274251394985373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The memorizing Iguacu Falls #iguacufalls #brazil #argentina #waterfalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OGYqxxsy"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2012-11-29T20:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "74842999",
                        "start": 99,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "274251227976581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo Executivo do Plano de Manejo da Floresta Estadual do Paru \u2014 Imazon http://t.co/24zkzEfC via @imazon"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-29T20:36:16.000Z",
            "id": "274250448775557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para leitura online o Resumo Executivo do Plano de Manejo da Floresta Estadual do Paru, confira: http://t.co/TT05jpTK"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-11-29T20:15:43.000Z",
            "id": "274245274921230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jardim Sensorial do Parque Municipal ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira. http://t.co/8puR0Ag0"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-11-29T20:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "21892364",
                        "start": 0,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "43347078",
                        "start": 12,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "274243403489886209",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CIBrasil e @sosma apoiaram a elabora\u00e7\u00e3o do decreto estadual do RJ n\u00ba 43.946 de 23/11 por meio de projeto no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos"
        },
        {
            "author_id": "417255355",
            "created_at": "2012-11-29T19:20:03.000Z",
            "id": "274231267329986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz 51 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia! http://t.co/fV8DjEc8"
        },
        {
            "author_id": "19870436",
            "created_at": "2012-11-29T19:10:07.000Z",
            "id": "274228765356339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras @ Ipanema  http://t.co/8RrAjbSE\n#riodejaneiro #ipanema #arpoador"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2012-11-29T19:06:15.000Z",
            "id": "274227792672079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas das paisagens que este fim de semana poder\u00e1 ver quem vier passear para o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.... http://t.co/Gc4Xwl1U"
        },
        {
            "author_id": "73148127",
            "created_at": "2012-11-29T19:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "274227520461754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos gravar?! #zappeando ;D @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/5eL6lYU"
        },
        {
            "author_id": "21258314",
            "created_at": "2012-11-29T19:00:03.000Z",
            "id": "274226232890097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "45 mil metros quadrados de uma regi\u00e3o que era uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) ainda em 2005, na Praia da... http://t.co/2bxgIV4N"
        },
        {
            "author_id": "945779684",
            "created_at": "2012-11-29T18:53:58.000Z",
            "id": "274224701222563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o parque municipal de BH. Acesse: http://t.co/5GlFrSjO"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2012-11-29T18:29:28.000Z",
            "id": "274218534530347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: DOE traz nomes dos representantes do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambie... http://t.co/EYMh4jBh #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "323502927",
            "created_at": "2012-11-29T18:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "401588638",
                        "start": 13,
                        "username": "AninhaComini"
                    }
                ]
            },
            "id": "274217814041178113",
            "in_reply_to_user_id": "183681157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabiirobine @AninhaComini jogamos parao PAEME (Parque Municipal de Esportes) mas somos uns dos favoritos aqui! e voce?"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-11-29T18:25:20.000Z",
            "id": "274217498323329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOE traz nomes dos representantes do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador: A edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1r... http://t.co/MxNJTzFu"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-11-29T18:20:07.000Z",
            "id": "274216183526461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/PB: DOE traz nomes dos representantes do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/5y14brRs"
        },
        {
            "author_id": "945779684",
            "created_at": "2012-11-29T18:17:30.000Z",
            "id": "274215526438416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o parque municipal de BH? Hist\u00f3ria, o que fazer e ver: http://t.co/5GlFrSjO"
        },
        {
            "author_id": "909137803",
            "created_at": "2012-11-29T18:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "495586272",
                        "start": 0,
                        "username": "NayibeArenas"
                    }
                ]
            },
            "id": "274212868210188290",
            "in_reply_to_user_id": "495586272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NayibeArenas Parque Nacional 9:00 AM"
        },
        {
            "author_id": "245922942",
            "created_at": "2012-11-29T18:02:21.000Z",
            "id": "274211712645869569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vou la pro parque municipal, mas quero pegar o long com o di"
        },
        {
            "author_id": "565675696",
            "created_at": "2012-11-29T18:00:01.000Z",
            "id": "274211126298943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado um dos mais impressionantes parques ao sul do Chile, o Parque Nacional Torres del Paine , fundado na... http://t.co/yl4daIy7"
        },
        {
            "author_id": "961127593",
            "created_at": "2012-11-29T17:59:34.000Z",
            "id": "274211006341869569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu dos Vulc\u00f5es \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es de turismo da Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo. http://t.co/fdvJLic7"
        },
        {
            "author_id": "38757782",
            "created_at": "2012-11-29T17:34:44.000Z",
            "id": "274204764357656577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no s\u00e1bado pela manh\u00e3, tem eventos esportivos no Parque Municipal. E \u00e0 noite, evento cultural na Concha Ac\u00fastica. Compare\u00e7am! #PIEF2012"
        },
        {
            "author_id": "311990434",
            "created_at": "2012-11-29T17:33:13.000Z",
            "id": "274204380088123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 51 anos, saiba mais sobre - https://t.co/Vuvy8f7e"
        },
        {
            "author_id": "31951741",
            "created_at": "2012-11-29T17:19:05.000Z",
            "id": "274200825776193538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estarreja: Parque Municipal tem mais 15 pinheiros.: Estarreja A C\u00e2mara Municipal de Estarreja\u2026 http://t.co/Kf3f9c9p"
        },
        {
            "author_id": "945779684",
            "created_at": "2012-11-29T17:18:39.000Z",
            "id": "274200715822518273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o parque municipal de BH? Acesse: http://t.co/5GlFrSjO"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2012-11-29T17:00:30.000Z",
            "id": "274196149081092097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s (GO) Paisagem do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.   Foto: Beto Garave http://t.co/P3bJ65X0"
        },
        {
            "author_id": "550626500",
            "created_at": "2012-11-29T16:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "63459107",
                        "start": 85,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "466779164",
                        "start": 97,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "274195473781362689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afonso pena, proximo ao parque municipal, transito intenso, sem retencoes no momento @TransitoBH @Transito98FM"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2012-11-29T16:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "106422945",
                        "start": 43,
                        "username": "lomondtrossachs"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "66761607",
                        "start": 101,
                        "username": "Spacemouse77"
                    }
                ]
            },
            "id": "274194736582115329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A neve tamb\u00e9m j\u00e1 chegou ao Parque Nacional @lomondtrossachs. Foto de ontem: http://t.co/t6tt3xJ7 via @Spacemouse77"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2012-11-29T16:49:24.000Z",
            "id": "274193355460710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is (BA) - Parque Nacional da Chapada Diamantina. Foto: Editora Peixes  http://italianobrasileir http://t.co/RCPypjup"
        },
        {
            "author_id": "62727350",
            "created_at": "2012-11-29T16:27:01.000Z",
            "id": "274187721424125953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ver um carro da policia por aqui.. @ Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) http://t.co/pOIDBriw"
        },
        {
            "author_id": "93834504",
            "created_at": "2012-11-29T16:26:49.000Z",
            "id": "274187672598241281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra promovida pelo curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras ser\u00e1 amanh\u00e3, \u00e0s 14h, na sala 506-F."
        },
        {
            "author_id": "945779684",
            "created_at": "2012-11-29T16:20:08.000Z",
            "id": "274185987968626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a BH? Que tal passear no Parque Municipal? Veja a dica em: http://t.co/5GlFrSjO"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-11-29T16:10:50.000Z",
            "id": "274183648092250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma trilha pelo Parque Nacional Queulat? Ar puro em um dos lugares mais lindos do Chile! http://t.co/HhYUVvk4"
        },
        {
            "author_id": "945779684",
            "created_at": "2012-11-29T16:08:00.000Z",
            "id": "274182933844213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco sobre o Parque Municipal de BH, acesse: http://t.co/5GlFrSjO"
        },
        {
            "author_id": "945779684",
            "created_at": "2012-11-29T16:05:57.000Z",
            "id": "274182419769339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Parque Municipal de BH tinha 555 mil metros quadrados de \u00e1rea e hj n\u00e3o passa de 182 mil? Ent\u00e3o acesse: http://t.co/5GlFrSjO"
        },
        {
            "author_id": "631568393",
            "created_at": "2012-11-29T15:55:50.000Z",
            "id": "274179873239617537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0AsjmkyO"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2012-11-29T15:53:29.000Z",
            "id": "274179280219557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Antu\u00e3 tem mais 15 pinheiros http://t.co/b0FVKLvh"
        },
        {
            "author_id": "74265937",
            "created_at": "2012-11-29T15:53:10.000Z",
            "id": "274179203975507970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU APOIO A CRIA\u00c7\u00c3O DA RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE ITAIPU! http://t.co/ZaroSg3m"
        },
        {
            "author_id": "66740083",
            "created_at": "2012-11-29T15:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "339288861",
                        "start": 0,
                        "username": "GAROTO_DO_DEMO"
                    }
                ]
            },
            "id": "274178917357719553",
            "in_reply_to_user_id": "339288861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garoto_do_demo s\u00e1bado eu devo ir no parque municipal, se vc quiser ir *-*"
        },
        {
            "author_id": "66740083",
            "created_at": "2012-11-29T15:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "339288861",
                        "start": 0,
                        "username": "GAROTO_DO_DEMO"
                    }
                ]
            },
            "id": "274173947191390209",
            "in_reply_to_user_id": "339288861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garoto_do_demo tiro mais em festas, mas as vezes vou pra pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, pra\u00e7a da liberdade, parque municipal, pampulha etc *-*"
        },
        {
            "author_id": "22873373",
            "created_at": "2012-11-29T15:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73481878,
                        -29.35650912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "274168729489776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/uehbQzlf"
        },
        {
            "author_id": "576317099",
            "created_at": "2012-11-29T15:00:51.000Z",
            "id": "274166034871750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o Parque Nacional Plitvice, que fica na Cro\u00e1cia, \u00e9 patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade pela Unesco. http://t.co/kKc9zaJR"
        },
        {
            "author_id": "565675696",
            "created_at": "2012-11-29T15:00:01.000Z",
            "id": "274165825886384132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo o mais velho Parque Nacional no sudeste europeu e o maior da Cro\u00e1cia, ocupa 296,85 km2 com uma flora e... http://t.co/MneXIaME"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-11-29T14:25:23.000Z",
            "id": "274157111771017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#instamtur Dica de Destino - Conhe\u00e7a a cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa C http://t.co/KI7f5TVv"
        },
        {
            "author_id": "280606609",
            "created_at": "2012-11-29T14:19:51.000Z",
            "id": "274155717202694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ELEI\u00c7\u00c3O - Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa das Algas e do ref\u00fagio de Vida Silvestre de Santa... http://t.co/PHZmYiem"
        },
        {
            "author_id": "164268599",
            "created_at": "2012-11-29T14:18:43.000Z",
            "id": "274155432166170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH - brinquedo da minha infancia. http://t.co/n6CQwqY5"
        },
        {
            "author_id": "280606609",
            "created_at": "2012-11-29T13:39:34.000Z",
            "id": "274145581256028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TK1 - O portal de not\u00edcias de Aracruz e regi\u00e3o! http://t.co/nn8uGIaB"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-11-29T13:10:06.000Z",
            "id": "274138164774440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos! Amanh\u00e3 partiremos para Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca iremos curtir as belezas do Parque Estadual do Ibitipoca em MG."
        },
        {
            "author_id": "39360378",
            "created_at": "2012-11-29T13:00:00.000Z",
            "id": "274135622875222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 excessiva, arbitr\u00e1ria e injusta a deten\u00e7\u00e3o de um pai e seu filho de 7 anos por pescarem numa \u00e1rea de \"prote\u00e7\u00e3o ambiental\" inventada."
        },
        {
            "author_id": "201740729",
            "created_at": "2012-11-29T12:56:10.000Z",
            "id": "274134657354854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu irm\u00e3o Caio ganhou o concurso de logotipo do Parque Nacional Montanhas do Tumcumaque. Orgulho :)))))))"
        },
        {
            "author_id": "16783668",
            "created_at": "2012-11-29T12:37:15.000Z",
            "id": "274129897419583489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa catarata est\u00e1 localizada entre o\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u, no\u00a0Paran\u00e1, Brasil, e o\u00a0Parque Nacional Iguaz\u00fa\u00a0em\u00a0Misiones, na\u00a0Argentina."
        },
        {
            "author_id": "35453046",
            "created_at": "2012-11-29T12:26:28.000Z",
            "id": "274127184665382912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda!  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/PUqUT002"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2012-11-29T12:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "274124089101266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/sAL1g7sL"
        },
        {
            "author_id": "62369350",
            "created_at": "2012-11-29T11:30:37.000Z",
            "id": "274113128680280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 um atrativo para os turistas que desejam realizar atividades de mergulho... http://t.co/I71wBTm3"
        },
        {
            "author_id": "516699817",
            "created_at": "2012-11-29T11:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "53182092",
                        "start": 99,
                        "username": "Cadamin"
                    }
                ]
            },
            "id": "274109687715221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM 29 de novembro de 1961, foi criado o Parque Nacional de Bras\u00edlia (conhecido como \u00c1gua Mineral). @Cadamin"
        },
        {
            "author_id": "276077416",
            "created_at": "2012-11-29T11:10:02.000Z",
            "id": "274107948991664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem for para Fernando de Noronha vai pagar nova taxa, um ingresso para visitar a \u00e1rea do parque nacional marinho: http://t.co/l2vq7DWS"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-11-29T10:20:40.000Z",
            "id": "274095526092341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ep 13 - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Salinas - RJ http://t.co/7t2W2hkC"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-11-29T09:09:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19877171,
                        -16.74079935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "274077617852923905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diaaaaaaa @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/qD0wqWiS"
        },
        {
            "author_id": "309833221",
            "created_at": "2012-11-29T04:57:39.000Z",
            "id": "274014237238648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois foi o rol\u00e9 no parque nacional, e, claro, a foto na placa do final da ruta 3, com seus 3079km percorridos por n\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "931141194",
            "created_at": "2012-11-29T03:43:41.000Z",
            "id": "273995620451246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional com a maior altitude do mundo foi inaugurado na Regi\u00e3o Aut\u00f4noma do Tibet, sudoeste da China."
        },
        {
            "author_id": "53440443",
            "created_at": "2012-11-29T03:20:07.000Z",
            "id": "273989689852186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga constru\u00e7\u00e3o de porto particular em ilha do litoral paulista em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xL6GvWAW Nenhuma novidade!"
        },
        {
            "author_id": "24813570",
            "created_at": "2012-11-29T03:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01543937,
                        -25.24922957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "273989404282978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/zQFXpOd"
        },
        {
            "author_id": "24813570",
            "created_at": "2012-11-29T03:17:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04041243,
                        -25.22775343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "273989056189329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual De Vila Velha - Furnas http://t.co/CmXsxiF"
        },
        {
            "author_id": "24813570",
            "created_at": "2012-11-29T03:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01543937,
                        -25.24922957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "273986988611354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/X9bLpIJ"
        },
        {
            "author_id": "26007908",
            "created_at": "2012-11-29T02:38:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.553878,
                        -23.431434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "273979317334179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira  http://t.co/mIl66vXv"
        },
        {
            "author_id": "157674574",
            "created_at": "2012-11-29T02:25:37.000Z",
            "id": "273975976680112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea Total-Teres\u00f3polis Rj: Teres\u00f3polis comemora os 73 anos do Parque Nacional... http://t.co/MWsVZMZL"
        },
        {
            "author_id": "157674574",
            "created_at": "2012-11-29T02:24:53.000Z",
            "id": "273975789916127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis RJ - Ter\u00ea Total: PARNASO Teres\u00f3polis ( Parque Nacional Serra dos \u00d3r... http://t.co/HB4Q5GzA"
        },
        {
            "author_id": "26007908",
            "created_at": "2012-11-29T02:20:07.000Z",
            "id": "273974590420701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui ao parque estadual da cantareira no n\u00facleo aqui de guarulhos, coisa que eu nem sabia que tinha aqui mt lindo"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2012-11-29T02:18:16.000Z",
            "id": "273974123946987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia Itatins : A\u00e7\u00f5es e Perspectivas\nData: 07/12/2012... http://t.co/B1qoyEDB"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2012-11-29T02:15:32.000Z",
            "id": "273973439008747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia Itatins : A\u00e7\u00f5es e Perspectivas \nData: 07/12/2012... http://t.co/cHQ0Ehyh"
        },
        {
            "author_id": "181806401",
            "created_at": "2012-11-29T02:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "8802752",
                        "start": 105,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "273971169072406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais de 16 esp\u00e9cies http://t.co/pAqoxoOq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "213088156",
            "created_at": "2012-11-29T01:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "322694676",
                        "start": 0,
                        "username": "Lorraina_Mara"
                    }
                ]
            },
            "id": "273962626155958273",
            "in_reply_to_user_id": "322694676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorraina_mara Uai, mudo pro parque municipal ? Ent\u00e3o eu vou, podem contar comigo"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-11-29T01:24:34.000Z",
            "id": "273960610818060288",
            "in_reply_to_user_id": "80123402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 16 10h no Parque Municipal (coreto) vamo fazer um piquenic\u00e3o, cada um leva o q quiser @cara_di_cavalo"
        },
        {
            "author_id": "28562323",
            "created_at": "2012-11-29T01:11:54.000Z",
            "id": "273957425957187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura jardim sensorial no Parque Municipal nesta sexta-feira: \nA Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o ao M... http://t.co/XFYaAXwj"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-29T01:06:27.000Z",
            "id": "273956052121309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba #pactovallecaucano - http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "99382459",
            "created_at": "2012-11-29T00:29:06.000Z",
            "id": "273946653990453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia #nature #conservation #instamood #instagood #bsb #brazil http://t.co/51ImJ0NZ"
        },
        {
            "author_id": "930479131",
            "created_at": "2012-11-28T23:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "273930635448569856",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leisecarj #Buraco hbjbhbbbh Parque Nacional da Tijuca 21:25 #leisecamobile"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-11-28T23:09:45.000Z",
            "id": "273926685592793089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL/SP: Audi\u00eancia P\u00fablica discute consequ\u00eancias da venda do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga http://t.co/rn9U3obO"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2012-11-28T23:03:59.000Z",
            "id": "273925233705099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Categoria Melhor Exemplo em \u00c1gua - Ant\u00f4nio Tonh\u00e3o do parque estadual do Rio Preto"
        },
        {
            "author_id": "501032382",
            "created_at": "2012-11-28T22:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "257561296",
                        "start": 0,
                        "username": "Douglas_Pastana"
                    }
                ]
            },
            "id": "273918172850163712",
            "in_reply_to_user_id": "257561296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Douglas_Pastana neeem! hahahah sabe a pista de skate do parque municipal? ja foi l\u00e1 varias vezes? ou vai? ou n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "492649181",
            "created_at": "2012-11-28T22:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "222786036",
                        "start": 12,
                        "username": "tainahgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "197498023",
                        "start": 44,
                        "username": "_labueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "273916321052381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av gente, a @tainahgarcia logo chama eu e a @_labueno pra ir outro parque municipal, a Lari recusa e quando desce do bus fala que quer ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "402295997",
            "created_at": "2012-11-28T22:21:09.000Z",
            "id": "273914452578037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cInstituto IDEIAS - Mat\u00e9rias: Vagas para volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Serra da Bocaina em Paraty http://t.co/3Or6kLD"
        },
        {
            "author_id": "18217841",
            "created_at": "2012-11-28T22:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "92423069",
                        "start": 3,
                        "username": "mauriteixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "273912286899478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "W/ @mauriteixeira (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/K3HR85NL"
        },
        {
            "author_id": "354043828",
            "created_at": "2012-11-28T21:46:02.000Z",
            "id": "273905615523414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande descoberta que tive hj no parque municipal! Incr\u00edvel http://t.co/1L3FniVA"
        },
        {
            "author_id": "113728500",
            "created_at": "2012-11-28T21:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43697375,
                        -25.6909427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "273897749928357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o pote de ouro que fica no fim do arco-\u00edris? Hahahahahahaha  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Xyaz6neM"
        },
        {
            "author_id": "49725370",
            "created_at": "2012-11-28T20:22:08.000Z",
            "id": "273884500956704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINERA\u00c7\u00c3O | Com a explora\u00e7\u00e3o da intocada Serra Sul da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, a Vale expande suas atividades... http://t.co/akbZm4nU"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-11-28T20:20:30.000Z",
            "id": "273884089797459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura jardim sensorial no Parque Municipal nesta sexta-feira: Com uma \u00e1rea aproximada de 2.900 metros ... http://t.co/FiQZKop6"
        },
        {
            "author_id": "823272468",
            "created_at": "2012-11-28T20:20:04.000Z",
            "id": "273883981844447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo Night Bike acontece nesta quarta-feira na Floresta Estadual \n\nBikers de Rio Claro e regi\u00e3o participam cada... http://t.co/h5OqOjmU"
        },
        {
            "author_id": "156691653",
            "created_at": "2012-11-28T20:16:32.000Z",
            "id": "273883093696397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltamos a ser crianca #parque #municipal #friends #ultimo #dia #follow #me #forever http://t.co/qmSxlylE"
        },
        {
            "author_id": "226018200",
            "created_at": "2012-11-28T20:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1156339002150203392",
                        "start": 0,
                        "username": "huguinhodlc"
                    }
                ]
            },
            "id": "273882270023155712",
            "in_reply_to_user_id": "60507205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@huguinhodlc mentira HUAUHHA, tenho que postar no correio amanh\u00e3, ent\u00e3o as 13h no parque municipal? :3"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2012-11-28T20:05:50.000Z",
            "id": "273880399418105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Sempma inaugura jardim sensorial no Parque Municipal nesta sexta-feira http://t.co/E7yPOwNZ"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-11-28T20:02:29.000Z",
            "id": "273879555595452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce est\u00e1 em perigo - http://t.co/cZVwSO6Z"
        },
        {
            "author_id": "502474778",
            "created_at": "2012-11-28T19:56:16.000Z",
            "id": "273877993229787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontrei meu love la (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/8nkoruzz"
        },
        {
            "author_id": "226018200",
            "created_at": "2012-11-28T19:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1156339002150203392",
                        "start": 0,
                        "username": "huguinhodlc"
                    }
                ]
            },
            "id": "273875124535586817",
            "in_reply_to_user_id": "60507205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@huguinhodlc AHUHAUHU \u00e9 sim, s\u00f3 preciso tirar umas 3 fotos , pode ser umas 15 h no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "121434544",
            "created_at": "2012-11-28T18:50:50.000Z",
            "id": "273861524056051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto vai recuperar 500 hectares do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/ltCoAf9b"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-11-28T18:43:08.000Z",
            "id": "273859589861154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 15km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2012-11-28T18:39:24.000Z",
            "id": "273858648357347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e fiscais do Instituto Chico Mendes realizaram, segunda-feira, opera\u00e7\u00e3o de combate a pesca e a ca\u00e7a ilegais no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "72906188",
            "created_at": "2012-11-28T18:15:06.000Z",
            "id": "273852531271147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/cfnGnPXP"
        },
        {
            "author_id": "334317715",
            "created_at": "2012-11-28T18:09:45.000Z",
            "id": "273851186807963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o do Conselho da APA Costa das Algas e do Ref\u00fagio da Vida Silvestre http://t.co/rcM277UW"
        },
        {
            "author_id": "79817697",
            "created_at": "2012-11-28T18:05:22.000Z",
            "id": "273850085257916417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar mais perfeito de Vitoria.  @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/Va6rGeCg"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2012-11-28T17:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "43347078",
                        "start": 102,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "273845651564011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em defesa do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, em S\u00e3o Paulo! http://t.co/SPDzZxhj via @sosma"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-28T17:44:23.000Z",
            "id": "273844801114345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba - http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2012-11-28T17:31:18.000Z",
            "id": "273841509302951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Facos estudam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Aparados da Serra:... http://t.co/B6qYAINm"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2012-11-28T17:30:38.000Z",
            "id": "273841344294825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Facos estudam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Aparados da Serra: http://t.co/CgAyCApe"
        },
        {
            "author_id": "70259887",
            "created_at": "2012-11-28T17:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "70259887",
                        "start": 127,
                        "username": "HORAABCD"
                    }
                ]
            },
            "id": "273839468107157504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta se prepara para receber turistas no ver\u00e3o: Trilha da Restinga \u00e9 a... http://t.co/3NuRGejI via @horaabcd"
        },
        {
            "author_id": "41966759",
            "created_at": "2012-11-28T17:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "41966759",
                        "start": 126,
                        "username": "Baroneprg"
                    }
                ]
            },
            "id": "273839459366211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta se prepara para receber turistas no ver\u00e3o: Trilha da Restinga \u00e9 ... http://t.co/Ac83TFQu via @baroneprg"
        },
        {
            "author_id": "100852668",
            "created_at": "2012-11-28T17:19:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "14116807",
                        "start": 122,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "273838597550006273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em defesa do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, em S\u00e3o Paulo - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/FOTr1UYj via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "66896664",
            "created_at": "2012-11-28T17:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "14116807",
                        "start": 122,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "273836949427609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em defesa do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, em S\u00e3o Paulo - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/Tdxlc0iU via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "931803494",
            "created_at": "2012-11-28T17:11:33.000Z",
            "id": "273836540000628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00f5es da PF indicam que o ex-senador pretende transformar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em um porto parti... http://t.co/t5aZ31b6"
        },
        {
            "author_id": "421450799",
            "created_at": "2012-11-28T17:08:21.000Z",
            "id": "273835733872164866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed:         Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.... http://t.co/YoAvhCVq"
        },
        {
            "author_id": "129256908",
            "created_at": "2012-11-28T17:08:21.000Z",
            "id": "273835732945215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed:         Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.... http://t.co/ABSoBgpC"
        },
        {
            "author_id": "517603126",
            "created_at": "2012-11-28T17:01:00.000Z",
            "id": "273833883605270528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desapareceu no dia 05/10/93 ENDILA MEIRE LEITE DE CARVALHO em S\u00c3O BERNARDO/PARQUE MUNICIPAL -Belo Horizonte/MG, 24 anos http://t.co/ujuEylPE"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2012-11-28T17:00:38.000Z",
            "id": "273833791179608066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FotoDoDia Apresentamos o Parque Nacional de Yosemite na California, EUA. http://t.co/UuBzQYyQ"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-11-28T16:44:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "43347078",
                        "start": 105,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "273829842678591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine o abaixo assinado contra mais este absurdo. Manifesto em defesa do Parque  Fontes do Ipiranga via @sosma http://t.co/19S9jwAK"
        },
        {
            "author_id": "62656590",
            "created_at": "2012-11-28T16:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28556155",
                        "start": 0,
                        "username": "DaltonEstrela"
                    }
                ]
            },
            "id": "273825351162023936",
            "in_reply_to_user_id": "28556155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaltonEstrela Foi mesmio! Ele fugiu do parque municipal mas j\u00e1 foi recapturado com sucesso! #com\u00e9dia"
        },
        {
            "author_id": "16909667",
            "created_at": "2012-11-28T16:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "310497473",
                        "start": 123,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "273818745720414209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale vai dobrar produ\u00e7\u00e3o de minerio de ferro na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - desmatamento cai? http://t.co/tNsXgUSD (via @agenciapublica)"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2012-11-28T16:00:31.000Z",
            "id": "273818666137681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Manifesto defende a vida do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, em S\u00e3o Paulo. Leia e lute pela Mata Atl\u00e2ntica: http://t.co/e9TBF7Wg"
        },
        {
            "author_id": "858111506",
            "created_at": "2012-11-28T15:50:34.000Z",
            "id": "273816158862446594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUBA NA GARUPA!: Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil http://t.co/mRE2HvSj"
        },
        {
            "author_id": "234713950",
            "created_at": "2012-11-28T15:50:01.000Z",
            "id": "273816020983103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo ao Rio Pregui\u00e7as, marco divis\u00f3rio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, est\u00e1 o Gran Solare Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/Sv4gAhSV"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273799684160630784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/FPzlT3mh CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273799091685847041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/apSjU924 CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273798463723024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/ajDcoYRI CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273797948696039426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/fK1em7hY CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273797536689573889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/CziILfkv CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273797037974241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/h4jWNBMZ CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273796305065766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/B3wVK8Ca CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273796002304098307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/Gr0R7PPM CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273795455924711425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/9ZsOXKXD CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2012-11-28T14:27:46.000Z",
            "id": "273795321014931457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (01/12) todos est\u00e3o convidados para desfrutar das belezas naturais do Parque Estadual da Pedra... http://t.co/gDOUvQut"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2012-11-28T14:25:23.000Z",
            "id": "273794721879584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (01/12) todos est\u00e3o convidados para desfrutar das belezas naturais do Parque Estadual da Pedra... http://t.co/B04d1hrH"
        },
        {
            "author_id": "76958392",
            "created_at": "2012-11-28T14:24:22.000Z",
            "id": "273794466442264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em defesa do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, em S\u00e3o Paulo http://t.co/Swn7nzIJ"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-11-28T13:54:54.000Z",
            "id": "273787050199769089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inaugura jardim sensorial no Parque Municipal de Macei\u00f3: http://t.co/baARDqev"
        },
        {
            "author_id": "287776299",
            "created_at": "2012-11-28T13:52:37.000Z",
            "id": "273786477064896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Serra da Tiririca - 21 Anos ! Isso \u00e9 coisa nossa!!! http://t.co/Jkn1H0aL"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-28T13:39:52.000Z",
            "id": "273783268371992577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Vale vai dobrar sua produ\u00e7\u00e3o de minerio de ferro na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - desmatamento cai? \nhttp://t.co/jrvhK7X6"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2012-11-28T13:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "43347078",
                        "start": 122,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "273780429360873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manifesto em defesa do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, em S\u00e3o Paulo - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/DF9gmOdZ via @sosma"
        },
        {
            "author_id": "286657863",
            "created_at": "2012-11-28T13:24:43.000Z",
            "id": "273779457083461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Monitor Ambiental para trabalhar no Parque Estadual do Acara\u00ed.\n\nFique ligado!! http://t.co/GzdFqJmO"
        },
        {
            "author_id": "18869830",
            "created_at": "2012-11-28T13:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "310497473",
                        "start": 3,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "273779316054192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @agenciapublica: Desmatamento na Amazonia cai; mas n\u00e3o na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, territ\u00f3rio da Vale\rhttp://t.co/pyaP7Fiw"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2012-11-28T13:23:08.000Z",
            "id": "273779059211763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Ilha do Macuco, ela faz parte do Parque Municipal do Morro do Macaco. \u00c9 uma \u00e1rea muito apreciada por... http://t.co/2BbgceFN"
        },
        {
            "author_id": "418995547",
            "created_at": "2012-11-28T13:00:01.000Z",
            "id": "273773238860009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil\n\nEn el estado de Maranh\u00e3o, se encuentra el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/X8SRyLeX"
        },
        {
            "author_id": "155654726",
            "created_at": "2012-11-28T12:25:56.000Z",
            "id": "273764660891754498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da floresta, a Vale tem pressa: Com a explora\u00e7\u00e3o da intocada Serra Sul da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, a... http://t.co/uTFCEWaH"
        },
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2012-11-28T12:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "53042967",
                        "start": 114,
                        "username": "TimboNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "273762341349384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FURB Not\u00edcias - Projeto vai recuperar 500 hectares do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/HtMITnJw via @timbonet"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-11-28T11:57:30.000Z",
            "id": "273757505593700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Painel discute revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/WefiYb48"
        },
        {
            "author_id": "136020121",
            "created_at": "2012-11-28T11:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.03712845,
                        -2.80648422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "273757267235569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sama\u00fama de 250 anos @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/tbXEyS7q"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-28T11:55:51.000Z",
            "id": "273757092081438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desmatamento na Amazonia cai; mas n\u00e3o na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, ali a Vale   entra na intocada Serra Sul\nhttp://t.co/jrvhK7X6"
        },
        {
            "author_id": "80593202",
            "created_at": "2012-11-28T11:55:00.000Z",
            "id": "273756876963971073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Aterrando uma APA(\u00c0rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)\" http://t.co/ocGP3Ool"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-11-28T11:45:34.000Z",
            "id": "273754504527237121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do 12\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida http://t.co/TC6rNoNF"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:53.000Z",
            "id": "273751059070070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/W1943WMJ"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:49.000Z",
            "id": "273751043626651648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/2MtpbEva"
        },
        {
            "author_id": "912279571",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:44.000Z",
            "id": "273751023816937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/R4ufn7ID"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:44.000Z",
            "id": "273751022281822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/VcksFwF5"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:42.000Z",
            "id": "273751015700975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/AGk6eObp"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:39.000Z",
            "id": "273751003717857281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/cQ9Rxp62"
        },
        {
            "author_id": "347251254",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:33.000Z",
            "id": "273750978115796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEst... http://t.co/a1WDmS5M"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2012-11-28T11:29:09.000Z",
            "id": "273750374161203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/RVhuZkdY"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-11-28T11:29:05.000Z",
            "id": "273750355802734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/G1IcESYb"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-11-28T11:29:02.000Z",
            "id": "273750342695518211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/4fDFO53i"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-11-28T11:28:56.000Z",
            "id": "273750317869449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/hxqAd78o"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-11-28T11:14:59.000Z",
            "id": "273746805794152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 20km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "602295320",
            "created_at": "2012-11-28T10:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "273742344724021248",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj S\u00e3o Gon\u00e7alo tamb\u00e9m precisa de fiscaliza\u00e7\u00e3o. Queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Engenho Pequeno http://t.co/QYYr6nKv"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-11-28T10:57:09.000Z",
            "id": "273742319507894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/TB8NBWhC"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:09.000Z",
            "id": "273741565132939265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/sit6REMl"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:09.000Z",
            "id": "273741564952584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/lmdxJrII"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:09.000Z",
            "id": "273741564214403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/Rs6GYaUA"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:07.000Z",
            "id": "273741555301507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/EGO6I1KR"
        },
        {
            "author_id": "766024058",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:07.000Z",
            "id": "273741555083399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/pEgDzZSu"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:07.000Z",
            "id": "273741554190012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/MHDRJkoU"
        },
        {
            "author_id": "448506423",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:06.000Z",
            "id": "273741552852029442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/PeJgzkM0"
        },
        {
            "author_id": "227048803",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:06.000Z",
            "id": "273741552625528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/ee1FWFGB"
        },
        {
            "author_id": "184820210",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:05.000Z",
            "id": "273741545889476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/XnDJYYiD"
        },
        {
            "author_id": "585271742",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:04.000Z",
            "id": "273741543213502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/zX4JAvJW"
        },
        {
            "author_id": "582338778",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:03.000Z",
            "id": "273741541229617154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/iREHq60f"
        },
        {
            "author_id": "585348573",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:03.000Z",
            "id": "273741539019206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/I5j53cmA"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:02.000Z",
            "id": "273741537047887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/J9zLLqsO"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:01.000Z",
            "id": "273741529783336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/DxbJ2k0R"
        },
        {
            "author_id": "200979665",
            "created_at": "2012-11-28T10:53:58.000Z",
            "id": "273741519041748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/ANmIDTZF"
        },
        {
            "author_id": "287368022",
            "created_at": "2012-11-28T10:53:56.000Z",
            "id": "273741510292418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/kLUleSbC"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-11-28T10:53:55.000Z",
            "id": "273741507150888961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/9ryEsfMJ"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-11-28T10:53:55.000Z",
            "id": "273741506320404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/RobfaVxv"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-11-28T10:53:55.000Z",
            "id": "273741504495894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/qcYGts3W"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-11-28T10:20:10.000Z",
            "id": "273733013442031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "13363792",
            "created_at": "2012-11-28T10:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03542844,
                        -23.41126403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "273730975354220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com voc\u00eas, dona #capivara #brazil #nature #animals #tapir #iphonesia  @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/RfZ7yRur"
        },
        {
            "author_id": "77263647",
            "created_at": "2012-11-28T09:58:48.000Z",
            "id": "273727636637884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja detalhes sobre o Parque Nacional de Jasper, localizado na Prov\u00edncia de Alberta, no Canad\u00e1 em: http://t.co/r9AokK4o"
        },
        {
            "author_id": "44901690",
            "created_at": "2012-11-28T08:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "272950973",
                        "start": 1,
                        "username": "VictorHugo900"
                    }
                ]
            },
            "id": "273710704945659905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@VictorHugo900: I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/oIjmcAek\" M E N T I R A"
        },
        {
            "author_id": "272950973",
            "created_at": "2012-11-28T08:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "273707282662047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/fv5yHmKG"
        },
        {
            "author_id": "263556824",
            "created_at": "2012-11-28T07:03:08.000Z",
            "id": "273683428468215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria da Gorongosa e mais 39 filmes sobre o seu Parque Nacional  | ma-schamba http://t.co/qtGqRZgV"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-11-28T05:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "53182092",
                        "start": 0,
                        "username": "Cadamin"
                    }
                ]
            },
            "id": "273659848602841088",
            "in_reply_to_user_id": "53182092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cadamin Sempma inaugura jardim sensorial no Parque Municipal nesta sexta-feira  http://t.co/sJs44laK"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-11-28T05:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "273659846434365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Sempma inaugura jardim sensorial no Parque Municipal nesta sexta-feira: A Secretari... http://t.co/WEzuH2aK via @alagoasnarede1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo",
                "id": "6eb95eddb81a6b4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "146526545",
                "name": "Clara Cardashian \ud83d\udc51\ud83d\udc0a",
                "username": "ClaraDesrosiers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550973798",
                "name": "\ud83d\udcbbiulia-Alexandra\ud83d\udcbb",
                "username": "IuliaAlexxandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133312689",
                "name": "Jos\u00e9 Junior",
                "username": "josejuniorjuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105957331",
                "name": "Johnny Dias",
                "username": "johnnyMelodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275290435",
                "name": "Rogerio Nishimori",
                "username": "nishimorifoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41243778",
                "name": "Marcelo de Jesus \uf8ff",
                "username": "dejesusmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600320835",
                "name": "jamelaome",
                "username": "Dez12Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387272433",
                "name": "TurismoBra",
                "username": "TurismoBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871984795",
                "name": "Garotos Gera\u00e7\u00e3oForr\u00f3",
                "username": "GarotosGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146026883",
                "name": "Jo\u00e3o Gomes",
                "username": "ajoaogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126008163",
                "name": "Ale Turra",
                "username": "alessandroturra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300521139",
                "name": "Brilha Som",
                "username": "BrilhaSomReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53734274",
                "name": "Paulo Duarte",
                "username": "PDuarte_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Bigsharkto",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212047485",
                "name": "Kenn Nguyen",
                "username": "hungnvwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46892977",
                "name": "Paulo Damasceno",
                "username": "PauloHDamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791924292",
                "name": "Viajando com Eles",
                "username": "viajandocomeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106103377",
                "name": "Solange Couto",
                "username": "solangecouto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217463627",
                "name": "Andr\u00e9 Aquila",
                "username": "CityVilleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226567629",
                "name": "taka",
                "username": "luistakeshi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152441998",
                "name": "Lobo Mau\u2744",
                "username": "Rickee_Sousaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106146370",
                "name": "jamersonandrade",
                "username": "jamersonandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131608656",
                "name": "Bianca",
                "username": "BiancaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28562323",
                "name": "EmpregosVip",
                "username": "empregosmaceio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49664280",
                "name": "Rebello",
                "username": "rennanrebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733161266",
                "name": "oi '-' ",
                "username": "EmiliNobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "513270063",
                "name": "Poca Gracia Calidad",
                "username": "antipgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329888602",
                "name": "CityVille Brasil",
                "username": "CityVilleBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64344780",
                "name": "Aline Bitencourt",
                "username": "linebitencourtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95099405",
                "name": "Carla Celeste",
                "username": "carlaceleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70252971",
                "name": "Theodomiro Rodrigues",
                "username": "TheodomiroRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266734149",
                "name": "Gustavo Barusco \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udfcb\ud83c\udffc\ud83c\udfc8",
                "username": "gubarusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134821215",
                "name": "Gisele Martensen",
                "username": "giselemartensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305774527",
                "name": "Alexandre pepe xandy",
                "username": "BLOGdoPEPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130302696",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frcelo \ud83c\udd70\ufe0fnt\u00f4nio D2\ufe0f\u20e3",
                "username": "marcelojhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913658924",
                "name": "Etnia das Artes",
                "username": "EtniaDasArtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825435",
                "name": "BH da Meninada",
                "username": "BHdaMeninada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446518647",
                "name": "Santos Futebol Clube",
                "username": "santosof1912",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145429647",
                "name": "Cocina Gallega",
                "username": "cocinagallega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965371627",
                "name": "juan",
                "username": "juanig1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192739258",
                "name": "Jhony Pontes",
                "username": "jhonypontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113923937",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "rihfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186603352",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "username": "MinRodrigoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85163033",
                "name": "Rami AlHames",
                "username": "r_alhames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611328039",
                "name": "itacareagora",
                "username": "itacareagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62618299",
                "name": "8 \ud83d\udc3e \ud83c\udf0a",
                "username": "THIAGO_DAMACENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904993808",
                "name": "toimcarvalho",
                "username": "toimcarvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60454563",
                "name": "Lara Helena",
                "username": "larahelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266748347",
                "name": "Francisco David",
                "username": "fcmdavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27418411",
                "name": "Cajal",
                "username": "danielcajal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115742283",
                "name": "C@rlita \ud83e\uded3",
                "username": "C4r1it472",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50483335",
                "name": "Carlinhos Lima",
                "username": "Climazen_Astro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85684655",
                "name": "Leonardo Sousa",
                "username": "LeonardoSousa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44793807",
                "name": "Will",
                "username": "willepronto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74373785",
                "name": "\ud83c\udd3c\ud83c\udd38\ud83c\udd35\ud83c\udd44\ud83c\udd3d\ud83c\udd34 \ud83c\udd75\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd87 \ud83c\udd43\ud83c\udd37\ud83c\udd34\ud83c\udd3e",
                "username": "FelixMifune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21272631",
                "name": "\u2570 \u0140go\u042f \u256f",
                "username": "indoevindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137305928",
                "name": "Naira Renata",
                "username": "DrNaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137739655",
                "name": "C\u00e1ssio Roque",
                "username": "cassioroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15741733",
                "name": "Daniel Navarro Sonim",
                "username": "danielnavarro79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39859312",
                "name": "Tand\u00e1ra Reese",
                "username": "tandarareese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit e vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14989428",
                "name": "Aline Braga",
                "username": "alinepbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835691718",
                "name": "Sonia Machado",
                "username": "vivasosodreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746398464",
                "name": "Juliana Pereira",
                "username": "SohParaAgradar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65265326",
                "name": "valter hugo tonh\u00e1",
                "username": "valtertonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59822969",
                "name": "Ellen_Diamonds",
                "username": "Ellen_Diamonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31416843",
                "name": "Sara Carol Lisboa",
                "username": "CarolLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92423892",
                "name": "Felipe Temponi",
                "username": "ftemponi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887418960",
                "name": "magraoskatecamp",
                "username": "magraoskatecamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75694052",
                "name": "Brenno",
                "username": "BrennoFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115153062",
                "name": "Bruna Garcia \ud83c\udf80",
                "username": "brunagaarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105588894",
                "name": "daniel.almeida1981@hotmail.com",
                "username": "portugadaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48147924",
                "name": "girl from barreiro",
                "username": "agabiavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238380840",
                "name": "Marllus \u00c1vila",
                "username": "marllus_avila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978883020",
                "name": "The Youngs",
                "username": "theyoungsiemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242349816",
                "name": "Guia Macei\u00f3",
                "username": "guiamaceio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387791242969427969",
                "name": "ASICS Brasil",
                "username": "asicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232192869",
                "name": "Bruno Ramello Pires",
                "username": "bruno_ramello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117122592",
                "name": "Paulette Alejandra",
                "username": "pargetteok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274187070",
                "name": "ALE",
                "username": "ARGEMA_CH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817554924",
                "name": "Ale Minaya",
                "username": "ssalcedo94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970670150",
                "name": "isa",
                "username": "isacezare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95034849",
                "name": "H2SO4",
                "username": "Acid0_Sulfuric0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976417302",
                "name": "Flash Viagens",
                "username": "Flashviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601356605",
                "name": "Econsult Advogados",
                "username": "econsultadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18321200",
                "name": "Bruna de Paula",
                "username": "BrunaAdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106751635",
                "name": "vale tudo caralho",
                "username": "Thabatamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38757782",
                "name": "ban por old",
                "username": "gotaserena__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266319121",
                "name": "AMOREIRO/B.Cruzeiro",
                "username": "amoreirobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123988691",
                "name": "Leandro Pedra",
                "username": "EuPedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23676354",
                "name": "Viajes Err\u00e1ticos",
                "username": "erraticviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54172393",
                "name": "Cyberjornal",
                "username": "cyberjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38539479",
                "name": "LIVE RUB\u00c3O 55MILHAS LUGARES TRIP ATACAMA USHUAIA",
                "username": "55milhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57412719",
                "name": "Vinicius Porto",
                "username": "Vinicius_Porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40701278",
                "name": "l\u00e9o birintite",
                "username": "leobirintite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76031604",
                "name": "Ana Landi",
                "username": "aninhalandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102224874",
                "name": "Amanda Souza \u2605",
                "username": "amandestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160684271",
                "name": "Charles Rossner",
                "username": "charlesrossner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113430831",
                "name": "Agricultura Familiar",
                "username": "mdagovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46740894",
                "name": "Terra Legal",
                "username": "terralegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65063124",
                "name": "Romualda",
                "username": "RomiCostanzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94169129",
                "name": "Brunaa'",
                "username": "Bruh6277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713550",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "transito_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15857005",
                "name": "Republic of Change",
                "username": "republicchange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877548373",
                "name": "Flavia Ribeiro",
                "username": "Flavia_Ribeir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36449971",
                "name": "UNINOVE",
                "username": "uninoveoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147648845",
                "name": "Comunica\u00e7\u00e3o Taubat\u00e9",
                "username": "Taubatecomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73240313",
                "name": "Ana Maria",
                "username": "anasaint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216730199",
                "name": "Felipe Zago",
                "username": "felipezago_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242064666",
                "name": "Thais",
                "username": "Gr0selha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50471898",
                "name": "1minutonerd (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "1minutonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172306067",
                "name": "UCB Portugal",
                "username": "ucbportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552294328",
                "name": "rob",
                "username": "r0llrcoastter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467715885",
                "name": "Andraserv",
                "username": "Andraserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94536723",
                "name": "Julio Henrique Vinha",
                "username": "juliovinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480584540",
                "name": "MundoCrux",
                "username": "MundoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18370781",
                "name": "Fl\u00e1vio Carvalho",
                "username": "IamFlavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165235971",
                "name": "Not\u00edcias de Bel\u00e9m",
                "username": "NoticiasdeBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315551637",
                "name": "viviane",
                "username": "GrRibeiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568858278",
                "name": "In Out Patagonia",
                "username": "InOutPatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597566656",
                "name": "rabbit",
                "username": "prisciIa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22403050",
                "name": "MetroNews",
                "username": "MetroNewsPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97696859",
                "name": "Netfarma",
                "username": "Netfarma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139196154",
                "name": "Thaisa Otero \u2693\ufe0f",
                "username": "thaaisaotero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528716071",
                "name": "KIOSCO ASUNCION",
                "username": "KIOSCOASUNCION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262688665",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTravelerSpain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371338642",
                "name": "RAFAEL COUTINHO",
                "username": "RAFAOCOUTINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419853313",
                "name": "G1 Jundia\u00ed",
                "username": "g1jundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86154470",
                "name": "Alexandre Brito",
                "username": "alexanndre76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73148575",
                "name": "Rodrigo Bertelli",
                "username": "_Bertelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563406412",
                "name": "Savio Moreira",
                "username": "savaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200269512",
                "name": "Babi",
                "username": "LanzeirasDoPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329892355",
                "name": "UdoDohler",
                "username": "UdoDohler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55770037",
                "name": "Piero Taboada",
                "username": "Al_Clarke_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246259409",
                "name": "Technobras",
                "username": "Technobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50344018",
                "name": "Gille Obal",
                "username": "gilleobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85168500",
                "name": "Ceylon Aubrin",
                "username": "CeylonAubrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157674574",
                "name": "Ter\u00ea Total",
                "username": "teresopolis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19475491",
                "name": "Praias do Paran\u00e1",
                "username": "praiasdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343698828",
                "name": "Ana D. A Miranda.",
                "username": "Anadenis2897",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37398550",
                "name": "Maria Rocha",
                "username": "mrr_aocubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190860100",
                "name": "karyne",
                "username": "kahsimonslee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970525650",
                "name": "J\u00fahh Teixeira",
                "username": "JhhTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034861499699920897",
                "name": "jdca",
                "username": "juhamorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959052013",
                "name": "LiahN\u00e1ticos",
                "username": "Liahnaticos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829843680",
                "name": "thais",
                "username": "eviltwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307474707",
                "name": "Gavo",
                "username": "Tah_be",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145022183",
                "name": "Ze Braulio",
                "username": "zebraulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632087314",
                "name": "EternalEric",
                "username": "Eternal_Eric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4540224921",
                "name": "RandonsPlays",
                "username": "randonsplays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21278910",
                "name": "Ezequiel Glinberg",
                "username": "ezeglin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16322953",
                "name": "alexmadureira",
                "username": "alexmadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631568393",
                "name": "M\u00f3nica Alejandra",
                "username": "nikitalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248601881",
                "name": "Tiago Andrade Lima",
                "username": "_tiagoalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68838605",
                "name": "Cepan",
                "username": "cepan_ong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73148127",
                "name": "Chamma\ud83d\udd25",
                "username": "anandachamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176960054",
                "name": "princess consuela",
                "username": "amaanda_sb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101773463",
                "name": "Bah Queiroz",
                "username": "bahqueirozf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143042911",
                "name": "Paulo C\u00e9sar",
                "username": "pcthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162995076",
                "name": "Red Bull Portugal",
                "username": "redbullPOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46030112",
                "name": "Orlando Duque",
                "username": "orlandoduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94524195",
                "name": "Kirsty Alanna",
                "username": "kirstyalannaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417255355",
                "name": "Pehr Mares Viagens",
                "username": "PehrMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19870436",
                "name": "Osklen",
                "username": "osklen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21258314",
                "name": "RsDiscus Aqu\u00e1rios",
                "username": "rsdiscus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945779684",
                "name": "Conex\u00e3o BH",
                "username": "ConexaoBH1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323502927",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "julia_olivcarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401588638",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "AninhaComini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909137803",
                "name": "PiensaVerdeONG",
                "username": "PiensaVerdeONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495586272",
                "name": "Nayibe",
                "username": "NayibeArenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245922942",
                "name": "g\u00e9 gomes",
                "username": "gegomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565675696",
                "name": "Revista ConstruArch",
                "username": "ConstruArch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961127593",
                "name": "Huilo Chile",
                "username": "ChileHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311990434",
                "name": "Cart\u00f3rio 24 Horas",
                "username": "Cartorio24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31951741",
                "name": "r\u00e1dio TerraNova",
                "username": "radio_terranova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550626500",
                "name": "Wilker Philemon",
                "username": "wilkerphil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106422945",
                "name": "Loch Lomond & The Trossachs",
                "username": "lomondtrossachs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66761607",
                "name": "Robin Scott",
                "username": "Spacemouse77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62727350",
                "name": "\u24df Pobre Caetano",
                "username": "CheChongs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93834504",
                "name": "PUC Urgente Rio",
                "username": "pucriourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74265937",
                "name": "Fernando Tinoco",
                "username": "fernando_tinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740083",
                "name": "Fran",
                "username": "immabe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339288861",
                "name": "N_O_S_T_A_L_G_I_A",
                "username": "GAROTO_DO_DEMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22873373",
                "name": "Carlos Corr\u00eaa da Silva",
                "username": "caiobzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576317099",
                "name": "\u00c1guadasPedrasBrasil",
                "username": "aguadaspedrasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280606609",
                "name": "Portal TK1",
                "username": "portaltk1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164268599",
                "name": "Mateus Feliciano",
                "username": "felicianomateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531552734",
                "name": "Embarque Cultural",
                "username": "EmbarqueCult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39360378",
                "name": "Servio Santos",
                "username": "ServioBasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201740729",
                "name": "\u2022",
                "username": "CinthyaPeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16783668",
                "name": "Dicion\u00e1rio Caldas Aulete",
                "username": "Aulete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35453046",
                "name": "Nivaldo M. J\u00fanior",
                "username": "nivaldomjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62369350",
                "name": "BrasilAdentro",
                "username": "brasiladentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516699817",
                "name": "MPIndios",
                "username": "MPIndios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276077416",
                "name": "Mapa do Mundo",
                "username": "mapa_do_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309833221",
                "name": "Rui Pinho",
                "username": "hacknroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931141194",
                "name": "pt.Made-in-China.com",
                "username": "madeinchina_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53440443",
                "name": "Tha\u00eds Silva",
                "username": "Thaislss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24813570",
                "name": "FelipeCamargo",
                "username": "felipecamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26007908",
                "name": "gia;",
                "username": "ichgia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181806401",
                "name": "Regileno",
                "username": "Regileno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213088156",
                "name": "Miliputa",
                "username": "discarded_toys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322694676",
                "name": "Lorraina Mara",
                "username": "Lorraina_Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99382459",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiago_hf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930479131",
                "name": "cristinielly santana",
                "username": "cristinielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501032382",
                "name": "manu",
                "username": "1998Manuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257561296",
                "name": "Douglas Pastana",
                "username": "Douglas_Pastana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492649181",
                "name": "Zitelli ;)",
                "username": "PorraZitelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222786036",
                "name": "Nanazinha",
                "username": "tainahgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197498023",
                "name": "Lalinha",
                "username": "_labueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402295997",
                "name": "Conteville Cr\u00e9auter de Mode",
                "username": "Conteville1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18217841",
                "name": "gabi",
                "username": "gsmascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92423069",
                "name": "Mauriane Teixeira",
                "username": "mauriteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354043828",
                "name": "ray",
                "username": "rayzabaldoov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113728500",
                "name": "Grace van Leeuwen",
                "username": "gracebichara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49725370",
                "name": "Ricardo Fialho",
                "username": "ricardo_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823272468",
                "name": "100 Tr\u00e2nsito",
                "username": "100transito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156691653",
                "name": "Luana Costa",
                "username": "luanascx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226018200",
                "name": "Thay Vasconcelos",
                "username": "nthaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156339002150203392",
                "name": "Oguh",
                "username": "huguinhodlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502474778",
                "name": "@StrCarter",
                "username": "Senhorito_H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121434544",
                "name": "FURB",
                "username": "FurbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437549",
                "name": "PF no Paran\u00e1",
                "username": "pfnoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72906188",
                "name": "Weto",
                "username": "weehaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334317715",
                "name": "Estaleiro Jurong",
                "username": "estaleirojurong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79817697",
                "name": "Jonas Degasperi",
                "username": "JonasDegasperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170085719",
                "name": "Well Donuts",
                "username": "litoral_movimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70259887",
                "name": "Vicente Barone",
                "username": "HORAABCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41966759",
                "name": "Vicente Barone",
                "username": "Baroneprg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100852668",
                "name": "Romes Pereira",
                "username": "romes_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66896664",
                "name": "Tarcisio Magdalena",
                "username": "tarmadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931803494",
                "name": "TV da Cidade ",
                "username": "TVCidadeRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421450799",
                "name": "Aripuan\u00e3 News",
                "username": "AripuanaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129256908",
                "name": "Baixar Hit Sertanejo",
                "username": "bhsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517603126",
                "name": "CADesaparecidos",
                "username": "CADesaparecidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62656590",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gustavinhogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28556155",
                "name": "Dalton Estrela",
                "username": "DaltonEstrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16909667",
                "name": "Ibase (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "Ibasenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "858111506",
                "name": "dudu afora",
                "username": "duduafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234713950",
                "name": "Hot\u00e9is Econ\u00f4micos",
                "username": "h_economicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76958392",
                "name": "Gustavo Fantinelli",
                "username": "gufantinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287776299",
                "name": "Nit Portal Social",
                "username": "NitPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286657863",
                "name": "Projeto Toninhas",
                "username": "ProjetoToninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18869830",
                "name": "Thiago Domenici",
                "username": "thiago_domenici",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418995547",
                "name": "TRAVEL TIME",
                "username": "traveltimenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155654726",
                "name": "Ricardo M. Dias",
                "username": "ricardo_m_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136020121",
                "name": "Thiago Castanho",
                "username": "Thiago_Castanho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80593202",
                "name": "Tiago Antero",
                "username": "tiagoantero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912279571",
                "name": "SIGO/SEGUE DE VOLTA",
                "username": "Debora_cgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347251254",
                "name": "torcidafiel_",
                "username": "Torcidafiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766024058",
                "name": "'   L3 SC34UX",
                "username": "15centarru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448506423",
                "name": "ashish joseph",
                "username": "ashishjoseph279",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227048803",
                "name": "Lorrayne =0",
                "username": "lorray123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184820210",
                "name": "Ash Kumar",
                "username": "Ashsachan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585271742",
                "name": "Joice",
                "username": "joice_gerw3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582338778",
                "name": "marcs",
                "username": "Marcs04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585348573",
                "name": "felipinho poc",
                "username": "felipinhopoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200979665",
                "name": "Daniel S\u00e1",
                "username": "danielsamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287368022",
                "name": "Juliano Martins",
                "username": "julianomarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13363792",
                "name": "Alex Piaz",
                "username": "zaip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77263647",
                "name": "The House - Ingl\u00eas por Mnemotecnia",
                "username": "thehouseingles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44901690",
                "name": "Rog\u00e9rio Fiorotto",
                "username": "rogeriofiorotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272950973",
                "name": "Victor Hugo Oliveira",
                "username": "VictorHugo900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263556824",
                "name": "Mirzo Pira Fernandes Miquidade",
                "username": "mirzomiquidade",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "275282546223378434",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzsm9i96g3sme5lf5b4xcyzrfnk3h",
        "oldest_id": "273659846434365440",
        "result_count": 500
    }
}