{
    "data": [
        {
            "author_id": "462032040",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:30.000Z",
            "id": "190476496882761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/rE92RPcl"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476493342773249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/1zcQ41w5 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476490008313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/WsZq6QtB #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476486153732097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/LAc5nMZx #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476479694512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/Y0keAhU4 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476477354082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/wJTWtEnX #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476470513188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/2gOln8t4 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476462929870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/xDAIneMw #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476458941095939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/rqXxZoY6 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476450443444225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/I1ZaD38p #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476446995726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/1GIkgeac #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476443124383745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/w6OIySZH #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476428058427393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/Mll8VfZ1 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476423369207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/y0Cqf4Uj #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476419795660802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/J7pYfYS6 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476416612179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/XyVhuXN9 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476408420712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/PInlhXS7 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476403681144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/ouibdHqe #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476399398756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/qUkLzU4Q #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476395602907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/Jlcw2eVs #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476386782281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/KpBTZlKz #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476381270978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/wa3oYnoz #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476375789027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/rHNgyxSP #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476359968112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/AcHWdbze #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476351470452737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/CQ717jgj #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476350862270465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/uDu038F1 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476345178984449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/whk5MMbA #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476340481372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/Ea77CgH3 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476335846670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/sKrvYsvI #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476332671578113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/csDAIuiB #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476328649236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/RKDdYLxN #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476324471717889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/00c8SrVt #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476321044963329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/0oBcLgWz #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476312274665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/BAeW968i #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476308868907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/7BYEWcgA #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476304418738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/L3dqzIjA #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476304213217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/w41ogD7Y #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476300354461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/jllATTxW #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476287989649409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/18LdDyWp #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476284168650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/QWpp9yLD #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476276509835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/zaSXPdbe #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476276237217793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/izJtWCXS #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476271694786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/UMaKjYTc #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476271417950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/If1Q2Lm4 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476260672147457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/fadz1Tgk #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476258285600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/i4ZDBZ9k #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476252321296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/Qo9Jdk63 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476251293691905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/rqsEKlOQ #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476249196544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/GYB2mdJN #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476241000865794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/DtD0lspH #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476238471704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/JBGPSvAO #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476233639866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/eVaMcNqR #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476228698968066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/kBDqG5oS #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:24.000Z",
            "id": "190476220733984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/dq4vjOM0"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:23.000Z",
            "id": "190476216711643137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/3fB19H9b"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:22.000Z",
            "id": "190476212760621058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/aJrht52h"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:20.000Z",
            "id": "190476203466035200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/D5uhWZjJ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:17.000Z",
            "id": "190476192158199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/TJPSiyk1"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:15.000Z",
            "id": "190476184042225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O territ\u00f3rio do parque abrange mais de 260 mil hectares. Precisamente a\u00ed habita o leopardo do Extremo Oriente, um... http://t.co/tfp8AFgY"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:14.000Z",
            "id": "190476179201990658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos t... http://t.co/Bb0AC4Ss #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:14.000Z",
            "id": "190476178778357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/b3cOjsAP"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:13.000Z",
            "id": "190476175976562691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/12q6kJoA"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:12.000Z",
            "id": "190476172046512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/BrUOiR3R"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:11.000Z",
            "id": "190476164312203267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/RGJeqVBE"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:08.000Z",
            "id": "190476152714964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/xOJbUgit"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-04-12T16:27:04.000Z",
            "id": "190476134620733440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/zCT5fSCA"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2012-04-12T16:26:04.000Z",
            "id": "190475884334034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/WYvUD7Xr"
        },
        {
            "author_id": "11173662",
            "created_at": "2012-04-12T16:25:13.000Z",
            "id": "190475672865619969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando numa loucura tipo invadir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (mata fechada) para procurar a diaba da planta"
        },
        {
            "author_id": "253196790",
            "created_at": "2012-04-12T16:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "59275550",
                        "start": 7,
                        "username": "Adriannoribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "190472586348605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "agenda @Adriannoribeiro #AdrianoRibeiro 14.04 \u2013 Parque Municipal de Petropolis \u2013 Rio de Janeiro / RJ\n14.04 \u2013 Am\u00e9rica F.C\u2013Rio de Janeiro /RJ"
        },
        {
            "author_id": "335196733",
            "created_at": "2012-04-12T16:08:31.000Z",
            "id": "190471470311424001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#M\u00e1laga, monumento natural #costadelsol http://t.co/mvJZTTfI"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2012-04-12T16:00:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "190469398404935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ezkTMJTi"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2012-04-12T15:57:58.000Z",
            "id": "190468811835715587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/UtIe1J7S"
        },
        {
            "author_id": "51522718",
            "created_at": "2012-04-12T15:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "190464550838091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/vatQADI3 1\u00ba_periodo_Parque_municipal.wmv"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-04-12T15:17:15.000Z",
            "id": "190458566992343041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es que hoje completa 23 anos!! http://t.co/5rFuwwwD"
        },
        {
            "author_id": "519498656",
            "created_at": "2012-04-12T14:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "143968740",
                        "start": 3,
                        "username": "mochiladajuli"
                    }
                ]
            },
            "id": "190449211790209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @mochiladajuli Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o (RS): http://t.co/9uhDoPjL"
        },
        {
            "author_id": "15931621",
            "created_at": "2012-04-12T14:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "143968740",
                        "start": 3,
                        "username": "mochiladajuli"
                    }
                ]
            },
            "id": "190449029598027776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @mochiladajuli Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o (RS): http://t.co/5SUWvs16"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-04-12T14:36:56.000Z",
            "id": "190448421923069953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/L5zWv66k"
        },
        {
            "author_id": "86047751",
            "created_at": "2012-04-12T14:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73956810",
                        "start": 0,
                        "username": "escolasdoamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "190446471492026369",
            "in_reply_to_user_id": "73956810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EscolasdoAmanha Alunos do 4\u00ba ao 9\u00ba ano da E.M. Teotonio Vilela, BE Manguinhos, visitam o Parque Estadual da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "58817542",
            "created_at": "2012-04-12T14:19:26.000Z",
            "id": "190444015248871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/CurXSPRg"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-12T13:51:26.000Z",
            "id": "190436969631854594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de uma overdose de doce de leite, nada com um banho nas cataratas pra fazer a digest\u00e3o http://t.co/I5mFIgx2"
        },
        {
            "author_id": "79772831",
            "created_at": "2012-04-12T13:50:25.000Z",
            "id": "190436714647531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Sebu\u00ed. http://t.co/VK0Emm8U"
        },
        {
            "author_id": "25612746",
            "created_at": "2012-04-12T13:50:13.000Z",
            "id": "190436662101286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc est\u00e1 de folga hj, aproveite a manh\u00e3 p/ conhecer o Parque Municipal das Mangabeiras de #BH! http://t.co/oDVaYBwS"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-12T13:44:52.000Z",
            "id": "190435317088649217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como foi a 1\u00aa expedi\u00e7\u00e3o do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios \u00e0 Rebio Duas Bocas: http://t.co/sQWIfbvR  http://t.co/dZQfILcr"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-04-12T12:46:13.000Z",
            "id": "190420558230466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Iguassu Holiday Hotel esta localizado \u00e0 Avenida das Cataratas, pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/cmml2ivv"
        },
        {
            "author_id": "86047751",
            "created_at": "2012-04-12T12:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73956810",
                        "start": 0,
                        "username": "escolasdoamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "190419518663831554",
            "in_reply_to_user_id": "73956810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EscolasdoAmanha Alunos do 5\u00ba ano da E.M. Alfredo Valad\u00e3o, BE Vig\u00e1rio Geral, visitam o Parque Municipal Marapendi, na Barra da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "77919944",
            "created_at": "2012-04-12T12:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "22914738",
                        "start": 77,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "190415020088246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "304454404",
            "created_at": "2012-04-12T12:04:59.000Z",
            "id": "190410179576213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo escrito pelo bi\u00f3logo Jo\u00e3o Madeira, do ICMBIo, sobre a cria\u00e7\u00e3o do PARNA Serra do Gandarela. Saibam mais e... http://t.co/p0DdvVOQ"
        },
        {
            "author_id": "304454404",
            "created_at": "2012-04-12T12:01:20.000Z",
            "id": "190409262634250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimas fotos do Robson de Oliveira na Serra do Gandarela. Saibam mais e ap\u00f3iem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional em... http://t.co/GugekQeI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-04-12T12:00:16.000Z",
            "id": "190408995247370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica no Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero de MG http://t.co/vesFClBc"
        },
        {
            "author_id": "36688817",
            "created_at": "2012-04-12T11:56:17.000Z",
            "id": "190407990279536641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninos, eu vi.Um  filme brasileiro de encher os olhos e o coracao. XINGU, a  hist\u00f3ria da criacao do parque nacional e dos Villas Boas."
        },
        {
            "author_id": "130491970",
            "created_at": "2012-04-12T03:59:41.000Z",
            "id": "190288053150035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DO PV, DIA 19, EM DEFESA DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL DO PORTINHO http://t.co/JnDqULyP"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-04-12T01:52:50.000Z",
            "id": "190256130558140417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica: Essa \u00e9 a \u00faltima\u2026 http://t.co/w5UW5ckr"
        },
        {
            "author_id": "53145755",
            "created_at": "2012-04-12T01:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "59275550",
                        "start": 63,
                        "username": "Adriannoribeiro"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "819171039938809856",
                        "start": 92,
                        "username": "_alexandrepires"
                    }
                ]
            },
            "id": "190255984315346944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado tem show no Parque Municipal de Petr\u00f3polis com o cantor @adriannoribeiro e tbm com o @_alexandrepires ..Conto com todos l\u00e1!!!"
        },
        {
            "author_id": "236237702",
            "created_at": "2012-04-12T01:49:19.000Z",
            "id": "190255244943429634",
            "in_reply_to_user_id": "235056933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tavinhofeio_ vai no parque nacional o feio?"
        },
        {
            "author_id": "382167955",
            "created_at": "2012-04-12T01:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "976032595",
                        "start": 16,
                        "username": "bubu_lara"
                    }
                ]
            },
            "id": "190248298160984064",
            "in_reply_to_user_id": "347333252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alvaro_Sooares @bubu_lara booa ideia, parque estadual do rio doce"
        },
        {
            "author_id": "347333252",
            "created_at": "2012-04-12T01:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "382167955",
                        "start": 0,
                        "username": "michele_almeid"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "976032595",
                        "start": 16,
                        "username": "bubu_lara"
                    }
                ]
            },
            "id": "190247926562435072",
            "in_reply_to_user_id": "382167955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michele_almeid @bubu_lara pico do ana moura vei parque estadual oik\u00f3s esses trem ai ;d"
        },
        {
            "author_id": "190997609",
            "created_at": "2012-04-12T00:58:32.000Z",
            "id": "190242464899153922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/yPDjhAXE"
        },
        {
            "author_id": "38876618",
            "created_at": "2012-04-11T23:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52471614",
                        "start": 0,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "190223583262425089",
            "in_reply_to_user_id": "52471614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realwbonner se v\u00e3o pra Bahia, precisam visitar os lix\u00f5es dentro do parque nacional da chapada da diamantina. Uma vergonha. Cade o governo?"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-04-11T22:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "193003734",
                        "start": 4,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "190205728919785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @mmeioambiente...mais uma oportunidade de cumprir as metas da CDB. Parque Nacional da Serra do Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "27369302",
            "created_at": "2012-04-11T22:25:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27664791,
                        -22.96320337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "190204038363619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Pu2j8Jl"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2012-04-11T22:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "22914738",
                        "start": 94,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "190202843435778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica http://t.co/yFVS4qdj @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2012-04-11T22:18:10.000Z",
            "id": "190202104734949377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica http://t.co/bQb6JXhX"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2012-04-11T22:18:05.000Z",
            "id": "190202085210464257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica: Essa \u00e9 a \u00faltima regi\u00e3o ainda n\u00e3o explo... http://t.co/ITEfdFks"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-04-11T22:18:04.000Z",
            "id": "190202082014408705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica: Essa \u00e9 a \u00faltima regi\u00e3o ainda n\u00e3o explo... http://t.co/06yDYx7p"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-04-11T22:16:08.000Z",
            "id": "190201593260556290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica http://t.co/iI22BkLU"
        },
        {
            "author_id": "158899747",
            "created_at": "2012-04-11T22:09:19.000Z",
            "id": "190199878813622273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba tem sua \u2018I Roda de conversa sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do munic\u00edpio\u2019 http://t.co/cOtlbIGE"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-04-11T21:44:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "197327173",
                        "start": 3,
                        "username": "viajartudodebom"
                    }
                ]
            },
            "id": "190193646627340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @viajartudodebom: RT @cataratas_sa: Compre online seus ingressos para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nhttp://t.co/XloXTgk3"
        },
        {
            "author_id": "45032985",
            "created_at": "2012-04-11T21:40:44.000Z",
            "id": "190192683745161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Blog: Vereador @ClaudioSand\u00eagi cobra retirada do lix\u00e3o de Caic\u00f3 que est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/irLVMxBK"
        },
        {
            "author_id": "3122261",
            "created_at": "2012-04-11T21:04:37.000Z",
            "id": "190183594864545794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FILME DA SEMANA: XINGU, enfim fizeram um filme sobre a epop\u00e9ia dos irm\u00e3os Villas Boas e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu em 14/04/1961"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-04-11T20:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "143968740",
                        "start": 3,
                        "username": "mochiladajuli"
                    }
                ]
            },
            "id": "190178776242593793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @mochiladajuli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/m6A1NRaA"
        },
        {
            "author_id": "486634268",
            "created_at": "2012-04-11T20:37:33.000Z",
            "id": "190176784493453313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 12 a 15/04 no Parque Municipal Ilha Antonio Dutra/MG acontecer\u00e1 Megacycle evento s\u00edmbolo do setor motocicl\u00edstico http://t.co/f4QsBdv8 !"
        },
        {
            "author_id": "30092473",
            "created_at": "2012-04-11T20:10:05.000Z",
            "id": "190169873601671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/05 @ Festival Kombi Voadora @ Concha Ac\u00fastica do Parque Municipal de Nil\u00f3polis (RJ) - com Zander - http://www.k http://t.co/IgbCm9PM"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-04-11T20:09:30.000Z",
            "id": "190169727564394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ZvxiEfiB"
        },
        {
            "author_id": "63858851",
            "created_at": "2012-04-11T20:06:10.000Z",
            "id": "190168888414187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/CUdCT3A3 - Conectado via BH digital no parque municipal. Legal..."
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2012-04-11T19:38:40.000Z",
            "id": "190161967489622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia e\u00f3lica entra em choque com a conserva\u00e7\u00e3o na Bahia: Celso Calheiros\n10 de Abril de 2012\n\nParque Estadual ... http://t.co/FACE9Jeg"
        },
        {
            "author_id": "149360845",
            "created_at": "2012-04-11T19:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "823905",
                        "start": 66,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "190160093080338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino: Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/kwgi5rhw via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "130214014",
            "created_at": "2012-04-11T19:23:56.000Z",
            "id": "190158260542767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como provam que meu Estado \u00e9 o mais pobre do Brasil? E a riqueza do Parque Nacional Montanhas do Tumucumac?"
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2012-04-11T19:22:24.000Z",
            "id": "190157873043611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdcone de #Madagascar: \u00e1rea protegida por \u00e1rvores de baob\u00e1  http://t.co/BXtQM71M via #AFP"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-04-11T19:12:22.000Z",
            "id": "190155348831780865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma desconfiada raposa na Patag\u00f4nia: Os animais do Parque Nacional Torres del Paine, no\u2026 http://t.co/VYwUwCeY"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2012-04-11T19:06:15.000Z",
            "id": "190153807144042497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamandu\u00e1-mirim no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wKzu86gl"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-11T18:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "22033677",
                        "start": 35,
                        "username": "Destemperados"
                    }
                ]
            },
            "id": "190149437614596097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E falo de boca cheia: \u00e9 demais! RT @Destemperados S\u00f3 pode falar quem j\u00e1 foi http://t.co/I5mFIgx2"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2012-04-11T18:13:59.000Z",
            "id": "190140656449093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma desconfiada raposa na Patag\u00f4nia: Os animais do Parque Nacional Torres del Paine, no extremo sul da Patag\u00f4nia... http://t.co/fCEa3DbV"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-04-11T18:13:59.000Z",
            "id": "190140653370486785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma desconfiada raposa na Patag\u00f4nia: Os animais do Parque Nacional Torres del Paine, no extremo sul da Patag\u00f4nia... http://t.co/YcDhxwO6"
        },
        {
            "author_id": "291691282",
            "created_at": "2012-04-11T17:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51723257,
                        -2.79581958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "190129947543736321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza um dos lugares mais lindos do Brasil, e quem sabe do mundo. (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/N9QPmgor"
        },
        {
            "author_id": "241578134",
            "created_at": "2012-04-11T17:23:54.000Z",
            "id": "190128052691402753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 27 TEM SHOW DO NX ZERO EM PETR\u00d3POLIS AS 22HRS DE GRA\u00c7A ! no Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava , N\u00c3O PERCA !"
        },
        {
            "author_id": "123150287",
            "created_at": "2012-04-11T17:21:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "190127556597530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o mapa da \u00e1rea atingida pelo inc\u00eandio no Parque estadual da Serra do  Tabuleiro para quem n viu!! http://t.co/mGHnAAiD"
        },
        {
            "author_id": "205799313",
            "created_at": "2012-04-11T17:16:08.000Z",
            "id": "190126098762317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7ou a se preparar para a 6\u00aa Meia Maratona do Parque Nacional do Igua\u00e7u? \u00c9 dia 08 de julho! http://t.co/SV5cqJdh via @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "27960856",
            "created_at": "2012-04-11T17:07:10.000Z",
            "id": "190123839290744833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete mil turistas visitaram o Parque Nacional de Gorongosa em Mo\u00e7ambique http://t.co/LqvNHKAe"
        },
        {
            "author_id": "118460225",
            "created_at": "2012-04-11T16:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72680273,
                        -23.66556518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "190113659899482113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo) http://t.co/iUCchf81"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2012-04-11T15:54:03.000Z",
            "id": "190105441542488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso discute a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba http://t.co/t1jQKMRJ"
        },
        {
            "author_id": "93914864",
            "created_at": "2012-04-11T15:43:06.000Z",
            "id": "190102682655129601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/y1ysYQua"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-04-11T15:27:04.000Z",
            "id": "190098647751475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/L5zWv66k"
        },
        {
            "author_id": "52898387",
            "created_at": "2012-04-11T15:18:05.000Z",
            "id": "190096388829360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indica\u00e7\u00e3o do meu amigo Dom Mauro recomendo o filme Xingu que conta a saga dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-04-11T15:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "253529653",
                        "start": 3,
                        "username": "papoentrenos"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "35124030",
                        "start": 125,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "190094233342980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @papoentrenos: Com trajeto apenas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em terreno plano, provavelmente haver\u00e1 recordes na @meiamaratona"
        },
        {
            "author_id": "253529653",
            "created_at": "2012-04-11T14:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "35124030",
                        "start": 107,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "190089860466479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com trajeto apenas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em terreno plano, provavelmente haver\u00e1 recordes na @meiamaratona"
        },
        {
            "author_id": "133379539",
            "created_at": "2012-04-11T14:26:10.000Z",
            "id": "190083323782107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pelo parque municipal, observando os peixes, as arvores, a paisagem, as flores, detalhes...."
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2012-04-11T14:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "158826058",
                        "start": 0,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "190082779822817280",
            "in_reply_to_user_id": "158826058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@destemperadinho: Uma overdose de aventura e doce de leite nas #Cataratas #argentinas ... http://t.co/17arSvbM #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-04-11T14:21:50.000Z",
            "id": "190082232701026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! J\u00e1 conferiu o post novo no Mochila da Juli? Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/L5zWv66k"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2012-04-11T14:05:06.000Z",
            "id": "190078021733056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esconderijo \u00e0 sombra:  \nNa \u00cdndia, no Parque Nacional de Van Vihar, em Bhopal, um le\u00e3o esconde-se do sol e dos 42... http://t.co/r3OqmDzU"
        },
        {
            "author_id": "109472818",
            "created_at": "2012-04-11T13:33:10.000Z",
            "id": "190069986126086146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Asics Trail Mobil pr\u00f3ximo 29 de abril 8AM Parque Nacional Altos de Campana. http://t.co/0KHiBZOd... http://t.co/N7Gq3UD2"
        },
        {
            "author_id": "22033677",
            "created_at": "2012-04-11T13:15:46.000Z",
            "id": "190065604974231554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pode falar quem j\u00e1 foi http://t.co/MUQFIqh9"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-04-11T13:08:39.000Z",
            "id": "190063816623661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por causa da falta de chuvas no PR, a vaz\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, est\u00e1 cerca de 4 vezes abaixo do normal."
        },
        {
            "author_id": "57182606",
            "created_at": "2012-04-11T12:58:16.000Z",
            "id": "190061202704056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) reserva de fauna, reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel e reserva particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "57182606",
            "created_at": "2012-04-11T12:57:59.000Z",
            "id": "190061132034228225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As de uso sustent\u00e1vel s\u00e3o: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, floresta nacional, reserva extrativista (cont)"
        },
        {
            "author_id": "57182606",
            "created_at": "2012-04-11T12:57:25.000Z",
            "id": "190060987368480769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As categorias de prote\u00e7\u00e3o integral s\u00e3o: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, reserva biol\u00f3gica, parque nacional, ref\u00fagio de vida silvestre e monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "360256977",
            "created_at": "2012-04-11T12:51:20.000Z",
            "id": "190059456850169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#agenda\n11\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas e Plantas Ornamentais de Pomerode, no Parque Municipal de Eventos. Dias 12, 13,... http://t.co/SyF2pS09"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2012-04-11T12:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "158826058",
                        "start": 14,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "190059402940792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi bom D+ RT @destemperadinho: Uma overdose de aventura e doce de leite nas #Cataratas #argentinas ... http://t.co/fgKwQURw #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "351928157",
            "created_at": "2012-04-11T12:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "233141276",
                        "start": 0,
                        "username": "ManzanaMainy"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "931570260033134592",
                        "start": 14,
                        "username": "SEmrah"
                    }
                ]
            },
            "id": "190057918480130049",
            "in_reply_to_user_id": "233141276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManzanaMainy @Semrah Enfrente del parque municipal ser\u00e1 no?"
        },
        {
            "author_id": "30776871",
            "created_at": "2012-04-11T12:31:07.000Z",
            "id": "190054370975547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TodoMal (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/tzQfWbcO"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-04-11T12:24:07.000Z",
            "id": "190052609414017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A populariza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha nos Campos Gerais \u00e9 um dos focos das campanhas de divulga\u00e7\u00e3o para a Copa de 2014.."
        },
        {
            "author_id": "425818073",
            "created_at": "2012-04-11T11:57:15.000Z",
            "id": "190045847893966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que d\u00f3.....Sobrevoo feito no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro d\u00e1 dimens\u00e3o de estragos causados por inc\u00eandio - http://t.co/5lvRCxI6"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2012-04-11T11:06:48.000Z",
            "id": "190033152809508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Xy4vTTxI"
        },
        {
            "author_id": "161058816",
            "created_at": "2012-04-11T10:56:47.000Z",
            "id": "190030629948227586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engarrafamento... Ser\u00e1 que d\u00e1 pra cortar caminho pelo Parque Nacional???"
        },
        {
            "author_id": "137347308",
            "created_at": "2012-04-11T10:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "190022276626915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fone de ouvido, eu te amo! (@ Parque Municipal) http://t.co/ZMGlIHSl"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2012-04-11T10:00:25.000Z",
            "id": "190016443243442177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/R22Itl88"
        },
        {
            "author_id": "458887515",
            "created_at": "2012-04-11T09:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 21,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "190016275387383809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is a #mustdo RT @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/4Rjek3ZT #Travel #Photography #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "24932612",
            "created_at": "2012-04-11T09:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "190015874986557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/b9uXwlIV #Travel #Photography #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "441043900",
            "created_at": "2012-04-11T09:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "97281059",
                        "start": 3,
                        "username": "atarde"
                    }
                ]
            },
            "id": "190015647051284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @atarde: http://t.co/16m8nZR #chapada Inc\u00eandio volta a atingir Parque Nacional da Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2012-04-11T05:45:30.000Z",
            "id": "189952292018069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar Do Cear\u00e1 a \u00fanica Escola e Operadora de Mergulho realizando mergulhos todos os fins de semana no Parque Estadual Marinho!"
        },
        {
            "author_id": "41755458",
            "created_at": "2012-04-11T04:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1151355094698463234",
                        "start": 4,
                        "username": "pedro_trindade"
                    }
                ]
            },
            "id": "189939327369879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por @pedro_trindade! :) - Parque Municipal http://t.co/7RhQozQl"
        },
        {
            "author_id": "51879345",
            "created_at": "2012-04-11T03:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "38944171",
                        "start": 0,
                        "username": "KatytaSV"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "42280304",
                        "start": 10,
                        "username": "BetoMafra"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "603122692",
                        "start": 21,
                        "username": "maryasl"
                    }
                ]
            },
            "id": "189912067770298369",
            "in_reply_to_user_id": "38944171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatytaSV @BetoMafra @MaryASL Nem pediu para ir para de baixo do p\u00e9 de jaca, no parque municipal! Ufaaaa ainda bem q tava fechado! Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "230973313",
            "created_at": "2012-04-11T03:00:10.000Z",
            "id": "189910686137200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 \u00e0 15 de Abril | MAGACYCLE 2012 | S\u00e3o Louren\u00e7o-MG\n\nLocal: Parque Municipal Ilha Antonio Dutra http://t.co/r6QeCpv8"
        },
        {
            "author_id": "14794243",
            "created_at": "2012-04-11T02:56:27.000Z",
            "id": "189909748362125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressiona: Sobrevoo feito no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro d\u00e1 dimens\u00e3o d estragos causados por inc\u00eandio  http://t.co/QEzAs9xB"
        },
        {
            "author_id": "88018917",
            "created_at": "2012-04-11T02:48:14.000Z",
            "id": "189907683036512256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoo no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro d\u00e1 dimens\u00e3o de estragos causados por inc\u00eandio - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/SimAgyL5"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-04-11T02:39:48.000Z",
            "id": "189905561389760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post no Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/L5zWv66k"
        },
        {
            "author_id": "45035394",
            "created_at": "2012-04-11T01:37:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "412428260",
                        "start": 116,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "189889998793883649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que fotos lindas e que lugar incr\u00edvel RT  Navegando pelos Lagos Huechulafquen e Epulafquen http://t.co/EDmh4Duj via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-04-11T01:35:07.000Z",
            "id": "189889282872315905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Inc\u00eandio volta a atingir Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/4vEmuckL"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-11T01:22:42.000Z",
            "id": "189886159353151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu nosso post sobre o passeio de barco pelos Lagos Huechulafquen e Epulafquen? Lindas paisagens! http://t.co/4nkvJjk2 #ParqueLan\u00edn #AR"
        },
        {
            "author_id": "43706490",
            "created_at": "2012-04-11T01:18:33.000Z",
            "id": "189885111431471105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/h9P4bd2p #chapada Inc\u00eandio volta a atingir Parque Nacional da Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2012-04-11T01:18:32.000Z",
            "id": "189885108877135873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/tCdwlTME #chapada Inc\u00eandio volta a atingir Parque Nacional da Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "33413600",
            "created_at": "2012-04-11T01:13:39.000Z",
            "id": "189883878939430914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/2ZbfAhXr"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-04-11T00:48:20.000Z",
            "id": "189877509968498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoo feito no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro d\u00e1 dimens\u00e3o de estragos causados por inc\u00eandio: Ao todo, ... http://t.co/6MW1XLn4"
        },
        {
            "author_id": "240097803",
            "created_at": "2012-04-11T00:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "189874904689147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/ylGnhvyk"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-11T00:30:27.000Z",
            "id": "189873007995535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoo feito no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro d\u00e1 dimens\u00e3o de estragos causados por inc\u00eandio: Ao todo, ... http://t.co/hRrqMwVT"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-11T00:25:25.000Z",
            "id": "189871740690767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoo feito no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro d\u00e1 dimens\u00e3o de estragos causados por inc\u00eandio: Ao todo, ... http://t.co/Jjf1BWb2"
        },
        {
            "author_id": "304420118",
            "created_at": "2012-04-11T00:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "304420118",
                        "start": 90,
                        "username": "ArqueologiaPB"
                    }
                ]
            },
            "id": "189870922616938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sobrevive em meio a incertezas http://t.co/zvAUMyG8 via @arqueologiapb"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-04-11T00:12:13.000Z",
            "id": "189868421322780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: foto ROMULO CAMPOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0... http://t.co/Guz7huQD"
        },
        {
            "author_id": "97023625",
            "created_at": "2012-04-10T23:53:11.000Z",
            "id": "189863630320304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta longe de Angra ainda :-( (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/Jk4kBAqB"
        },
        {
            "author_id": "307930500",
            "created_at": "2012-04-10T23:32:56.000Z",
            "id": "189858532437393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa hj mais uma vez fui ao Parque Nacional do Itatiaia,lugar m\u00e1gicoooooo"
        },
        {
            "author_id": "307930500",
            "created_at": "2012-04-10T23:30:46.000Z",
            "id": "189857989484748801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa hj mais uma vez fui ao Parque Nacional do Itatiaia,lugar m\u00e1gicoo..."
        },
        {
            "author_id": "55436971",
            "created_at": "2012-04-10T23:15:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "189854129949118466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/3orvesmC"
        },
        {
            "author_id": "189663888",
            "created_at": "2012-04-10T23:11:38.000Z",
            "id": "189853173396156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que d\u00ea certo a programa\u00e7\u00e3o e saia a viagem pro Parque Estadual do Turvo, com a turma, s\u00e1bado. :D"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-04-10T23:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "112758436",
                        "start": 124,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "189853016885702658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio divulga datas das Audi\u00eancias P\u00fablicas para Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/aK1shMBz via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2012-04-10T23:11:00.000Z",
            "id": "189853015996502017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio divulga datas das Audi\u00eancias P\u00fablicas para Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/BZ9wIAgz #onggasb"
        },
        {
            "author_id": "55141279",
            "created_at": "2012-04-10T23:03:06.000Z",
            "id": "189851024389971968",
            "in_reply_to_user_id": "166126299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PittyBipolar O qu\u00ea que vc disse? Vc disse parque municipal??? rs"
        },
        {
            "author_id": "355018464",
            "created_at": "2012-04-10T22:32:23.000Z",
            "id": "189843297475366913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 22 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Tef\u00e9\" http://t.co/j7tBp5B5"
        },
        {
            "author_id": "53766222",
            "created_at": "2012-04-10T21:20:51.000Z",
            "id": "189825292720799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, todos saem prejudicados. http://t.co/wHeMxZxG"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-10T21:03:14.000Z",
            "id": "189820861312794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-04-10T21:01:02.000Z",
            "id": "189820307564007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #viagens Pousada Galoo! No Parque Nacional de Jericoacoara, entre as dunas, lagoas azuis, o\u00e1sis verdes... http://t.co/RgflqUjq"
        },
        {
            "author_id": "124605960",
            "created_at": "2012-04-10T20:08:21.000Z",
            "id": "189807048651845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha ecol\u00f3gica pelo parque estadual da cantareira, o dia inteiro andando e finalmente voltando pra casa. Passeio muito bom!"
        },
        {
            "author_id": "66974320",
            "created_at": "2012-04-10T20:07:09.000Z",
            "id": "189806744980029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO E CURIOSO: Lago Emerald, na cratera de um vulc\u00e3o extinto. Parque Nacional de Tongariro \u2013 Nova Zel\u00e2ndia! http://t.co/eAqu7qmf"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-10T20:06:04.000Z",
            "id": "189806473428209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 22 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Lan\u00edn - Argentina\" http://t.co/7GYXUxT8"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-10T19:52:33.000Z",
            "id": "189803071415664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a gente falou sobre o Parque Lan\u00edn. E hoje a gente contou como foi o passeio de catamar\u00e3 pelos lagos do parque! http://t.co/4nkvJjk2"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-04-10T19:38:14.000Z",
            "id": "189799468240084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o realizada entre os dias 7 e 25 de mar\u00e7o, documenta habitats ainda inexplorados na regi\u00e3o de Abrolhos.... http://t.co/4mj2lQPR"
        },
        {
            "author_id": "271091914",
            "created_at": "2012-04-10T19:38:00.000Z",
            "id": "189799411600211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao procurar uma trilha nova, verifique se ela n\u00e3o faz parte de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o ambiental. #SuperDica"
        },
        {
            "author_id": "262641936",
            "created_at": "2012-04-10T19:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "53577674",
                        "start": 15,
                        "username": "tiaoviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "189798722782240769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No gabinete do @tiaoviana tratando da sa\u00fade intinerante na reserva extrativista Santa Quit\u00e9ria em Brasil\u00e9ia."
        },
        {
            "author_id": "60593097",
            "created_at": "2012-04-10T19:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "60942456",
                        "start": 122,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "189796148825964545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe-boi volta a navegar: Embarca\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para ajudar no monitoramento de pesca ilegal http://t.co/aLWHxJIj via @terradagente"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-04-10T18:53:14.000Z",
            "id": "189788146442051585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o lota arquibancadas do Parque Municipal na encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo em Vinhedo http://t.co/Pm4X71Xr"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-04-10T18:51:15.000Z",
            "id": "189787644870406145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal est\u00e1 repleto de atra\u00e7\u00f5es em abril http://t.co/kdr5qHec"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2012-04-10T18:42:37.000Z",
            "id": "189785475211460609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Festa do Milho de #Vinhedo ocorre de 14 a 29/4 no Parque Municipal da cidade sempre aos s\u00e1bados e domingos. #Campinas: http://t.co/mMHkLfIK"
        },
        {
            "author_id": "122102266",
            "created_at": "2012-04-10T18:32:34.000Z",
            "id": "189782942518743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Plano de Manejo da Rebio das Perobas; levantamento de dados foi feito pela equipe da UTFPR-CM http://t.co/7mRL7XX0"
        },
        {
            "author_id": "73411502",
            "created_at": "2012-04-10T18:04:25.000Z",
            "id": "189775859207516161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano sediar\u00e1 um grande evento liter\u00e1rio o Sal\u00e3o Internacional do Livro de 13 a 22 de abril de 2012, no Parque Municipal Max, confira!!!"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2012-04-10T18:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "158826058",
                        "start": 4,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "189775155793371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @destemperadinho: uma overdose de aventura e doce de leite nas #Cataratas argentinas-&gt; http://t.co/fgKwQURw... http://t.co/Xe0o7RbW"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-04-10T18:00:55.000Z",
            "id": "189774977602568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe-boi volta a navegar\nhttp://t.co/5xs6JhnG"
        },
        {
            "author_id": "268292895",
            "created_at": "2012-04-10T17:54:02.000Z",
            "id": "189773247343116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIA] - Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/0J8le02I"
        },
        {
            "author_id": "148090252",
            "created_at": "2012-04-10T17:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "158826058",
                        "start": 3,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "189771702534799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @destemperadinho Uma overdose de aventura e doce de leite nas #Cataratas #argentinas ... http://t.co/PI3KhWo7 #BlogTurFoz #outros500"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-10T17:47:25.000Z",
            "id": "189771580077907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma overdose de aventura e doce de leite nas #Cataratas #argentinas ... http://t.co/iIrcBs3c #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-10T17:43:31.000Z",
            "id": "189770599650959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio de barco pelos lagos do parque Lanin? Navega a\u00ed no blog! :-) https://t.co/7LaHhXA8"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-10T17:35:55.000Z",
            "id": "189768686842818561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas da \"Represa Velha\", no interior da Reserva Biol\u00f3gica de Duas bocas, formam uma pequena cachoeira. http://t.co/2aNiWTU0"
        },
        {
            "author_id": "179570835",
            "created_at": "2012-04-10T17:10:03.000Z",
            "id": "189762176494477313",
            "in_reply_to_user_id": "215741733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arrobabibi demorius. Acho que vou pro parque municipal semana que vem, ai c cola cmg, livs e nina =)"
        },
        {
            "author_id": "186016779",
            "created_at": "2012-04-10T16:53:26.000Z",
            "id": "189757997902344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada de Inc\u00eandios esteve em Novo Santo Ant\u00f4nio(MT)para discutir manejo e legisla\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Araguaia. http://t.co/uhxSzjh5"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2012-04-10T16:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02152238,
                        -12.14970222
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "189755552950267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que calor!!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/W0W5AAEs"
        },
        {
            "author_id": "316145512",
            "created_at": "2012-04-10T16:39:25.000Z",
            "id": "189754470203260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada Jesus pois sei que Tu me protege.\n\nAsas de Deus\n\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de... http://t.co/6Mt737tM"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2012-04-10T16:16:19.000Z",
            "id": "189748657350901761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu: obra conta a trajet\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as antes de criar o Parque Nacional do Xingu http://t.co/Vihzsr3Y"
        },
        {
            "author_id": "120281595",
            "created_at": "2012-04-10T16:08:07.000Z",
            "id": "189746585071136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cruz no parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os nessa semana http://t.co/r8cudDDq"
        },
        {
            "author_id": "79442109",
            "created_at": "2012-04-10T15:25:48.000Z",
            "id": "189735944419676162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de abril (s\u00e1bado): Abertura da Festa do Pinh\u00e3o em Cunha (SP), no Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Cunha. http://t.co/t2nihXmY"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-10T14:57:51.000Z",
            "id": "189728907736526850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junte a fome com a vontade de viver e vc vai chegar neste destino ... http://t.co/iIrcBs3c"
        },
        {
            "author_id": "347810576",
            "created_at": "2012-04-10T14:56:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.640471,
                        41.007687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "213d887d20587c6f"
            },
            "id": "189728455892533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jo\u00e3o De Deus (Espinho) http://t.co/yKi6hoN"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-04-10T14:09:03.000Z",
            "id": "189716628341129219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/6lx7SJqS Nosso passeio de bicicleta no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 assim."
        },
        {
            "author_id": "200372387",
            "created_at": "2012-04-10T14:02:45.000Z",
            "id": "189715041883389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o equivalente a 6 mil campos de futebol ja queimaram no parque nacional da chapada diamantina."
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-04-10T13:58:56.000Z",
            "id": "189714083254247425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/zeSG6EL0 Passeio com experiencias ao ar livre no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nPasseio N\u00e1utico Rio Pregui\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-04-10T13:50:48.000Z",
            "id": "189712035905404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece op\u00e7\u00e3o de lazer em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica, dentro da cidade: O Parque municipal de Macei\u00f3... http://t.co/nZKAx5bf"
        },
        {
            "author_id": "169041666",
            "created_at": "2012-04-10T13:31:17.000Z",
            "id": "189707124526415873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 11.388 pessoas na sexta http://t.co/HVY7J98j"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-04-10T13:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "189705753840459777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Parque Municipal oferece op\u00e7\u00e3o de lazer em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica, dentro da cidade:... http://t.co/0afdzxRQ via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-10T13:03:42.000Z",
            "id": "189700180529000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diferentemente das edi\u00e7\u00f5es anteriores, a corrida ser\u00e1 toda no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "57231247",
            "created_at": "2012-04-10T12:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "189697490017202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/QTNOKRPL"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-04-10T12:42:54.000Z",
            "id": "189694948147347456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes do Parque Nacional da #Gorongosa centro de #Mo\u00e7ambique apresentam mudan\u00e7as na sua apar\u00eancia http://t.co/ZRvCqSyH"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2012-04-10T12:38:31.000Z",
            "id": "189693842423943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira o balan\u00e7o da destrui\u00e7\u00e3o provocada por inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/tlByH9XW"
        },
        {
            "author_id": "82952396",
            "created_at": "2012-04-10T12:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "56253358",
                        "start": 50,
                        "username": "danapeper"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.05736685,
                        -26.9250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "189691789400227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Foz do Ribeir\u00e3o Garcia w/ @danapeper http://t.co/7KGgeE7D"
        },
        {
            "author_id": "56253358",
            "created_at": "2012-04-10T12:26:26.000Z",
            "id": "189690802988003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Foz do Ribeir\u00e3o Garcia (Blumenau, SC) http://t.co/nImkbnr1"
        },
        {
            "author_id": "36977996",
            "created_at": "2012-04-10T11:43:11.000Z",
            "id": "189679919503122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/q6WPXJhS"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2012-04-10T10:35:29.000Z",
            "id": "189662882395463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira o balan\u00e7o da destrui\u00e7\u00e3o provocada pelo inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. http://t.co/MEtYfNNK"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2012-04-10T10:01:16.000Z",
            "id": "189654272907030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Renata Cristiane: Parque Estadual Costa do Sol empossa o Conselho Gestor de #SPedro... http://t.co/A2af3wd0"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-10T10:01:10.000Z",
            "id": "189654245195268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira o balan\u00e7o da destrui\u00e7\u00e3o provocada por inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro... http://t.co/4Tx6kM9Z"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-10T09:57:36.000Z",
            "id": "189653347576446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira o balan\u00e7o da destrui\u00e7\u00e3o provocada por inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro... http://t.co/2lXh6xKS"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-04-10T09:50:00.000Z",
            "id": "189651436563480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira o balan\u00e7o da destrui\u00e7\u00e3o provocada por inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro... http://t.co/UodEkemK"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-04-10T09:49:59.000Z",
            "id": "189651432297857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira o balan\u00e7o da destrui\u00e7\u00e3o provocada por inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro... http://t.co/aEw7uWeC"
        },
        {
            "author_id": "274664780",
            "created_at": "2012-04-10T07:22:11.000Z",
            "id": "189614230524280834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/fiGLqcko"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2012-04-10T05:51:32.000Z",
            "id": "189591423102885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Munic\u00edpal de Macei\u00f3: \u00c1rea oferece op\u00e7\u00e3o de lazer em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica\nhttp://t.co/OhU6Ilh2"
        },
        {
            "author_id": "253731809",
            "created_at": "2012-04-10T04:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "8802752",
                        "start": 102,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "189573990182944769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/5xg7u6Ip via @g1"
        },
        {
            "author_id": "122476930",
            "created_at": "2012-04-10T04:00:26.000Z",
            "id": "189563463851458561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonefish! Pawnnn Sabala  @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/y9QxQur"
        },
        {
            "author_id": "35335713",
            "created_at": "2012-04-10T02:35:53.000Z",
            "id": "189542187623645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu: QUE FILME FODA! Assistam! Sa\u00ed do cinema com vontade de VOAR pro Parque Nacional. \u00c9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "106205409",
            "created_at": "2012-04-10T01:25:38.000Z",
            "id": "189524509248847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo aqui, amanh\u00e3 ultima caminhada por BH, vou conhecer o parque municipal.. Boa noite.."
        },
        {
            "author_id": "53080048",
            "created_at": "2012-04-10T00:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "67014977",
                        "start": 0,
                        "username": "PattyNPeixoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "189516784200724480",
            "in_reply_to_user_id": "67014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PattyNPeixoto \"Parque Estadual Horto Florestal\""
        },
        {
            "author_id": "29056257",
            "created_at": "2012-04-10T00:30:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.318074,
                        -16.712556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "189510677956796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba! Ninguem na fila! (@ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis) http://t.co/wVslM9lJ"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-10T00:27:58.000Z",
            "id": "189509993752567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeando por terras argentinas, visitamos o Parque Nacional Lan\u00edn. Paisagens simplesmente fant\u00e1sticas! \nhttp://t.co/wuuzKTBn #Lan\u00edn #AR"
        },
        {
            "author_id": "29056257",
            "created_at": "2012-04-10T00:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31399155,
                        -16.71064186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "189507559101706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis http://t.co/VEhGakUQ"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2012-04-09T23:02:07.000Z",
            "id": "189488389454692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAESC tamb\u00e9m n\u00e3o aceita plano de manejo da Floresta nacional de Chapec\u00f3  http://t.co/ehg0PE3F"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-09T22:45:18.000Z",
            "id": "189484157519413250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/BQnhYGiD"
        },
        {
            "author_id": "187201180",
            "created_at": "2012-04-09T22:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "118724265",
                        "start": 40,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "189481283234181121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vila morumbambi - s\u00e3o paulo  kkkkkkk RT @guarana Em qual estado fica o Parque Nacional da Chapada do Veadeiros?"
        },
        {
            "author_id": "89340906",
            "created_at": "2012-04-09T22:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "118724265",
                        "start": 6,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "189474201739079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s @guarana Em qual estado fica o Parque Nacional da Chapada do Veadeiros? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "125965674",
            "created_at": "2012-04-09T22:05:37.000Z",
            "id": "189474170910937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes http://t.co/bZ21BDHe #turismo #noticias"
        },
        {
            "author_id": "118724265",
            "created_at": "2012-04-09T22:00:06.000Z",
            "id": "189472784630558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em qual estado fica o Parque Nacional da Chapada do Veadeiros? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-09T21:32:58.000Z",
            "id": "189465955703865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lan\u00edn - Passeando entre Lagos e o Vulc\u00e3o Lan\u00edn http://t.co/wuuzKTBn #Argentina"
        },
        {
            "author_id": "438385283",
            "created_at": "2012-04-09T21:30:50.000Z",
            "id": "189465418346401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com o Dep. Ferd Costa e Tomazinho e Chico. Queridos amigos do nosso saudoso Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "263780814",
            "created_at": "2012-04-09T21:10:12.000Z",
            "id": "189460224170663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De R$ 35,00 p/ R$ 17,00: Caminhada Ecol\u00f3gica para as Cachoeiras do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/4YNk3JDh"
        },
        {
            "author_id": "31426551",
            "created_at": "2012-04-09T21:08:17.000Z",
            "id": "189459743323078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cartaz no Estado, \"Xingu\" mostra luta dos Villas B\u00f4as para criar Parque Nacional. \nhttp://t.co/PVDGVbKu"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2012-04-09T21:05:31.000Z",
            "id": "189459047798419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Renata Cristiane: Parque Estadual Costa do Sol empossa o Conselho Gestor de #SPedro... http://t.co/A2af3wd0"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-09T20:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "189453169217110017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico /"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-09T20:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "189453087386255361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-09T20:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "189452793495564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-04-09T20:30:15.000Z",
            "id": "189450173611638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva n\u00e3o est\u00e1 \u00e0 venda\nhttp://t.co/ApGopRKH"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-04-09T20:21:31.000Z",
            "id": "189447976031223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal oferece op\u00e7\u00e3o de lazer em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica, dentro da cidade. http://t.co/OwekQYVQ"
        },
        {
            "author_id": "447361749",
            "created_at": "2012-04-09T19:49:06.000Z",
            "id": "189439818315476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado, Jaguaria\u00edva, Pr \nO Parque Estadual do Cerrado foi criado pelo Governo do Estado... http://t.co/tXsyJ4cV"
        },
        {
            "author_id": "177430160",
            "created_at": "2012-04-09T19:46:41.000Z",
            "id": "189439207486402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....pelo compromisso dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as com a cmunidade ind\u00edgena. Eles foram os respons\u00e1veis pela exist\u00eancia do Parque Nacional do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "177430160",
            "created_at": "2012-04-09T19:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "823905",
                        "start": 48,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "189438866372050946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A saga dos Villas-B\u00f4as http://t.co/brfD7e4t v\u00eda @wordpressdotcom. Oortuno o Filme, pelos 50 anos do Parque Nacional e em especial (segue).."
        },
        {
            "author_id": "447361749",
            "created_at": "2012-04-09T19:30:28.000Z",
            "id": "189435128773214209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Vale do Cod\u00f3, Jaguaria\u00edva, Pr \nUma bacia hidrogr\u00e1fica cravada no Vale do Sert\u00e3o de Cima,... http://t.co/mL36wwsY"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-09T19:11:00.000Z",
            "id": "189430227875794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de P\u00e1scoa teve mais de 26 mil visitantes no Parque Nacional: http://t.co/wn4oqySB"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-04-09T18:30:31.000Z",
            "id": "189420039055740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos faz 29 anos\nhttp://t.co/uTanyI0F"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-09T18:28:48.000Z",
            "id": "189419608640462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o post tem at\u00e9 vitrais desenhados por J. R. R. Tolkien! Achamos dentro de uma capela do Parque Nacional Lan\u00edn! http://t.co/wuuzKTBn #AR"
        },
        {
            "author_id": "45715530",
            "created_at": "2012-04-09T18:26:48.000Z",
            "id": "189419104011169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAESC n\u00e3o aceita plano de manejo da Floresta nacional de Chapec\u00f3: http://t.co/nZ7lkwh0"
        },
        {
            "author_id": "68797563",
            "created_at": "2012-04-09T18:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "966363376493330432",
                        "start": 98,
                        "username": "terraviva"
                    }
                ]
            },
            "id": "189416896309891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faesc tamb\u00e9m n\u00e3o aceita plano de manejo da Floresta nacional de Chapec\u00f3 http://t.co/fOnyIJvn via @@terraviva"
        },
        {
            "author_id": "243804333",
            "created_at": "2012-04-09T18:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "154513632",
                        "start": 14,
                        "username": "XinguOFilme"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "15133627",
                        "start": 104,
                        "username": "O2"
                    }
                ]
            },
            "id": "189415759712231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No estilo Doc.@XinguoFilme emociona!Excelente retrato dessa magnitude que o Parque Nacional! Parabens a @O2 @downtownfilmes e a toda equipe!"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-09T18:11:51.000Z",
            "id": "189415344450965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Lan\u00edn - Argentina\" http://t.co/T7cF2bNB"
        },
        {
            "author_id": "167595045",
            "created_at": "2012-04-09T17:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "47197766",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoCaetano"
                    }
                ]
            },
            "id": "189409910600105985",
            "in_reply_to_user_id": "47197766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoCaetano Qd fizemos o QJRPG no Parque Municipal fizemos essa proposta. N\u00e3o vingou muito. Mas \u00e9 s\u00f3 o pessoal levar comida e toalhas."
        },
        {
            "author_id": "177965504",
            "created_at": "2012-04-09T17:48:41.000Z",
            "id": "189409513558917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto da Asibama Nacional contra as press\u00f5es sofridas pelos servidores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim. http://t.co/7NFIChts"
        },
        {
            "author_id": "102648130",
            "created_at": "2012-04-09T17:48:40.000Z",
            "id": "189409509901467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto da Asibama Nacional contra as press\u00f5es sofridas pelos servidores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim. http://t.co/nZG6uxVj"
        },
        {
            "author_id": "339990733",
            "created_at": "2012-04-09T17:48:40.000Z",
            "id": "189409506424389634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto da Asibama Nacional contra as press\u00f5es sofridas pelos servidores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim. http://t.co/yAhV1S9P"
        },
        {
            "author_id": "314128982",
            "created_at": "2012-04-09T17:48:39.000Z",
            "id": "189409502985064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto da Asibama Nacional contra as press\u00f5es sofridas pelos servidores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim. http://t.co/nu7MTqcS"
        },
        {
            "author_id": "68729247",
            "created_at": "2012-04-09T17:48:37.000Z",
            "id": "189409497595383809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto da Asibama Nacional contra as press\u00f5es sofridas pelos servidores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim. http://t.co/mMNlSBSA"
        },
        {
            "author_id": "501972248",
            "created_at": "2012-04-09T17:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15494380",
                        "start": 0,
                        "username": "barbaragancia"
                    }
                ]
            },
            "id": "189408234744975360",
            "in_reply_to_user_id": "15494380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbaragancia \nViva o Brasil!\nO filme Xingu \u00e9 maravilhoso conta bem a hist\u00f3ria dos Villas Boas e do Parque Nacional do Xingu\nVale muito ver"
        },
        {
            "author_id": "394016228",
            "created_at": "2012-04-09T17:10:18.000Z",
            "id": "189399852608790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem a Festa Da Pitomba! http://t.co/muIqnhqf"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2012-04-09T17:01:07.000Z",
            "id": "189397540905566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro da Aldeia - Empossado Conselho Gestor do Parque Estadual Costa do Sol\n\nhttp://t.co/7WyAq2uU"
        },
        {
            "author_id": "16069668",
            "created_at": "2012-04-09T16:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "412428260",
                        "start": 3,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "189396077257048069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @NerdsViajantes: Lagos Huechulafquen, Epulafquen e Paim\u00fan. N\u00e3o se assuste com os nomes! Os lagos s\u00e3o lindos! http://t.co/6mVTTorz"
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2012-04-09T16:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "412428260",
                        "start": 3,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "189396074815959041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @NerdsViajantes: Lagos Huechulafquen, Epulafquen e Paim\u00fan. N\u00e3o se assuste com os nomes! Os lagos s\u00e3o lindos! http://t.co/4xAiUocG"
        },
        {
            "author_id": "275812592",
            "created_at": "2012-04-09T16:49:02.000Z",
            "id": "189394499854807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque #Nacional Serra da Capivara sobrevive em meio a incertezas http://t.co/EEmoUAzC #denuncia #brasil"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2012-04-09T16:44:53.000Z",
            "id": "189393455838003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IC: Expedi\u00e7\u00e3o documenta ambientes com elevada biodiversidade al\u00e9m das fronteiras do Parque Nacional Marinho dos ... http://t.co/pVsepojM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-09T16:16:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "189386350263406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe-boi volta \u00e0 ativa no Parque Nacional do Cabo Orange. http://t.co/eUBdc94l"
        },
        {
            "author_id": "111104860",
            "created_at": "2012-04-09T16:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75579092,
                        -23.45919548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "189382815954112516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar bacana de passear com a fam\u00edlia (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/IqN1MYhc"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-04-09T15:51:13.000Z",
            "id": "189379952838320129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral e um Monumento natural?\n\nO grupo das Unidades de Prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/gCyT6YrO"
        },
        {
            "author_id": "248867152",
            "created_at": "2012-04-09T15:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "73550153",
                        "start": 11,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "189376635412287489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei. RT @CataratasBrasil: Mochileiro das Maravilhas aprovou a estrutura do Parque Nacional do Igua\u00e7u #Cataratas http://t.co/LMW9e4Np"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-04-09T15:37:07.000Z",
            "id": "189376403291115522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochileiro das Maravilhas aprovou a estrutura do Parque Nacional do Igua\u00e7u #Cataratas http://t.co/D5ub9Hgs"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-09T15:31:28.000Z",
            "id": "189374980662894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No post de hj, falamos dos lagos Huechulafquen, Epulafquen e Paim\u00fan. N\u00e3o se assuste com os nomes! Os lagos s\u00e3o lindos! http://t.co/wuuzKTBn"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-04-09T15:23:41.000Z",
            "id": "189373021251842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim ao inc\u00eandio em parque da BA deve se prolongar: \u00a0\nA luta para dar fim ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapa... http://t.co/7JgVAhz6"
        },
        {
            "author_id": "458996704",
            "created_at": "2012-04-09T15:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "458996704",
                        "start": 0,
                        "username": "house_in_bali"
                    }
                ]
            },
            "id": "189370344832905216",
            "in_reply_to_user_id": "458996704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@house_in_bali Atravesando el parque nacional de Jotunheimen! \u2014 Andalsnes, Norway: \n                Atravesando ... http://t.co/vVv8rgVT"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2012-04-09T15:12:38.000Z",
            "id": "189370242881961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IC: Expedi\u00e7\u00e3o documenta ambientes com elevada biodiversidade al\u00e9m das fronteiras do Parque Nacional Marinho dos ... http://t.co/x7RrpiOL"
        },
        {
            "author_id": "275812592",
            "created_at": "2012-04-09T15:01:45.000Z",
            "id": "189367502969647107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque #Nacional Serra da Capivara sobrevive em meio a incertezas: \"O Parque e o Museu s\u00e3o a\u2026 http://t.co/J0ZpFU0T"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2012-04-09T15:00:39.000Z",
            "id": "189367225390604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BA: fim ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina deve se prolongar http://t.co/GeFz1Snp"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-04-09T14:59:19.000Z",
            "id": "189366891578527744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHA DO CARDOSO EM CANAN\u00c9IA SP   http://t.co/5Oe2GG0L"
        },
        {
            "author_id": "525669547",
            "created_at": "2012-04-09T14:48:33.000Z",
            "id": "189364181278011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "320718738",
            "created_at": "2012-04-09T14:24:47.000Z",
            "id": "189358200804487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Estadual Aparados da Serra - RS http://t.co/HtjUotN6"
        },
        {
            "author_id": "63883811",
            "created_at": "2012-04-09T13:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1331306633889243137",
                        "start": 0,
                        "username": "deborasheron"
                    }
                ]
            },
            "id": "189351664006864896",
            "in_reply_to_user_id": "62560913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deborasheron Melhor pararmosaqui... ou ent\u00e3o vamos marcar encontro no Parque Municipal... hehehe"
        },
        {
            "author_id": "55741651",
            "created_at": "2012-04-09T13:53:10.000Z",
            "id": "189350244511789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assisti Xingu e fiquei com muito orgulho do trabalho dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as e da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. O filme \u00e9 mto bonito!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-09T13:51:20.000Z",
            "id": "189349780630151171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 52 mil visitantes conheceram o Parque Nacional Iguaz\u00fa entre os dias 01 e 08/04, cifra 44% maior na compara\u00e7\u00e3o com a P\u00e1scoa de 2011."
        },
        {
            "author_id": "18917280",
            "created_at": "2012-04-09T13:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "10478982",
                        "start": 17,
                        "username": "anemeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "189348881866309633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem lembrei de @anemeira, pois visitei, pela 1\u00aa vez, o Parque Estadual de Itapu\u00e3. Sempre ficava curioso ouvindo ela falar do local!"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-09T12:50:15.000Z",
            "id": "189334408204005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no blog! \\o/ Parque Nacional Lan\u00edn - Passeando entre Lagos e o Vulc\u00e3o Lan\u00edn http://t.co/wuuzKTBn"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-09T12:39:19.000Z",
            "id": "189331657172598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo em Foz tem queda de ingressos vendidos no Parque Nacional no Feriado de P\u00e1scoa. Ou\u00e7a em http://t.co/juZ0XXVR ou AM 1320KHz."
        },
        {
            "author_id": "25504322",
            "created_at": "2012-04-09T12:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "500357330",
                        "start": 21,
                        "username": "falaqueridah"
                    }
                ]
            },
            "id": "189330918811508737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais! :) RT: @falaqueridah: Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa/PR\nhttp://t.co/0diaKzHj"
        },
        {
            "author_id": "500357330",
            "created_at": "2012-04-09T12:36:05.000Z",
            "id": "189330845688020992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa/PR\nhttp://t.co/jAU9DX78"
        },
        {
            "author_id": "469332233",
            "created_at": "2012-04-09T12:35:02.000Z",
            "id": "189330578271780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sobrevive em meio a incertezas --- http://t.co/ejDJuljd http://t.co/LuceenjQ"
        },
        {
            "author_id": "57231247",
            "created_at": "2012-04-09T12:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "189330510596669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/VgUtKFRX"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2012-04-09T12:22:50.000Z",
            "id": "189327508410343426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes  http://t.co/L5zdHcuw"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-04-09T12:01:19.000Z",
            "id": "189322092796321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Lan\u00edn - Passeando entre Lagos e o Vulc\u00e3o Lan\u00edn http://t.co/wuuzKTBn"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2012-04-09T11:57:46.000Z",
            "id": "189321200990822401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/WUdI9Czy"
        },
        {
            "author_id": "86607793",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:48.000Z",
            "id": "189313660118761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/xWNO2YpH"
        },
        {
            "author_id": "62406008",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:47.000Z",
            "id": "189313654943002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/3zGI4vVV"
        },
        {
            "author_id": "270968951",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:46.000Z",
            "id": "189313653382709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/8OnJotP"
        },
        {
            "author_id": "465595740",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:46.000Z",
            "id": "189313651340091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/urY6eOHa"
        },
        {
            "author_id": "459553502",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:46.000Z",
            "id": "189313650610274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/dDm7R6Sh"
        },
        {
            "author_id": "461384593",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:46.000Z",
            "id": "189313649758834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/UR9HgvqK"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:45.000Z",
            "id": "189313647544242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/cokgqwCq"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:44.000Z",
            "id": "189313641856770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do T... http://t.co/V0noFht6 #RT"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:43.000Z",
            "id": "189313640120336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/aUVAoHxy"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:43.000Z",
            "id": "189313638455197697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/E7Xe3DNS"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:42.000Z",
            "id": "189313633292009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/JEyFajDL"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:41.000Z",
            "id": "189313632717377538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/0QXAPKBD"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:40.000Z",
            "id": "189313625226362881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/uugx0nQv"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:39.000Z",
            "id": "189313623859003393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/GRqyRMF4"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:38.000Z",
            "id": "189313618599346177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/Fg4UsQhC"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:38.000Z",
            "id": "189313617664016385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/MJXnU7be"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:38.000Z",
            "id": "189313616321855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/dxKuhIFW"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:37.000Z",
            "id": "189313614442799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto no Arizona.\n'Resgate' foi registrado pela americana Becky Standridge. http://t.co/gQ87mwnr"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:37.000Z",
            "id": "189313613339705345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/ZtY25ft7"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-04-09T11:27:36.000Z",
            "id": "189313610659536897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/HtMcxmnp"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:34.000Z",
            "id": "189313350704967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/lWOx1CBf"
        },
        {
            "author_id": "483843121",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:34.000Z",
            "id": "189313349727698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/FzmyjnkZ"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:32.000Z",
            "id": "189313342119231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/sLxsNsw2"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:32.000Z",
            "id": "189313341313925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/1i5U8b6c"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:32.000Z",
            "id": "189313339753631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do ... http://t.co/5lXNIoDQ"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:31.000Z",
            "id": "189313337539035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/akZXDkcd"
        },
        {
            "author_id": "95077828",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:31.000Z",
            "id": "189313336771481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/gDNXnio4"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:30.000Z",
            "id": "189313333000814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/kzzWBrjh"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:30.000Z",
            "id": "189313332350681089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/qZW0PRwu"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:30.000Z",
            "id": "189313332128395265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/vSnxXOuF"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:29.000Z",
            "id": "189313328898777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/NaPa6kg0"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-04-09T11:26:29.000Z",
            "id": "189313327992807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana flagra cavalo selvagem salvando outro de afogamento em rio: Cena ocorreu na Floresta Nacional do Tonto... http://t.co/ySd0Fhle"
        },
        {
            "author_id": "34074380",
            "created_at": "2012-04-09T11:20:52.000Z",
            "id": "189311914201972738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...O Parque Nacional do Xingu, numa luta de humanismo e ecologia contra visoes autoritarias de desenvolvimento."
        },
        {
            "author_id": "41340199",
            "created_at": "2012-04-09T11:06:46.000Z",
            "id": "189308365376200705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa do Clodovil dever\u00e1 ser demolida. Dizem que est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Sr. \"prefeito\"de Ubatuba, isso \u00e9 coisa de BURRO!"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2012-04-09T10:23:45.000Z",
            "id": "189297543375630337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas Novas http://t.co/mYCV7ziH"
        },
        {
            "author_id": "471633299",
            "created_at": "2012-04-09T10:23:43.000Z",
            "id": "189297532541743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas Novas: \n           \n http://t.co/4slEOIcO"
        },
        {
            "author_id": "52909602",
            "created_at": "2012-04-09T10:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "43359618",
                        "start": 86,
                        "username": "fundodobau"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "466779164",
                        "start": 98,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "189297073940733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av dos andradas proximo ao parque municipal, transito bom nos dois sentidos @casal_98 @fundodobau @transito98fm manda um bj pa fabiana pf"
        },
        {
            "author_id": "200372387",
            "created_at": "2012-04-09T08:59:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "189276267906990080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo!!! S\u00e3o Bernardo do Campo!!! SP Capital!!! ITANHA\u00c9M (AMO)!!! Parque Nacional da Jur\u00e9ia, Peruibe!!!"
        },
        {
            "author_id": "70064873",
            "created_at": "2012-04-09T08:54:42.000Z",
            "id": "189275130768277505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e boa semana a todos!\t\nIndo para a \"Corridinha Nossa de Cada Dia\", hoje no Parque Municipal Leol\u00eddio di... http://t.co/TuhoQXfo"
        },
        {
            "author_id": "83624321",
            "created_at": "2012-04-09T08:19:37.000Z",
            "id": "189266300315504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce  http://t.co/0NC6xJKj"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2012-04-09T05:56:46.000Z",
            "id": "189230350969483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma grande tempestade marcou o acampamento no Parque Estadual Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo, realizado na... http://t.co/KB2dZqit"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2012-04-09T05:56:19.000Z",
            "id": "189230238272733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma grande tempestade marcou o acampamento no Parque Estadual Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo, realizado na... http://t.co/I9XImX83"
        },
        {
            "author_id": "65431198",
            "created_at": "2012-04-09T04:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "189202217079812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paredes da Vila de S\u00e3o Jorge-GO  @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/Tx1PnYL7"
        },
        {
            "author_id": "65431198",
            "created_at": "2012-04-09T04:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "189201771250462721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paredes da Vila de S\u00e3o Jorge-GO  @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/78KWCsmW"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2012-04-09T03:05:11.000Z",
            "id": "189187173512249345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapua em Viam\u00e3o RS http://t.co/FW9s3Tpc"
        },
        {
            "author_id": "211745170",
            "created_at": "2012-04-09T01:59:35.000Z",
            "id": "189170662282231811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no Parque Nacional do Xingu!"
        },
        {
            "author_id": "302993391",
            "created_at": "2012-04-09T01:34:50.000Z",
            "id": "189164435779223552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta - feira \u00e9 melhor irmos no parque municipal asuhasuhas"
        },
        {
            "author_id": "96046337",
            "created_at": "2012-04-09T00:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "359009730",
                        "start": 0,
                        "username": "SimoneBoff"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "267447704",
                        "start": 12,
                        "username": "vivi_civil"
                    }
                ]
            },
            "id": "189144636374253569",
            "in_reply_to_user_id": "359009730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simoneboff @vivi_civil #vergonhaalheia de quem torce pra #aquilo criado no Parque Municipal #asfrangapira"
        },
        {
            "author_id": "278057284",
            "created_at": "2012-04-09T00:08:09.000Z",
            "id": "189142619241189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido ap\u00f3s suspeita de pedofilia no parque municipal de BH http://t.co/b7mNWvXe"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-04-09T00:07:15.000Z",
            "id": "189142395147911169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Homem \u00e9 detido ap\u00f3s suspeita de pedofilia no parque municipal de BH http://t.co/sv7Sato5"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-04-09T00:07:15.000Z",
            "id": "189142394019659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido ap\u00f3s suspeita de pedofilia no parque municipal de BH: \n\tUm homem de 53 anos foi preso na tarde de... http://t.co/m5Ox8ZDm"
        },
        {
            "author_id": "52912259",
            "created_at": "2012-04-08T23:05:37.000Z",
            "id": "189126885383487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/gvEDYBJW"
        },
        {
            "author_id": "158816754",
            "created_at": "2012-04-08T22:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30376434",
                        "start": 0,
                        "username": "Maxwell_10"
                    }
                ]
            },
            "id": "189113325794246656",
            "in_reply_to_user_id": "30376434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maxwell_10 O pessoal confundiu o munic\u00edpio com o parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "76538609",
            "created_at": "2012-04-08T21:09:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556808,
                        -23.41104909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "189097636765249537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/2NP9p3LX"
        },
        {
            "author_id": "47135070",
            "created_at": "2012-04-08T20:49:28.000Z",
            "id": "189092619790458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de P\u00e1scoa, num lugar especial...  @ Parque Nacional de Machu Picchu http://t.co/5iQZYXos"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-08T20:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "189092481420369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sun  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/qymtBOIp"
        },
        {
            "author_id": "64730726",
            "created_at": "2012-04-08T20:46:51.000Z",
            "id": "189091961666404353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente Do Mindu (Manaus, Amazonas) http://t.co/Y4Y9jEVy"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-08T20:38:17.000Z",
            "id": "189089804858822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/BQnhYGiD"
        },
        {
            "author_id": "234934279",
            "created_at": "2012-04-08T20:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44282061,
                        -23.59257813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "189089373478862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) w/ 3 others http://t.co/2plUvXXf"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-08T20:17:17.000Z",
            "id": "189084520832696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "68295772",
            "created_at": "2012-04-08T20:03:42.000Z",
            "id": "189081103057952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da serra da capivara eh sem duvida alguma uma atracao turistica 5 estrelas comparavel na experiencia as cataratas iguacu"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-08T19:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "189076041871011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#(a)  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/vuvsQI5L"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-04-08T19:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98181724,
                        -3.11093339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "189065140149305346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/8Ca6mbpl"
        },
        {
            "author_id": "80433659",
            "created_at": "2012-04-08T18:09:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42604173,
                        -20.60330734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "189052466493526017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/9J2O2Sea"
        },
        {
            "author_id": "61567261",
            "created_at": "2012-04-08T18:01:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "189050231298605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/MaTRsBBT"
        },
        {
            "author_id": "242349816",
            "created_at": "2012-04-08T17:21:43.000Z",
            "id": "189040338575425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/aykSyscw\n\nBeleza da tarde:\nParque Municipal de Macei\u00f3 (Risoleta Cardoso) http://t.co/RnU8Mz3Z"
        },
        {
            "author_id": "281526449",
            "created_at": "2012-04-08T16:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89821243,
                        -3.8412591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "189028937614110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a trilha (@ Parque Nacional de Ubajara) http://t.co/T14Sfr8T"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-08T16:35:33.000Z",
            "id": "189028720026202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/leia oesp pag A3"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-08T16:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "189028623951462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico / conjur/conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-08T16:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "189028538408636417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico /conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-08T16:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "189028472025387009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico ."
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-08T16:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "189028425208569857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "546605961",
            "created_at": "2012-04-08T16:26:09.000Z",
            "id": "189026356514926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do parque municipal de Barueri,to muito cansado.\nMas foi muito bom no parque.... :)"
        },
        {
            "author_id": "534208989",
            "created_at": "2012-04-08T16:04:01.000Z",
            "id": "189020786353381378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 no Piau\u00ed a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do pa\u00eds, localizado no Parque Nacional da Serra da Capivara. #viajepelobrasil\u201d"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2012-04-08T15:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03353838,
                        -20.06062147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "189018562252374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a (Nova Lima, MG) http://t.co/6IR7mevE"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-04-08T15:50:03.000Z",
            "id": "189017270427713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKghjaOn Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-04-08T15:38:09.000Z",
            "id": "189014276785192961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Fotos ... http://t.co/a6iCapmg"
        },
        {
            "author_id": "241715408",
            "created_at": "2012-04-08T15:29:26.000Z",
            "id": "189012080370786307",
            "in_reply_to_user_id": "409283910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Kiiss_Me_ Parque Municipal ou Rampa *-*"
        },
        {
            "author_id": "31932599",
            "created_at": "2012-04-08T15:25:07.000Z",
            "id": "189010996495527938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho do Parque Nacional da Serra da Barriga.  @ Uni\u00e3o dos Palmares http://t.co/DPlYPwRu"
        },
        {
            "author_id": "48221174",
            "created_at": "2012-04-08T15:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "189005204967002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u0101o privilegiada de SP  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/ZwbfwWbd"
        },
        {
            "author_id": "40339403",
            "created_at": "2012-04-08T14:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.547794,
                        -19.076369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "189003363348779010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Tabuleiro (Minas Gerais) http://t.co/0bQHPezf"
        },
        {
            "author_id": "89233604",
            "created_at": "2012-04-08T14:22:30.000Z",
            "id": "188995236243062784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou tentar voltar a dormir j\u00e1 que n\u00e3o fui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "144022839",
            "created_at": "2012-04-08T13:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 80,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "188988879599181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Zona Arqueol\u00f3gica de Palenque (Parque Nacional Palenque, Palenque) on @foursquare: http://t.co/Ex0ON5nC"
        },
        {
            "author_id": "53569162",
            "created_at": "2012-04-08T13:38:23.000Z",
            "id": "188984136533417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio a 2 na sexta 06/04/12. O encantamento diante de novidades do Parque Municipal deixou BB em \u00eaxtase."
        },
        {
            "author_id": "27904647",
            "created_at": "2012-04-08T13:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27664791,
                        -22.96378956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "188978111797395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) [pic]: http://t.co/w1VUswRV"
        },
        {
            "author_id": "311283748",
            "created_at": "2012-04-08T12:33:54.000Z",
            "id": "188967906044952578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sp\u00e1 eu vou no parque municipal hoje com meu amor mais maior galera ai (y) \ntem nada pra fazer mesmo (yn)"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-04-08T12:07:04.000Z",
            "id": "188961154142445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10K no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Ritmo confort\u00e1vel com @pativismara na Reserva de Mata Atl\u00e2ntica de SP@runningnewsbr"
        },
        {
            "author_id": "379414639",
            "created_at": "2012-04-08T10:43:25.000Z",
            "id": "188940104641953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu fui pro Parque Municipal das Mangabeiras, foi incrivel l\u00e1 \u00e9 muito lindo."
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2012-04-08T09:08:45.000Z",
            "id": "188916279292342272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual da Pedra Grande: removeu Categoria:Trilhas usando HotCat\n\u2190 ver edi\u00e7\u00e3o anterior\n\t\t\tRev... http://t.co/J2JIXc3"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2012-04-08T09:08:44.000Z",
            "id": "188916277035798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual da Pedra Grande: removeu Categoria:Montanhas usando HotCat\n\u2190 ver edi\u00e7\u00e3o anterior\n\t\t\tR... http://t.co/4AgGPlw"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2012-04-08T08:29:48.000Z",
            "id": "188906478357327874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parna\u00edba: E o Parque Nacional das Dunas? http://t.co/DF2JCziu"
        },
        {
            "author_id": "229191954",
            "created_at": "2012-04-08T08:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "188900729556189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/wwmRwAfJ Patag\u00f4nia - Ushuaia - Castores no Parque Nacional Terra do F"
        },
        {
            "author_id": "72605829",
            "created_at": "2012-04-08T05:12:21.000Z",
            "id": "188856788022595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 com muito sono, fiquei a tarde toda no Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2012-04-08T03:42:55.000Z",
            "id": "188834279374077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: \n\u2190 ver edi\u00e7\u00e3o anterior\n\t\t\tRevis\u00e3o das 03h39min de 8 de abril de 2012\n\t\t\tLinha 25:\n  ... http://t.co/EBdS41j"
        },
        {
            "author_id": "25618694",
            "created_at": "2012-04-08T03:33:07.000Z",
            "id": "188831812477403137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Xingu\" \u00e9 um bom filme, mas n\u00e3o empolga. Acompanha o processo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Falta algo. Talvez alma ou cora\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "52572450",
            "created_at": "2012-04-08T02:39:16.000Z",
            "id": "188818263667507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Xingu inteiramente preservado at\u00e9 2011\" ..."
        },
        {
            "author_id": "546605961",
            "created_at": "2012-04-08T02:15:07.000Z",
            "id": "188812185454133249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suave amanha acordar cedo e ir ao parque municipal de Barueri,vai ser muito bom"
        },
        {
            "author_id": "355260340",
            "created_at": "2012-04-08T02:06:22.000Z",
            "id": "188809984753143809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem Dicas Turismo: Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional... http://t.co/aPf7xIO0"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-08T02:06:03.000Z",
            "id": "188809902578343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/BQnhYGiD"
        },
        {
            "author_id": "81138738",
            "created_at": "2012-04-08T02:03:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "188809223524716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed... =D http://t.co/pGO3BFpj"
        },
        {
            "author_id": "68563181",
            "created_at": "2012-04-08T01:55:08.000Z",
            "id": "188807156324245505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou tomar um banho e talvez ir no parque municipal. se n\u00e3o for eu volto aqui."
        },
        {
            "author_id": "459647329",
            "created_at": "2012-04-08T01:53:00.000Z",
            "id": "188806620770340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora eu vou sair, comer um lanche e dormir pra amanh\u00e3 ir pro Parque Municipal cedinho *-*"
        },
        {
            "author_id": "19816261",
            "created_at": "2012-04-08T01:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57492353,
                        -27.47861323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "188802680548900865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Jorge e Mateus! Camarim pronto (@ Parque Nacional da Cebola w/ 2 others) [pic]: http://t.co/XloFao2z"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-04-08T01:00:42.000Z",
            "id": "188793458046144513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: FOTO \u00a0ROMULO CAMPOS.\u00a0PARQUE NACIONAL \u00a0RESTINGA JUR... http://t.co/Q8GIzJds"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-08T00:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "188788407881826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico /conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-08T00:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "188788343461523458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico /."
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-08T00:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "188788286666440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico ;"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-08T00:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "188788241493790721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico /"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-08T00:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "188788187341144066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "73892181",
            "created_at": "2012-04-08T00:09:20.000Z",
            "id": "188780530655952898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido \u00e0 riqueza da flora e fauna, o Governo Federal transformou 3.300 hectares em parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "117241185",
            "created_at": "2012-04-07T23:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "188776912695476225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @herbert_piscopo http://t.co/Jfmluqim"
        },
        {
            "author_id": "266123360",
            "created_at": "2012-04-07T23:51:37.000Z",
            "id": "188776070806372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/VQLWGP6n"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2012-04-07T23:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1102233564",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "188775942620069888",
            "in_reply_to_user_id": "27762988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandabh tirou a foto no parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "63001404",
            "created_at": "2012-04-07T22:54:30.000Z",
            "id": "188761700110049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Amaral agora \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/EWm3qjbw"
        },
        {
            "author_id": "31564301",
            "created_at": "2012-04-07T22:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96009206,
                        -23.07327968
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "188759944621867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de anos vindo aqui, conheci muitos lugares, mas hoje fui at\u00e9 o parque estadual da mata atl\u00e2ntica. Incr\u00edvel! http://t.co/8iKIn84O"
        },
        {
            "author_id": "27053749",
            "created_at": "2012-04-07T22:20:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.632864,
                        -25.56183915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "188753117205118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!  @ Parque Municipal Monday (Saltos del Monday) http://t.co/kXjAg6Nt"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-04-07T22:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "214635820",
                        "start": 3,
                        "username": "blogviajao"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "62891396",
                        "start": 19,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "188751916145188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @blogviajao: RT @MTurismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas neste feriado\u200e. http://t.co/tmXpwkdN"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2012-04-07T21:44:03.000Z",
            "id": "188743970510209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Nacional das Dunas? http://t.co/DF2JCziu"
        },
        {
            "author_id": "15173635",
            "created_at": "2012-04-07T21:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "188739080643813378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma beleza!!! (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/SYpvFDPt"
        },
        {
            "author_id": "130586688",
            "created_at": "2012-04-07T21:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "188735404088897537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/FppJVwi"
        },
        {
            "author_id": "68488796",
            "created_at": "2012-04-07T21:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39901362",
                        "start": 3,
                        "username": "ecoturis"
                    }
                ]
            },
            "id": "188734059629920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ecoturis: Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Nacional de Jericoacoara (CE), uma das praias mais lindas do Brasil em: http://t.co/RABU3NtP #fb"
        },
        {
            "author_id": "238954929",
            "created_at": "2012-04-07T20:53:08.000Z",
            "id": "188731154067763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9S15dkTo"
        },
        {
            "author_id": "15173635",
            "created_at": "2012-04-07T20:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "188724009607761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas fal\u00e9sias, Morro Branco-CE #cearaemfotos #praia  @ Monumento Natural Das Fal\u00e9sia http://t.co/R3I8HwBb"
        },
        {
            "author_id": "218851002",
            "created_at": "2012-04-07T20:20:47.000Z",
            "id": "188723015503183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOGDOA.AQUEMDOER@HOTMAIL.COM: Saiu no Jornal da Ci\u00eancia Parque Nacional Serra da... http://t.co/Ftb1U2sN"
        },
        {
            "author_id": "237868113",
            "created_at": "2012-04-07T20:11:43.000Z",
            "id": "188720732379938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador denuncia crime ambiental contra Parque Municipal da Cachoeira da Concei\u00e7\u00e3o... http://t.co/MzItd037"
        },
        {
            "author_id": "237868113",
            "created_at": "2012-04-07T20:10:57.000Z",
            "id": "188720539358085121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador denuncia crime ambiental contra Parque Municipal da Cachoeira da Concei\u00e7\u00e3o... http://t.co/m5HGUeKT"
        },
        {
            "author_id": "38896945",
            "created_at": "2012-04-07T19:48:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44026175,
                        -7.21085542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "188714787847409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/E1ElVgtJ"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2012-04-07T19:31:29.000Z",
            "id": "188710609091706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Nacional de Jericoacoara (CE), uma das praias mais lindas do Brasil em: http://t.co/qI64hRhz"
        },
        {
            "author_id": "25696440",
            "created_at": "2012-04-07T19:23:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "188708605929852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/iPx30Ws4"
        },
        {
            "author_id": "166449135",
            "created_at": "2012-04-07T19:10:57.000Z",
            "id": "188705440367001602",
            "in_reply_to_user_id": "14416161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valkinha Acho lindo mulher arrumadinha sabe Val... Mas meu um dia que voc\u00ea for pra Foz, vamos no Parque Nacional e no Paraguay..."
        },
        {
            "author_id": "395969800",
            "created_at": "2012-04-07T19:08:17.000Z",
            "id": "188704767701299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7oes Maranhenses http://t.co/HXPQJlgS"
        },
        {
            "author_id": "245889663",
            "created_at": "2012-04-07T18:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "831448238683222017",
                        "start": 0,
                        "username": "MileVids"
                    }
                ]
            },
            "id": "188701922839105537",
            "in_reply_to_user_id": "236910811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milevids o que tem perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "296986832",
            "created_at": "2012-04-07T18:56:58.000Z",
            "id": "188701918833549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "super_informado\nLeia: Turistas lotam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/GVVYX3c4"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701605430951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/7Wfuehp8"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701598833315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/34yFZgKt"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701597491134466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/bKxgxhkL"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701593951145985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/4UdYWGNp"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701591283580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/o2fV0f3V"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701590427934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/BwYudFvp"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701589563899906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/hYxGeIyb"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701588595019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/VDoTYM90"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701586191679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/DhiZzt0v"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701584358780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/8iCtTQOc"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-04-07T18:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6243572,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188701584044204035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/UZ5YrL3K"
        },
        {
            "author_id": "166449135",
            "created_at": "2012-04-07T18:44:09.000Z",
            "id": "188698695963910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico passada com essas meninas que usam  maquiagem de balada, brinco lustre e salto pra passear no parque nacional... S\u00e9rio mesmo."
        },
        {
            "author_id": "395969800",
            "created_at": "2012-04-07T18:40:09.000Z",
            "id": "188697688668258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f5es Maranhense http://t.co/MRii7g5D"
        },
        {
            "author_id": "195933819",
            "created_at": "2012-04-07T18:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "131264340",
                        "start": 0,
                        "username": "Cruzeiro_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "188695896727355392",
            "in_reply_to_user_id": "131264340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cruzeiro_News A \"imprensa\" e s\u00f3cia torcedora do fracos do parque municipal ..."
        },
        {
            "author_id": "137534355",
            "created_at": "2012-04-07T18:07:26.000Z",
            "id": "188689454750375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Old \"one dollar\"   @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/9LcqmLPL"
        },
        {
            "author_id": "93926740",
            "created_at": "2012-04-07T17:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4418782,
                        -23.59257813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "188687109526257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/Ifx15sx4"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2012-04-07T17:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14259804,
                        -29.05228506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "188686763278086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FODAA!! (@ Parque Nacional dos Aparados da Serra w/ 3 others) http://t.co/rLfiKL5R"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2012-04-07T17:37:26.000Z",
            "id": "188681906714443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com Kelen Leite: Chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s fala sobre trabalho do ICMBio, poss\u00edvel... http://t.co/60omfmgi"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2012-04-07T17:26:01.000Z",
            "id": "188679031716196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Arac\u00e1: +Caixa de navegacao das \u00e1reas protegidas no Amazonas\n\u2190 ver edi\u00e7\u00e3o anterior\n\t\t\tRe... http://t.co/lCcJdAB"
        },
        {
            "author_id": "30984130",
            "created_at": "2012-04-07T17:18:20.000Z",
            "id": "188677100893507585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal p ter uma id\u00e9ia da polui\u00e7\u00e3o de sp (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/8PyaFl9u"
        },
        {
            "author_id": "15965747",
            "created_at": "2012-04-07T17:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73472897,
                        -29.3563293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "188675882947313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Guarita (Torres, RS) http://t.co/jYHD24YH"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-07T17:00:48.000Z",
            "id": "188672687743307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas neste feriado\u200e. http://t.co/HOpawbdy"
        },
        {
            "author_id": "4375",
            "created_at": "2012-04-07T16:58:08.000Z",
            "id": "188672016184901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/PeJtEBG0"
        },
        {
            "author_id": "15641387",
            "created_at": "2012-04-07T16:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98338387,
                        -22.4489058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "188671851940151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/BRk1rwlO"
        },
        {
            "author_id": "99859523",
            "created_at": "2012-04-07T16:36:54.000Z",
            "id": "188666671442042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza!  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/nhTFmlw1"
        },
        {
            "author_id": "41158400",
            "created_at": "2012-04-07T16:22:59.000Z",
            "id": "188663170930446339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores de \u00c1guas de S\u00e3o Pedro.   @ Parque Municipal http://t.co/kbOI775N"
        },
        {
            "author_id": "155377666",
            "created_at": "2012-04-07T16:12:21.000Z",
            "id": "188660493567787009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia / RJ Lindo isso aqui!!!  http://t.co/2r4sOLRY"
        },
        {
            "author_id": "102742479",
            "created_at": "2012-04-07T16:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1055086962825224194",
                        "start": 0,
                        "username": "SrAleffJunio"
                    }
                ]
            },
            "id": "188659349030322176",
            "in_reply_to_user_id": "186581736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SrAleffJunio rs , eu tambem to sem ideias ... to pensando em ir pro parque municipal ou sei la, eu parei com as bebidas e tal"
        },
        {
            "author_id": "177790884",
            "created_at": "2012-04-07T15:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        18.45786134,
                        -34.26145364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8b9ec16fdc0d7e55"
            },
            "id": "188653168308129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o tamanho da crian\u00e7a! Estamos entrando no parque nacional na pen\u00ednsu  @ Cape of Good Hope Entrance Gate http://t.co/KL6sHxCe"
        },
        {
            "author_id": "65534544",
            "created_at": "2012-04-07T15:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87389951,
                        -23.4968662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "188650653684473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/6OKGVca0"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-04-07T15:29:55.000Z",
            "id": "188649814232276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 11.388 pessoas na sexta - Clickfoz http://t.co/Cme8BQSW"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-04-07T15:22:24.000Z",
            "id": "188647923788161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 11.388 pessoas na sexta - Clickfoz http://t.co/d68pltNK"
        },
        {
            "author_id": "43093329",
            "created_at": "2012-04-07T15:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 70,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.74049891,
                        -9.63655253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "188647661467996161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Thiago F. as the mayor of Parque Municipal de Macei\u00f3 on @foursquare! http://t.co/At9s5ug2"
        },
        {
            "author_id": "146248552",
            "created_at": "2012-04-07T15:20:59.000Z",
            "id": "188647565770760193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/jYcekK9b"
        },
        {
            "author_id": "508089622",
            "created_at": "2012-04-07T15:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3182783051",
                        "start": 34,
                        "username": "ayla_martins"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "135994412",
                        "start": 50,
                        "username": "marii_3"
                    }
                ]
            },
            "id": "188646786972397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu vo pro parque municipal com @ayla_martins e @marii_3 &gt;.&lt;"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-04-07T15:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0394317,
                        -23.41055904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "188645440755990531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/VwpMw0O"
        },
        {
            "author_id": "65534544",
            "created_at": "2012-04-07T15:09:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87389951,
                        -23.4968662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "188644729506906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/mgX9ykTx"
        },
        {
            "author_id": "62369350",
            "created_at": "2012-04-07T15:09:37.000Z",
            "id": "188644705393844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcoba\u00e7a \u00e9 um dos portais para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! http://t.co/4FraHdGn"
        },
        {
            "author_id": "65534544",
            "created_at": "2012-04-07T15:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87389951,
                        -23.4968662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "188644399595528193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fitness no #Parque  @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/nZSFMxxW"
        },
        {
            "author_id": "112535799",
            "created_at": "2012-04-07T15:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "211608141",
                        "start": 44,
                        "username": "SabrinaBueloni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.132211,
                        -18.565483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "188643142474543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Salto Do Sucuriu w/ @sabrinabueloni http://t.co/CKg8YT9I"
        },
        {
            "author_id": "211608141",
            "created_at": "2012-04-07T15:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.132211,
                        -18.565483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "188642563987750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Salto Do Sucuriu (Costa Rica, MS) http://t.co/Jkj8XADp"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-07T14:50:29.000Z",
            "id": "188639891087826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as da escola da comunidade de Santa Rita na reserva extrativista de Mapua (Marajo) est\u00e3o concorrendo ao... http://t.co/zV1AyQCH"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-07T14:50:01.000Z",
            "id": "188639773106253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as da escola da comunidade de Santa Rita na reserva extrativista de Mapua (Marajo) est\u00e3o concorrendo ao... http://t.co/AlLJOKhb"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-07T14:49:15.000Z",
            "id": "188639581615300611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as da escola da comunidade de Santa Rita na reserva extrativista de Mapua (Marajo) est\u00e3o concorrendo ao... http://t.co/M7Z3z5o6"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-07T14:48:09.000Z",
            "id": "188639304363417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as da escola da comunidade de Santa Rita na reserva extrativista de Mapua (Marajo) est\u00e3o concorrendo ao... http://t.co/KE9LyU22"
        },
        {
            "author_id": "141712494",
            "created_at": "2012-04-07T14:44:21.000Z",
            "id": "188638347525230595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #rocha #uruguay  http://t.co/qg560ySg"
        },
        {
            "author_id": "141712494",
            "created_at": "2012-04-07T14:43:12.000Z",
            "id": "188638060257349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #rocha #uruguay  http://t.co/Js2EHEn5"
        },
        {
            "author_id": "141712494",
            "created_at": "2012-04-07T14:41:35.000Z",
            "id": "188637652407427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #rocha #uruguay  http://t.co/HAkJa2jo"
        },
        {
            "author_id": "141712494",
            "created_at": "2012-04-07T14:40:20.000Z",
            "id": "188637338426023937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #rocha #uruguay  http://t.co/3FbcOch2"
        },
        {
            "author_id": "141712494",
            "created_at": "2012-04-07T14:38:54.000Z",
            "id": "188636974712758273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #rocha #uruguay  http://t.co/9xKnTKIo"
        },
        {
            "author_id": "141712494",
            "created_at": "2012-04-07T14:36:33.000Z",
            "id": "188636384851005441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #rocha #uruguay  http://t.co/0lbdWooI"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-07T14:28:45.000Z",
            "id": "188634422348742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala ao vivo na CBN sobre o feriad\u00e3o no principal atrativo tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "321993516",
            "created_at": "2012-04-07T14:26:00.000Z",
            "id": "188633730724802562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bb  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses MA http://t.co/3eD6bj0z"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MileVids].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MileVids",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MileVids"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Espinho, Portugal",
                "id": "213d887d20587c6f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "Cape Town, South Africa",
                "id": "8b9ec16fdc0d7e55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "462032040",
                "name": "Keliel Silva",
                "username": "KelielSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11173662",
                "name": "Mau",
                "username": "spindaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253196790",
                "name": "Duarte Eventos",
                "username": "deDuarteEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59275550",
                "name": "Adriano Ribeiro",
                "username": "Adriannoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335196733",
                "name": "M\u00e1lagaclap\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                "username": "malagaCLAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51522718",
                "name": "S\u00e3o Francisco BH",
                "username": "colegiocsfabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519498656",
                "name": "Eu mundo afora",
                "username": "eumundoafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143968740",
                "name": "Juli C. B.",
                "username": "mochiladajuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15931621",
                "name": "juafonso",
                "username": "juafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86047751",
                "name": "Bairros",
                "username": "BairroEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73956810",
                "name": "Escolas do Amanh\u00e3",
                "username": "escolasdoamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58817542",
                "name": "Marcos Schiavo",
                "username": "markinhocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79772831",
                "name": "Marcia  e Onofre",
                "username": "JagannathaArtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25612746",
                "name": "Maplink",
                "username": "maplink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77919944",
                "name": "Mauricio Valle Sales",
                "username": "mvsallesadvocac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304454404",
                "name": "paulo baptista",
                "username": "baptista_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36688817",
                "name": "Chico Adnet",
                "username": "ChicoAdnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130491970",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Nogueira",
                "username": "LUIZGUIA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53145755",
                "name": "Dudu Pereira",
                "username": "Dudu_Produtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819171039938809856",
                "name": "Alex",
                "username": "_alexandrepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236237702",
                "name": "Gah",
                "username": "gahmrmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382167955",
                "name": "Japa",
                "username": "michele_almeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976032595",
                "name": "Lara ",
                "username": "bubu_lara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347333252",
                "name": "togu",
                "username": "gutofemsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190997609",
                "name": "Pokebola VAI!!",
                "username": "Marii_Cei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38876618",
                "name": "V\u00e9io do mato",
                "username": "melonhead_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27369302",
                "name": "Mittz Elle",
                "username": "ellemittz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158899747",
                "name": "Rota Verde",
                "username": "rotaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197327173",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\ude37",
                "username": "viajartudodebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45032985",
                "name": "Su\u00e9bster Neri",
                "username": "suebsterneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122261",
                "name": "Gil Fonseca",
                "username": "fonsecagil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486634268",
                "name": "MotoX",
                "username": "motoxbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30092473",
                "name": "Plastic Fire",
                "username": "plasticfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63858851",
                "name": "Alexandre Machado",
                "username": "ah2m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149360845",
                "name": "Cepa",
                "username": "cepadaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130214014",
                "name": "Sandala Barros",
                "username": "Sandalabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90312698",
                "name": "AppleWorldNews",
                "username": "Apple_WorldNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22033677",
                "name": "Destemperados",
                "username": "Destemperados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291691282",
                "name": "marcio william lima",
                "username": "wlima_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241578134",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedrohabranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123150287",
                "name": "INFocoTech",
                "username": "infoco_tech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205799313",
                "name": "Lynx Consultoria",
                "username": "consultorialynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27960856",
                "name": "Jornal Mundo Lus\u00edada",
                "username": "MundoLusiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118460225",
                "name": "Branquelo.",
                "username": "ddrunked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93914864",
                "name": "Lorena Alvarez",
                "username": "Lorealpretty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52898387",
                "name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DecioNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253529653",
                "name": "Douglas Furiatti",
                "username": "papoentrenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133379539",
                "name": "Robson Piere \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb \ud83d\udc0d \ud83d\udc18 \ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "robsonpiere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Turismo na Su\u00ed\u00e7a",
                "username": "turismonasuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109472818",
                "name": "trois",
                "username": "troisland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57182606",
                "name": "Eles passar\u00e3o, eu passarinho \ud83d\udc26",
                "username": "simonesil_mone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360256977",
                "name": "Vale Europeu",
                "username": "Vale_Europeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351928157",
                "name": "Aar\u00f3n",
                "username": "Blade_Filth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233141276",
                "name": "\u30df\u30cd\u30eb\u30d0 \u2022 Minerva",
                "username": "ManzanaMainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931570260033134592",
                "name": "Emrah Bar\u0131\u015f",
                "username": "SEmrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30776871",
                "name": "\u270c\ufe0f\ud83d\ude21\ud83d\udd2a",
                "username": "francobates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425818073",
                "name": "Aline Salib",
                "username": "alinesalib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161058816",
                "name": "Sat Aoto",
                "username": "AOTO_SAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137347308",
                "name": "mari.",
                "username": "mariminelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458887515",
                "name": "Anuj Adhiya, Author: Growth Hacking for Dummies",
                "username": "AnujAdhiya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24932612",
                "name": "Mark Sukhija",
                "username": "MarksTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441043900",
                "name": "Emmanuel",
                "username": "eapedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41755458",
                "name": "Amanda P.Vasconcelos",
                "username": "amandapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151355094698463234",
                "name": "Pedro Trindade",
                "username": "pedro_trindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51879345",
                "name": "Michael Rosa",
                "username": "michaelrosa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38944171",
                "name": "Blog da Katyta",
                "username": "KatytaSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42280304",
                "name": "Beto Mafra",
                "username": "BetoMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603122692",
                "name": "MARYA",
                "username": "maryasl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230973313",
                "name": "Circuito H\u00b2O",
                "username": "Circuito_H2O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14794243",
                "name": "Jota Siqueira",
                "username": "JotaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88018917",
                "name": "Solange Zomer",
                "username": "SosoZomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45035394",
                "name": "Lu",
                "username": "Luangra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43706490",
                "name": "Mobi A TARDE",
                "username": "mobiatarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33413600",
                "name": "Andr\u00e9 marley \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andremarley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240097803",
                "name": "Giulianna Alves",
                "username": "_giulyb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304420118",
                "name": "Soc.P. Arqueologia",
                "username": "ArqueologiaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97023625",
                "name": "Ca\u00e7adores de Cerveja",
                "username": "cacadorcerveja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307930500",
                "name": "Luciana Lima\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "username": "lu_fsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55436971",
                "name": "Igor Catique",
                "username": "igorcatique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189663888",
                "name": "Bob",
                "username": "douglasfracari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55141279",
                "name": "TOLLOBA",
                "username": "TOLLOBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355018464",
                "name": "BELEZAS DA AMAZONIA",
                "username": "belezasdaamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53766222",
                "name": "Daniel Bi\u00f3logo",
                "username": "Daniel_biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124605960",
                "name": "zzzzz",
                "username": "bagloyallady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66974320",
                "name": "Ag\u00eancia Harmazen",
                "username": "agenciaharmazen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271091914",
                "name": "4x4Natal",
                "username": "4x4Natal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262641936",
                "name": "Ast\u00e9rio M.",
                "username": "moreira_ou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53577674",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60593097",
                "name": "Marcelo Szpilman",
                "username": "marceloszpilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122102266",
                "name": "C\u00e2mpus Campo Mour\u00e3o",
                "username": "UTFPRCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411502",
                "name": "Aline",
                "username": "alineguarizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268292895",
                "name": "Dpto de Turismo UFOP",
                "username": "DeturUFOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148090252",
                "name": "Eu Viajo Com Filhos",
                "username": "viajocomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179570835",
                "name": "Amanda Martins",
                "username": "amandinhamss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186016779",
                "name": "Alian\u00e7a da Terra",
                "username": "aliancadaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316145512",
                "name": "Marianne T. Meyer",
                "username": "MarilicaMeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120281595",
                "name": "Haroldo Azevedo Jr.",
                "username": "haajbill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79442109",
                "name": "Jo\u00e1s Ferreira",
                "username": "Jofeol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347810576",
                "name": "Dahiana Castro Gim\u00e9nez",
                "username": "dahianacgimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200372387",
                "name": "Ren\u00ea Ferreira",
                "username": "Rene_39BA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169041666",
                "name": "Instituto Poloiguassu",
                "username": "poloi_guassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57231247",
                "name": "J\u00falia In\u00e1cio",
                "username": "julliainacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82952396",
                "name": "Parece que vai dar errado",
                "username": "hasmodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56253358",
                "name": "dana.",
                "username": "danapeper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36977996",
                "name": "Alexandre Barros",
                "username": "awbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274664780",
                "name": "l\u04bd\u0535\u00edc\u00ed\u03b1 s\u03b1\u0301\u0572c\u0570\u04bdz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99",
                "username": "LeticiaSG83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253731809",
                "name": "Gregori Neto",
                "username": "gregorineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122476930",
                "name": "Siling Rea",
                "username": "serarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35335713",
                "name": "leoncinha \ud83d\udc2f",
                "username": "camilaleoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106205409",
                "name": "Gustavo Barbosa",
                "username": "gusbarbosafdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53080048",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67014977",
                "name": "Patr\u00edcia Peixoto",
                "username": "PattyNPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29056257",
                "name": "Erick Ungarelli",
                "username": "ErickUngarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187201180",
                "name": "Carlos Junior SEP",
                "username": "carlosjuniorSEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118724265",
                "name": "Guaran\u00e1 Antarctica",
                "username": "guarana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89340906",
                "name": "Ma\u00e9lson Klever",
                "username": "MaelsonKlever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125965674",
                "name": "Brasil Di\u00e1rio",
                "username": "BrasilDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438385283",
                "name": "Andr\u00e9 Alves",
                "username": "AndreAlvesbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263780814",
                "name": "OFERTAS.com.br",
                "username": "OfertasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31426551",
                "name": "Caderno2.AG",
                "username": "caderno2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447361749",
                "name": "i9 Jaguaria\u00edva",
                "username": "i9Jaguariava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177430160",
                "name": "Geraldo Souza",
                "username": "gera_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45715530",
                "name": "RCN - Rede Catarinense de Not\u00edcias",
                "username": "rcnonline_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68797563",
                "name": "Canal Terraviva",
                "username": "canalterraviva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966363376493330432",
                "name": "Terraviva",
                "username": "terraviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243804333",
                "name": "Eduardo Coutinho",
                "username": "coutinhoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15133627",
                "name": "O2 in the UK",
                "username": "O2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167595045",
                "name": "Quero Jogar RPG",
                "username": "QueroJogarRPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47197766",
                "name": "Eduardo Caetano",
                "username": "EduardoCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177965504",
                "name": "Sintsef/RN",
                "username": "Sintsefrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102648130",
                "name": "SENALBA/RN",
                "username": "senalbarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339990733",
                "name": "Rog\u00e9rio Marques",
                "username": "rogeriomarques5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314128982",
                "name": "CSP-Conlutas/RN",
                "username": "ConlutasRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68729247",
                "name": "foque.com.br",
                "username": "coletivofoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501972248",
                "name": "jocelyne harari (S\u00f3 Arte)",
                "username": "JocelyneHarari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15494380",
                "name": "Barbara Gancia",
                "username": "barbaragancia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394016228",
                "name": "CurtaRecife",
                "username": "CurtaRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16069668",
                "name": "jana_calaca",
                "username": "jana_calaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275812592",
                "name": "Jeisiam Gomes",
                "username": "jeisiam_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111104860",
                "name": "Robson Silva",
                "username": "robsonhti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248867152",
                "name": "Patricia Pimentel",
                "username": "pati__pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458996704",
                "name": "IGede Sudirga",
                "username": "house_in_bali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525669547",
                "name": "oqueestudar",
                "username": "oqueestudar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320718738",
                "name": "Skilline Slackline",
                "username": "skillineteam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63883811",
                "name": "O Canto do Galo",
                "username": "ocantodogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331306633889243137",
                "name": "D\u00e9bora Sheron",
                "username": "deborasheron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55741651",
                "name": "Carolina Cattani",
                "username": "carolinacattani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18917280",
                "name": "Mauro Belo Schneider",
                "username": "belomauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10478982",
                "name": "Ane Meira Mancio",
                "username": "anemeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25504322",
                "name": "L\u00eddia Gomes",
                "username": "lidia_gbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500357330",
                "name": "Fala, Queridah!",
                "username": "falaqueridah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469332233",
                "name": "CNBB NE4",
                "username": "CNBBNE4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94371524",
                "name": "Tucano",
                "username": "tucanotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86607793",
                "name": "Karina Cantareli",
                "username": "karinacantareli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62406008",
                "name": "\ud83d\udc8b  Anna Vlis \ud83d\udc8b  \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anna_Vlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270968951",
                "name": "Geberson Costa",
                "username": "Gebersonvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465595740",
                "name": "Feed Business",
                "username": "FeedBusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459553502",
                "name": "Lucas Baptista",
                "username": "lucastavbap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461384593",
                "name": "Felipe R",
                "username": "_RealFelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483843121",
                "name": "J_K",
                "username": "BC_JPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95077828",
                "name": "informe-se",
                "username": "PortalA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34074380",
                "name": "Alberto Kopittke",
                "username": "albertolk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41340199",
                "name": "N E L S \u00c3 O",
                "username": "Ragonelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471633299",
                "name": "Viajar \u00e9 Bom Demais",
                "username": "To_no_Aeroporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52909602",
                "name": "Luan Fontes",
                "username": "Luan_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43359618",
                "name": "Sertanejas do Ba\u00fa",
                "username": "fundodobau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70064873",
                "name": "Prof. Anderson Brasil",
                "username": "_AndersonBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83624321",
                "name": "Josu Arregi",
                "username": "JosuArregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65431198",
                "name": "Z\u00e9 Renato Cella",
                "username": "zecella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211745170",
                "name": "Danielle Mafra",
                "username": "danielleamafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302993391",
                "name": "f willber",
                "username": "b1tchhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96046337",
                "name": "Edu",
                "username": "DudUChacaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359009730",
                "name": "Simone Boff - Esteticista",
                "username": "SimoneBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267447704",
                "name": "Vivi Civil",
                "username": "vivi_civil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278057284",
                "name": "Ruy vale/BHte",
                "username": "Ruyvalet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52912259",
                "name": "L\u00facia Gon\u00e7alves",
                "username": "lusgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158816754",
                "name": "Lindemberg Brito",
                "username": "bergbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30376434",
                "name": "Maxwell Silva",
                "username": "Maxwell_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76538609",
                "name": "Luiz Forgas",
                "username": "luizforgas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47135070",
                "name": "Leo Pir\u00e3o",
                "username": "LeoPirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145383446",
                "name": "Orlando F Marconi",
                "username": "ofMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64730726",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "deize_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234934279",
                "name": "Andressa Tilelli",
                "username": "attilelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68295772",
                "name": "Aender",
                "username": "joaoaender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80433659",
                "name": "jhon",
                "username": "shonsiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "Ms. Godoy",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242349816",
                "name": "Guia Macei\u00f3",
                "username": "guiamaceio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281526449",
                "name": "Neto",
                "username": "Neto_Pedroza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546605961",
                "name": "Rodrigo Rosario",
                "username": "Excelsiorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534208989",
                "name": "Rota OnLine",
                "username": "Rota_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11673982",
                "name": "Lucas Vieira Moreira",
                "username": "adalzijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241715408",
                "name": "A\u00e9 kittyzinha",
                "username": "ownkittyzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31932599",
                "name": "Pl\u00ednio Melo Monteiro",
                "username": "PlinioMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48221174",
                "name": "Thaisa Cortellazzi \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "thaisacor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40339403",
                "name": "diegocs",
                "username": "diegocsdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89233604",
                "name": "S\u00e1vio Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_savioluiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144022839",
                "name": "Monta\u00f1ez",
                "username": "RobertoVelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53569162",
                "name": "PRez",
                "username": "prezemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27904647",
                "name": "Priscila Neres",
                "username": "priscilaneres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311283748",
                "name": "'",
                "username": "FeernandooJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379414639",
                "name": "Jos\u00e9 Lafaiete",
                "username": "JJunior_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191954",
                "name": "Sr Estranho",
                "username": "socoisaestranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72605829",
                "name": "\u2130\u2133\u2130\u211b\u054f\u233e\u2115 \u270c\ud83c\udffb",
                "username": "EmersonMineirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25618694",
                "name": "R.V. Lucena Valadares \ud83d\ude0e\ud83c\udfac",
                "username": "rvlucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52572450",
                "name": "Avani Rodrigues",
                "username": "AvaniRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355260340",
                "name": "Viagem Dicas Turismo",
                "username": "DiogoFurlann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81138738",
                "name": "Herisson Bezerra.\u00b7.",
                "username": "herissondm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68563181",
                "name": "my name is the ogo",
                "username": "delloink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459647329",
                "name": "after all this time?",
                "username": "PrideOfHP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19816261",
                "name": "@mairadacosta",
                "username": "mairacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73892181",
                "name": "Leo Fernandes",
                "username": "fernandeslof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117241185",
                "name": "queiti",
                "username": "keyytyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266123360",
                "name": "Herbert Piscopo",
                "username": "herbertpiscopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102233564",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63001404",
                "name": "Rodrigo Luis Dippold",
                "username": "rodrigodippold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31564301",
                "name": "Rodrigo Domingues",
                "username": "rodrigodom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27053749",
                "name": "Rodrigo Cubas",
                "username": "cubitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214635820",
                "name": "Viaj\u00e3o\u00ae",
                "username": "blogviajao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15173635",
                "name": "wallaceskt",
                "username": "wallaceskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130586688",
                "name": "Adenauer Teixeira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "adenauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68488796",
                "name": "@jesirizzo",
                "username": "jesirizzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238954929",
                "name": "Felipe Medeiros",
                "username": "felipealemao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218851002",
                "name": "Micko Silva",
                "username": "mickosilvaphb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237868113",
                "name": "Portal SemFronteiras",
                "username": "p_semfronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38896945",
                "name": "Paulo Sena",
                "username": "paulosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25696440",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "DJPauloCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166449135",
                "name": "\u2022 gitbug.me \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nerdeliciouss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395969800",
                "name": "Lew Moraes",
                "username": "lew_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245889663",
                "name": "\u2020",
                "username": "ducaralho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296986832",
                "name": "R\u00e1dio Divin\u00f3polis AM",
                "username": "divinopolis720k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195933819",
                "name": "Anderson Leal",
                "username": "Anderson_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131264340",
                "name": "Cruzeiro News #CruzeiroCentenario",
                "username": "Cruzeiro_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137534355",
                "name": "Ivan Villarreal",
                "username": "ivanvillar7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93926740",
                "name": "Laura Mattiazzi",
                "username": "Lauramattiazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30984130",
                "name": "Cassiano Pereira",
                "username": "Xpread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15965747",
                "name": "Chai de \ud83c\udfe0 #usePFF2",
                "username": "shymoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4375",
                "name": "Diego Eis",
                "username": "diegoeis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15641387",
                "name": "Nem Os\u00edris sabe como aconteceu",
                "username": "PaulaScarcelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99859523",
                "name": "Rafa Barreto",
                "username": "rafites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41158400",
                "name": "Wilson Porte Jr.",
                "username": "wilsonportejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155377666",
                "name": "M\u00f4nica Bellinzaghi Pinto",
                "username": "MBellinzaghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102742479",
                "name": "Sabrina",
                "username": "badsabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055086962825224194",
                "name": "AleffJunio",
                "username": "SrAleffJunio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177790884",
                "name": "Karl & Aline Dietz",
                "username": "Karl_Dietz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65534544",
                "name": "Bruno  Akechi",
                "username": "BrunoAkechi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43093329",
                "name": "Anatevka Guedes \uf8ff",
                "username": "Tekaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146248552",
                "name": "Karoline Lima",
                "username": "KarolCunhaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508089622",
                "name": ".",
                "username": "goida_lays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182783051",
                "name": "Ayla Martins",
                "username": "ayla_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135994412",
                "name": "edilmary nitti",
                "username": "marii_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62369350",
                "name": "BrasilAdentro",
                "username": "brasiladentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112535799",
                "name": "Felipe Angeli",
                "username": "Felipangeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211608141",
                "name": "Sabrina Bueloni",
                "username": "SabrinaBueloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141712494",
                "name": "Ignacio Juan",
                "username": "ivantti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321993516",
                "name": "Show Sul",
                "username": "showsul",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "190476496882761728",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzel9tdt9hxgwvab26bskwqy266cfx",
        "oldest_id": "188633730724802562",
        "result_count": 500
    }
}