{
    "data": [
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-07T14:25:30.000Z",
            "id": "188633601926115329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento ao vivo da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Chefe do Parque analisa visita\u00e7\u00e3o no feriado prolongado. Em instantes, na CBN."
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2012-04-07T14:22:44.000Z",
            "id": "188632908934819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos celebra 29 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/mDLgY7iK"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2012-04-07T14:22:43.000Z",
            "id": "188632905382232066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos celebra 29 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/Fc2hCij9"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2012-04-07T14:22:43.000Z",
            "id": "188632902723059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos celebra 29 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/ofrXkXNf"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2012-04-07T14:22:42.000Z",
            "id": "188632897794752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos celebra 29 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/6zVtwlfD"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2012-04-07T14:22:40.000Z",
            "id": "188632892618981377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos celebra 29 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/oB4XADeI"
        },
        {
            "author_id": "382837113",
            "created_at": "2012-04-07T14:22:40.000Z",
            "id": "188632891889172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos celebra 29 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/tybyyLoi"
        },
        {
            "author_id": "14259359",
            "created_at": "2012-04-07T14:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03290537,
                        -30.34162045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "188632654541881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/WSmqfe2k"
        },
        {
            "author_id": "22476877",
            "created_at": "2012-04-07T14:20:06.000Z",
            "id": "188632244888412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai, quem j\u00e1 assistiu \"Xingu\"? O filme chegou aos cinemas ontem, e conta a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu!"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-07T14:18:29.000Z",
            "id": "188631839425052673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, criado em 21 de setembro de 2002, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/oj8mF8je"
        },
        {
            "author_id": "130918599",
            "created_at": "2012-04-07T14:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "188630733370294276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/VTZ5Iyx"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-07T14:05:01.000Z",
            "id": "188628448745500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foztrans, mais uma vez, deixou na m\u00e3o usu\u00e1rios da linha Parque Nacional nesta Sexta-Feira Santa. Detalhes ao vivo, no editorial CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-07T14:00:02.000Z",
            "id": "188627197198729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postada pelo perfil do Parque Nacional do Igua\u00e7u, a foto mostra a principal passarela sob as quedas lotada de turistas http://t.co/TOQaMNeH"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-07T13:59:46.000Z",
            "id": "188627127699128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-07T13:45:14.000Z",
            "id": "188623471864070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c9 no Piau\u00ed a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do pa\u00eds, localizado no Parque Nacional da Serra da Capivara. #viajepelobrasil"
        },
        {
            "author_id": "24872674",
            "created_at": "2012-04-07T13:38:10.000Z",
            "id": "188621690270531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) (Avar\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/mK46guMn"
        },
        {
            "author_id": "210509775",
            "created_at": "2012-04-07T13:29:18.000Z",
            "id": "188619462193324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filosofia...  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/c506GAlW"
        },
        {
            "author_id": "481410234",
            "created_at": "2012-04-07T13:25:19.000Z",
            "id": "188618460299935745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Perfei\u00e7\u00e3o Natural.\nDeus iluminou essa terra. http://t.co/feS2aa7f"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-07T13:20:01.000Z",
            "id": "188617124250517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 11.388 pessoas na sexta http://t.co/GsTAdDub"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-04-07T13:12:05.000Z",
            "id": "188615128332251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 11.388 pessoas na sexta: No complexo tur\u00edstico de Itaipu Binacional passaram a... http://t.co/4GQKj3Zs"
        },
        {
            "author_id": "273477950",
            "created_at": "2012-04-07T13:01:20.000Z",
            "id": "188612423123615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado\nTuristas lotam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-07T12:59:38.000Z",
            "id": "188611993668825089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as da escola da comunidade de Santa Rita na reserva extrativista de Mapua (Marajo) est\u00e3o concorrendo ao... http://t.co/7RCNaN4h"
        },
        {
            "author_id": "361890806",
            "created_at": "2012-04-07T12:50:10.000Z",
            "id": "188609613053173761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira (Apia\u00ed, S\u00e3o Paulo) http://t.co/BT5ujq4Q"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-04-07T12:46:30.000Z",
            "id": "188608689933000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES COMEMORA 13 ANOS ... http://t.co/Y6GLFChN"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-07T12:38:54.000Z",
            "id": "188606778068570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu na sexta-feira santa 11.388 visitantes. #FeriadoEmFoz"
        },
        {
            "author_id": "193091555",
            "created_at": "2012-04-07T12:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58137426,
                        -23.40440264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188599195417063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/BUaK2syW"
        },
        {
            "author_id": "17037148",
            "created_at": "2012-04-07T12:04:28.000Z",
            "id": "188598113395675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/IDQqFwKP"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-04-07T11:34:06.000Z",
            "id": "188590470396526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00e1guas no Parque Estadual do Ibitipoca com a Embarque Cultural \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para final de maio, programe agora sua viagem!"
        },
        {
            "author_id": "314015033",
            "created_at": "2012-04-07T11:19:31.000Z",
            "id": "188586800816734211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce :)"
        },
        {
            "author_id": "29719522",
            "created_at": "2012-04-07T10:26:38.000Z",
            "id": "188573492369829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len&#231;ois Maranhenses - Maranh&#227;o, Brazil http://t.co/t7KWaMEO"
        },
        {
            "author_id": "41036100",
            "created_at": "2012-04-07T10:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "188570287007211521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/TRQt9BDQ"
        },
        {
            "author_id": "196931562",
            "created_at": "2012-04-07T08:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03009798,
                        39.8474931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "188539995777282049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) :) :) (@ Parque Nacional De Monfrag\u00fce) http://t.co/zre3wnSQ"
        },
        {
            "author_id": "30984130",
            "created_at": "2012-04-07T03:21:20.000Z",
            "id": "188466461868703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 \u00e9 bom p dar uma conferida na polui\u00e7\u00e3o paulistana. Carece de estrutura (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/0c3oz9gG"
        },
        {
            "author_id": "334866398",
            "created_at": "2012-04-07T02:47:59.000Z",
            "id": "188458066952458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa cheia na estr\u00e9ia de Xingu\nA saga dos irm\u00e3os Villas Boas p a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu\nN\u00e3o percam http://t.co/E1R7Yjmo"
        },
        {
            "author_id": "65431198",
            "created_at": "2012-04-07T02:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "188448993309769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/H2mrdqTi"
        },
        {
            "author_id": "56862677",
            "created_at": "2012-04-07T01:46:35.000Z",
            "id": "188442617980264449",
            "in_reply_to_user_id": "37347702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_marcoaureelio Vi tamb\u00e9m. Os que as meninas est\u00e3o no Parque Municipal, eu tamb\u00e9m vi. Ficaram todos \u00f3timos! =)"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-04-07T01:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "188440655570272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/XLZ0RFYy Condom\u00ednio Fazenda do Engenho, ao lado do Parque Nacional da"
        },
        {
            "author_id": "83468941",
            "created_at": "2012-04-07T01:33:42.000Z",
            "id": "188439375145734145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um dia muito bom! Passeio ciclistico at\u00e9 o Viegas pela manh\u00e3 e visita no Parque Estadual da Pedra Branca \u00e0 tarde =))"
        },
        {
            "author_id": "38574889",
            "created_at": "2012-04-07T01:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "154513632",
                        "start": 21,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.526771,
                        -27.59912485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "188436869493702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de assistir \u00e0 @XinguOFilme. Emocionante conhecer um pouco mais a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Recomendo."
        },
        {
            "author_id": "17526291",
            "created_at": "2012-04-07T01:18:30.000Z",
            "id": "188435548476686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Treking, moutaing bike, cachieiras, cavalgada entre outros nesse peda...\" @ Parque Nacional da Serra do Cipo: http://t.co/EzvaJxd #4sqTip"
        },
        {
            "author_id": "17526291",
            "created_at": "2012-04-07T01:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61947028,
                        -19.3489111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "188434994635608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia fant\u00e1stica! (@ Parque Nacional da Serra do Cipo) http://t.co/bGKB3IU"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-07T01:00:02.000Z",
            "id": "188430902509047810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos at\u00e9 a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u conversar com os turistas sobre a expectativa em conhecer a regi\u00e3o http://t.co/qHbLkaVd"
        },
        {
            "author_id": "328635844",
            "created_at": "2012-04-07T00:56:55.000Z",
            "id": "188430119390547969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz dodoi, cai de bika no parque municipal hoje :("
        },
        {
            "author_id": "50179224",
            "created_at": "2012-04-07T00:52:52.000Z",
            "id": "188429097410641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra do #ibitipoca #brasil http://t.co/BU6lwfYv"
        },
        {
            "author_id": "51436059",
            "created_at": "2012-04-07T00:39:50.000Z",
            "id": "188425818580590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Alto Barueri Lan\u00e7amento Aptos 2 e 3 dorms Frente Parque Municipal Corretor On Line Wilson da Tecnisa Tel 9648 7248"
        },
        {
            "author_id": "194200368",
            "created_at": "2012-04-07T00:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "333358043",
                        "start": 26,
                        "username": "mauricioavanci"
                    }
                ]
            },
            "id": "188425724460417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal com o @mauricioavanci"
        },
        {
            "author_id": "15853022",
            "created_at": "2012-04-07T00:26:31.000Z",
            "id": "188422462868955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a fam\u00edlia reunida no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro! http://t.co/4edq6Tc1"
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-04-07T00:25:07.000Z",
            "id": "188422116083892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal levar a meninada ao Parque Municipal amanh\u00e3? http://t.co/Xdagxqv1"
        },
        {
            "author_id": "86803439",
            "created_at": "2012-04-07T00:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "39299241",
                        "start": 105,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "188419217966641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe alguma raz\u00e3o para se detestar tanto a \u00fanica grande floresta do Nordeste? http://t.co/rNwxruim via @causes"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-07T00:00:06.000Z",
            "id": "188415817925398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PNI, para os dois dias de maior movimento as bilheterias ir\u00e3o abrir \u00e0s 8h, uma hora antes do hor\u00e1rio normal. http://t.co/0obhKbe8"
        },
        {
            "author_id": "52912259",
            "created_at": "2012-04-06T23:58:26.000Z",
            "id": "188415400046899201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fantasminha camarada e seus amigos! :-P (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) [pic]: http://t.co/hOMlhZfV"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-06T23:23:02.000Z",
            "id": "188406489998823424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, Valen\u00e7a - RJ http://t.co/cvhgoUWu"
        },
        {
            "author_id": "70695136",
            "created_at": "2012-04-06T22:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.983928,
                        -23.045658
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "188400231187095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paix\u00e3o de Cristo (@ Parque Municipal Jaime Ferragut w/ 2 others) [pic]: http://t.co/bgDnUfyB"
        },
        {
            "author_id": "247980120",
            "created_at": "2012-04-06T22:50:24.000Z",
            "id": "188398279229313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra, o local serve de local para um terror que certamente est\u00e1... http://t.co/KwtuPpDP"
        },
        {
            "author_id": "27144298",
            "created_at": "2012-04-06T22:49:51.000Z",
            "id": "188398138002903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paix\u00e3o de Cristo (@ Parque Municipal Jaime Ferragut) http://t.co/fkvTzCDl"
        },
        {
            "author_id": "194200368",
            "created_at": "2012-04-06T22:35:37.000Z",
            "id": "188394558881660929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vindo pro Parque Municipal nos deparo com uma aranha, s\u00f3 as loucs eu e a #maiara correndo"
        },
        {
            "author_id": "121835559",
            "created_at": "2012-04-06T22:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "190693115",
                        "start": 0,
                        "username": "Lucas_SLA"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "232849547",
                        "start": 11,
                        "username": "LiineTx"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "84434252",
                        "start": 20,
                        "username": "pipokaa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "188393118108880896",
            "in_reply_to_user_id": "190693115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucas_SLA @LiineTx @pipokaa_ galera \u00e9 la no parque municipal esse role ?"
        },
        {
            "author_id": "173269194",
            "created_at": "2012-04-06T21:41:17.000Z",
            "id": "188380882711752704",
            "in_reply_to_user_id": "42761566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexpressso deve ser muito bom e espero que no fim do filme fale que hoje existe o parque nacional do Xingu gra\u00e7as tamb\u00e9m ao grande Dar\u00e7y"
        },
        {
            "author_id": "210878596",
            "created_at": "2012-04-06T21:25:34.000Z",
            "id": "188376930259697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "too mtto casando pra TT hoje v\u00e9\u00e9io namoral volteei do parque municipal dormindo no onibus ! :;S"
        },
        {
            "author_id": "172319479",
            "created_at": "2012-04-06T21:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "17718003",
                        "start": 107,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "188372293620203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (parque) #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/5ueZlk37"
        },
        {
            "author_id": "23397722",
            "created_at": "2012-04-06T21:05:17.000Z",
            "id": "188371826542510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estr\u00e9ia o filme Xingu que conta a saga dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu http://t.co/RSR5hcvo"
        },
        {
            "author_id": "191634355",
            "created_at": "2012-04-06T20:57:53.000Z",
            "id": "188369964019892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar umas voltas no parque municipal!!!!"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-06T20:43:45.000Z",
            "id": "188366405085831169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom fim de tarde a todos! Na foto, registro do p\u00f4r do Sol na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas.  http://t.co/fDgR6WxX"
        },
        {
            "author_id": "77332298",
            "created_at": "2012-04-06T20:37:16.000Z",
            "id": "188364774822776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do parque municipal, mt legal a guerra de bexiga, rs .."
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-04-06T20:28:27.000Z",
            "id": "188362555536834561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que fez o passeio hoje para o Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional d\u00e3o seu \u00faltimo mergulho antes de retornar... http://t.co/INQTGx5G"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2012-04-06T20:25:09.000Z",
            "id": "188361726041915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 o nosso convidado para um passeio no Parque Municipal, com @cajuetotonho! \u00c9 s\u00e1bado, \u00e0s 13h."
        },
        {
            "author_id": "180893023",
            "created_at": "2012-04-06T20:02:31.000Z",
            "id": "188356031083053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D  @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/Jty65YRe"
        },
        {
            "author_id": "118724265",
            "created_at": "2012-04-06T20:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "154513632",
                        "start": 40,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "188355406282752000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu, mostrado em @XinguOFilme era do mesmo tamanho que a B\u00e9lgica. Verdadeiro ou falso? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "54985914",
            "created_at": "2012-04-06T19:54:07.000Z",
            "id": "188353915081867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece Parque Municipal Pedra da Cebola em Vit\u00f3ria? http://t.co/mEHPXgvp"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2012-04-06T19:44:23.000Z",
            "id": "188351467437035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leia: Turistas lotam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/Pqtzm0qW"
        },
        {
            "author_id": "118724265",
            "created_at": "2012-04-06T19:30:02.000Z",
            "id": "188347856040640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em que ano o Parque Nacional do Xingu foi fundado: 1961 ou 1971? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "180893023",
            "created_at": "2012-04-06T19:26:41.000Z",
            "id": "188347010267623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo...  @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/nBC4XPMf"
        },
        {
            "author_id": "496403596",
            "created_at": "2012-04-06T19:18:43.000Z",
            "id": "188345004492734465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "180893023",
            "created_at": "2012-04-06T18:58:21.000Z",
            "id": "188339879481057281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advinha quem vou pegar trilha de cal\u00e7a jeans e sapatenis?   @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/InsgxjJ3"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2012-04-06T18:54:14.000Z",
            "id": "188338846977622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas lotam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/6rQUdBiw"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2012-04-06T18:49:25.000Z",
            "id": "188337632344940545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: adicionou Categoria:Apiac\u00e1s (Mato Grosso) usando HotCat\n\u2190 ver edi\u00e7\u00e3o anterior\n\t\t\tRev... http://t.co/lvZqG0p"
        },
        {
            "author_id": "109047114",
            "created_at": "2012-04-06T18:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.81568685,
                        10.31291583
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "188331679952281601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 horas de caminata :) dem bello (@ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde) [pic]: http://t.co/sE4Zd2PE"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-04-06T18:19:59.000Z",
            "id": "188330225266999298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 agora entraram 9,3 mil visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Resultado final na p\u00e1gina do PNI ap\u00f3s as 17h. https://t.co/vHF1g7dm"
        },
        {
            "author_id": "283719857",
            "created_at": "2012-04-06T18:17:18.000Z",
            "id": "188329549195513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puts nem fui pro parque municipal affe acordei 2:00 por que os meus gatos foram aaqui ;s"
        },
        {
            "author_id": "143170767",
            "created_at": "2012-04-06T18:08:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "188327357667483650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3... V\u00edtima de desaten\u00e7\u00e3o e m\u00e1 administra\u00e7\u00e3o. nenhuma ONG, grupo ecol\u00f3gico ou associa\u00e7\u00e3o levanta bandeira em defesa?"
        },
        {
            "author_id": "78472718",
            "created_at": "2012-04-06T18:05:14.000Z",
            "id": "188326512938852353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu... filme brasileiro sobre os irm\u00e3o Vilas-Boas e a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu... estreia em... http://t.co/oV1L8elt"
        },
        {
            "author_id": "232849547",
            "created_at": "2012-04-06T17:57:52.000Z",
            "id": "188324659027132417",
            "in_reply_to_user_id": "121835559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doougui_nfw no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "218851002",
            "created_at": "2012-04-06T17:55:45.000Z",
            "id": "188324125767516162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOGDOA.AQUEMDOER@HOTMAIL.COM: Saiu no Jornal da Ci\u00eancia Parque Nacional Serra da... http://t.co/Ftb1U2sN"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-04-06T17:55:12.000Z",
            "id": "188323988974473217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA E CIDADANIA: Turistas lotam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u: Expectativa \u00e9 que at\u00e9 domingo (8... http://t.co/yThG7ZiD"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2012-04-06T17:54:12.000Z",
            "id": "188323736661921793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades em Miami - Realizar o passeio por conta pr\u00f3pria \u00e9 mais barato: http://t.co/TEmPIkyX #Miami"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2012-04-06T17:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03353373,
                        -20.06029952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "188320978961575938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a (Nova Lima, MG) http://t.co/9DIlCI7X"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-04-06T17:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "188318846711644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/l9iQKoam"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-04-06T17:21:49.000Z",
            "id": "188315588693729283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sobrevive em meio a incertezas:  http://t.co/a8YyBDHS"
        },
        {
            "author_id": "372436721",
            "created_at": "2012-04-06T17:03:08.000Z",
            "id": "188310885389967361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas novidades esperam os espectadores que assistirem a pe\u00e7a teatral no parque Municipal da Uva, sexta-feira Santa dia 06/04/2012 19:30hs"
        },
        {
            "author_id": "216798513",
            "created_at": "2012-04-06T16:58:42.000Z",
            "id": "188309771798065153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ay0kg9Wf"
        },
        {
            "author_id": "321051338",
            "created_at": "2012-04-06T16:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83776663,
                        -24.5223695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f982944a8acffdbc"
            },
            "id": "188299783604146178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira (Apia\u00ed, S\u00e3o Paulo) http://t.co/bZbZp1U7"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-06T16:00:07.000Z",
            "id": "188295025405329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#FeriadoEmFoz A unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ir\u00e1 refor\u00e7ar as equipes de monitores e atendimento nas bilheterias http://t.co/ihVsVd3Z"
        },
        {
            "author_id": "270313689",
            "created_at": "2012-04-06T15:59:19.000Z",
            "id": "188294824682721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joinville (SC) - Morro do Amaral agora \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/QfQaW574"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2012-04-06T15:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "188293166271705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sobrevive em meio a incertezas | Portal da Clube: http://t.co/e39GnGYM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2012-04-06T15:51:03.000Z",
            "id": "188292744236646400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vish, o Parque Nacional t\u00e1 lotado!"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-04-06T15:47:12.000Z",
            "id": "188291778699476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil visitantes neste feriado: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em... http://t.co/m7XK1KS8 #espiala"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-06T15:45:00.000Z",
            "id": "188291224858406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FeriadoEmFoz O transporte dos visitantes at\u00e9 as Cataratas ter\u00e1 \u00f4nibus extras na sexta-feira (6) e no s\u00e1bado (7) http://t.co/BIBYxCaR"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2012-04-06T15:44:14.000Z",
            "id": "188291029764546561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Ilha Grande \u00e9 o segundo maior parque insular do Brasil e abrange mais da metade da Ilha Grande"
        },
        {
            "author_id": "16256116",
            "created_at": "2012-04-06T15:04:09.000Z",
            "id": "188280943830773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arpoador. (@ Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad) http://t.co/LXXsgr8a"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-04-06T14:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "56555257",
                        "start": 8,
                        "username": "adilson_borges"
                    }
                ]
            },
            "id": "188271604319531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @adilson_borges: Movimento segue tranquilo no Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais de 4,5 mil turistas j\u00e1 entraram."
        },
        {
            "author_id": "28898389",
            "created_at": "2012-04-06T14:26:15.000Z",
            "id": "188271406067359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u vistas do helic\u00f3ptero!  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/6QByIAQP"
        },
        {
            "author_id": "520988088",
            "created_at": "2012-04-06T14:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "36370970",
                        "start": 0,
                        "username": "BoaViagemOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "188270784626696194",
            "in_reply_to_user_id": "36370970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoaViagemOGlobo Caviahue e un destino familiar no meio de un parque estadual e otimo para o aprendiz, E un povo tudo de neve como na suiza"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-04-06T14:23:01.000Z",
            "id": "188270590350737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento segue tranquilo no Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais de 4,5 mil turistas j\u00e1 entraram."
        },
        {
            "author_id": "18604965",
            "created_at": "2012-04-06T14:19:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "188269607654653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/IUpqZjtY"
        },
        {
            "author_id": "470592973",
            "created_at": "2012-04-06T14:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1332884601501491202",
                        "start": 44,
                        "username": "JenniBasilio2"
                    }
                ]
            },
            "id": "188264818942279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e no dia q eu fui no parque municipal com ; @Jennibasilio2 , @a_LaaryM , @Gusttavo_H_R , #Franklin , nooss velh tavaa m\u00f3o daoraa (;"
        },
        {
            "author_id": "231678854",
            "created_at": "2012-04-06T13:56:06.000Z",
            "id": "188263818760175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obaaaa (Checked in at Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas) http://t.co/2t11gpvF"
        },
        {
            "author_id": "182601538",
            "created_at": "2012-04-06T13:42:56.000Z",
            "id": "188260504249176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomei caf\u00e9, agora to indo pro Parque Nacional das Aves e depois feira de Puerto Iguazu com os hermanos!! Ahahah"
        },
        {
            "author_id": "227481152",
            "created_at": "2012-04-06T13:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "31011163",
                        "start": 12,
                        "username": "fealex"
                    }
                ]
            },
            "id": "188253456539201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu falei RT @fealex  Vim nadar e o Parque Nacional t\u00e1 fechado. N\u00e3o tem NADA aberto hoje em Bras\u00edlia. http://t.co/pG8bB9Go"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-04-06T12:58:55.000Z",
            "id": "188249427608215553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) \u00e9 uma boa dica de passeio para quem gosta da natureza."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-06T12:55:47.000Z",
            "id": "188248636944166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas neste feriado http://t.co/iajIToDz"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-04-06T12:54:57.000Z",
            "id": "188248428126552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas neste feriado: A expectativa \u00e9 que o maior movimento de turista... http://t.co/DGQmXKu3"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-04-06T12:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "24923206",
                        "start": 14,
                        "username": "andrerissatto"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 97,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0394317,
                        -23.41055904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "188247460064403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted @andrerissatto as the mayor of Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho on @foursquare! http://t.co/VPX2ikf"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-04-06T12:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0394317,
                        -23.41055904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "188247460022452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/pjW7dTb"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-04-06T12:42:14.000Z",
            "id": "188245228145225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u na cobertura da Sexta-feira Santa. Movimento est\u00e1 aumentando."
        },
        {
            "author_id": "42023992",
            "created_at": "2012-04-06T12:25:34.000Z",
            "id": "188241035229544450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MST invade \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Descoberto: Invas\u00f5es de trabalhadores rurais na \u00c1rea de Prote... http://t.co/kU4UlfYz"
        },
        {
            "author_id": "35209487",
            "created_at": "2012-04-06T11:55:15.000Z",
            "id": "188233405949935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Xingu \u00e9 o destaque dos cinemas \n\nA saga dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as, que fundaram em 1961 o Parque Nacional do... http://t.co/sIjUOBua"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-04-06T11:50:11.000Z",
            "id": "188232127702253570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Da Nascente ao Fluente. \u00d3timo treino em contato com a Natureza! http://t.co/U0U2FsMW"
        },
        {
            "author_id": "42990372",
            "created_at": "2012-04-06T11:37:01.000Z",
            "id": "188228814281785345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/GWdw9eGI"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-04-06T11:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 83,
                        "username": "asicsbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "188228286718033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7K Parque Estadual das Fontes do Ipiranga com a @pativismara. Como disse o Raul da @ASICSBrasil, completou 500 km (3020), hora de doar."
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2012-04-06T02:08:11.000Z",
            "id": "188085665857142785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra Da Canastra e Cachoeira Casca D'Anta numa s\u00f3 imagem! Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brasil. http://t.co/xf856Hog"
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2012-04-06T01:52:22.000Z",
            "id": "188081685001277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u20224 - Parque Municipal de Barranco"
        },
        {
            "author_id": "165897433",
            "created_at": "2012-04-06T01:51:26.000Z",
            "id": "188081450468384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JCe-mail, 5/4/12: 1. Parque Nacional Serra da Capivara sobrevive em meio a incertezas. Apesar de amea\u00e7as como a instabilidade do or\u00e7amento."
        },
        {
            "author_id": "350574462",
            "created_at": "2012-04-06T01:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "340385052",
                        "start": 33,
                        "username": "marcosvittall"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "451478325",
                        "start": 50,
                        "username": "Vital_Bia"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "499345631",
                        "start": 64,
                        "username": "isaaahp_"
                    }
                ]
            },
            "id": "188068950813327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no parque Municipal com @marcosvittall , @Vital_Bia && @isaaahp_"
        },
        {
            "author_id": "87169684",
            "created_at": "2012-04-06T00:59:46.000Z",
            "id": "188068447396175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o video desses meninos idiota, no Parque Municipal de Barueri  bando de gay no padalinho"
        },
        {
            "author_id": "321683040",
            "created_at": "2012-04-06T00:18:22.000Z",
            "id": "188058028996694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cristalino em Mato Grosso Mt . \u00c9 aqui em Alta Floresta Mt"
        },
        {
            "author_id": "291753270",
            "created_at": "2012-04-05T23:31:26.000Z",
            "id": "188046218952318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bixo a anos que eu n\u00e3o ia no Parque Municipal BH, tipo mais de 12 anos e fui hoje,praticamente n\u00e3o reconheci aquele lugar....! Muito loco"
        },
        {
            "author_id": "377037142",
            "created_at": "2012-04-05T23:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "187633870",
                        "start": 0,
                        "username": "Forro_Real"
                    }
                ]
            },
            "id": "188045734791217152",
            "in_reply_to_user_id": "187633870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Forro_Real chegando com Tudo no PERNAMBUCO Quinta 12/04 #Forr\u00f3REAL na FestaDaPitomba em Jaboat\u00e3o-PE no Parque Nacional #imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "23087109",
            "created_at": "2012-04-05T23:18:49.000Z",
            "id": "188043042811420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Biol\u00f3gica do #Corvo ganha vida http://t.co/mLMl0Idr"
        },
        {
            "author_id": "68295772",
            "created_at": "2012-04-05T23:16:05.000Z",
            "id": "188042355738296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria que eu ia me interessar por alguma coisa no interior do piaui: parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2012-04-05T22:40:19.000Z",
            "id": "188033354631876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme \"Xingu\", q conta a saga dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, estreia em #Campinas: http://t.co/AfUan6u2"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-05T22:11:42.000Z",
            "id": "188026151535509505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1scoa em Foz? Eu esconderia o ninho ao lado de algum arco-\u00edris ... http://t.co/eWFnuH19"
        },
        {
            "author_id": "211947398",
            "created_at": "2012-04-05T22:06:14.000Z",
            "id": "188024777053704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca VOU L\u00c1 SEMANA Q V\u00caM"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2012-04-05T22:01:08.000Z",
            "id": "188023491214319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saga dos Irm\u00e3os Villas-B\u00f4as, criadores do Parque Nacional do Xingu, chega as telas nesta 6\u00aa (6) com \u201cXingu\u201d. #Campinas: http://t.co/TnmUU8Bi"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-05T21:53:48.000Z",
            "id": "188021646211289090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 48 horas, termina inc\u00eandio no Parque Estadual do Tabuleiro: Fogo ainda pode voltar devido ao calor do solo http://t.co/17Pt6JJE"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2012-04-05T21:52:26.000Z",
            "id": "188021303620534273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Xingu: Green Nation conversou com atores e diretor do filme http://t.co/AqWBVqQS via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-04-05T21:39:46.000Z",
            "id": "188018115068690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 48 horas, termina inc\u00eandio no Parque Estadual do Tabuleiro http://t.co/jSchcFsN"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-05T21:39:45.000Z",
            "id": "188018109712564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 48 horas, termina inc\u00eandio no Parque Estadual do Tabuleiro: Alerta para poss\u00edveis novos focos continua... http://t.co/XkgjTqdQ"
        },
        {
            "author_id": "57647392",
            "created_at": "2012-04-05T21:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "13642662",
                        "start": 15,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "188017867789303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "boa not\u00edcia RT @dconline: Depois de 48 horas, termina inc\u00eandio no Parque Estadual do Tabuleiro http://t.co/5xw5uKAJ"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2012-04-05T21:38:00.000Z",
            "id": "188017669755240450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Depois de 48 horas, termina inc\u00eandio no Parque Estadual do Tabuleiro http://t.co/BHse9763"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-04-05T21:37:40.000Z",
            "id": "188017588436090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 48 horas, termina inc\u00eandio no Parque Estadual do Tabuleiro: Alerta para poss\u00edveis novos focos continua... http://t.co/2NE8QnoU"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-04-05T21:37:39.000Z",
            "id": "188017583998517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 48 horas, termina inc\u00eandio no Parque Estadual do Tabuleiro: Alerta para poss\u00edveis novos focos continua... http://t.co/Fn38VVlv"
        },
        {
            "author_id": "66552243",
            "created_at": "2012-04-05T21:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93972,
                        -15.7969
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "188015869501255681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral http://t.co/dxDsMIc0"
        },
        {
            "author_id": "70967121",
            "created_at": "2012-04-05T21:08:22.000Z",
            "id": "188010213549408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estr\u00e9ia hoje o filme Xingu, que conta a luta dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as para criar o Parque Nacional do Xingu http://t.co/cfPOZcb3"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-04-05T20:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0394317,
                        -23.41055904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "188005109127581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/GBVW5hE"
        },
        {
            "author_id": "68971570",
            "created_at": "2012-04-05T20:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "78987080",
                        "start": 3,
                        "username": "GoOutsideBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "188000654306975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @gooutsidebr: Registro do cineasta/fot\u00f3grafo David Stubbs em um v\u00eddeo lindo do parque nacional de Yellowstone: http://t.co/Wt2szStW"
        },
        {
            "author_id": "118724265",
            "created_at": "2012-04-05T20:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "154513632",
                        "start": 40,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "188000570186018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu, mostrado no @XinguOFilme era do mesmo tamanho que a B\u00e9lgica. Verdadeiro ou falso? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "19686445",
            "created_at": "2012-04-05T20:07:36.000Z",
            "id": "187994918764036097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegadas de dinossauro em Our\u00e9m est\u00e3o em risco apesar de ...: O Monumento Natural das Pegadas de Dinossauros da S... http://t.co/g8cLyYQ6"
        },
        {
            "author_id": "19685978",
            "created_at": "2012-04-05T20:07:35.000Z",
            "id": "187994918352977921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegadas de dinossauro em Our\u00e9m est\u00e3o em risco apesar de ...: O Monumento Natural das Pegadas de Dinossauros da S... http://t.co/f2H8FLBN"
        },
        {
            "author_id": "408129736",
            "created_at": "2012-04-05T19:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "136061788",
                        "start": 15,
                        "username": "mgbianconi"
                    }
                ]
            },
            "id": "187987220223889409",
            "in_reply_to_user_id": "219722083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esporteredetv @mgbianconi pergunte se algu\u00e9m sabe onde fica Mineiros. Dica: \u00e9 port\u00e3o de entrada pro Parque Nacional das Emas. Hugo"
        },
        {
            "author_id": "164497800",
            "created_at": "2012-04-05T19:25:28.000Z",
            "id": "187984318482743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a chuva possa fazer parar de arder as feridas no Parque Estadual Serra do Tabuleiro."
        },
        {
            "author_id": "168954940",
            "created_at": "2012-04-05T19:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5026874,
                        -20.7251267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0451b7002ef8f39f"
            },
            "id": "187984311138521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra hj \u00e9 not\u00edcia como esconderijo de um sequestrador,que isso tudo possa acabar bem p/ pequena Sarita."
        },
        {
            "author_id": "40512666",
            "created_at": "2012-04-05T19:18:54.000Z",
            "id": "187982665377529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos esse temporal servir\u00e1 para conter o inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro!!! #importante"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2012-04-05T19:15:21.000Z",
            "id": "187981772577976321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A dupla @cajuetotonho convida voc\u00ea \u00e0 um passeio no Parque Municipal de Belo Horizonte. Neste s\u00e1bado, \u00e0s 13h."
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-05T19:04:23.000Z",
            "id": "187979011970957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a garoar no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Expectativa \u00e9 de que chuva ajude a extinguir o fogo http://t.co/TAsDoB5c"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-04-05T19:02:13.000Z",
            "id": "187978467743240193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a garoar no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Expectativa \u00e9 de que chuva ajude a extinguir o fogo http://t.co/sUSSOYxm"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-04-05T19:02:13.000Z",
            "id": "187978466078113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a garoar no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Expectativa \u00e9 de que chuva ajude a extinguir o fogo http://t.co/uWESjLh4"
        },
        {
            "author_id": "251714422",
            "created_at": "2012-04-05T19:00:47.000Z",
            "id": "187978105619623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, to aki no parque municipal procurando oq fazer u.u"
        },
        {
            "author_id": "322016721",
            "created_at": "2012-04-05T18:50:56.000Z",
            "id": "187975628430127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte do acervo do Arquivo Nacional est\u00e1 no filme Xingu, que estreia amanh\u00e3, com imagens do Parque Nacional Villas-Boas http://t.co/O7IEYPcq"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-05T18:48:11.000Z",
            "id": "187974932616056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a garoar no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Expectativa \u00e9 de que chuva ajude a extinguir o fogo http://t.co/Jp1eUf89"
        },
        {
            "author_id": "69718651",
            "created_at": "2012-04-05T18:45:06.000Z",
            "id": "187974158402060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a garoar no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/XWbTxT13"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2012-04-05T18:34:48.000Z",
            "id": "187971565487534082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a garoar no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/Gsgtd8S7"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2012-04-05T18:23:03.000Z",
            "id": "187968609027497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva da Massambaba , no parque estadual costa do sol em Saquarema\n\n.\nhttp://t.co/pRFERSLF http://t.co/NDRotYIG"
        },
        {
            "author_id": "161921186",
            "created_at": "2012-04-05T18:21:33.000Z",
            "id": "187968233851207680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vo cola no parque municipal domingo pra dan\u00e7ar aquele ax\u00e9 *---*"
        },
        {
            "author_id": "33372071",
            "created_at": "2012-04-05T18:18:04.000Z",
            "id": "187967354108514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral http://t.co/UYJgUuq4"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2012-04-05T18:06:13.000Z",
            "id": "187964373808062466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cineasta e fot\u00f3grafo David Stubbs registra em um v\u00eddeo lindo o melhor do parque nacional de Yellowstone, nos... http://t.co/UAUCdU32"
        },
        {
            "author_id": "26734684",
            "created_at": "2012-04-05T18:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "121263890",
                        "start": 117,
                        "username": "pd_twitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "187964066478817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal Digital - Sete mil turistas visitaram o Parque Nacional de Gorongosa em Mo\u00e7ambique http://t.co/7lvuIJ4M via @pd_twitt"
        },
        {
            "author_id": "95650806",
            "created_at": "2012-04-05T17:59:11.000Z",
            "id": "187962601983062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03 dias de pedal no Parque Nacional da Serra da Canastra.partiu."
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-04-05T17:56:05.000Z",
            "id": "187961823025307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 pra Bh, quem ta afim de passear comigo pelo parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-04-05T17:52:21.000Z",
            "id": "187960885543829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Abrolhos vai comemorar 29 anos - O 29\u00aa anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Abrolhos vai ser comem... http://t.co/GboRA8YU"
        },
        {
            "author_id": "259381854",
            "created_at": "2012-04-05T17:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "230245985",
                        "start": 0,
                        "username": "arthursays"
                    }
                ]
            },
            "id": "187956773037154305",
            "in_reply_to_user_id": "230245985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurSays vamo no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "329740580",
            "created_at": "2012-04-05T17:30:05.000Z",
            "id": "187955275817418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Xingu conta a hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as \u2013 Orlando, Cl\u00e1udio e Leonardo, - e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu http://t.co/yGWLhBlF"
        },
        {
            "author_id": "22476877",
            "created_at": "2012-04-05T17:10:06.000Z",
            "id": "187950249778757635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A produ\u00e7\u00e3o brasileira \"Xingu\" chega aos cinemas amanh\u00e3! O filme conta a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "48030002",
            "created_at": "2012-04-05T17:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27659599,
                        -22.9638798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "187950186545426434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/lhnPuKV9"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-04-05T17:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88511482,
                        -16.75688789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "187949378009448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha inf\u00e2ncia: Jiraia, Jaspion e Kamen Raider  @ Parque Municipal http://t.co/GpqyvQt"
        },
        {
            "author_id": "353471196",
            "created_at": "2012-04-05T16:45:58.000Z",
            "id": "187944177986842625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir pro parque estadual jaja com os lks :}"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-04-05T16:45:23.000Z",
            "id": "187944029340708866",
            "in_reply_to_user_id": "117608182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dntfeedthegirls Se n\u00e3o der tem o parque municipal, haha."
        },
        {
            "author_id": "158177986",
            "created_at": "2012-04-05T16:39:59.000Z",
            "id": "187942671602565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem cheguei ainda em Visconde de Mau\u00e1! meu pai resolveu ir no Parque Nacional de Itatiaia antes:("
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-04-05T16:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940749109772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico//mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-04-05T16:31:55.000Z",
            "id": "187940643488796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "365096528",
            "created_at": "2012-04-05T16:31:14.000Z",
            "id": "187940471094509570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que se preserve, porque \u00e9 belo l\u00e1: \"Equipes isolam \u00e1reas e impedem que fogo se espalhe no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro\" (DC)"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-04-05T16:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940420376985601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940310339424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico/.mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2012-04-05T16:30:16.000Z",
            "id": "187940226868588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes isolam \u00e1reas e impedem que fogo se espalhe no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/5rF24S8O"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940225220222977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico;"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:30:01.000Z",
            "id": "187940164021129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico/mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940076427280385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico//"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940035830628353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico ."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939976351195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-05T16:28:51.000Z",
            "id": "187939871967547393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes isolam \u00e1reas e impedem que fogo se espalhe no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Previs\u00e3o de chuva \u00e9... http://t.co/ZSEgTOuq"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-04-05T16:28:44.000Z",
            "id": "187939841672085507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes isolam \u00e1reas e impedem que fogo se espalhe no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/DElwDkoi"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-05T16:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939701519421442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico."
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-05T16:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 98,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939650688659456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico gente \u00e9 mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-05T16:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939327806947330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico //"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-05T16:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939282659446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-05T16:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939242977144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-04-05T16:25:54.000Z",
            "id": "187939129160503297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes isolam \u00e1reas e impedem que fogo se espalhe no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Previs\u00e3o de chuva \u00e9... http://t.co/RhKPiklp"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-04-05T16:25:54.000Z",
            "id": "187939126866214913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes isolam \u00e1reas e impedem que fogo se espalhe no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Previs\u00e3o de chuva \u00e9... http://t.co/Gzz8cMt6"
        },
        {
            "author_id": "142760192",
            "created_at": "2012-04-05T16:23:24.000Z",
            "id": "187938498475606017",
            "in_reply_to_user_id": "355107832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_BiebsMyNinja com certezaaa! eu j\u00e1 fui em 2 :') um no parque municipal e outro no BH shopping :3"
        },
        {
            "author_id": "168503564",
            "created_at": "2012-04-05T16:21:03.000Z",
            "id": "187937905572978690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Wellington Rafael: Parque Estadual da Pedra da Boca \u2013 Encanto, beleza... http://t.co/twzLNdyP"
        },
        {
            "author_id": "288238218",
            "created_at": "2012-04-05T16:18:44.000Z",
            "id": "187937326100516864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes isolam \u00e1reas e impedem que fogo se espalhe no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Previs\u00e3o de chuva \u00e9... http://t.co/pEZXdQbK"
        },
        {
            "author_id": "81470421",
            "created_at": "2012-04-05T16:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89268619,
                        -15.76595578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "187935550542581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas falando em chek in hoje pela manh\u00e3 fui conhecer o parque nacional de Bras\u00edlia! Finalmente tomei banho no \u00e1gua mineral. #cerrado"
        },
        {
            "author_id": "350574462",
            "created_at": "2012-04-05T16:00:02.000Z",
            "id": "187932616517885953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos , para o Parque Municipal ."
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-04-05T15:48:00.000Z",
            "id": "187929592055603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - 01/04/2012 http://t.co/Vomof5tI"
        },
        {
            "author_id": "353471196",
            "created_at": "2012-04-05T15:47:07.000Z",
            "id": "187929365844213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "role de hj vai ser cachu Parque Estadual ent\u00e3o.. hehe Noiz"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2012-04-05T15:40:23.000Z",
            "id": "187927671706099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento volta a levar o fogo para perto de resid\u00eancias no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/z9BG2oXt"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-04-05T14:58:21.000Z",
            "id": "187917095353331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas vagas para o Simbora pro Parque do Capara\u00f3. Inscreva-se: http://t.co/W6GZCO0p"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-05T14:55:50.000Z",
            "id": "187916463347216385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento volta a levar o fogo para perto de resid\u00eancias no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Moradores na regi... http://t.co/4bmkKZcd"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-04-05T14:53:42.000Z",
            "id": "187915923552878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento volta a levar o fogo para perto de resid\u00eancias no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Moradores na regi... http://t.co/VHlfgVVQ"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-04-05T14:53:41.000Z",
            "id": "187915921795465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento volta a levar o fogo para perto de resid\u00eancias no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Moradores na regi... http://t.co/6FhEePPS"
        },
        {
            "author_id": "19443968",
            "created_at": "2012-04-05T14:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "50470300",
                        "start": 2,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "id": "187915021311942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT@VEJARio: Que tal dar um pulo no Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu? Dica do Trilhas Cariocas http://t.co/lUi5WGDy"
        },
        {
            "author_id": "377817646",
            "created_at": "2012-04-05T14:40:20.000Z",
            "id": "187912561180680194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento volta a levar o fogo para perto de resid\u00eancias no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Moradores na regi... http://t.co/fWYAnymU"
        },
        {
            "author_id": "70225115",
            "created_at": "2012-04-05T14:40:11.000Z",
            "id": "187912522689544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento volta a levar o fogo para perto de resid\u00eancias no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Moradores na regi... http://t.co/Vno0dy9m"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-05T14:40:10.000Z",
            "id": "187912521376739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento volta a levar o fogo para perto de resid\u00eancias no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: Moradores na regi... http://t.co/vO4XOtSS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-05T14:39:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "187912472425005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 elabora Plano de A\u00e7\u00e3o. http://t.co/aqR2xmBv"
        },
        {
            "author_id": "153443834",
            "created_at": "2012-04-05T14:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.34698129,
                        -23.82856433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "187909415062618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ilhabela (Ilhabela, S\u00e3o Paulo) http://t.co/nkLt1jWa"
        },
        {
            "author_id": "280768898",
            "created_at": "2012-04-05T14:26:05.000Z",
            "id": "187908973737951233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOU PASSEAR HOJE A TARDE COM AS CRIAN\u00c7AS NO PARQUE MUNICIPAL."
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2012-04-05T14:22:04.000Z",
            "id": "187907964638736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 74\u00aa Feira do Peixe Vivo tem prosseguimento no Parque Municipal. Carpas capim custam R$ 5,50 o kg. Demais esp\u00e9cies: R$ 4,50 o kg. Aproveite"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-04-05T13:35:09.000Z",
            "id": "187896158876733442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/DVY0wyp2"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-04-05T13:32:32.000Z",
            "id": "187895497233661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/ex3J6J5J"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-05T13:26:55.000Z",
            "id": "187894083950362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto panor\u00e2mica da represa localizada na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas. Bela paisagem, n\u00e3o \u00e9 mesmo? http://t.co/dvozO8ND"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-05T13:20:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "187892503112990722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es comemora 23 anos. http://t.co/PLcst5Tu"
        },
        {
            "author_id": "25217358",
            "created_at": "2012-04-05T12:43:23.000Z",
            "id": "187883127954341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/5hgI7fc"
        },
        {
            "author_id": "394126245",
            "created_at": "2012-04-05T12:12:30.000Z",
            "id": "187875356370415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina http://t.co/cwYBLYBX"
        },
        {
            "author_id": "276984150",
            "created_at": "2012-04-05T11:52:17.000Z",
            "id": "187870270839730177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ficadica pra quem passa o finde em #Vinhedo - domingo tem concerto no Parque Municipal - imperd\u00edvel! http://t.co/GEJzwTot"
        },
        {
            "author_id": "181680971",
            "created_at": "2012-04-05T10:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "15907720",
                        "start": 71,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "187854399832473601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino - Parque Nacional de Etosha, Namibia: http://t.co/DsTgFLDq via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "95532326",
            "created_at": "2012-04-05T08:54:37.000Z",
            "id": "187825557101215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes recebe estudantes de arquitetura do ISMAT: Os alunos do 1.\u00ba ano do mestrado... http://t.co/2sZFmEU6"
        },
        {
            "author_id": "18025537",
            "created_at": "2012-04-05T08:54:36.000Z",
            "id": "187825556652433409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes recebe estudantes de arquitetura do ISMAT http://t.co/8Gcj0s0D #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2012-04-05T06:56:56.000Z",
            "id": "187795943398191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional de Itatiaia tamb\u00e9m est\u00e1 incluso na determina\u00e7\u00e3o do MMA para exonera\u00e7\u00e3o pelo ICMBio. Al\u00e9m... http://t.co/xam9rKaJ"
        },
        {
            "author_id": "497345932",
            "created_at": "2012-04-05T04:36:53.000Z",
            "id": "187760696409333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano to fazendo de tudo pra da certo hoje no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "17818186",
            "created_at": "2012-04-05T04:31:25.000Z",
            "id": "187759321940115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/w8LBl66l"
        },
        {
            "author_id": "111454268",
            "created_at": "2012-04-05T04:30:46.000Z",
            "id": "187759159473741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#askdilma Como \u00e9 poss\u00edvel construir Belo monte dentro de uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o emitindo uma medida provis\u00f3ria?"
        },
        {
            "author_id": "138823481",
            "created_at": "2012-04-05T04:15:11.000Z",
            "id": "187755237954686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequestro: pol\u00edcia retoma buscas no Parque Nacional da Serra da Canastra\n http://t.co/vkL5r1EU"
        },
        {
            "author_id": "497345932",
            "created_at": "2012-04-05T02:40:37.000Z",
            "id": "187731438488133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOOOOSSSSSSSSA FOI LIGA PRA MINHA LINDA @BiaSabino_ PRA VE SE ELA VAI PRO PARQUE MUNICIPAL AIIIIIIII QUEM ATEDEU FOI A M\u00c3E DELA NOSSSA GELEI"
        },
        {
            "author_id": "66551679",
            "created_at": "2012-04-05T02:39:25.000Z",
            "id": "187731136678608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete mil turistas visitaram o Parque Nacional de Gorongosa em Mo\u00e7ambique http://t.co/JAm9rKk9"
        },
        {
            "author_id": "230155130",
            "created_at": "2012-04-05T00:42:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ae141ec29f0b0904"
            },
            "id": "187701775602692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhense \u00e9 um Parque Nacional de extrema beleza e atratividade, formado por dunas, lagoas, manguezais e rios. http://t.co/mPSfU0DO"
        },
        {
            "author_id": "230155130",
            "created_at": "2012-04-05T00:35:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ae141ec29f0b0904"
            },
            "id": "187700021465059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa e parte de uma duna no Parque Nacional dos Len\u00e7ois maranhenses no Brasil. http://t.co/vBGMADRy"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-05T00:25:27.000Z",
            "id": "187697424691769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, criado em 21 de setembro de 2002, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/E00nxjzB"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-05T00:24:26.000Z",
            "id": "187697166305869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, criado em 21 de setembro de 2002, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/bnS8vFyB"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-05T00:16:08.000Z",
            "id": "187695079195021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, criado em 21 de setembro de 2002, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/ywUe468V"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2012-04-05T00:01:03.000Z",
            "id": "187691280518750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Parque Municipal do Idoso inscreve para atividades em 2012 - http://t.co/DztSG2uj"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2012-04-04T23:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "158826058",
                        "start": 31,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "187681857461157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fui t\u00e3o feliz nesse dia ... RT @destemperadinho: Fome de natureza, ar puro e aventura ... http://t.co/bOxqo1LS  #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "431907815",
            "created_at": "2012-04-04T23:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "140588801",
                        "start": 88,
                        "username": "RogerioMomi"
                    }
                ]
            },
            "id": "187678284602028034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "acabei de chegar do parque municipal , ttava lutando e dps jogando um fuut maroto com o @RogerioMomi , #Guiga e o #Felipe ;  foooda demais '"
        },
        {
            "author_id": "159619672",
            "created_at": "2012-04-04T23:00:57.000Z",
            "id": "187676156177301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 , sep\u00e1 vou ir com os leks pro parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "313499538",
            "created_at": "2012-04-04T22:00:24.000Z",
            "id": "187660920154107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, a o Parque nacional da Serra do Tabuleiro est\u00e1 pegando fogoo :("
        },
        {
            "author_id": "223456215",
            "created_at": "2012-04-04T21:14:49.000Z",
            "id": "187649447507931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza feira de doa\u00e7\u00e3o de c\u00e3es e gatos no Parque Municipal de Barueri | http://t.co/ZSXj5B8A http://t.co/uV5iV09I"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2012-04-04T21:07:20.000Z",
            "id": "187647565406289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensou? Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "193747699",
            "created_at": "2012-04-04T20:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "34359441",
                        "start": 14,
                        "username": "CNFL"
                    }
                ]
            },
            "id": "187645320333766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CostaRica QT @CNFL: Parque Nacional Escultura. http://t.co/i3oTxwIN"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-04-04T20:20:43.000Z",
            "id": "187635835712184321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImplurbInforma Nesta quinta-feira 05/04 o programa Amazon Sat na Rua estar\u00e1 no Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a a partir das 15H"
        },
        {
            "author_id": "468436368",
            "created_at": "2012-04-04T20:20:17.000Z",
            "id": "187635724521181185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha do Canto Verde\n\nA Prainha do Canto Verde \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal do Brasil categorizada como... http://t.co/FZn6goDF"
        },
        {
            "author_id": "468436368",
            "created_at": "2012-04-04T20:16:49.000Z",
            "id": "187634852701544450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha do Canto Verde\n\nA Prainha do Canto Verde \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal do Brasil categorizada como... http://t.co/Sr2iSzt5"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-04-04T20:00:31.000Z",
            "id": "187630749619466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImplurbInforma Excepcionalmente nesta sexta-feira (06/04/2012) o Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a n\u00e3o abrir\u00e1 as portas para visita\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "73965370",
            "created_at": "2012-04-04T19:58:16.000Z",
            "id": "187630182671204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/bX3T6r9m"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-04-04T19:33:54.000Z",
            "id": "187624048652599296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora pro Parque Nacional do Capara\u00f3? Acesse o link e garanta j\u00e1 sua vaga! http://t.co/W6GZCO0p http://t.co/WfVN4hjR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-04T19:32:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "187623691893481473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes. http://t.co/lPI1mIwH"
        },
        {
            "author_id": "453257218",
            "created_at": "2012-04-04T19:22:49.000Z",
            "id": "187621262934282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saneago juntamente c/ a Semarh vai desenvolver trabalho intensivo para combater o desmatamento na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jo\u00e3o Leite."
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2012-04-04T19:01:50.000Z",
            "id": "187615981353439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza feira de doa\u00e7\u00e3o de c\u00e3es e gatos no Parque Municipal.\nhttp://t.co/MOH1GxTQ"
        },
        {
            "author_id": "14390921",
            "created_at": "2012-04-04T19:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "187615743200862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua de Coco (@ Parque Municipal Flamboyant) [pic]: http://t.co/91M1sb29"
        },
        {
            "author_id": "272362718",
            "created_at": "2012-04-04T18:32:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.94209069,
                        37.26124982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "935d946682cab2e1"
            },
            "id": "187608707125886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aki! (@ Parque Municipal de Bomberos) http://t.co/4lBHmBhx"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-04-04T17:58:25.000Z",
            "id": "187600022530035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uni\u00e3oDoTwitterSegu 'A Paix\u00e3o de Cristo' em Vinhedo ser\u00e1 encenada em parque municipal http://t.co/rYckvQXy #autofollow"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-04-04T17:58:22.000Z",
            "id": "187600010668552194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'A Paix\u00e3o de Cristo' em Vinhedo ser\u00e1 encenada em parque municipal: Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo religioso est\u00e1 mar... http://t.co/9R7TGatS"
        },
        {
            "author_id": "227572781",
            "created_at": "2012-04-04T17:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9755509,
                        -23.0301495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "187599935796023296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'A Paix\u00e3o de Cristo' em Vinhedo ser\u00e1 encenada em parque municipal http://t.co/XOBqXhc6"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2012-04-04T17:57:29.000Z",
            "id": "187599789016358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'A Paix\u00e3o de Cristo' em Vinhedo ser\u00e1 encenada em parque municipal: Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo religioso est\u00e1 mar... http://t.co/VoVYvXmV"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-04-04T17:57:28.000Z",
            "id": "187599782485827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: 'A Paix\u00e3o de Cristo' em Vinhedo ser\u00e1 encenada em parque municipal http://t.co/P3PWCkE0"
        },
        {
            "author_id": "215948162",
            "created_at": "2012-04-04T17:46:16.000Z",
            "id": "187596963737382913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'A Paix\u00e3o de Cristo' em Vinhedo ser\u00e1 encenada em parque municipal -... http://t.co/lp8xzMPZ"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2012-04-04T17:44:04.000Z",
            "id": "187596409783066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'A Paix\u00e3o de Cristo' em Vinhedo ser\u00e1 encenada em parque municipal http://t.co/AGa7pFFx"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2012-04-04T17:43:05.000Z",
            "id": "187596162302353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'A Paix\u00e3o de Cristo' em Vinhedo ser\u00e1 encenada em parque municipal http://t.co/Jej27c1b"
        },
        {
            "author_id": "143989795",
            "created_at": "2012-04-04T17:37:06.000Z",
            "id": "187594659055407105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH \u263a http://t.co/uYBuUPav"
        },
        {
            "author_id": "189371434",
            "created_at": "2012-04-04T17:36:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "187594600519696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/RfTN731X"
        },
        {
            "author_id": "69676584",
            "created_at": "2012-04-04T17:15:31.000Z",
            "id": "187589224751570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre, aumento de 4,5% http://t.co/ja0bHVSG"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-04T17:10:41.000Z",
            "id": "187588011301675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\" http://t.co/chLhGllB"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-04T17:06:41.000Z",
            "id": "187587005042008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u coberto de estrelas entre as \u00e1rvores da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, no Esp\u00edrito Santo http://t.co/kJ3zNDiw"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-04T17:05:01.000Z",
            "id": "187586583870980097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu 424,5 mil visitantes no trimestre: http://t.co/t3IWR3mK"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-04-04T16:50:30.000Z",
            "id": "187582932855177217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu deve receber seis mil visitantes durante o feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Para o mesmo per\u00edodo, o Parque Nacional do... http://t.co/E2ydBhtA"
        },
        {
            "author_id": "38803932",
            "created_at": "2012-04-04T16:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "33849411",
                        "start": 26,
                        "username": "sabesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "187582598057426945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o de coleta de \u00e1gua @sabesp - Parque Estadual Itutinga Pil\u00f5es http://t.co/xTpyusUX"
        },
        {
            "author_id": "62343345",
            "created_at": "2012-04-04T16:38:40.000Z",
            "id": "187579950960885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores: mais de 200 fam\u00edlias podem ser expulsas da Reserva Extrativista do Cajari. http://t.co/tYxqc0Xl"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-04-04T16:24:05.000Z",
            "id": "187576284736520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre http://t.co/mZePj6pu"
        },
        {
            "author_id": "330595362",
            "created_at": "2012-04-04T16:12:52.000Z",
            "id": "187573458845171713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz anos que eu t\u00f4 querendo ir no Parque Municipal, mas sou forever alone, que vida."
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-04-04T15:59:24.000Z",
            "id": "187570071378477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado de P\u00e1scoa - Di\u00e1rio do Turismo: http://t.co/27hVEd4P"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-04-04T15:30:06.000Z",
            "id": "187562697536180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado de P\u00e1scoa\n\nhttp://t.co/G9qOEAkn"
        },
        {
            "author_id": "55578094",
            "created_at": "2012-04-04T15:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50344714,
                        -23.8040787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "187561185070157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do porto... (@ parque estadual da Serra do Mar) http://t.co/GKLJQQIG"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2012-04-04T15:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "53052202",
                        "start": 93,
                        "username": "GilvanCostaRR"
                    }
                ]
            },
            "id": "187558978694287363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 elabora Plano de A\u00e7\u00e3o para 2012 e 2013: http://t.co/uS5Rg5R7 via @GilvanCostaRR"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-04T14:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21777033,
                        -22.94784943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "187553550191173633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto  @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7o908dsM"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2012-04-04T14:47:09.000Z",
            "id": "187551888563122177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande #Floripa | Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 45 hectares no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a http://t.co/mtyL5lMB"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-04T14:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21777033,
                        -22.94784943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "187551462732210178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto  @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nUtaA4f9"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2012-04-04T14:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "36010024",
                        "start": 123,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "187550650496856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que leva ao Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) ser\u00e1 asfaltada : Not\u00edcias & Eventos http://t.co/UciG8Fjr via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2012-04-04T14:41:50.000Z",
            "id": "187550552299810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa em Mo\u00e7ambique recebeu mais de 7000 turistas em 2011 : Not\u00edcias & Eventos http://t.co/RWJlVyV1"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-04-04T14:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "36010024",
                        "start": 114,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "187550415066374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Estrada que leva ao Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) ser\u00e1 asfaltada http://t.co/mFcUUjLi Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "33257588",
            "created_at": "2012-04-04T14:32:02.000Z",
            "id": "187548084190969858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na fila para alugar um barril. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/JIZw2Z0L"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-04T14:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21777033,
                        -22.94784943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "187547843949633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto  @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/v9AKDoEm"
        },
        {
            "author_id": "248405798",
            "created_at": "2012-04-04T14:04:06.000Z",
            "id": "187541056252940290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza-Alto Caparao, MG: 2 diarias para 2 hospedes - Proximo ao Parque Nacional do Caparao!...http://bit.ly/g3qsrY"
        },
        {
            "author_id": "220377311",
            "created_at": "2012-04-04T13:59:33.000Z",
            "id": "187539908775251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete mil turistas visitaram o Parque Nacional de Gorongosa em Mo\u00e7ambique: Maputo \u2013 Cerca de sete mil turistas or... http://t.co/qbGCqJF8"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-04-04T13:58:41.000Z",
            "id": "187539693649412098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar onde s\u00f3 chegamos a p\u00e9: Bico do Patelo em Castro Laboreiro ( Parque Nacional Peneda -Ger\u00eas). http://t.co/Fp2Vep8q"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2012-04-04T13:57:46.000Z",
            "id": "187539460517400581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00aa Maria Teresa Paolicchi apontou oito melhorias necess\u00e1rias ao bom funcionamento do parque municipal do Jardim das Na\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "164497800",
            "created_at": "2012-04-04T13:56:53.000Z",
            "id": "187539237938278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Parque Estadual de verdade deveria ter manejo. Estado tem dever de cuidar do local. Nao esta dando conta de conter as chamas. Triste."
        },
        {
            "author_id": "164497800",
            "created_at": "2012-04-04T13:55:25.000Z",
            "id": "187538871641309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q trag\u00e9dia na Serra do Tabuleiro ! J\u00e1 sao 45 hectares totalmente queimados, mata nativa, Parque Estadual, que trag\u00e9dia para o  meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "74333314",
            "created_at": "2012-04-04T13:46:58.000Z",
            "id": "187536742973325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado contra redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra. Clique, saiba mais e fa\u00e7a sua parte! http://t.co/mM0wPPs5"
        },
        {
            "author_id": "39294169",
            "created_at": "2012-04-04T13:38:59.000Z",
            "id": "187534735482961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso aos escaladores: \n\n\"O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os informa que excepcionalmente no dia 08/04/2012 a... http://t.co/2iKIbMzQ"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2012-04-04T13:34:54.000Z",
            "id": "187533705265426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete mil #turistas visitaram o Parque Nacional de #Gorongosa em #Mo\u00e7ambique http://t.co/a1u1aTlH"
        },
        {
            "author_id": "48521888",
            "created_at": "2012-04-04T13:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "187531649884491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/72em2UqR"
        },
        {
            "author_id": "87286508",
            "created_at": "2012-04-04T13:17:37.000Z",
            "id": "187529358431358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhi o tema do meu projeto cient\u00edfico, desiste de falar sobre o Parque Nacional do igua\u00e7u. Vou falar sobre a Coluna Prestes em Foz"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2012-04-04T13:08:37.000Z",
            "id": "187527094174101504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, salvadorenses e seguidores! J\u00e1 est\u00e1 em andamento a 74\u00aa Feira do Peixe Vivo, no Parque Municipal. Confira!"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2012-04-04T13:05:03.000Z",
            "id": "187526195154395137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira, no #Descubraminas, a programa\u00e7\u00e3o dos 40 anos do Parque Nacional da Serra da Canastra , em S\u00e3o Roque de Minas. http://t.co/2G1cZSj5"
        },
        {
            "author_id": "239442387",
            "created_at": "2012-04-04T12:50:29.000Z",
            "id": "187522527206191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri recebe feira de doa\u00e7\u00e3o de animais neste s\u00e1bado - http://t.co/0ObRTt6s"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2012-04-04T12:33:00.000Z",
            "id": "187518127339356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda tenho vagas para este passeio:  http://t.co/eL542wkD\nAlguem se habilita?"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2012-04-04T12:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2467986973",
                        "start": 8,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "187513646228848641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "uau! RT @luiscbn: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre de 2012.\nhttp://t.co/6Kvx8m1S"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-04-04T12:10:49.000Z",
            "id": "187512544460681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre de 2012.\rhttp://t.co/oWYkmavU"
        },
        {
            "author_id": "67623568",
            "created_at": "2012-04-04T11:53:59.000Z",
            "id": "187508308322680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAPA NA L\u00cdNGUA: ABANDONO II(Parque Nacional da Tijuca)\nAo fazer um... http://t.co/mdLQcUy7"
        },
        {
            "author_id": "36329276",
            "created_at": "2012-04-04T11:43:26.000Z",
            "id": "187505655496704001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO NOTURNO PICO DO PI\u00c3O \nPARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA-MG \n\nNo dia 06 de abril, o Parque Estadual do... http://t.co/syW03rsN"
        },
        {
            "author_id": "67734335",
            "created_at": "2012-04-04T11:35:54.000Z",
            "id": "187503760363360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labomar e CONPAM articulam parcerias Para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APA do Rio Pacoti."
        },
        {
            "author_id": "378360775",
            "created_at": "2012-04-04T10:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "46450116",
                        "start": 0,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "187480667616059392",
            "in_reply_to_user_id": "46450116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ANDAnews vi cao filhote abandonado no parque municipal d palho\u00e7a/SC. Agonizando.."
        },
        {
            "author_id": "49860014",
            "created_at": "2012-04-04T09:46:36.000Z",
            "id": "187476254629433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde ontem ta pegando fogo no parque estadual aqui. Ta bem critico o negocio ;("
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2012-04-04T09:20:04.000Z",
            "id": "187469575359692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 uma das mais importantes reservas do bioma Cerrado no... http://t.co/Tjnaxoo5"
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2012-04-04T09:19:11.000Z",
            "id": "187469353619427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil EcoNews: Goi\u00e1s http://t.co/1jZFre7Y O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, uma das importantes reservas do Cerrado"
        },
        {
            "author_id": "51439828",
            "created_at": "2012-04-04T04:46:42.000Z",
            "id": "187400780775571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande ...: Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o... http://t.co/m0fYr2H0"
        },
        {
            "author_id": "421463380",
            "created_at": "2012-04-04T04:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2335934982",
                        "start": 0,
                        "username": "KethellyMorgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "187392325062893568",
            "in_reply_to_user_id": "297091036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kethellymorgado nao sei se vc j\u00e1 ouviu fala do Parque Estadual de Vila Velha? Axo q n joga no google qlqr coisa+"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-04T03:39:01.000Z",
            "id": "187383747686051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "421463380",
            "created_at": "2012-04-04T02:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "400819645",
                        "start": 0,
                        "username": "Forever_Mek"
                    }
                ]
            },
            "id": "187364800760778752",
            "in_reply_to_user_id": "400819645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Forever_Mek \u00e9 parque estadual de vila velha tem arenitos , furnas e a lagoa dourada as furnas e a lagoa dourada fikm perto akee de ksa kk'"
        },
        {
            "author_id": "478168638",
            "created_at": "2012-04-04T02:22:37.000Z",
            "id": "187364519473975298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gil e Caetano sabem que esta \u00e1rea faz parte da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Pitua\u00e7u, onde \u00e9 proibido construir? http://t.co/6Q5zcOUB"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-04-04T02:19:24.000Z",
            "id": "187363709352542209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes. Ser\u00e1 q um dia ir\u00e3o abrir o zoobot\u00e2nico de MCP? http://t.co/H8XB1Ylz"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-04-04T02:16:56.000Z",
            "id": "187363091720310786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis: Fogo come\u00e7ou \u00e0s 19h, em Palho\u00e7a,... http://t.co/euH1jkgM"
        },
        {
            "author_id": "544731736",
            "created_at": "2012-04-04T01:22:52.000Z",
            "id": "187349482755731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas do Gandarela!\nhttp://t.co/MjE2thps"
        },
        {
            "author_id": "71909468",
            "created_at": "2012-04-04T00:47:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.88406615,
                        -23.34098125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "187340620875038722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Jatob\u00e1 - N\u00facleo Picinguaba- Estudo do Meio Paraty  @ Parque Estadual da Serra do Mar - Picinguaba http://t.co/H9QztT83"
        },
        {
            "author_id": "71909468",
            "created_at": "2012-04-04T00:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.88406615,
                        -23.34098125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "187339597464870913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo do Meio -Paraty- 8os anos: passeio de barco para o es  @ Parque Estadual da Serra do Mar - Picinguaba http://t.co/3hi2acC3"
        },
        {
            "author_id": "68256658",
            "created_at": "2012-04-04T00:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "32171877",
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_rjtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "187339497984368640",
            "in_reply_to_user_id": "32171877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_rjtv Ministra do Meio Ambiente, exonera Breno Herrera, da chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim e o RJ n\u00e3o informa?"
        },
        {
            "author_id": "68256658",
            "created_at": "2012-04-04T00:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52471614",
                        "start": 0,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "187339260494491649",
            "in_reply_to_user_id": "52471614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realwbonner Ministra do Meio Ambiente, exonera Breno Herrera, da chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim e o JN n\u00e3o informa?"
        },
        {
            "author_id": "68256658",
            "created_at": "2012-04-04T00:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "87765980",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNewsTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "187339169046077441",
            "in_reply_to_user_id": "87765980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNewsTV Ministra do Meio Ambiente, exonera Breno Herrera, da chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim e a GN n\u00e3o informa?"
        },
        {
            "author_id": "68256658",
            "created_at": "2012-04-04T00:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2792623675",
                        "start": 0,
                        "username": "JNTVGloboBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "187339015664578561",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JNTVGloboBrasil Ministra do Meio Ambiente, exonera Breno Herrera, da chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim e o JN n\u00e3o informa?"
        },
        {
            "author_id": "481410234",
            "created_at": "2012-04-04T00:20:08.000Z",
            "id": "187333698067234818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bb Parque Nacional do Cabo Orange AMAP\u00c1 http://t.co/ldmkLaua"
        },
        {
            "author_id": "321993516",
            "created_at": "2012-04-04T00:13:25.000Z",
            "id": "187332007758544897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00bb Parque Nacional do Cabo Orange AMAP\u00c1 http://t.co/jTqacOiv"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-03T23:00:22.000Z",
            "id": "187313624350597123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes http://t.co/KkaJbX8o"
        },
        {
            "author_id": "14816075",
            "created_at": "2012-04-03T22:34:13.000Z",
            "id": "187307041793122306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 424.530 visitantes no primeiro trimestre 2012.  A alta no movimento tur\u00edstico foi de 4,5%"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-04-03T21:28:04.000Z",
            "id": "187290394688622593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a restringe cultivo de transg\u00eanicos no entorno de UCs. No PR, a amea\u00e7a avan\u00e7a sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/fdTIG8t5"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2012-04-03T21:17:40.000Z",
            "id": "187287779611389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 424.530 visitantes no trimestre - http://t.co/5X2NkZ80"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-04-03T20:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "158826058",
                        "start": 3,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "187279097653768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @destemperadinho: Fome de natureza, ar puro e aventura ... http://t.co/0b6f5mBa #ParqueNacionalIgua\u00e7u #BlogTurFoz #PortoCanoas"
        },
        {
            "author_id": "42309526",
            "created_at": "2012-04-03T20:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57379205,
                        -23.86228481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "187276251705262082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comboio pra Santos (@ Parque Estadual Da Serra Do Mar) http://t.co/tiKLPgEf"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-04-03T20:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "158826058",
                        "start": 66,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "187274094901858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas \u2013 Eu fui\u2026 e j\u00e1 quero voltar! http://t.co/WFufYkCL. (via @destemperadinho)"
        },
        {
            "author_id": "81103192",
            "created_at": "2012-04-03T20:15:16.000Z",
            "id": "187272075243827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A escola Deputado Domervil Faria nos enviou um v\u00eddeo que mostra a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Serra de Santa B\u00e1rbara. Veja http://t.co/X2MXqaoA"
        },
        {
            "author_id": "35952139",
            "created_at": "2012-04-03T20:10:59.000Z",
            "id": "187270996758245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre  | H2FOZ http://t.co/Z73wZ3eD"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-03T20:00:53.000Z",
            "id": "187268454083067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fome de natureza, ar puro e aventura ... http://t.co/eWFnuH19 #ParqueNacionalIgua\u00e7u #BlogTurFoz #PortoCanoas"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-04-03T19:55:02.000Z",
            "id": "187266981928509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre http://t.co/hWt9rPUY"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-04-03T19:49:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "219762513",
                        "start": 3,
                        "username": "monicaugustorj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "187265524466581504",
            "in_reply_to_user_id": "219762513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @monicaugustorj Parque Municipal das Ru\u00ednas e Ch\u00e1cara do C\u00e9u: brasileiros t\u00eam menos direitos que estrangeiros: http://t.co/PWbEkqdP"
        },
        {
            "author_id": "22033677",
            "created_at": "2012-04-03T19:48:45.000Z",
            "id": "187265399845433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confesso que eu tinha curiosidade saber como s\u00e3o as cataratas. Ta\u00ed explicadim \u00f3. http://t.co/FTb7uFrP"
        },
        {
            "author_id": "219762513",
            "created_at": "2012-04-03T19:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "21823056",
                        "start": 0,
                        "username": "anapaulaaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "187263799026384896",
            "in_reply_to_user_id": "21823056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapaulaaraujo  Parque Municipal das Ru\u00ednas e Ch\u00e1cara do C\u00e9u: brasileiros t\u00eam menos direitos que estrangeiros: http://t.co/QESG5XQg"
        },
        {
            "author_id": "219762513",
            "created_at": "2012-04-03T19:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "285443624",
                        "start": 0,
                        "username": "InformeRJO"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "24802340",
                        "start": 12,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "187262836010008576",
            "in_reply_to_user_id": "285443624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InformeRJO @JornalExtra Parque Municipal das Ru\u00ednas e Ch\u00e1cara do C\u00e9u: brasileiros t\u00eam menos direitos que estrangeiros: http://t.co/QESG5XQg"
        },
        {
            "author_id": "219762513",
            "created_at": "2012-04-03T19:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "84377699",
                        "start": 0,
                        "username": "MP_RJ"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "56683654",
                        "start": 7,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "187262452403159040",
            "in_reply_to_user_id": "84377699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MP_RJ @MPF_PRRJ  Parque Municipal das Ru\u00ednas e Ch\u00e1cara do C\u00e9u: brasileiros t\u00eam menos direitos que estrangeiros: http://t.co/QESG5XQg"
        },
        {
            "author_id": "219762513",
            "created_at": "2012-04-03T19:35:43.000Z",
            "id": "187262120159739905",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_  Parque Municipal das Ru\u00ednas e Ch\u00e1cara do C\u00e9u: brasileiros t\u00eam menos direitos que estrangeiros: http://t.co/QESG5XQg"
        },
        {
            "author_id": "219762513",
            "created_at": "2012-04-03T19:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "166286224",
                        "start": 0,
                        "username": "ILEGALeDAI"
                    }
                ]
            },
            "id": "187261885475864576",
            "in_reply_to_user_id": "166286224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ILEGALeDAI  Parque Municipal das Ru\u00ednas e Ch\u00e1cara do C\u00e9u: brasileiros t\u00eam menos direitos que estrangeiros: http://t.co/QESG5XQg"
        },
        {
            "author_id": "219762513",
            "created_at": "2012-04-03T19:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226409689",
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "70174268",
                        "start": 14,
                        "username": "Rio_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "187261730219495424",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio @Rio_News Parque Municipal das Ru\u00ednas e Ch\u00e1cara do C\u00e9u: brasileiros t\u00eam menos direitos que estrangeiros: http://t.co/QESG5XQg"
        },
        {
            "author_id": "52258306",
            "created_at": "2012-04-03T19:31:59.000Z",
            "id": "187261181923303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walking (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello) http://t.co/g20l4a9z"
        },
        {
            "author_id": "364379972",
            "created_at": "2012-04-03T19:28:46.000Z",
            "id": "187260371139170304",
            "in_reply_to_user_id": "136633183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@4QueijosThomas @Lanza_Fobicas D\u00e1 licen\u00e7a Carol, porque eu e a Amanda come\u00e7amos nosso relacionamento no barquinho do parque municipal \u00fa.u"
        },
        {
            "author_id": "42619100",
            "created_at": "2012-04-03T19:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "22914738",
                        "start": 61,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "187260135280885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-04-03T19:11:50.000Z",
            "id": "187256110070251521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - 01/04/2012 http://t.co/rm6f1koR"
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-04-03T19:10:23.000Z",
            "id": "187255745065132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1ri, Guilherme, Eu, Amanda e Cad\u00fa - Parque Estadual de Vila Velha - 01/04/2012 http://t.co/RPgXTuAN"
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-04-03T19:08:36.000Z",
            "id": "187255294915653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - 01/04/2012 http://t.co/lfDpULIy"
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-04-03T19:04:00.000Z",
            "id": "187254140743847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00fa, Amanda e Eu - Parque Estadual de Vila Velha - 01/04/2012 http://t.co/oyntF42V"
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-04-03T19:02:49.000Z",
            "id": "187253843132813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - 01/04/2012 http://t.co/DeniIRNi"
        },
        {
            "author_id": "17241162",
            "created_at": "2012-04-03T18:59:15.000Z",
            "id": "187252943060353025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol para Abrolhos: Representantes da Reserva Extrativista do Cassurub\u00e1 presentes no VII FBEA http://t.co/nMBzHCnR"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-04-03T18:57:09.000Z",
            "id": "187252413529460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/FKAi8nBj"
        },
        {
            "author_id": "115378730",
            "created_at": "2012-04-03T18:50:43.000Z",
            "id": "187250795656388610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 teve a oportunidade de conhecer o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa? O que acha de uma visitinha... http://t.co/541i0XfA"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-04-03T18:39:46.000Z",
            "id": "187248038891364353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes: http://t.co/UYEGD649"
        },
        {
            "author_id": "242882480",
            "created_at": "2012-04-03T18:22:07.000Z",
            "id": "187243597370888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilmar pede vista em projeto que cria a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Mutum. Parecer pr\u00e9vio na CCJR \u00e9 contr\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "328624775",
            "created_at": "2012-04-03T18:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "52719881",
                        "start": 3,
                        "username": "aventuraeacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "187241356945657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @aventuraeacao: Uma rota espetacular que liga o Parque Nacional de Jericoacoara (CE), o Delta do Para\u00edba (PI) e os Len\u00e7\u00f3is......"
        },
        {
            "author_id": "52719881",
            "created_at": "2012-04-03T18:10:41.000Z",
            "id": "187240721378586625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma rota espetacular que liga o Parque Nacional de Jericoacoara (CE), o Delta do Para\u00edba (PI) e os Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/B4YzsLnr"
        },
        {
            "author_id": "100499315",
            "created_at": "2012-04-03T18:00:25.000Z",
            "id": "187238139838992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caranda\u00ed ter\u00e1 Parque Municipal http://t.co/Ql6ToJHb"
        },
        {
            "author_id": "372392356",
            "created_at": "2012-04-03T17:52:56.000Z",
            "id": "187236254339956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com a escola no petar que e um parque estadual doa alto do ribeira e eu estou com preguisa mias eu vou sim para a natacao"
        },
        {
            "author_id": "169221874",
            "created_at": "2012-04-03T17:28:20.000Z",
            "id": "187230064633593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u prepara opera\u00e7\u00e3o especial para P\u00e1scoa http://t.co/GgOJDnNE"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2012-04-03T17:27:51.000Z",
            "id": "187229941493006337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil turistas no pr\u00f3ximo feriado. Leia: http://t.co/FAXIBhIo"
        },
        {
            "author_id": "234426731",
            "created_at": "2012-04-03T17:17:16.000Z",
            "id": "187227278953021440",
            "in_reply_to_user_id": "383005584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatyPerryHumor ooouuu vamo no parque municipal um dia desses??? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK -nnnnn"
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-04-03T17:10:24.000Z",
            "id": "187225551956746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes; http://t.co/bTzKR9UU"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2012-04-03T16:54:11.000Z",
            "id": "187221469472894978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre http://t.co/8NGIYPci"
        },
        {
            "author_id": "250349650",
            "created_at": "2012-04-03T16:31:32.000Z",
            "id": "187215770688831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de BH DIA 7 SAB\u00c1DO AGOR RAX\u00c3O L.R.T NO PARQUE MUNICIPAL NA TORRE DO CORETO GALERA AS 1 H MAIS INFOS NO VID  \nhttp://t.co/zSu0k4uI"
        },
        {
            "author_id": "274633081",
            "created_at": "2012-04-03T16:26:02.000Z",
            "id": "187214383988998145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jaj\u00e1 to indo buscar a vick pra gente ir no parque municipal fazer o book dnv '-'"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-04-03T15:58:22.000Z",
            "id": "187207424078381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de P\u00e1scoa tem apresenta\u00e7\u00e3o de Arthur Moreira Lima no Parque Municipal http://t.co/w3BKTaql"
        },
        {
            "author_id": "16854388",
            "created_at": "2012-04-03T15:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "187206193758994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/n5zszyM6"
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2012-04-03T15:48:25.000Z",
            "id": "187204919349088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brou Aventuras passar\u00e1 pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/63GJUdbZ"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-04-03T15:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "187204630416076801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: Resultados de 2 anos de trabalhos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros geram produtos tur\u00edsticos. http://t.co/AKCxn5Vl"
        },
        {
            "author_id": "73865758",
            "created_at": "2012-04-03T15:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "494269795",
                        "start": 3,
                        "username": "samiralyrio"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "34952919",
                        "start": 90,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "187197595590987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @samiralyrio: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre | @H2FOZ: http://t.co/TVLif8vV"
        },
        {
            "author_id": "494269795",
            "created_at": "2012-04-03T15:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "15907720",
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "187197246608125953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre | H2FOZ: http://t.co/7GBCMmWf via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "73866392",
            "created_at": "2012-04-03T15:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "278267649",
                        "start": 3,
                        "username": "itamar_neves"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "83419756",
                        "start": 21,
                        "username": "Corrida_de_Rua"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "35124030",
                        "start": 105,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "187196803614126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @itamar_neves: RT @Corrida_de_Rua: 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u @meiamaratona http://t.co/N5ePbloD"
        },
        {
            "author_id": "82508612",
            "created_at": "2012-04-03T15:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "278267649",
                        "start": 3,
                        "username": "itamar_neves"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "83419756",
                        "start": 21,
                        "username": "Corrida_de_Rua"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "35124030",
                        "start": 105,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "187196797188448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @itamar_neves: RT @Corrida_de_Rua: 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u @meiamaratona http://t.co/NGJh5mHL"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-04-03T15:12:01.000Z",
            "id": "187195760570404865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes - Clickfoz http://t.co/UNN5T4Eh"
        },
        {
            "author_id": "62371308",
            "created_at": "2012-04-03T15:09:15.000Z",
            "id": "187195062826958849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do ensino fundamental de uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel no AM apresentam resultados de pesquisa. http://t.co/3YLRXS98"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-04-03T14:57:49.000Z",
            "id": "187192183969951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes - Clickfoz http://t.co/Ab07CRKf"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2012-04-03T14:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17153867",
                        "start": 0,
                        "username": "pepontocom"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "91653330",
                        "start": 12,
                        "username": "jailsondapaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "187191597807575041",
            "in_reply_to_user_id": "24237705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pepontocom @jailsondapaz porque 'foi decretada Reserva Extrativista da Natureza' (de Preserva\u00e7\u00e3o? em toda a \u00e1rea !)."
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-04-03T14:55:19.000Z",
            "id": "187191558095904769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra alta no n\u00famero de visitantes - Di\u00e1rio do Turismo: http://t.co/M3vhAAVj"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2012-04-03T14:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17153867",
                        "start": 0,
                        "username": "pepontocom"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "91653330",
                        "start": 12,
                        "username": "jailsondapaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "187189805422092289",
            "in_reply_to_user_id": "24237705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pepontocom @jailsondapaz pois \u00e9, moro do lado de uma reserva extrativista, GRANDE FEITO dos governos Lula e Dilma, - pr\u00f3prio povo do\nlugar"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-04-03T14:44:22.000Z",
            "id": "187188800613646337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre - http://t.co/jMy6foO1"
        },
        {
            "author_id": "543524594",
            "created_at": "2012-04-03T14:43:04.000Z",
            "id": "187188473709592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Gostaria de chamar todos para conhecer o Parque Nacional das Emas, o maior parque do bioma cerraeo do mundo, em Chapad\u00e3o do C'eu -GO."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-04-03T14:22:30.000Z",
            "id": "187183299062538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este ser\u00e1 o 2\u00ba Parque Ambiental de Ananindeua. O 1\u00ba, \u2018Ant\u00f4nio Dan\u00fabio\u2019 tem cerca de um ano e \u00e9 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-04-03T14:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "83419756",
                        "start": 7,
                        "username": "Corrida_de_Rua"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "35124030",
                        "start": 104,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "187182718520532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @Corrida_de_Rua: 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u 8/julho Foz  @meiamaratona http://t.co/croYA7gZ"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-04-03T14:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "158826058",
                        "start": 70,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "187179963949129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falas das cataratas \u00e9 sempre uma del\u00edcia. #BlogTurFoz Vai a\u00ed a vers\u00e3o @destemperadinho kids da aventura:... http://t.co/6wpNxSbR"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-04-03T14:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "158826058",
                        "start": 58,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "187178515056164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falas das cataratas \u00e9 sempre uma del\u00edcia. Vai a\u00ed a vers\u00e3o @destemperadinho kids da aventura:... http://t.co/PDBwQfQ6"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-04-03T13:58:18.000Z",
            "id": "187177208480149505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre: 03/04/2012 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/JH82bzdQ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-03T13:58:15.000Z",
            "id": "187177194659909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultados de 2 anos de trabalhos realizados no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros geram produtos tur\u00edsticos. http://t.co/ToH5DjDl"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-04-03T13:55:27.000Z",
            "id": "187176490121691138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes: A alta no movimento tur\u00edstico foi de 4,5% em r... http://t.co/kCDpx3Ww"
        },
        {
            "author_id": "189371434",
            "created_at": "2012-04-03T13:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "187176291890507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/WwJ1A2te"
        },
        {
            "author_id": "115415944",
            "created_at": "2012-04-03T13:46:48.000Z",
            "id": "187174312363560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol - Canela/RS http://t.co/BMYhP6uO"
        },
        {
            "author_id": "169041666",
            "created_at": "2012-04-03T13:44:51.000Z",
            "id": "187173824008171522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes http://t.co/l06buuMz"
        },
        {
            "author_id": "537215983",
            "created_at": "2012-04-03T13:43:04.000Z",
            "id": "187173375939051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes http://t.co/NI1ODcqG"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-03T13:40:29.000Z",
            "id": "187172722332278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes http://t.co/XUNjN8YO"
        },
        {
            "author_id": "28249003",
            "created_at": "2012-04-03T13:26:33.000Z",
            "id": "187169218066776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brou Aventuras passar\u00e1 pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/OIIjudVJ"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-03T13:09:47.000Z",
            "id": "187164999725223937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, arco-\u00edris, borboletas, salada de banana, tutu de feij\u00e3o. Bom dia, para\u00edso --&gt; http://t.co/S7gV0c9H #Cataratas #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "68260668",
            "created_at": "2012-04-03T13:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "68260668",
                        "start": 83,
                        "username": "peruibest"
                    }
                ]
            },
            "id": "187163925144547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins http://t.co/MUBf14DW via @peruibest"
        },
        {
            "author_id": "14588656",
            "created_at": "2012-04-03T12:59:45.000Z",
            "id": "187162472040497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"As equipes precisam percorrer 500 mil quil\u00f4metros, sendo que 200 mil est\u00e3o dentro do Parque Nacional\" #porraG1 http://t.co/Tewx5qsG"
        },
        {
            "author_id": "59377258",
            "created_at": "2012-04-03T12:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61471700",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaMaranha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0294841,
                        -19.625583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "187152266455810048",
            "in_reply_to_user_id": "61471700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaviaMaranha vc \u00e9 de bh? Se for \u00e9 s\u00f2 buscar no mercado das flores no parque municipal, ou no mercado central ou no parque das mangabeiras"
        },
        {
            "author_id": "59377258",
            "created_at": "2012-04-03T12:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "216754481",
                        "start": 0,
                        "username": "lilianfbrito"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0294841,
                        -19.625583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "187151800216981504",
            "in_reply_to_user_id": "216754481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilianfbrito la no mercado das flores, no parque municipal! Pode ser tbm no mercado central ou no parque das mangabeiras!2 por cpf!"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-04-03T12:14:44.000Z",
            "id": "187151143166672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @catarataspni: RT @voucontigo: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Visitando as Cataratas\u2026 http://t.co/4wtv53Yt via @voucontigo"
        },
        {
            "author_id": "48866731",
            "created_at": "2012-04-03T11:04:45.000Z",
            "id": "187133532752195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Loul\u00e9, Portugal: C\u00e2mara de Loul\u00e9 pro\u00edbe crian\u00e7as de mais de 10 anos de andar de bicicleta no Parque Municipal\" ( http://t.co/PHPfILiw )"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-04-03T09:29:18.000Z",
            "id": "187109510203183104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Xl7Gzpr1"
        },
        {
            "author_id": "82011558",
            "created_at": "2012-04-03T03:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "73692121",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunoevlopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "187012038520864769",
            "in_reply_to_user_id": "73692121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brunoevlopes pontos da BeloTur ao lado do parque municipal, no mangabeiras e no Mercado Central! ;)"
        },
        {
            "author_id": "41386519",
            "created_at": "2012-04-03T01:57:37.000Z",
            "id": "186995840383062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/YtnPjqkX"
        },
        {
            "author_id": "151160109",
            "created_at": "2012-04-03T01:39:46.000Z",
            "id": "186991348400926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "impressao de ja ter visto o menino da esta\u00e7ao ecologica,"
        },
        {
            "author_id": "540067063",
            "created_at": "2012-04-03T01:05:08.000Z",
            "id": "186982632897249281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Injusti\u00e7a.Aceitar diminuir parque nacional para a \u00e1rea ser inundada na constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e expulsar comunidade que vive l\u00e1 a anos"
        },
        {
            "author_id": "151160109",
            "created_at": "2012-04-03T01:04:59.000Z",
            "id": "186982593990889475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esta\u00e7ao ecologica hoje, bem tensa so que nao kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-03T01:00:06.000Z",
            "id": "186981368444616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resultados de 2 anos de trabalhos realizados no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros geram produtos tur\u00edsticos. http://t.co/ToH5DjDl"
        },
        {
            "author_id": "17027044",
            "created_at": "2012-04-03T00:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68408058",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaCacauFerr"
                    }
                ]
            },
            "id": "186978723348742144",
            "in_reply_to_user_id": "68408058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaCacauFerr Na verdade era especificamente sobre uma velhinha cega que fica na Afonso Pena em frente ao Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "102568978",
            "created_at": "2012-04-03T00:40:19.000Z",
            "id": "186976389717700610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: parque nacional tayrona http://t.co/IFXuH9D"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-03T00:20:02.000Z",
            "id": "186971282892537857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vale do Cap\u00e3o, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, transforma turistas em moradores. http://t.co/NyNby9qx"
        },
        {
            "author_id": "83419756",
            "created_at": "2012-04-03T00:01:15.000Z",
            "id": "186966557711269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "29 de abril==&gt; SUBIDA DO IMPERADOR -  ENTRADA DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA E CHEGADA \u00c0 MESA DO IMPERADOR. http://t.co/b76W40Ci"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-04-02T23:53:36.000Z",
            "id": "186964630432792577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias tem Conselho Consultivo renovado. Parab\u00e9ns. http://t.co/YCOWLtj9"
        },
        {
            "author_id": "83419756",
            "created_at": "2012-04-02T23:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "35124030",
                        "start": 89,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "186963926100094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "6\u00aa Meia Maratona das Cataratas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u 8/julho Foz do Igua\u00e7u @meiamaratona http://t.co/mvM35X6Q"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-04-02T23:45:07.000Z",
            "id": "186962496039567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho conjunto \u00e9 importante para a conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina. http://t.co/pZnUdotG"
        },
        {
            "author_id": "135913790",
            "created_at": "2012-04-02T23:43:00.000Z",
            "id": "186961963425861634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9a Lopes Jornalismo: Parque Municipal recebe atividades de lazer - Petr... http://t.co/lgi9BezS"
        },
        {
            "author_id": "346577012",
            "created_at": "2012-04-02T23:21:59.000Z",
            "id": "186956674232356866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos aventura trilhas festas est\u00e3o no card\u00e1pio do feriado parque nacional da chapada dos viadeiros l\u00e1 vamos n\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-04-02T23:15:22.000Z",
            "id": "186955009852841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @voucontigo: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Visitando as Cataratas\u2026 http://t.co/bnjyW1bR via @voucontigo"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-04-02T23:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "52650082",
                        "start": 7,
                        "username": "Procorrer"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "193850645",
                        "start": 120,
                        "username": "revistafinisher"
                    }
                ]
            },
            "id": "186954695296827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @Procorrer: Participantes correr\u00e3o a meia-maratona dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/C1VI1OWk (via @revistafinisher)"
        },
        {
            "author_id": "33377356",
            "created_at": "2012-04-02T23:04:23.000Z",
            "id": "186952246154625027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos estariam loteando o Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/tUefSYr"
        },
        {
            "author_id": "88481829",
            "created_at": "2012-04-02T22:34:57.000Z",
            "id": "186944837436719105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATENDENTES DO PARQUE NACIONAL, POR QUE T\u00c3O DISTANTES .............."
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2012-04-02T22:25:57.000Z",
            "id": "186942573213007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros ganha produtos tur\u00edsticos: Bras\u00edlia (DF) - O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em ... http://t.co/5cSuRngV"
        },
        {
            "author_id": "331905975",
            "created_at": "2012-04-02T22:25:57.000Z",
            "id": "186942572525125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros ganha produtos tur\u00edsticos: Bras\u00edlia (DF) - O Parque Nacional da Chapada d... http://t.co/GWnDN7W3 #goljet #turismo"
        },
        {
            "author_id": "319373061",
            "created_at": "2012-04-02T22:25:56.000Z",
            "id": "186942569744306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros ganha produtos tur\u00edsticos: Bras\u00edlia (DF) - O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em ... http://t.co/2Zg6u6dx"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2012-04-02T22:16:38.000Z",
            "id": "186940229012295682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#floripa l Audi\u00eancia P\u00fablica vai debater sobre Projeto do Parque Municipal da Ba\u00eda Sul http://t.co/KdmYgsr9"
        },
        {
            "author_id": "61436536",
            "created_at": "2012-04-02T21:42:16.000Z",
            "id": "186931580512645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "found the geocache Parque Municipal do Antu\u00e3 [Estarreja] http://t.co/BAoM05IB"
        },
        {
            "author_id": "75621444",
            "created_at": "2012-04-02T21:29:30.000Z",
            "id": "186928366979514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Turismo: Parque Nacional da Serra da Canastra: \n\nCiclo Vivo\n\n\u201cA Serra da Canastra \u00e9 uma cadeia de\nm... http://t.co/TVjfNY7H"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-04-02T21:11:03.000Z",
            "id": "186923723599781890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o feriado, uma boa op\u00e7\u00e3o s\u00e3o os Parques Estaduais: Entre eles, est\u00e1 o Parque Estadual de Forno Grande em... http://t.co/OsnHum6x"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-02T21:09:09.000Z",
            "id": "186923246657081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/LkHRHr2e"
        },
        {
            "author_id": "14184842",
            "created_at": "2012-04-02T20:54:11.000Z",
            "id": "186919476313333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tijuca http://t.co/zGgH9rio"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2012-04-02T20:49:32.000Z",
            "id": "186918310384910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f4pa, juntando com a absurda permiss\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no entorno do Parque Nacional de Abrolhos, essa... http://t.co/5vFl50gO"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2012-04-02T20:29:15.000Z",
            "id": "186913203421331456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu?  http://t.co/4llsbZkL"
        },
        {
            "author_id": "52650082",
            "created_at": "2012-04-02T20:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "193850645",
                        "start": 101,
                        "username": "revistafinisher"
                    }
                ]
            },
            "id": "186909743154069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participantes correr\u00e3o a meia-maratona dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NJfS7Y5D (via @revistafinisher)"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2012-04-02T20:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02142678,
                        -12.14944389
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "186908742862909442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminando (@ Parque Municipal de Barranco) [pic]: http://t.co/fDk4THvM"
        },
        {
            "author_id": "72122284",
            "created_at": "2012-04-02T20:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1308177102219423745",
                        "start": 0,
                        "username": "cariacica"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "72122284",
                        "start": 11,
                        "username": "Carollss"
                    }
                ]
            },
            "id": "186907229583196160",
            "in_reply_to_user_id": "35068071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cariacica @carollss \u00c9 na principal avenida do bairro Parque Nacional. Na Avenida S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "95914086",
            "created_at": "2012-04-02T20:00:03.000Z",
            "id": "186905857928343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma visita t\u00e9cnica em busca dos melhores pontos para observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional da Serra da... http://t.co/k7jaQwty"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-02T19:59:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "186905731499425793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia fecha no feriado da Paix\u00e3o de Cristo. http://t.co/JMFULI9t"
        },
        {
            "author_id": "27872110",
            "created_at": "2012-04-02T19:55:49.000Z",
            "id": "186904791476211713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida de casados - Passeio em Londrina/PR: \nData: Abril de 2011\nLocais visitados:Lago Igap\u00f3\nParque Municipal Arht... http://t.co/7ZSqXKRG"
        },
        {
            "author_id": "197830552",
            "created_at": "2012-04-02T19:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "235312075",
                        "start": 0,
                        "username": "historiamorLS"
                    }
                ]
            },
            "id": "186899908358447106",
            "in_reply_to_user_id": "235312075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@historiamorLS pq diaa 14/04 a radio do fc vai ta l\u00e1 no parque municipal com algumas f\u00e3s do luan q s\u00e3o de BH tb v\u00e3o participar ao vivo"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2012-04-02T19:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "9317502",
                        "start": 65,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "186896918100705282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/PZsBH1BU via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "20234709",
            "created_at": "2012-04-02T19:19:03.000Z",
            "id": "186895540821307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just liked \"North Shopping Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica 2012\" on Vimeo: http://t.co/dZfcUvYU"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-04-02T19:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "154513632",
                        "start": 0,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "186892524114288641",
            "in_reply_to_user_id": "154513632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XinguOFilme tem exibi\u00e7\u00e3o especial para os \u00edndios do Parque Nacional do #Xingu"
        },
        {
            "author_id": "233340914",
            "created_at": "2012-04-02T19:04:46.000Z",
            "id": "186891943794573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Nos levem pra casa! (Publicado com Instagram, no Reserva Biologica do Lami) http://t.co/RJEhQqAH"
        },
        {
            "author_id": "233340914",
            "created_at": "2012-04-02T19:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.08384361,
                        -30.20535224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "186891929630416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos levem pra casa!  @ Reserva Biologica do Lami http://t.co/VbMHDqmB"
        },
        {
            "author_id": "197830552",
            "created_at": "2012-04-02T19:04:12.000Z",
            "id": "186891803499302914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMBRANDO QUE SABADO DIA 14/04/12 A RADIO 24 HORAS DE LS VAI AO AR DO PARQUE MUNICIPAL DE BH VAMOS ENTREVISTAR ALGUNS GUARDAS MUNICIPAIS"
        },
        {
            "author_id": "434913552",
            "created_at": "2012-04-02T18:52:41.000Z",
            "id": "186888903410724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Chimarr\u00e3o \u00e9 preparado para a Fenachim http://t.co/aQYX0IBX"
        },
        {
            "author_id": "58575123",
            "created_at": "2012-04-02T18:45:49.000Z",
            "id": "186887175676248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/AO7OhlEl"
        },
        {
            "author_id": "127350057",
            "created_at": "2012-04-02T18:28:48.000Z",
            "id": "186882891718991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedra Branca, em Jacarepagu\u00e1. Al\u00e9m de desmatar, eles\u2026 http://t.co/l15rliyf"
        },
        {
            "author_id": "127847240",
            "created_at": "2012-04-02T18:23:28.000Z",
            "id": "186881552251224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada em Tapera a Floresta Municipal das Arauc\u00e1rias Janaina Orth http://t.co/csyUGKBZ"
        },
        {
            "author_id": "392811430",
            "created_at": "2012-04-02T18:22:33.000Z",
            "id": "186881322097180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento luta pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro de Santo In\u00e1cio: Com o objetivo de assegurar a prote\u00e7\u00e3... http://t.co/q5vuQ8GC"
        },
        {
            "author_id": "340485314",
            "created_at": "2012-04-02T18:21:47.000Z",
            "id": "186881129402478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DUELO DE TIT\u00c3S...\nP\u00edton e alig\u00e1tor (jacar\u00e9 americano) foram flagrados em combate mortal no Parque Nacional... http://t.co/h2YufFxd"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-04-02T18:07:42.000Z",
            "id": "186877584951349249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Movimento luta pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro de Santo In\u00e1cio http://t.co/08MXE3Up"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-04-02T17:51:24.000Z",
            "id": "186873480984281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A realiza\u00e7\u00e3o da 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas \u00e9 da Concession\u00e1ria Cataratas do Igua\u00e7u S/A e do ICMBio \u2014 Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-04-02T17:44:26.000Z",
            "id": "186871726146199555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga de milicia explora ilegalmente Parque Estadual da Pedra Branca, em Jacarepagu\u00e1\n\nhttp://t.co/yJ400DRZ"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-04-02T17:12:00.000Z",
            "id": "186863566396203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Bras\u00edlia (27/03/2012) \u2013 O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil visitantes no feriad\u00e3o \nhttp://t.co/ll7vtALb"
        },
        {
            "author_id": "162290756",
            "created_at": "2012-04-02T17:10:32.000Z",
            "id": "186863195892363266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA ENFRENTA INC\u00caNDIOS.\nLeia em: http://t.co/vwjc3DZH"
        },
        {
            "author_id": "188363260",
            "created_at": "2012-04-02T17:09:38.000Z",
            "id": "186862971195113474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Biodiversidade http://t.co/xUCz8ezc"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-04-02T16:49:43.000Z",
            "id": "186857959198957569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/HACjHi0U"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-04-02T16:49:42.000Z",
            "id": "186857954375499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/yfgbT5Pn"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-04-02T16:49:41.000Z",
            "id": "186857951250743298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/9Cuond4O"
        },
        {
            "author_id": "389180635",
            "created_at": "2012-04-02T16:49:40.000Z",
            "id": "186857946137894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/0NVMukoO"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-04-02T16:49:37.000Z",
            "id": "186857931881459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/6aO2C9Ru"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-04-02T16:49:36.000Z",
            "id": "186857928626683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/Jmtu0W3F"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2012-04-02T16:49:35.000Z",
            "id": "186857926395301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual d... http://t.co/XvYgJ1qD"
        },
        {
            "author_id": "269810381",
            "created_at": "2012-04-02T16:44:34.000Z",
            "id": "186856661502271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/NqZ4jrER"
        },
        {
            "author_id": "303591584",
            "created_at": "2012-04-02T16:44:32.000Z",
            "id": "186856655563132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/KEzRtLir"
        },
        {
            "author_id": "404102658",
            "created_at": "2012-04-02T16:42:16.000Z",
            "id": "186856081245470721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/gxKSWEIN"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-04-02T16:42:10.000Z",
            "id": "186856056561991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual ... http://t.co/Wute1gOh"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-04-02T16:42:09.000Z",
            "id": "186856054582292482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/2vaDN7ca"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-04-02T16:42:09.000Z",
            "id": "186856053131051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura den\u00fancia de que milicianos exploram ilegalmente parque no Rio: Grupo atuaria no Parque Estadual da Pedr... http://t.co/8SOc1ykW"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-04-02T15:49:06.000Z",
            "id": "186842703739363331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos suspeitos de integrar grupo de milicianos que estaria loteando Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/3PiHF3FH"
        },
        {
            "author_id": "74768724",
            "created_at": "2012-04-02T15:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "34952919",
                        "start": 15,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "186841549403979776",
            "in_reply_to_user_id": "399827308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noticiasdefoz @H2FOZ iiihh.. olha s\u00f3! :D Aqui tamb\u00e9m tem quati, velhos amigos do Parque Nacional! Beleza, sr. Quati?!"
        },
        {
            "author_id": "56893047",
            "created_at": "2012-04-02T15:39:42.000Z",
            "id": "186840337803784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presos suspeitos de integrar grupo de milicianos que estaria loteando o Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/fS11lbxz"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-04-02T15:24:46.000Z",
            "id": "186836578457485312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos suspeitos de integrar grupo de milicianos que estaria loteando Parque Estadual da Pedra Branca: RIO - Cer... http://t.co/gO08iwnG"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-04-02T15:24:45.000Z",
            "id": "186836576972701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos suspeitos de integrar grupo de milicianos que estaria loteando Parque Estadual da Pedra Branca: RIO - Cer... http://t.co/Z09GRBZp"
        },
        {
            "author_id": "372924318",
            "created_at": "2012-04-02T15:21:20.000Z",
            "id": "186835714661556225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas - Janeiro 1982 http://t.co/UVH0U2RK"
        },
        {
            "author_id": "145382326",
            "created_at": "2012-04-02T15:19:35.000Z",
            "id": "186835274658091009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Blog Algomais: Parque Nacional de Fernando de Noronha foca m\u00e3o de obra local http://t.co/8DCsFxmJ"
        },
        {
            "author_id": "271273691",
            "created_at": "2012-04-02T15:12:34.000Z",
            "id": "186833511255252993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 ANOS DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA http://t.co/TqJW5wcD"
        },
        {
            "author_id": "148230148",
            "created_at": "2012-04-02T15:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56331374",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaCapiberibe"
                    }
                ]
            },
            "id": "186833313560924160",
            "in_reply_to_user_id": "56331374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaCapiberibe montanhas s\u00f3 do parque nacional montanhas do tumucumaque em Serra do Navio da tempo?"
        },
        {
            "author_id": "271273691",
            "created_at": "2012-04-02T15:10:11.000Z",
            "id": "186832911062925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a : Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/TurdeopP"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-04-02T15:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "74768724",
                        "start": 18,
                        "username": "OncaGuare"
                    }
                ]
            },
            "id": "186831293156311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velhos amigos? RT @OncaGuare: @cearanewsss tava no Parque Nacional... Agora vim fazer uma visita aqui na cidade e achei esse passarinho."
        },
        {
            "author_id": "74768724",
            "created_at": "2012-04-02T15:03:02.000Z",
            "id": "186831111832342529",
            "in_reply_to_user_id": "62263624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cearanewsss tava no Parque Nacional... Agora vim fazer uma visita aqui na cidade e achei esse passarinho."
        },
        {
            "author_id": "71371322",
            "created_at": "2012-04-02T15:01:48.000Z",
            "id": "186830799318949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal dar um pulo no Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu?  http://t.co/fqLyz7LG"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-04-02T15:01:39.000Z",
            "id": "186830761578594306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos suspeitos de integrar grupo de milicianos que estaria loteando Parque Estadual da Pedra Branca[]: RIO - C... http://t.co/KEdrc7k7"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-04-02T14:53:50.000Z",
            "id": "186828794034794498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos suspeitos de integrar grupo de milicianos que estaria loteando Parque Estadual da Pedra Branca: RIO - Cer... http://t.co/cvkDTLmZ"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-04-02T14:53:50.000Z",
            "id": "186828793267236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos suspeitos de integrar grupo de milicianos que estaria loteando Parque Estadual da Pedra Branca: RIO - Cer... http://t.co/S8JzYHUU"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-04-02T14:53:46.000Z",
            "id": "186828779304394754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos suspeitos de integrar grupo de milicianos que estaria loteando Parque Estadual da Pedra Branca: RIO - Cer... http://t.co/vxEixfGU"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-04-02T14:53:45.000Z",
            "id": "186828775118487553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos suspeitos de integrar grupo de milicianos que estaria loteando Parque Estadual da Pedra Branca: RIO - Cer... http://t.co/jxDq22z9"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-04-02T14:53:45.000Z",
            "id": "186828772622868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos suspeitos de integrar grupo de milicianos que estaria loteando Parque Estadual da Pedra Branca: RIO - Cer... http://t.co/Y45x7AhL"
        },
        {
            "author_id": "92292172",
            "created_at": "2012-04-02T14:51:39.000Z",
            "id": "186828245075890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa area de protecao ambiental y parque estadual da ilha grande BIENVENIDO A BRASIL E ILHA GRANDE"
        },
        {
            "author_id": "48359693",
            "created_at": "2012-04-02T14:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "82408094",
                        "start": 108,
                        "username": "PrimeiraEdicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "186827824563372033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 palco da primeira sa\u00edda de 'fot\u00f3grafo ambientalistas' http://t.co/azYm6l5t via @primeiraedicao"
        },
        {
            "author_id": "376732283",
            "created_at": "2012-04-02T14:23:14.000Z",
            "id": "186821092558643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque Municipal est\u00e3o de volta. http://t.co/y2JnGTk1 #bh #parquemunicipal"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-04-02T14:07:38.000Z",
            "id": "186817169508679682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe participantes do Clube da Fotografia - Macei\u00f3: http://t.co/C73Ss5RW"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_rjtv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_rjtv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_rjtv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GloboNewsTV].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GloboNewsTV",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GloboNewsTV"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JNTVGloboBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JNTVGloboBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JNTVGloboBrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apia\u00ed, Brasil",
                "id": "f982944a8acffdbc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passos, Brasil",
                "id": "0451b7002ef8f39f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Pedrezuela, Espa\u00f1a",
                "id": "ae141ec29f0b0904",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Huelva, Espa\u00f1a",
                "id": "935d946682cab2e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309043831",
                "name": "Tv Porto Seguro",
                "username": "TvPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312953671",
                "name": "medeirosneto",
                "username": "medeirosneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315217108",
                "name": "Itamaraju Online",
                "username": "itamarajuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371449499",
                "name": "liberdade NOT\u00cdCIAS",
                "username": "liberdade_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382837113",
                "name": "Sul Bahia NewsTv",
                "username": "sulbahianews_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14259359",
                "name": "\u0250\u203eo\u0279p\u01ddd",
                "username": "pedro_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22476877",
                "name": "Sony Pictures Brasil",
                "username": "SonyPicturesBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130918599",
                "name": "Marina",
                "username": "sakilain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24872674",
                "name": "\u25aa\ufe0f",
                "username": "dougdandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210509775",
                "name": "Marcos Dufer",
                "username": "marcos_dufer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481410234",
                "name": "Chor\u00e3o_InterTRI",
                "username": "Krol_Cavada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273477950",
                "name": "Luiz Gonzaga",
                "username": "Gonzagapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361890806",
                "name": "Joao Victor",
                "username": "Jvmgomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193091555",
                "name": "Ricardo Filadoro",
                "username": "ricardofiladoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17037148",
                "name": "Juliana Bella",
                "username": "julianabella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531552734",
                "name": "Embarque Cultural",
                "username": "EmbarqueCult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314015033",
                "name": "Laura CS",
                "username": "LauUuri_CS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29719522",
                "name": "Talaso Atl\u00e1ntico",
                "username": "talasoatlantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41036100",
                "name": "italo maia",
                "username": "maiaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196931562",
                "name": "Cinta Llano \u00c1lvarez",
                "username": "cintallano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30984130",
                "name": "Cassiano Pereira",
                "username": "Xpread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334866398",
                "name": "Carlos Fernandes",
                "username": "cfernandes_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65431198",
                "name": "Z\u00e9 Renato Cella",
                "username": "zecella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862677",
                "name": "Igor",
                "username": "igorbasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83468941",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc Jeff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_Jeff10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38574889",
                "name": "Renato Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "renatorocha0810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17526291",
                "name": "TeflonSky",
                "username": "teflonsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328635844",
                "name": "Fernanda Fontes.",
                "username": "feerfontesig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50179224",
                "name": "flyboybrasil",
                "username": "flyboybrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436059",
                "name": "Meu Apartamento Net - Investimentos Imobili\u00e1rios",
                "username": "wilsonrvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194200368",
                "name": "Gabriela \u00c1vila",
                "username": "Gabiih_Avila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333358043",
                "name": "Mauricio. A",
                "username": "mauricioavanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15853022",
                "name": "Paulo Sacramento",
                "username": "paulosacramento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825435",
                "name": "BH da Meninada",
                "username": "BHdaMeninada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86803439",
                "name": "Toia Alves",
                "username": "toiaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39299241",
                "name": "Causes",
                "username": "causes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52912259",
                "name": "L\u00facia Gon\u00e7alves",
                "username": "lusgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70695136",
                "name": "Paulo Roveri",
                "username": "pauloroveri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247980120",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira Bueno",
                "username": "JoaoPaulo_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27144298",
                "name": "Jefferson Gimenes",
                "username": "jegimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121835559",
                "name": "nhagui",
                "username": "__doougui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190693115",
                "name": "Top Top Top",
                "username": "Lucas_SLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232849547",
                "name": "Aline Teixeira Zaiton",
                "username": "LiineTx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84434252",
                "name": "Moonwalker",
                "username": "pipokaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173269194",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique Cella",
                "username": "joaocella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210878596",
                "name": "Edgard Soares",
                "username": "_Edhardys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172319479",
                "name": "Bruna Carla",
                "username": "brunacsteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23397722",
                "name": "Y\u00e1zigi Aracaju",
                "username": "yazigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191634355",
                "name": "Johnny Regis",
                "username": "johnnysousa92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77332298",
                "name": "l\u00ea. \u270c",
                "username": "_Leandrofeliix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180893023",
                "name": "Caio Komatsu",
                "username": "failwars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118724265",
                "name": "Guaran\u00e1 Antarctica",
                "username": "guarana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54985914",
                "name": "Bristol Hotels",
                "username": "bristol_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496403596",
                "name": "Elizandra Christini",
                "username": "eli_christini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109047114",
                "name": "margo torres",
                "username": "margotorrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283719857",
                "name": "Eloisa Barbosa",
                "username": "elosb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143170767",
                "name": "TOMAZ WONGHON",
                "username": "professortomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78472718",
                "name": "Felipe Guilherme",
                "username": "felipeitsme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218851002",
                "name": "Micko Silva",
                "username": "mickosilvaphb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11673982",
                "name": "Lucas Vieira Moreira",
                "username": "adalzijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372436721",
                "name": "LUANA DEMINSKI",
                "username": "luanademinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216798513",
                "name": "Caio",
                "username": "caiomendesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321051338",
                "name": "Thiago da Hora",
                "username": "euthiagodahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270313689",
                "name": "Interesse Municipal",
                "username": "municipalsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "gera\u00e7\u00e3o cringe",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16256116",
                "name": "barlavento",
                "username": "barlavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28898389",
                "name": "Fernanda Floret",
                "username": "fernandafloret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520988088",
                "name": "360 Southamerica",
                "username": "360southamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18604965",
                "name": "Gustavo Zanotto",
                "username": "gustavozanotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470592973",
                "name": "Laah Mello",
                "username": "pqplaah_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332884601501491202",
                "name": "Jennifer Jimenez",
                "username": "JenniBasilio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231678854",
                "name": "Rogerio Fialho",
                "username": "Rogerio_Fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182601538",
                "name": "J\u00falia Cardoso",
                "username": "juliamarcelinoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227481152",
                "name": "Cristiana Mafia",
                "username": "kitymafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31011163",
                "name": "Fernando Alexandre",
                "username": "fealex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24923206",
                "name": "Andr\u00e9 Rissatto",
                "username": "andrerissatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42023992",
                "name": "RB Ambiental",
                "username": "rbambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35209487",
                "name": "News",
                "username": "GuiaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42990372",
                "name": "Caetano ao fundo",
                "username": "hafaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387791242969427969",
                "name": "ASICS Brasil",
                "username": "asicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165897433",
                "name": "iserhard",
                "username": "RFIserhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350574462",
                "name": "giulia",
                "username": "giuliamirannda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340385052",
                "name": "_vi\u0167\u0167\u03b1\u03b1\u0142",
                "username": "marcosvittall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451478325",
                "name": "Beatriz vital",
                "username": "Vital_Bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499345631",
                "name": "IsabelaP.",
                "username": "isaaahp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87169684",
                "name": "Mandy",
                "username": "MandyVenturaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321683040",
                "name": "\u0416\u0443\u0430\u043d \u041a\u0430\u043c\u0430\u0440\u0433\u043e \u041c\u0430\u0442\u043e \u0413\u0440\u043e\u0441\u0441\u0443",
                "username": "jcamargo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291753270",
                "name": "\u2620 Felipe \u2620",
                "username": "Felipe_boemio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377037142",
                "name": "Festeiro",
                "username": "Festeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187633870",
                "name": "Forr\u00f3 Real",
                "username": "Forro_Real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23087109",
                "name": "Ambiente Ondas3",
                "username": "olima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68295772",
                "name": "Aender",
                "username": "joaoaender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211947398",
                "name": "Anderson Martins",
                "username": "AnduBryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449416047",
                "name": "Radar Santa Catarina",
                "username": "RadarSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57647392",
                "name": "Jabs .'.",
                "username": "jabsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66552243",
                "name": "MONICA PERCILIA",
                "username": "MMOONII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70967121",
                "name": "Aruan\u00e3 Hotel e Acampamento",
                "username": "vemproaruana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68971570",
                "name": "Loja P\u00e9 na Trilha",
                "username": "penatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19686445",
                "name": "ourem",
                "username": "ourem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19685978",
                "name": "Freixianda",
                "username": "freixianda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408129736",
                "name": "Huguim",
                "username": "huguim018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136061788",
                "name": "Bianconi",
                "username": "mgbianconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164497800",
                "name": "Andrea S",
                "username": "asschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168954940",
                "name": "Kelly Lima",
                "username": "Keellyynhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40512666",
                "name": "Gustavo Neves",
                "username": "gustavosneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251714422",
                "name": "Tom Santos",
                "username": "tom_wss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322016721",
                "name": "Arquivo Nacional do Brasil",
                "username": "ArquivoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69718651",
                "name": "AleDeschampsM",
                "username": "AleDeschampsM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292549637",
                "name": "Leonardo Cohen",
                "username": "LeonardoCohen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161921186",
                "name": "will I Am",
                "username": "_thebestwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372071",
                "name": "Danilo Confessor",
                "username": "DaniloConfessor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26734684",
                "name": "Luis Souto",
                "username": "lsouto_aveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95650806",
                "name": "Egisto Betti",
                "username": "EgistoBetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349327530",
                "name": "cacheada em constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "societyempty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259381854",
                "name": "K\u0454\u017fv\u03b9\u03b7 Dias",
                "username": "wkel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230245985",
                "name": "arth\u016br",
                "username": "arthursays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329740580",
                "name": "TVCA Programa\u00e7\u00e3o",
                "username": "TVCAprogramacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48030002",
                "name": "Pedro Wigg",
                "username": "pedrowigg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353471196",
                "name": "Murilo Rodrigues",
                "username": "MurilooDiniz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158177986",
                "name": "Jornalista e agora, pedagoga",
                "username": "Isabel_Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365096528",
                "name": "Lilo",
                "username": "lilogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142760192",
                "name": "anna lu\u00edsa",
                "username": "0hsexybieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168503564",
                "name": "Wellington Rafael",
                "username": "wraffael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288238218",
                "name": "Andre Adriano",
                "username": "andreadrianoLPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81470421",
                "name": "Marccella Berte",
                "username": "MarccellaBerte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210469091",
                "name": "Guto",
                "username": "guto_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19443968",
                "name": "Vilma Goulart",
                "username": "vilmoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377817646",
                "name": "Eu Amo Joinville",
                "username": "EuAmoJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70225115",
                "name": "joinville sc",
                "username": "joinville_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153443834",
                "name": "RK",
                "username": "ricardokoury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280768898",
                "name": "MISS.Val\u00e9ria Santos",
                "username": "valeria_santos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25217358",
                "name": "Leonardo Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "leoassumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394126245",
                "name": "Fala Garopaba",
                "username": "FalaGaropaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276984150",
                "name": "Academia Studio A",
                "username": "acadstudioa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181680971",
                "name": "Cruceros Viajaratope",
                "username": "Viajaratope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95532326",
                "name": "Green Vision",
                "username": "GreenVisionIPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18025537",
                "name": "Algarve",
                "username": "Algarve_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497345932",
                "name": "Puraslronia",
                "username": "Puraslronia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17818186",
                "name": "R. M.G.",
                "username": "2205",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111454268",
                "name": "Rossetti",
                "username": "Victor_Ro7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138823481",
                "name": "ClicFolha",
                "username": "clicfolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66551679",
                "name": "Chico Afonso",
                "username": "chico_afonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230155130",
                "name": "LUCYANA MARIA",
                "username": "analucyanamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431907815",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "L_Ribeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140588801",
                "name": "Rog\u00e9rio Momi",
                "username": "RogerioMomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159619672",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udd8b",
                "username": "vitoriaomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313499538",
                "name": "Let\u00edcia Luizi",
                "username": "Leh_Luizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223456215",
                "name": "JNot\u00edcias",
                "username": "j_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193747699",
                "name": "V\u00edctor Quir\u00f3s",
                "username": "vquirosv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34359441",
                "name": "CNFL",
                "username": "CNFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436841496",
                "name": "Implurb",
                "username": "Implurb_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468436368",
                "name": "ACLA_CE",
                "username": "acla_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73965370",
                "name": "Dr.Fernando Ortiz",
                "username": "DrFernandoOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453257218",
                "name": "Edson Vian\u00eas",
                "username": "EdsonAlvesViane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14390921",
                "name": "Sarah Irene Bamford \ud83d\udcf2",
                "username": "SarahBam82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272362718",
                "name": "Paula Seda Garc\u00eda",
                "username": "PaulaSedaGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227572781",
                "name": "Not\u00edcias Zona Norte",
                "username": "zn_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215948162",
                "name": "Portal Vane",
                "username": "Portal_Vane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143989795",
                "name": "Guilherme Bemfica",
                "username": "_bemfica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189371434",
                "name": "Bruno Ferreira",
                "username": "ogordolhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69676584",
                "name": "C\u00e2mara Argentina",
                "username": "camarbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38803932",
                "name": "Luiz Alvaro Aguiar",
                "username": "LuizAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33849411",
                "name": "Sabesp",
                "username": "sabesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62343345",
                "name": "Investidor de primas",
                "username": "InvestPrimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330595362",
                "name": "Fl\u00e1via Malaquias",
                "username": "flahartzler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55578094",
                "name": "LEoGari",
                "username": "LEoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51125204",
                "name": "Eduardo Alvarez",
                "username": "EduPrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33257588",
                "name": "Hanalu",
                "username": "hanarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248405798",
                "name": "webarato_for",
                "username": "webarato_for",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220377311",
                "name": "Guia de Hoteis SP",
                "username": "guiadehoteissp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74333314",
                "name": "Inst. Ip\u00ea Cultural",
                "username": "ipecultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39294169",
                "name": "Bruno Gargiulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brgargiulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48521888",
                "name": "M\u00f4nica Santos",
                "username": "nathamz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87286508",
                "name": "Leticia Consalter",
                "username": "leconsalter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239442387",
                "name": "Osasco Online",
                "username": "osascoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Turismo na Su\u00ed\u00e7a",
                "username": "turismonasuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467986973",
                "name": "Luis Carlos Nonato",
                "username": "Luiscbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67623568",
                "name": "Arnaldo Bichucher",
                "username": "ABichucher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36329276",
                "name": "Verdeperto",
                "username": "verdeperto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67734335",
                "name": "Leonardo Hislei",
                "username": "LeonardoHislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378360775",
                "name": "lee lee",
                "username": "ifalukese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49860014",
                "name": "bruno.",
                "username": "obeagaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105657915",
                "name": "@Dyhelo - Dinalva Heloiza",
                "username": "Dyhelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51439828",
                "name": "Rodolfo Ronchetti",
                "username": "InvestBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421463380",
                "name": "Tamires",
                "username": "Tamii_moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335934982",
                "name": "kethelly morgado ",
                "username": "KethellyMorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400819645",
                "name": "Mek Pra Sempre (F\u00e9)",
                "username": "Forever_Mek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478168638",
                "name": "MOVIMENTO DESOCUPA!",
                "username": "desocupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544731736",
                "name": "GEDA/UFMG",
                "username": "geda_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71909468",
                "name": "Col\u00e9gio Stagio",
                "username": "colegiostagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68256658",
                "name": "Fabio Tuze",
                "username": "fabiohtcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321993516",
                "name": "Show Sul",
                "username": "showsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14816075",
                "name": "Mauricio Runno",
                "username": "chachacha8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21544898",
                "name": "Monique Bianchi",
                "username": "Moniquebianchir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42309526",
                "name": "Ronaldo Conde",
                "username": "ronaldoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81103192",
                "name": "TV Escola",
                "username": "TVEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35952139",
                "name": "rodrigo mattjie",
                "username": "rodmattjie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219762513",
                "name": "M\u00f4nica Augusto",
                "username": "monicaugustorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22033677",
                "name": "Destemperados",
                "username": "Destemperados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21823056",
                "name": "Ana Paula Ara\u00fajo",
                "username": "anapaulaaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166286224",
                "name": "Ilegal. E da\u00ed?",
                "username": "ILEGALeDAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70174268",
                "name": "Rio NEWS",
                "username": "Rio_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52258306",
                "name": "Fabr\u00edcio Junio",
                "username": "FaFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364379972",
                "name": "1 estrela guia.",
                "username": "WeeLoveLanza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42619100",
                "name": "Juana Santos",
                "username": "JuanaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17241162",
                "name": "b\u00e1rbara t\u00e9rcia",
                "username": "barbaratercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115378730",
                "name": "CURITIBA UNDERGROUND",
                "username": "cwb_underground",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882480",
                "name": "Assembleia MT",
                "username": "assembleiamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328624775",
                "name": "Keep on Trekking",
                "username": "grupokot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52719881",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o da A&A",
                "username": "aventuraeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100499315",
                "name": "Rafaela Melo",
                "username": "rafaelamelo28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372392356",
                "name": "Directioner",
                "username": "sofiaiferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221874",
                "name": "Mercado & Eventos",
                "username": "MeE_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234426731",
                "name": "elisabete",
                "username": "pillowgirls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250349650",
                "name": "@GUUHENR",
                "username": "GUUHENR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274633081",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "flaviaceraso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16854388",
                "name": "caio",
                "username": "caiors_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73865758",
                "name": "Midia Turismo",
                "username": "midiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494269795",
                "name": "samira lyrio",
                "username": "samiralyrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73866392",
                "name": "Corridas em Foz",
                "username": "corredoresmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278267649",
                "name": "Itamar Neves",
                "username": "itamar_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83419756",
                "name": "Corrida de Rua",
                "username": "Corrida_de_Rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82508612",
                "name": "Esporte pra voc\u00ea",
                "username": "esportepravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62371308",
                "name": "Odenildo Sena",
                "username": "odenildosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17153867",
                "name": "Pernambuco.com",
                "username": "pepontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543524594",
                "name": "Josenildo Antonio",
                "username": "JosenildoAnton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480080",
                "name": "Pref. de Ananindeua",
                "username": "PrefAnanindeua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115415944",
                "name": "Renata Carvalho",
                "username": "renata_doc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169041666",
                "name": "Instituto Poloiguassu",
                "username": "poloi_guassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537215983",
                "name": "Confer\u00eancia Turismo",
                "username": "confturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28249003",
                "name": "Adventuremag",
                "username": "adventuremag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68260668",
                "name": "Peruibest",
                "username": "peruibest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14588656",
                "name": "ufa \u262d",
                "username": "ufa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59377258",
                "name": "Lu\u00edza",
                "username": "luotoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61471700",
                "name": "Fl\u00e1via  Maranha",
                "username": "FlaviaMaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216754481",
                "name": "Lilian FB",
                "username": "lilianfbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48866731",
                "name": "Porto Alegre Resiste",
                "username": "poaresiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82011558",
                "name": "Leandro Be1\u00edzio",
                "username": "primoBELIZIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73692121",
                "name": "Bruno Lopes",
                "username": "Brunoevlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41386519",
                "name": "Tarsila Kr\u00fcse",
                "username": "tarsilakruse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151160109",
                "name": "Ana",
                "username": "aana17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540067063",
                "name": "Ellen",
                "username": "EllenMagda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17027044",
                "name": "Lucas Melo",
                "username": "meleras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68408058",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Ferreira",
                "username": "AnaCacauFerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102568978",
                "name": "Kiking Flako",
                "username": "ShotOner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135913790",
                "name": "Andr\u00e9a Lopes Garcia",
                "username": "andrealopesg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346577012",
                "name": "bernardo vaccaro",
                "username": "bernardovaccar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52650082",
                "name": "Procorrer",
                "username": "Procorrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193850645",
                "name": "Revista The Finisher",
                "username": "revistafinisher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377356",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udd02\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udcde\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcff\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83c\udf1f",
                "username": "ladylucy2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88481829",
                "name": "matheus",
                "username": "mathgiachetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331905975",
                "name": "goljet",
                "username": "goljet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319373061",
                "name": "TurismoeLazer|FURB",
                "username": "TurLazerFURB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61436536",
                "name": "Ant\u00f3nio Vieira",
                "username": "ajfvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75621444",
                "name": "N\u00e3o Vai Dar No JN",
                "username": "NaoVaiDarNoJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184842",
                "name": "jmgoizu",
                "username": "jmgoizu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72122284",
                "name": "Carolline Soares",
                "username": "Carollss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308177102219423745",
                "name": "MCJVDECARIACICA",
                "username": "cariacica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95914086",
                "name": "Photo in Natur",
                "username": "photoinnatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27872110",
                "name": "J\u00fanior Gon\u00e7alves",
                "username": "JrGoncalves85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197830552",
                "name": "Kessi Fernandes",
                "username": "JLOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235312075",
                "name": ".",
                "username": "historiamorLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20234709",
                "name": "felipefox",
                "username": "felipefox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233340914",
                "name": "gabriela mo",
                "username": "gabrielamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434913552",
                "name": "Fenachim 2012",
                "username": "Fenachim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575123",
                "name": "Nathalia",
                "username": "nthpasch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127350057",
                "name": "voluvia_oficial",
                "username": "voluvia_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127847240",
                "name": "R\u00e1dio Planet\u00e1rio",
                "username": "rdplanetario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392811430",
                "name": "Niteroi em Pauta",
                "username": "Niteroiempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340485314",
                "name": "Raimundo Rodrigues \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "rrodriguescrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162290756",
                "name": "Geotrilhas",
                "username": "geotrilhasrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188363260",
                "name": "SEMA",
                "username": "SemaTatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389180635",
                "name": "Queria comer pa\u00e7oca todo dia",
                "username": "PedroRoocks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269810381",
                "name": "Pac. Wallet Zun",
                "username": "hi48hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303591584",
                "name": "News 24hs",
                "username": "d0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404102658",
                "name": "Degenerada",
                "username": "DegeneradaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74768724",
                "name": "On\u00e7a Guare",
                "username": "OncaGuare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56893047",
                "name": "Casos de Pol\u00edcia",
                "username": "CasodePolicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372924318",
                "name": "RAIMUNDO FARI\u00d1A",
                "username": "raimundofari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145382326",
                "name": "Algomais",
                "username": "revistaalgomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271273691",
                "name": "EstadiaUrbana",
                "username": "EstadiaUrbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148230148",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "turismologa_lap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56331374",
                "name": "Capiberibe",
                "username": "RafaCapiberibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71371322",
                "name": "Robmar Autom\u00f3veis",
                "username": "Robmarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92292172",
                "name": "KokyBelaunde Oficial",
                "username": "KokyBelaunde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359693",
                "name": "\u00e1lcool em gel",
                "username": "lippemarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376732283",
                "name": "Paix\u00e3o por BH",
                "username": "PaixaoporBH",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "188633601926115329",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzel8z6u8jnut5dvt4qgfkfrz25qbh",
        "oldest_id": "186817169508679682",
        "result_count": 500
    }
}