{
    "data": [
        {
            "author_id": "76016921",
            "created_at": "2012-03-30T14:59:13.000Z",
            "id": "185742987190480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL http://t.co/3MQld75H"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-03-30T14:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "366632853",
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "185741926358712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Conhe\u00e7a o encantador Parque Nacional Queulat: http://t.co/QTY6cDWK"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-03-30T14:18:53.000Z",
            "id": "185732836614094848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem despedida do trabalho aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. V\u00e3o embora Alecir Bleich e Kawane Candia. Boa sorte aos dois."
        },
        {
            "author_id": "14322674",
            "created_at": "2012-03-30T14:16:29.000Z",
            "id": "185732233288630273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDOESTE: Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N2qiyRon"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-03-30T14:10:01.000Z",
            "id": "185730604220940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o encantador Parque Nacional Queulat: http://t.co/UQPCUtuw"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T14:07:27.000Z",
            "id": "185729958583336961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/G4usiAHJ"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T14:06:39.000Z",
            "id": "185729756094926852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/zl622wvI"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T14:06:36.000Z",
            "id": "185729743084204035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2012-03-30T14:03:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "185729074105286657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Veja detalhes atrav\u00e9s de um infogr\u00e1fico interativo: http://t.co/yGjXUQmu"
        },
        {
            "author_id": "189371434",
            "created_at": "2012-03-30T13:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "185727545369571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HJsFaMAM"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T13:45:04.000Z",
            "id": "185724324240572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/zl622wvI"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T13:44:55.000Z",
            "id": "185724289343946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-30T13:41:19.000Z",
            "id": "185723382904532992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "290266614",
            "created_at": "2012-03-30T13:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44864628,
                        -7.21085542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "185720528072478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/3fohDC5W"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-30T13:03:14.000Z",
            "id": "185713797435101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Renascer debate forma\u00e7\u00e3o de Conselho Deliberativo. http://t.co/W4OndhaV"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2012-03-30T12:49:09.000Z",
            "id": "185710253273395201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades se re\u00fanem para discutir os problemas da Floresta Estadual  - http://t.co/4r8yqqIE"
        },
        {
            "author_id": "423756555",
            "created_at": "2012-03-30T12:45:26.000Z",
            "id": "185709318857957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo, Minera\u00e7\u00e3o e a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/vzDlib6k"
        },
        {
            "author_id": "58671304",
            "created_at": "2012-03-30T12:42:47.000Z",
            "id": "185708653549076481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/xoxlphIG"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-03-30T12:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "26560366",
                        "start": 122,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "185707237724000256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional da Chapada: Dois novos focos de inc\u00eandio atin... http://t.co/dXIhBuCQ Via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "323787344",
            "created_at": "2012-03-30T12:37:09.000Z",
            "id": "185707233911373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional da Chapada: Dois novos focos de inc\u00eandio atingiram o Parque Naci... http://t.co/4RvWutey"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-03-30T12:37:08.000Z",
            "id": "185707230065209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional da Chapada http://t.co/7qTZBdJX"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2012-03-30T12:37:07.000Z",
            "id": "185707226856558595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional da Chapada http://t.co/Zn5Q5PVH"
        },
        {
            "author_id": "303301154",
            "created_at": "2012-03-30T12:36:06.000Z",
            "id": "185706971490549761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando o trabalho de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental das crian\u00e7as da Reserva Extrativista de Mapua !\nConcurso... http://t.co/UfeCkJph"
        },
        {
            "author_id": "358846412",
            "created_at": "2012-03-30T12:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "62155981",
                        "start": 15,
                        "username": "irmaolazaro"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "431597918",
                        "start": 117,
                        "username": "pibjdflorida"
                    }
                ]
            },
            "id": "185705792975015936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha show do @irmaolazaro no Parque Municipal de Barueri as 20:00,com participa\u00e7\u00e3o especial da equipe de louvor da @pibjdflorida ..."
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-03-30T12:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "320430303",
                        "start": 3,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "20600212",
                        "start": 18,
                        "username": "gufalei"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "22914738",
                        "start": 110,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "185702319172747265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @daniambiental @gufalei: Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/nP2Pud3D via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2012-03-30T12:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "22914738",
                        "start": 82,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "185701881727827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/gD8bxhhS via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2012-03-30T12:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "185697968622534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/ccO3WxtJ Novos focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional da Chapada"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2012-03-30T11:47:02.000Z",
            "id": "185694623639941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional da http://t.co/NQqN0mnH"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2012-03-30T11:43:06.000Z",
            "id": "185693629925437441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/8CDnuKc3"
        },
        {
            "author_id": "113626098",
            "created_at": "2012-03-30T11:24:00.000Z",
            "id": "185688824070930434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada http://t.co/0tTnYrpa"
        },
        {
            "author_id": "144623088",
            "created_at": "2012-03-30T11:08:38.000Z",
            "id": "185684956700344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada tem 2 focos de inc\u00eandio http://t.co/9qlnnf67"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2012-03-30T11:05:42.000Z",
            "id": "185684217898864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada: 30/03/2012 -\u00a0Dois novos focos de inc\u00eandio atingem a... http://t.co/snDI5gv6"
        },
        {
            "author_id": "496665150",
            "created_at": "2012-03-30T10:35:21.000Z",
            "id": "185676581707067393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o do Portal Inc\u00eandio atinge regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada! http://t.co/eqGaK8if"
        },
        {
            "author_id": "496665150",
            "created_at": "2012-03-30T10:35:19.000Z",
            "id": "185676572999696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o do Portal Inc\u00eandio atinge regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada! http://t.co/ZFZHAcCn"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2012-03-30T10:08:16.000Z",
            "id": "185669764885135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/QBg4Wvqi"
        },
        {
            "author_id": "398637966",
            "created_at": "2012-03-30T10:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "185668786546933761",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM O da Afonso Pena em frente ao Parque Municipal come\u00e7a a operar amanh\u00e3 dia 31. Este \u00e9 um que vai pegar muita gente."
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-03-30T10:00:15.000Z",
            "id": "185667750784548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhando no \u00faltimo arrecife do Mar de Cort\u00eas! Parque Nacional Marinho Cabo Pulmo http://t.co/PtCrapU8 #BajaCalifornia #Mexico #Dive"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2012-03-30T09:46:57.000Z",
            "id": "185664403075641345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/xf2Ip4pT"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-03-30T09:30:57.000Z",
            "id": "185660375155478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/X8YstQPs"
        },
        {
            "author_id": "223139977",
            "created_at": "2012-03-30T09:08:56.000Z",
            "id": "185654834681233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oi bom dia p vcs que n\u00e3o v\u00e3o numa reserva biol\u00f3gica cheia de mato e etc"
        },
        {
            "author_id": "103165065",
            "created_at": "2012-03-30T06:01:02.000Z",
            "id": "185607549020667905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#classificados Vendo Terreno Em Itatiaia Com 1477 Metros Quadrados Procimo Ao Parque Nacional  Vendo terreno em Ita http://t.co/Y4Cuc1ht"
        },
        {
            "author_id": "381134466",
            "created_at": "2012-03-30T02:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "182609848",
                        "start": 0,
                        "username": "lesavinon"
                    }
                ]
            },
            "id": "185556942092111872",
            "in_reply_to_user_id": "182609848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lesavinon saudaades tbm amoor... Vai ter encontro Sabado l\u00e1 no Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "84750442",
            "created_at": "2012-03-30T02:37:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2445864434",
                        "start": 0,
                        "username": "Mariana_DOM"
                    }
                ]
            },
            "id": "185556442483396608",
            "in_reply_to_user_id": "81481135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mariana_Dom e eu vou la pro parque nacional do cara\u00e7a huahuahuahua"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2012-03-30T01:40:09.000Z",
            "id": "185541893889851393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/2rXHQXq1"
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2012-03-30T01:40:08.000Z",
            "id": "185541891926933504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/QQbP2oD7"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2012-03-30T01:37:04.000Z",
            "id": "185541116601450497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores do ICMBio e Ibama s\u00e3o v\u00edtimas de emboscada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Sudoeste do Par\u00e1\n\n http://t.co/465BP5Pz"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-03-30T01:31:54.000Z",
            "id": "185539818397253633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/K8ZGfrsx"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-03-30T01:26:00.000Z",
            "id": "185538335085821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/8DpPCtjd"
        },
        {
            "author_id": "311195347",
            "created_at": "2012-03-30T01:16:16.000Z",
            "id": "185535884068790275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AVISOBH Dia 31/03 vai ter encontro do MPW/MG e @EsencialMG no parque municipal de BH, \u00e0s 14h30!"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-30T01:15:32.000Z",
            "id": "185535698789597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/tUC1BNwE"
        },
        {
            "author_id": "352993666",
            "created_at": "2012-03-30T01:15:30.000Z",
            "id": "185535692699467777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/4bVVlw2O"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:50.000Z",
            "id": "185534517342248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/TOfZzHka"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:40.000Z",
            "id": "185534474426138625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/FSGQbQei"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:39.000Z",
            "id": "185534469221007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quint..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:39.000Z",
            "id": "185534469061623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quint..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:39.000Z",
            "id": "185534469011288065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quint..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:39.000Z",
            "id": "185534468986109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quint..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:39.000Z",
            "id": "185534468868677633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quint..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:39.000Z",
            "id": "185534468835115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quint..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:35.000Z",
            "id": "185534452741578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/iyeATbPF"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:32.000Z",
            "id": "185534439223341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/QMPV54kY"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:31.000Z",
            "id": "185534435393945601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/CNqrVTgK #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:29.000Z",
            "id": "185534430033620993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/Ia02UESm"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:28.000Z",
            "id": "185534423566000129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/dfSJJGDe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:23.000Z",
            "id": "185534403504635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/BY6VJ0fo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:20.000Z",
            "id": "185534389751525378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/N3EMSgOV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:17.000Z",
            "id": "185534378443669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/66RDrBXt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:09.000Z",
            "id": "185534343962308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/2GXOoh23 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-03-30T01:10:04.000Z",
            "id": "185534323070472193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/yUWxbNvP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:57.000Z",
            "id": "185534295409033217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/DftqXSDU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:55.000Z",
            "id": "185534285812473859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/X7tt1oMD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:53.000Z",
            "id": "185534276907958273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/pMrVA7X4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:51.000Z",
            "id": "185534267638550531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/hZtvbQoD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:49.000Z",
            "id": "185534258775994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/BaqXBpaf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:46.000Z",
            "id": "185534249766621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/9SEdwvNI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:44.000Z",
            "id": "185534240925036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/23VaCdFA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:42.000Z",
            "id": "185534232318328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/6mKRPc6m #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:40.000Z",
            "id": "185534223426396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/tGzFrxsH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:38.000Z",
            "id": "185534213880156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/ior33IqD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:36.000Z",
            "id": "185534204895961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/ndLGqa1I #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:34.000Z",
            "id": "185534196226326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/751MqY5o #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:31.000Z",
            "id": "185534187426680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/KGVB2kRh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:29.000Z",
            "id": "185534178027241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/ltAqqJjN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:27.000Z",
            "id": "185534168673955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/Tm0u9tpA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:25.000Z",
            "id": "185534160067231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/0iIpkdjJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:23.000Z",
            "id": "185534151225647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/kLv4fVLf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:21.000Z",
            "id": "185534142287585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/PvzBdvGf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:18.000Z",
            "id": "185534132573581315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7... http://t.co/OAmZLdkk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:14.000Z",
            "id": "185534114500329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7a-feira, fogo ... http://t.co/e9VqCLiz"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:09.000Z",
            "id": "185534093688176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7a-feira, fogo em Campo S\u00e3o Jo\u00e3o... http://t.co/JxLtnsjm"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:08.000Z",
            "id": "185534088273346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram atingidas nesta quinta-feira.\nNa ter\u00e7a-feira, fogo em Campo S\u00e3o Jo\u00e3o... http://t.co/7cxPwMIr"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:04.000Z",
            "id": "185534072842498051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/p5RjYbCN"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-03-30T01:09:01.000Z",
            "id": "185534058925789187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/qU6ZSd1M"
        },
        {
            "author_id": "503570934",
            "created_at": "2012-03-30T01:07:12.000Z",
            "id": "185533602010894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/EUI3EbrQ"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-30T01:07:00.000Z",
            "id": "185533550865551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/mqXCx8UU"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:55.000Z",
            "id": "185533532700033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/5tACjaoC"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:51.000Z",
            "id": "185533514412867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/WIaX50Gt #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:50.000Z",
            "id": "185533510147248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno fo... http://t.co/dnFN7KGB #G1"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:40.000Z",
            "id": "185533467436662785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/4yxDvZtC"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:38.000Z",
            "id": "185533459106758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/QMPV54kY"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "185533433836085248",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/TssTeXA6 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "185533429880856578",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/mbScfVIf @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "185533426085007361",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/38sSiVnU @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "185533422448549889",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/s0ArBYIG @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:28.000Z",
            "id": "185533418250051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno f... http://t.co/qG2S1WKI"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:26.000Z",
            "id": "185533409366523904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/kgdX4kfg"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:23.000Z",
            "id": "185533396682940418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/kJ9Rb1Ib"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:21.000Z",
            "id": "185533387761659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/DvEzjJRG"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:20.000Z",
            "id": "185533384120995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/RMaAZ8NO"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:19.000Z",
            "id": "185533377972150273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno fo... http://t.co/0yJae6C4"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:14.000Z",
            "id": "185533359756283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno fo... http://t.co/SBhOwcfo"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:09.000Z",
            "id": "185533337249648642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/pMIu8079 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:06.000Z",
            "id": "185533325685948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra d... http://t.co/vonqKnT8 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-03-30T01:06:05.000Z",
            "id": "185533321382596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra do Veneno foram ... http://t.co/a3Xn8MiO"
        },
        {
            "author_id": "100321683",
            "created_at": "2012-03-30T01:05:13.000Z",
            "id": "185533102406377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vo no parque municipal ca Lili, chris e etc"
        },
        {
            "author_id": "73619019",
            "created_at": "2012-03-30T01:02:21.000Z",
            "id": "185532381573296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima Noticia: Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/nI5c3GkV"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-03-30T00:59:29.000Z",
            "id": "185531659288977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA: Regi\u00f5es da Capivara e Serra... http://t.co/PfOy6eLE #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-03-30T00:58:03.000Z",
            "id": "185531301489672195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/n6beUw5I"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2012-03-30T00:57:04.000Z",
            "id": "185531050343137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada, na BA http://t.co/3ESrwF1k"
        },
        {
            "author_id": "523912092",
            "created_at": "2012-03-30T00:55:37.000Z",
            "id": "185530687003181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja fotos do trabalho realizado no evento 5\u00aa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping: http://t.co/A36PPsjN"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-03-30T00:54:36.000Z",
            "id": "185530432476020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios: Os focos de fogo est\u00e3o espalhados\u2026 http://t.co/Rle2HBpD"
        },
        {
            "author_id": "232637581",
            "created_at": "2012-03-30T00:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "22914738",
                        "start": 82,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "185520171757211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/etXU4cR8 v\u00eda @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-03-30T00:09:21.000Z",
            "id": "185519045121015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/FR1odCu5"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2012-03-30T00:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "22914738",
                        "start": 78,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "185517920049303553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/d5tqlbHD @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-03-30T00:02:08.000Z",
            "id": "185517227708129281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/NjHPYDd6"
        },
        {
            "author_id": "32400271",
            "created_at": "2012-03-29T23:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.87863827,
                        -22.45666623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "185513770246864897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/5DPYQbeO"
        },
        {
            "author_id": "540312802",
            "created_at": "2012-03-29T23:19:44.000Z",
            "id": "185506558086623233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da atividade mineraria amea\u00e7a a biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://http://www.primo.org.br/fechos/"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-03-29T23:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "185502166822293505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/XrNfycvQ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-03-29T22:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "10228272",
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "185501014131085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO TAHITI: http://t.co/1atz9Krt via @youtube PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2012-03-29T22:37:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "185495847855861761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, Paran\u00e1) http://t.co/nDEGeeDC"
        },
        {
            "author_id": "38520489",
            "created_at": "2012-03-29T22:16:28.000Z",
            "id": "185490637901144065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bela imagem \u00e9 do Parque Nacional de Huanglong na China. http://t.co/B5kDG5Wy"
        },
        {
            "author_id": "41765308",
            "created_at": "2012-03-29T22:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02142678,
                        -12.14944389
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "185489081600454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primer especial de Semana Santa #done =) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/Yoqcirbx"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-03-29T21:48:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03948756,
                        -23.41078624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "185483495135641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/Bf7Ttdn"
        },
        {
            "author_id": "314765062",
            "created_at": "2012-03-29T21:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48521072",
                        "start": 0,
                        "username": "ucazetta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.47078379,
                        -1.45601129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "185480336443064322",
            "in_reply_to_user_id": "48521072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ucazetta as obras do Bosque Shopping Gr\u00e3o Par\u00e1, na Avenida Centen\u00e1rio, esta localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? A devasta\u00e7\u00e3o e total!"
        },
        {
            "author_id": "69889794",
            "created_at": "2012-03-29T21:07:52.000Z",
            "id": "185473374162649089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor recebe equipe do Sa\u00fade Itinerante http://t.co/O5uWIk9O"
        },
        {
            "author_id": "123552421",
            "created_at": "2012-03-29T21:07:52.000Z",
            "id": "185473370131931138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor recebe equipe do Sa\u00fade Itinerante http://t.co/MwF0VHmZ"
        },
        {
            "author_id": "243501475",
            "created_at": "2012-03-29T20:47:59.000Z",
            "id": "185468368587980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00fanica vez que teve foi no parque municipal , tem um ano j\u00e1 , haha"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-03-29T20:22:31.000Z",
            "id": "185461958462550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 a primeira foto de making of do novo trabalho do \u00daltimos Ref\u00fagios, na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas! http://t.co/uARfLsy0"
        },
        {
            "author_id": "254264789",
            "created_at": "2012-03-29T20:09:43.000Z",
            "id": "185458739111931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Manaus &gt; Roberto Moita: Parque Municipal do Mindu, Manaus-AM - ARCOWEB http://t.co/KtejGR6"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-03-29T19:46:24.000Z",
            "id": "185452869212848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de 200 orangotangos \u00e9 amea\u00e7ada pelas chamas em Samatra: Um orangotango do Parque Nacional em Langkat n... http://t.co/3n8dndPX"
        },
        {
            "author_id": "83598378",
            "created_at": "2012-03-29T19:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "73230519",
                        "start": 35,
                        "username": "santana_juci"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.43184,
                        -12.94998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "185452275634937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta um dia eu viro chefe tb viu RT @santana_juci: Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/WWjkzVzy"
        },
        {
            "author_id": "73230519",
            "created_at": "2012-03-29T19:40:43.000Z",
            "id": "185451439089389568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/kkDVvktE"
        },
        {
            "author_id": "168762728",
            "created_at": "2012-03-29T19:08:59.000Z",
            "id": "185443453277184001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Biodiversidade ser\u00e1 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sorocaba http://t.co/NfzKK48s"
        },
        {
            "author_id": "376426630",
            "created_at": "2012-03-29T18:36:44.000Z",
            "id": "185435339748417539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dei rol\u00e9 la no Parque Municipal com meu parceiro #Rafael"
        },
        {
            "author_id": "166762831",
            "created_at": "2012-03-29T18:36:13.000Z",
            "id": "185435207950811137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam Lago do Cuni\u00e3: Equipes da Setur e Sedes visitam reserva extrativista http://t.co/Z1D8bVQb"
        },
        {
            "author_id": "112788239",
            "created_at": "2012-03-29T18:09:17.000Z",
            "id": "185428429896818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei no parque municipal depois que sai do trabalho ! que delicia, fico encantada com aquele lugar, \u00e9 muito lindo \u2665"
        },
        {
            "author_id": "480873009",
            "created_at": "2012-03-29T17:46:26.000Z",
            "id": "185422678017060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 31 tem encontro/piquenique do fc MPW MG no parque municipal em Belo Horizonte \u00e0s 14 horas!"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-03-29T17:43:26.000Z",
            "id": "185421924376129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara ganha Plano de Manejo (SOS Mata Atl\u00e2ntica) http://t.co/jpezfd6e"
        },
        {
            "author_id": "198414936",
            "created_at": "2012-03-29T17:37:06.000Z",
            "id": "185420332235112450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do Cuni\u00e3: Equipes da Setur e Sedes visitam reserva extrativista http://t.co/FvH30PKh (via guiadapesca)"
        },
        {
            "author_id": "381134466",
            "created_at": "2012-03-29T17:32:41.000Z",
            "id": "185419220295745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte Sabado dia 31/03 teremos encontro no Parque Municipal \u00e1s 14Hrs, levem lanche para um piquinique (Parceria MPW MG) Vamos todos"
        },
        {
            "author_id": "390908063",
            "created_at": "2012-03-29T17:30:58.000Z",
            "id": "185418788844486657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte Sabado dia 31/03 teremos encontro no Parque Municipal \u00e1s 14Hrs, levem lanche para um piquinique (Parceria MPW MG) Vamos todos"
        },
        {
            "author_id": "21779539",
            "created_at": "2012-03-29T17:18:17.000Z",
            "id": "185415596274491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDP: Lago do Cuni\u00e3: Equipes da Setur e Sedes visitam reserva extrativista http://t.co/CJRLNiro"
        },
        {
            "author_id": "300823800",
            "created_at": "2012-03-29T17:08:55.000Z",
            "id": "185413237423087617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cancha de la\u00e7o de Vila Flores ser\u00e1 nos padr\u00f5es do MTG, espa\u00e7o est\u00e1 sendo constru\u00eddo no Parque Municipal de... http://t.co/yGAdAgiC"
        },
        {
            "author_id": "273498323",
            "created_at": "2012-03-29T16:39:01.000Z",
            "id": "185405715031130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - Parque Nacional Serra da Capivara (Foto:R\u00e9gis Falc\u00e3o) Conhecido\u2026 http://t.co/m6uMk5vR"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-29T16:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "197327173",
                        "start": 3,
                        "username": "viajartudodebom"
                    }
                ]
            },
            "id": "185400954588377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @viajartudodebom: \u201c@cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado  #RadioIndependencia http://t.co/fXO7qV7v\u201d"
        },
        {
            "author_id": "233194214",
            "created_at": "2012-03-29T16:15:08.000Z",
            "id": "185399702827696128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LAGO DO CUNI\u00c3: Equipes da Setur e Sedes visitam reserva extrativista http://t.co/V0EoJr3n"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-03-29T16:03:53.000Z",
            "id": "185396872838512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Milho da comunidade N.S. de F\u00e1tima deste ano ser\u00e1 no Parque Municipal http://t.co/ghpfZbw1"
        },
        {
            "author_id": "58308864",
            "created_at": "2012-03-29T16:03:31.000Z",
            "id": "185396778626064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa fui no banheiro do parque municipal e vi uma indescencia escrita na parede do banheiro..uma putaria absurda.."
        },
        {
            "author_id": "9231522",
            "created_at": "2012-03-29T15:25:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75579092,
                        -23.45889345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "185387194637225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ar puro. . . Limpinho. . . (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) [pic]: http://t.co/QVOGEIy7"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-03-29T15:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "15907720",
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "185386999501434881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Cms49oJc via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "19685978",
            "created_at": "2012-03-29T15:21:44.000Z",
            "id": "185386264818753537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our\u00e9m: Pegadas de dinoss\u00e1urio em risco apesar de candidatura a ...: O Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1ur... http://t.co/kAQkDnBf"
        },
        {
            "author_id": "19686445",
            "created_at": "2012-03-29T15:21:44.000Z",
            "id": "185386264076361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our\u00e9m: Pegadas de dinoss\u00e1urio em risco apesar de candidatura a ...: O Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1ur... http://t.co/S2of39zM"
        },
        {
            "author_id": "30531189",
            "created_at": "2012-03-29T14:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3995991641",
                        "start": 3,
                        "username": "DepOsmarjunior"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "30531189",
                        "start": 125,
                        "username": "jocaoeiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "185376154134396929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @DepOsmarJunior: Audi\u00eancia com a Ministra Ideli. Na pauta o Parque Nacional Serra da Capivara, PARAB\u00c8NS PELA INICIATIVA!  @jocaoeiras"
        },
        {
            "author_id": "52474432",
            "created_at": "2012-03-29T14:39:40.000Z",
            "id": "185375676642242562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora em audi\u00eancia com a Ministra Ideli. Na pauta o Parque Nacional Serra da Capivara, suas dificuldades e solu\u00e7\u00f5es. http://t.co/JG0jwNX0"
        },
        {
            "author_id": "19685978",
            "created_at": "2012-03-29T14:34:49.000Z",
            "id": "185374459937558528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our\u00e9m Pegadas de dinoss\u00e1urio em risco apesar de candidatura a ...: Our\u00e9m, 29 mar (Lusa) - O Monumento Natural da... http://t.co/amm33enz"
        },
        {
            "author_id": "19686445",
            "created_at": "2012-03-29T14:34:49.000Z",
            "id": "185374459216134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our\u00e9m Pegadas de dinoss\u00e1urio em risco apesar de candidatura a ...: Our\u00e9m, 29 mar (Lusa) - O Monumento Natural da... http://t.co/DJ7XAmd7"
        },
        {
            "author_id": "271651415",
            "created_at": "2012-03-29T14:01:18.000Z",
            "id": "185366022365265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel \u2018visitar\u2019 o Amazonas http://t.co/nTPNvBUY S\u00f3 questiono se parte do lucros gerados retorna para preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "297025171",
            "created_at": "2012-03-29T12:57:41.000Z",
            "id": "185350011838664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To em Bras\u00edlia. Conseguimos a doa\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea p/fazer o parque municipal! Obrigado Ibama! Parab\u00e9ns Araquari! Ser\u00e1 um lugar para a fam\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "145747122",
            "created_at": "2012-03-29T12:43:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "185346549113569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais tarde talvez caminhada (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://t.co/FRx2mavL"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-03-29T12:24:22.000Z",
            "id": "185341627714371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014: Durante visita da Comiss\u00e3o de Esportes e ... http://t.co/5Dbql9UG"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-03-29T12:24:22.000Z",
            "id": "185341626971996161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014: Durante visita da Comiss\u00e3o de Esportes e ... http://t.co/tXIyySN3"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-03-29T12:24:21.000Z",
            "id": "185341626653212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014: Durante visita da Comiss\u00e3o de Esportes e ... http://t.co/eWWeygid"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-03-29T12:24:21.000Z",
            "id": "185341625269100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014: Durante visita da Comiss\u00e3o de Esportes e ... http://t.co/N3wSbMJC"
        },
        {
            "author_id": "294777681",
            "created_at": "2012-03-29T12:01:19.000Z",
            "id": "185335827084226561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeira em R$ 8 mil por corte de madeira protegida por lei em \u00e1rea protegida. http://t.co/64UsnlpP"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2012-03-29T12:00:22.000Z",
            "id": "185335587857899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado J\u00falio Cavalcanti quer incluir o Parque Nacional do Catimbau no Circuito da Copa em\u2026 http://t.co/oLJgEGV"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-03-29T11:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "10228272",
                        "start": 53,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "185335289277980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA MINAS DOS CARRIS: http://t.co/O1CvtqrW via @youtube PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GERES."
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-03-29T11:58:26.000Z",
            "id": "185335101947781121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014: Durante visita da Comiss\u00e3o de Esportes e ... http://t.co/6thgx3eN"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-03-29T11:55:57.000Z",
            "id": "185334476367343616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014: Durante visita da Comiss\u00e3o de Esportes e ... http://t.co/jnaYSCc2"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-03-29T11:55:54.000Z",
            "id": "185334465713807362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014: Durante visita da Comiss\u00e3o de Esportes e ... http://t.co/JasbvnBD"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-03-29T11:55:54.000Z",
            "id": "185334465491509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014 http://t.co/3UEeAnlm"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-03-29T11:55:51.000Z",
            "id": "185334453919420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014 http://t.co/z0uLuacW"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-03-29T11:55:49.000Z",
            "id": "185334446210301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014 http://t.co/kFJhRwAW"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-03-29T11:55:49.000Z",
            "id": "185334446164164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014 http://t.co/B2Ay4T5n"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-03-29T11:55:49.000Z",
            "id": "185334444813586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014: \nDurante visita da Comiss\u00e3o de Esportes e... http://t.co/BRwbmPFF"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-03-29T11:55:45.000Z",
            "id": "185334428975898627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014 http://t.co/TkQzVmD4"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-03-29T11:55:43.000Z",
            "id": "185334420952186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014 http://t.co/xj0Qk0cn"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-03-29T11:55:42.000Z",
            "id": "185334413905756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau poder\u00e1 entrar no Circuito da Copa em 2014 http://t.co/5baU9nAM"
        },
        {
            "author_id": "342690877",
            "created_at": "2012-03-29T11:24:26.000Z",
            "id": "185326546788167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje a comunidade da Jureia e do CONDEMA debate o projeto do mosaico daquela Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2012-03-29T11:19:56.000Z",
            "id": "185325415089438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de reserva ecol\u00f3gica de 40 anos \u00e9 contestada na serra da Canastra: Criado em 1972, o parque nacional da Ser... http://t.co/AxKpF694"
        },
        {
            "author_id": "376464759",
            "created_at": "2012-03-29T11:19:56.000Z",
            "id": "185325414112174081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de reserva ecol\u00f3gica de 40 anos \u00e9 contestada na serra da Canastra: Criado em 1972, o parque nacional da Ser... http://t.co/uS5j3mNv"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2012-03-29T11:08:32.000Z",
            "id": "185322543534710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de reserva ecol\u00f3gica de 40 anos \u00e9 contestada na serra da Canastra: Criado em 1972, o parque nacional da Ser... http://t.co/0XxhU2Kg"
        },
        {
            "author_id": "203550137",
            "created_at": "2012-03-29T10:28:38.000Z",
            "id": "185312502475796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de ordesa http://t.co/OWii5TFz"
        },
        {
            "author_id": "531139301",
            "created_at": "2012-03-29T10:18:55.000Z",
            "id": "185310059604099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma \u00e1rvore cai no parque municipal,felizmente nenhuma vitima!"
        },
        {
            "author_id": "142708526",
            "created_at": "2012-03-29T09:50:25.000Z",
            "id": "185302886975160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O porqu\u00ea estou aqui: Parque Nacional do Itatiaia\r\rhttp://t.co/mtT0ekMM"
        },
        {
            "author_id": "142708526",
            "created_at": "2012-03-29T09:30:35.000Z",
            "id": "185297895040368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porqu\u00ea estou aqui: Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mtT0ekMM"
        },
        {
            "author_id": "99302979",
            "created_at": "2012-03-29T07:39:43.000Z",
            "id": "185269993192169473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que lavrava desde ontem no Parque Nacional do Ger\u00eas foi extinto http://t.co/EIPs8I2O"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-03-29T07:36:45.000Z",
            "id": "185269248308940801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que lavrava desde ontem no Parque Nacional do Ger\u00eas foi extinto:  \nO inc\u00eandio que lavrava desde 3\u00aa feir... http://t.co/fxHFkqUi"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2012-03-29T07:36:44.000Z",
            "id": "185269243678437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que lavrava desde ontem no Parque Nacional do Ger\u00eas foi extinto:  \nO inc\u00eandio que lavrava desde 3\u00aa feir... http://t.co/AfLaffqX"
        },
        {
            "author_id": "55320851",
            "created_at": "2012-03-29T02:43:04.000Z",
            "id": "185195341459636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri_sp http://t.co/thV06KLf"
        },
        {
            "author_id": "335695545",
            "created_at": "2012-03-29T01:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "153505589",
                        "start": 78,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "185180667003420673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema refor\u00e7a seguran\u00e7a no Parque Estadual do Utinga http://t.co/jLGYnn8b\" via @GovernoPara"
        },
        {
            "author_id": "79521724",
            "created_at": "2012-03-29T00:37:41.000Z",
            "id": "185163785105977348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O no parque municipal e nao ta nada legal a sensacao de estar sendo seguida hauaahauahau"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-03-28T23:29:02.000Z",
            "id": "185146511330521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema refor\u00e7a seguran\u00e7a no Parque Estadual do Utinga: \n\tV\u00e1rias medidas para refor\u00e7ar a seguran\u00e7a no Parque Estadu... http://t.co/bWgWtaNq"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2012-03-28T23:29:02.000Z",
            "id": "185146511284383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema refor\u00e7a seguran\u00e7a no Parque Estadual do Utinga http://t.co/4FMOTFXp"
        },
        {
            "author_id": "56807466",
            "created_at": "2012-03-28T23:18:49.000Z",
            "id": "185143940041818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava com saudade de um p\u00f4r do sol desses  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/8Mgoszyb"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2012-03-28T23:10:28.000Z",
            "id": "185141837776949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema refor\u00e7a seguran\u00e7a no Parque Estadual do Utinga: \n\tV\u00e1rias medidas para refor\u00e7ar a seguran\u00e7a no Parque Estadu... http://t.co/YsxdrfU3"
        },
        {
            "author_id": "245581276",
            "created_at": "2012-03-28T23:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2297353890",
                        "start": 57,
                        "username": "NeltonN"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "14089464",
                        "start": 67,
                        "username": "giordanoat"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "245581276",
                        "start": 79,
                        "username": "andre_savazoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "185141658902466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pizza sexta e corrida no Parque Municipal s\u00e1bado cedo RT @neltonn: @giordanoat @andre_savazoni por a\u00ed... #pinkecerebrodadepressao"
        },
        {
            "author_id": "132417646",
            "created_at": "2012-03-28T23:02:31.000Z",
            "id": "185139834606718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL TATAMA. SANTUARIO RISARALDA.\nFernando Valencia http://t.co/yUCjd7mE"
        },
        {
            "author_id": "35734625",
            "created_at": "2012-03-28T22:51:08.000Z",
            "id": "185136973508386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00falio Cavalcanti prop\u00f5e incluir o Parque Nacional do Catimbau no Circuito da Copa em 2014 http://t.co/559BWdAD"
        },
        {
            "author_id": "186580777",
            "created_at": "2012-03-28T22:45:09.000Z",
            "id": "185135465106653185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar - SP | Parque Estadual Tur\u00edstico no Alto da Ribeira com 2 Noites para 2 pessoas. De R$ 399,00 por R$ 199,00. http://t.co/I2vdsjJj"
        },
        {
            "author_id": "72892831",
            "created_at": "2012-03-28T22:34:12.000Z",
            "id": "185132709541183489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora eu n\u00e3o sei se coloco Parque Municipal ou pra\u00e7a da Liberdade.. na vota\u00e7\u00e3o o parque ta na frente ain"
        },
        {
            "author_id": "353129424",
            "created_at": "2012-03-28T21:54:10.000Z",
            "id": "185122635821236225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGO DO CUNI\u00c3: Equipes da Setur e Sedes visitam reserva extrativista http://t.co/j13neOOx"
        },
        {
            "author_id": "263338831",
            "created_at": "2012-03-28T21:54:10.000Z",
            "id": "185122634688770049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGO DO CUNI\u00c3: Equipes da Setur e Sedes visitam reserva extrativista http://t.co/xfsKodN3"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2012-03-28T21:16:35.000Z",
            "id": "185113175786663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes da Setur e Sedes visitam reserva extrativista http://t.co/MN2j3l3E"
        },
        {
            "author_id": "72892831",
            "created_at": "2012-03-28T21:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67735724",
                        "start": 0,
                        "username": "Palomiitah_"
                    }
                ]
            },
            "id": "185113089635659776",
            "in_reply_to_user_id": "67735724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Palomiitah_ o parque municipal tem quantos coretos?"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2012-03-28T21:13:51.000Z",
            "id": "185112491934760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Servidores do ICMBio e Ibama s\u00e3o v\u00edtimas de emboscada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Sudoeste do Par\u00e1\n\nhttp://t.co/465BP5Pz"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2012-03-28T20:49:40.000Z",
            "id": "185106404011556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m de Maria Teresa, em discuss\u00e3o requerimento que pede melhorias nas instala\u00e7\u00f5es do Parque Municipal do Jardim das Na\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "319739361",
            "created_at": "2012-03-28T20:44:23.000Z",
            "id": "185105076564660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que me rega\u00e7a mesmo \u00e9 ir com meu pai,  ele fala pra caralho kkk  ele sabe ate o nome dos mendigos do parque municipal e que que saiba tb"
        },
        {
            "author_id": "108001352",
            "created_at": "2012-03-28T20:33:51.000Z",
            "id": "185102425177337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional de Machu Picchu) http://t.co/6gc8sDX"
        },
        {
            "author_id": "45536584",
            "created_at": "2012-03-28T20:20:52.000Z",
            "id": "185099157499944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado J\u00falio Cavalcanti quer incluir o Parque Nacional do Catimbau no Circuito da Copa em 2014 http://t.co/SPwNnfkV"
        },
        {
            "author_id": "130900932",
            "created_at": "2012-03-28T20:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "130900932",
                        "start": 110,
                        "username": "padifestival"
                    }
                ]
            },
            "id": "185097646304788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o Monumento Natural das Ilhas Cagarras com Pedro Bonfatti | PADI Festival http://t.co/agYOqEZ0 via @padifestival"
        },
        {
            "author_id": "306206838",
            "created_at": "2012-03-28T20:07:12.000Z",
            "id": "185095718514593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Estadual de Meio Ambiente aprovou ontem, por unanimidade a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Jo\u00e3o Leite http://t.co/LbNoFBVE"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-03-28T20:06:10.000Z",
            "id": "185095457784082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se com o arvorismo em meio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/r2AYAjHE"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-03-28T19:59:10.000Z",
            "id": "185093696956542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/mJTQ1mmN"
        },
        {
            "author_id": "71067227",
            "created_at": "2012-03-28T19:46:58.000Z",
            "id": "185090624427540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As brom\u00e9lias do Parque Estadual Serra do Conduru http://t.co/NWRz5pum"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2012-03-28T19:37:10.000Z",
            "id": "185088158856257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1_Col\u00e9gio Graja\u00fa_Express Lazer 0002.wmv http://t.co/6CSmejof"
        },
        {
            "author_id": "233194214",
            "created_at": "2012-03-28T19:00:12.000Z",
            "id": "185078855361503233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGO DO CUNI\u00c3: Equipes da Setur e Sedes visitam reserva extrativista http://t.co/V0EoJr3n"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2012-03-28T18:59:34.000Z",
            "id": "185078697638899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "visite parque nacional de 7 cidades no piaui....."
        },
        {
            "author_id": "53440528",
            "created_at": "2012-03-28T18:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "53440528",
                        "start": 67,
                        "username": "Social_SP"
                    }
                ]
            },
            "id": "185076332160495617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Esporte, Cultura e Lazer \u00e9 equipamento administrado pela @Social_SP no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga \u2013 PEFI."
        },
        {
            "author_id": "52724814",
            "created_at": "2012-03-28T18:49:26.000Z",
            "id": "185076144419250177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz um alerta no plen\u00e1rio do Senado para os v\u00e1rios focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "91788148",
            "created_at": "2012-03-28T18:49:19.000Z",
            "id": "185076118053851136",
            "in_reply_to_user_id": "24566990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drBarrichello OAB SP constroi colonia de ferias em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e MPU impetra a\u00e7\u00e3o jud. http://t.co/w3iSiWTi #MPF"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-28T18:48:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "153941705",
                        "start": 3,
                        "username": "manauaratour"
                    }
                ]
            },
            "id": "185076001598996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @manauaratour: 28/03 15:20 -  PN Igua\u00e7u (PR) espera 30 mil turistas na Semana Santa: O Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UIVJ2uEj"
        },
        {
            "author_id": "64034518",
            "created_at": "2012-03-28T18:48:06.000Z",
            "id": "185075810808500227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal com o Ro"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-03-28T18:41:51.000Z",
            "id": "185074235855732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/03 15:20 -  PN Igua\u00e7u (PR) espera 30 mil turistas na Semana Santa: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igu... http://t.co/hJjyEMHY"
        },
        {
            "author_id": "228124774",
            "created_at": "2012-03-28T18:31:46.000Z",
            "id": "185071701695016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/03 15:20 -  PN Igua\u00e7u (PR) espera 30 mil turistas na Semana Santa: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igu... http://t.co/ppdlFmnK"
        },
        {
            "author_id": "17758142",
            "created_at": "2012-03-28T18:24:01.000Z",
            "id": "185069750710317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiem o MOVIMENTO PR\u00d3 PARQUE MUNICIPAL LAGOA SECA !\nEstamos aqui no FACE nos links\n http://t.co/vKUlPh38... http://t.co/d9ttvnNM"
        },
        {
            "author_id": "111090427",
            "created_at": "2012-03-28T18:22:04.000Z",
            "id": "185069257556627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova loca\u00e7\u00e3o Parque Natural Municipal de Grumari http://t.co/gcHe1Pnp\nNew location: Parque Natural Municipal de Grumari http://t.co/V7DHbKEb"
        },
        {
            "author_id": "347300776",
            "created_at": "2012-03-28T17:57:37.000Z",
            "id": "185063105498324993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lanzarote, o seu almo\u00e7o \u00e9 preparado com o calor de um vulc\u00e3o. http://t.co/j2N45twk"
        },
        {
            "author_id": "537227515",
            "created_at": "2012-03-28T17:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "185057350430887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mturismo: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 270 km\u00b2, com belas lagoas de \u00e1gua doce formadas pela acumula\u00e7\u00e3o das chuvas...."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-28T17:15:05.000Z",
            "id": "185052400577556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 270 km\u00b2, com belas lagoas de \u00e1gua doce formadas pela acumula\u00e7\u00e3o das chuvas."
        },
        {
            "author_id": "86768449",
            "created_at": "2012-03-28T16:49:13.000Z",
            "id": "185045893668540421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/sTwyitLi"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-28T16:33:32.000Z",
            "id": "185041944794251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sertanejos conversam sobre Canal do Sert\u00e3o e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: D\u00favidas sobre as transforma\u00e7\u00f5es no uso dos ... http://t.co/wM2LC3Wd"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-03-28T16:30:32.000Z",
            "id": "185041189702082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto de hoje: O RIO GANHOU um novo parque estadual, pertinho do complexo do Porto do A\u00e7u, projeto tocado por E... http://t.co/vt0exc3k"
        },
        {
            "author_id": "537215983",
            "created_at": "2012-03-28T16:27:21.000Z",
            "id": "185040390649417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa. http://t.co/pwjIsDAr"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2012-03-28T16:23:14.000Z",
            "id": "185039352710168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Sertanejos conversam sobre Canal do Sert\u00e3o e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/wgGNY63H"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2012-03-28T16:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "185037669724729344",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/68CLPsts"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-03-28T16:15:48.000Z",
            "id": "185037484978212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/vgUaVxWX"
        },
        {
            "author_id": "90649457",
            "created_at": "2012-03-28T15:44:46.000Z",
            "id": "185029673997172737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participantes correr\u00e3o a meia-maratona dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u #//thefinisher http://t.co/urx1y91K"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-03-28T15:34:20.000Z",
            "id": "185027046706130944",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @catarataspni: colocamos o post sobre os passeios do Parque Nacional do Igua\u00e7u no Facebook do atrativo, abs. http://t.co/SmqKUCuH"
        },
        {
            "author_id": "141946891",
            "created_at": "2012-03-28T15:32:24.000Z",
            "id": "185026561613897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio http://t.co/EsEj46qR"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-03-28T15:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "185025550828572674",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@minc_rj O Globo: O Rio ganhou um novo parque estadual http://t.co/LNRAwy7B"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-03-28T15:25:18.000Z",
            "id": "185024773871509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sertanejos fazem rodas de conversa sobre Canal do Sert\u00e3o e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/fCXZ7zLG"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-03-28T15:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "161801368",
                        "start": 0,
                        "username": "blogterritorios"
                    }
                ]
            },
            "id": "185022657195024384",
            "in_reply_to_user_id": "161801368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogterritorios colocamos o post sobre os passeios do Parque Nacional do Igua\u00e7u no Facebook do atrativo, abs. http://t.co/wDanNySy"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2012-03-28T15:02:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "185019098441330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7Hg6EGFa"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2012-03-28T15:01:59.000Z",
            "id": "185018904966467586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o ter\u00e1 nova \u00e1rea protegida http://t.co/2NaRVt9F"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-03-28T14:58:36.000Z",
            "id": "185018056295190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia @cataratas_sa! Hoje tem post sobre um dos passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rRy4zC0G"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-03-28T14:55:21.000Z",
            "id": "185017237747417089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o ter\u00e1 nova \u00e1rea protegida: S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o \u00e9 uma das mais antigas cidades do pa\u00eds e foi a primeira ca... http://t.co/PcxlALYf"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-03-28T14:48:29.000Z",
            "id": "185015507710246913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u  espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/otYeIR7z #turismo #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-03-28T14:42:45.000Z",
            "id": "185014064949362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as op\u00e7\u00f5es de passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/s1cdZScI"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-03-28T14:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "185014031613038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @MTurismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa. http://t.co/t4llNg81"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-28T14:40:06.000Z",
            "id": "185013401263677442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa. http://t.co/a5b9yoeY"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-03-28T14:22:53.000Z",
            "id": "185009067255799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Estadual de Meio Ambiente aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Jo\u00e3o Leite. #\u00c1READEPRESERVA\u00c7\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "91985628",
            "created_at": "2012-03-28T14:15:36.000Z",
            "id": "185007235003457537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem concerto no parque municipal de BH com apresenta\u00e7\u00e3o de trechos de operas do Verdi. 16h entrada franca"
        },
        {
            "author_id": "155093511",
            "created_at": "2012-03-28T14:10:55.000Z",
            "id": "185006055837802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "28/04-Frederico Westphalen-RS,Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es./\n30/04-Torres-RS,Parque Munic.Odilo Weber Rodrigues."
        },
        {
            "author_id": "33239455",
            "created_at": "2012-03-28T14:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.59711879,
                        -25.43525737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "185003724211630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entendi errado ou a Meia Maratona das Cataratas come\u00e7ar\u00e1 e terminar\u00e1 no Centro de visitantes na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u?"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2012-03-28T13:45:34.000Z",
            "id": "184999675823263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, Esta\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Ferreira Penna, Melga\u00e7o, Par\u00e1, Brasil http://t.co/unfmc3Vf"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2012-03-28T13:42:29.000Z",
            "id": "184998900883668993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tachycineta albiventer, andorinha-ribeirinha, na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/3u4Wc0O8"
        },
        {
            "author_id": "270538323",
            "created_at": "2012-03-28T13:30:12.000Z",
            "id": "184995809757110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do ARROIO est\u00e1 amparada pela APA \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia Franca http://t.co/bVXub1XA"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2012-03-28T13:27:21.000Z",
            "id": "184995091868426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 1\u00baturno, PLC 01/12 do Pa\u00e7o que altera a denomina\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Jardim Bot\u00e2nico do Cerrado."
        },
        {
            "author_id": "189371434",
            "created_at": "2012-03-28T12:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "184987045272363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/pyXo9dKg"
        },
        {
            "author_id": "50520637",
            "created_at": "2012-03-28T12:49:26.000Z",
            "id": "184985551181590529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amaz\u00f4nia ganhou novas \u00e1reas protegidas - 24 milh\u00f5es de hectares \u2013 por meio do Programa Arpa. Leia mais http://t.co/n1WSob38"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2012-03-28T12:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "30013475",
                        "start": 12,
                        "username": "MonaDorf"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "154513632",
                        "start": 40,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "184985440242237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tb adorei! \u201c@MonaDorf: Sa\u00ed encantada c/ @XinguOFilme. Emocionante hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu! http://t.co/0Kb6D7gG\u201d"
        },
        {
            "author_id": "30013475",
            "created_at": "2012-03-28T12:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "52468623",
                        "start": 0,
                        "username": "afrabalazina"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "154513632",
                        "start": 42,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "184984492790915073",
            "in_reply_to_user_id": "52468623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afrabalazina Gostou? Eu sa\u00ed encantada c/ @XinguOFilme. Emocionante a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu! http://t.co/v0gTimTA"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2012-03-28T12:45:10.000Z",
            "id": "184984476294721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o Semana Santa: Parque Estadual do Ibitipoca. Lugar de beleza rara, no cerrado das Minas Gerais, o parque... http://t.co/ZzvGrFsH"
        },
        {
            "author_id": "20250010",
            "created_at": "2012-03-28T12:42:59.000Z",
            "id": "184983927683948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corroi-me a f\u00faria ao saber que um fogo esta a amea\u00e7ar a milenar Mata de Carvalhos do unico Parque Nacional do... http://t.co/TYCxOLv4"
        },
        {
            "author_id": "81455165",
            "created_at": "2012-03-28T12:42:04.000Z",
            "id": "184983694795227137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conta a aventura e hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as em desbravar o centro do pa\u00eds e fundar o Parque Nacional do Xingu. https://t.co/QORZBjU"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-03-28T12:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "161801368",
                        "start": 44,
                        "username": "blogterritorios"
                    }
                ]
            },
            "id": "184983327495819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u por @blogterritorios. \u00c9 a trilha do Po\u00e7o Preto, com banho de caiaque e... http://t.co/PgHF2Wve"
        },
        {
            "author_id": "58928076",
            "created_at": "2012-03-28T12:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "245392082",
                        "start": 96,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "184983058485755905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que ser\u00e1 que no bairro buritis tem um parque municipal que n\u00e3o abre j\u00e1 a mais de 5 anos? RT @rogeriocorreia_ @silva_marina"
        },
        {
            "author_id": "81455165",
            "created_at": "2012-03-28T12:38:42.000Z",
            "id": "184982847935877121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a aventura dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as em desbravar o centro do pa\u00eds e fundar o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-03-28T12:35:08.000Z",
            "id": "184981950421925890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/r8Rk9avG"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2012-03-28T12:35:07.000Z",
            "id": "184981948517720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/U9m7PtlV"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2012-03-28T12:34:58.000Z",
            "id": "184981910173384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite um dos mais belos destinos de Minas. Parque estadual do Rio Preto."
        },
        {
            "author_id": "74505133",
            "created_at": "2012-03-28T12:30:48.000Z",
            "id": "184980859420545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/71YOKT7m"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-03-28T12:30:47.000Z",
            "id": "184980856400646144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SemBagagem Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/eulcrTHI Via @UolViagens"
        },
        {
            "author_id": "433866396",
            "created_at": "2012-03-28T12:30:47.000Z",
            "id": "184980855427563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/SIhqIKyw"
        },
        {
            "author_id": "259412912",
            "created_at": "2012-03-28T12:30:47.000Z",
            "id": "184980854634848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/eC14cJqU"
        },
        {
            "author_id": "118110182",
            "created_at": "2012-03-28T12:30:46.000Z",
            "id": "184980852931960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares:  http://t.co/ouuDfpL2"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2012-03-28T12:29:58.000Z",
            "id": "184980649520799745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade Itinerante atende no Parque Nacional da Serra do Divisor pela primeira vez http://t.co/uPx5aG9k"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2012-03-28T12:23:53.000Z",
            "id": "184979119623258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/LONq7HYF #UOL"
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-03-28T12:14:05.000Z",
            "id": "184976654265888769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/JraTQ60m\n\nCRO\u00c1CIA, PARQUE NACIONAL... http://t.co/IFrAh4BH"
        },
        {
            "author_id": "107136287",
            "created_at": "2012-03-28T12:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "92035614",
                        "start": 0,
                        "username": "jeremiasnetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "184976403752697856",
            "in_reply_to_user_id": "92035614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeremiasnetto fala tb amigo, show Irm\u00e3o L\u00e1zaro dia 31 mar\u00e7o 19 hrs Parque Municipal d Barueri"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-03-28T11:52:02.000Z",
            "id": "184971105772109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Canastra comemora 40 anos com shows e semin\u00e1rios - O Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Ger... http://t.co/MoFdbgNP"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2012-03-28T10:12:39.000Z",
            "id": "184946093073776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/QuTpAfBq"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2012-03-28T10:12:38.000Z",
            "id": "184946090804645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo continua no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/GfznPgqN"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-28T10:06:23.000Z",
            "id": "184944518259408897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio lavra numa zona de mato em Bou\u00e7a M\u00f3, no Parque Na... http://t.co/fEBWwzSU"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-28T10:06:23.000Z",
            "id": "184944516975960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio lavra numa zona de mato em Bou\u00e7a M\u00f3, no Parque Na... http://t.co/ey97WYBO"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-28T05:41:41.000Z",
            "id": "184877901374697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sertanejos fazem rodas de conversa sobre Canal do Sert\u00e3o e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Os moradores do entorno do Ca... http://t.co/Jyx5Qo1a"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-03-28T05:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "184876377546301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Sertanejos fazem rodas de conversa sobre Canal do Sert\u00e3o e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: ... http://t.co/7ZEF4vtA via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "506625600",
            "created_at": "2012-03-28T03:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "17718003",
                        "start": 65,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "184847013857333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos #1001lugares pelo @guia4rodas http://t.co/HYHdZtmc"
        },
        {
            "author_id": "321577796",
            "created_at": "2012-03-28T02:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "51869580",
                        "start": 0,
                        "username": "NaaiaraAlmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "184832341972230144",
            "in_reply_to_user_id": "51869580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaaiaraAlmeida Vai melhorar rapidinho.! Pq vc tbm n\u00e3o vai no treino de domingo no parque municipal em Barueri...\nT\u00e1 legal o treino l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "318689024",
            "created_at": "2012-03-28T02:40:23.000Z",
            "id": "184832276503334914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sertanejos participam de debates sobre Canal do Sert\u00e3o e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/hsboFzCs"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2012-03-28T02:36:23.000Z",
            "id": "184831269039906819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade Itinerante atende no Parque Nacional da Serra do Divisor pela primeira vez http://t.co/08rHV6yr"
        },
        {
            "author_id": "95250195",
            "created_at": "2012-03-28T02:32:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "28743755",
                        "start": 3,
                        "username": "edmarrp"
                    }
                ]
            },
            "id": "184830364617936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @edmarrp: Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro. #unipress http://t.co/fUEHs8Tq"
        },
        {
            "author_id": "414391262",
            "created_at": "2012-03-28T02:31:44.000Z",
            "id": "184830098862653440",
            "in_reply_to_user_id": "392440046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ooisouoviih eo rola que vc levo no parque municipal de bike ? kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "51436059",
            "created_at": "2012-03-28T02:24:03.000Z",
            "id": "184828165900869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Alto Barueri Aptos 2 e 3 dorms \u00d3timo Investimento em Frente Parque Municipal  Corretor Wilson On Line Tecnisa tel 11 9648 7248"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-03-28T01:37:20.000Z",
            "id": "184816410860601345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/147gXMOm"
        },
        {
            "author_id": "53829374",
            "created_at": "2012-03-28T01:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "823905",
                        "start": 71,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "184807852743999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Papagaio ganha apoio http://t.co/OWrucMFe via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "55961233",
            "created_at": "2012-03-28T00:42:58.000Z",
            "id": "184802726390136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina... http://t.co/tXWEdRB5"
        },
        {
            "author_id": "426694567",
            "created_at": "2012-03-28T00:19:43.000Z",
            "id": "184796876065869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O NOROESTE VAI RECEBER UM PARQUE MUNICIPAL E AS OBRAS J\u00c1 COME\u00c7ARAM !"
        },
        {
            "author_id": "67351412",
            "created_at": "2012-03-28T00:13:27.000Z",
            "id": "184795299036938241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade Itinerante no Parque da Serra do Divisor http://t.co/Y04HDklH via @noticiasdoacre"
        },
        {
            "author_id": "366868976",
            "created_at": "2012-03-27T23:50:34.000Z",
            "id": "184789540802797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o L\u00e1zaro faz show especial no Parque Municipal de Barueri no s\u00e1bado (31)"
        },
        {
            "author_id": "64457930",
            "created_at": "2012-03-27T23:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2945730472",
                        "start": 0,
                        "username": "cris_freitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "184787925928652801",
            "in_reply_to_user_id": "280199370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cris_freitas q q t\u00e1 rolando no parque Municipal???"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-27T23:36:37.000Z",
            "id": "184786031588016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Participe da #promocataratas e ganhe camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u #promocataratas http://t.co/tS3oyv4c"
        },
        {
            "author_id": "222942107",
            "created_at": "2012-03-27T23:30:07.000Z",
            "id": "184784394341449729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que da na cabe\u00e7a de um aluno pra propor uma liga\u00e7\u00e3o entre uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o centro da cidade?"
        },
        {
            "author_id": "381134466",
            "created_at": "2012-03-27T23:30:03.000Z",
            "id": "184784377874624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@EsencialMG: #Encontro Dia 31/03 - Sabado, teremos encontro no Parque Municipal de BH \u00e1s 14Hrs. Contamos com todos, levem lanche.\""
        },
        {
            "author_id": "390908063",
            "created_at": "2012-03-27T23:17:11.000Z",
            "id": "184781140371046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Encontro Dia 31/03 - Sabado, teremos encontro no Parque Municipal de BH \u00e1s 14Hrs. Contamos com todos, levem lanche."
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2012-03-27T23:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "30013475",
                        "start": 8,
                        "username": "MonaDorf"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "154513632",
                        "start": 35,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "184779594438672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tb! \u201c@MonaDorf: De sa\u00edda p/ ver @XinguOFilme, s/ os irm\u00e3os Villas B\u00f4as e Parque Nacional do Xingu. \u00caBA! http://t.co/0Kb6D7gG\u201d"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2012-03-27T23:10:45.000Z",
            "id": "184779522300837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/7hJzrQf0"
        },
        {
            "author_id": "396287727",
            "created_at": "2012-03-27T23:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "118399083",
                        "start": 0,
                        "username": "C_Espetacular"
                    }
                ]
            },
            "id": "184779095962423297",
            "in_reply_to_user_id": "118399083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@C_Espetacular Gostaria de sugerir tb visitas a Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo, ou Mata do Am\u00e9m; ao Porto de Cabedelo (navio). bj"
        },
        {
            "author_id": "30013475",
            "created_at": "2012-03-27T22:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "154513632",
                        "start": 16,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "184775346736992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De sa\u00edda p/ ver @XinguOFilme de Cao Hamburger, s/ os irm\u00e3os Villas B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. \u00caBA! http://t.co/v0gTimTA"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2012-03-27T22:34:47.000Z",
            "id": "184770468123906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade itinerante atende no Parque Nacional da Serra do Divisor pela primeira vez. http://t.co/iDHK8qJG"
        },
        {
            "author_id": "156482728",
            "created_at": "2012-03-27T22:26:57.000Z",
            "id": "184768496381599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida feita! Come\u00e7amos a retomada. Agora \u00e9 persistir! (@ Parque Municipal de Trindade) http://t.co/gU4aPZdv"
        },
        {
            "author_id": "288944316",
            "created_at": "2012-03-27T21:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 12,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "184761629878128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal. RT @1step2theleft: A.3. Walking in the Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, #Brazil http://t.co/stXUzRL0 #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-03-27T21:16:56.000Z",
            "id": "184750877104553985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Confira as op\u00e7\u00f5es de passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MjnFreRW"
        },
        {
            "author_id": "51167860",
            "created_at": "2012-03-27T21:16:11.000Z",
            "id": "184750685936558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando cheguei no hemominas era muito cedo, ent\u00e3o dei um pulo no parque municipal http://t.co/JztNAyMj"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2012-03-27T21:09:08.000Z",
            "id": "184748913125892097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o bel\u00edssimo Parque Plitvice Lake, na Cro\u00e1cia: http://t.co/jPMnGDLX"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-03-27T20:47:39.000Z",
            "id": "184743508656140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/otYeIR7z #turismo #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-03-27T20:31:15.000Z",
            "id": "184739380374679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vinhedo (SP) vai comemorar seus 63 anos de funda\u00e7\u00e3o promovendo torneio de pesca no lago do Parque Municipal. http://t.co/KqJtgBUh"
        },
        {
            "author_id": "392350760",
            "created_at": "2012-03-27T20:21:48.000Z",
            "id": "184737001776488448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho Estadual de Meio Ambiente aprovou hoje, por unanimidade, a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Jo\u00e3o Leite."
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-03-27T20:01:53.000Z",
            "id": "184731991802003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Nx6GfzCE"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-03-27T20:00:45.000Z",
            "id": "184731704462815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/otYeIR7z #turismo #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "338540511",
            "created_at": "2012-03-27T19:44:20.000Z",
            "id": "184727573429878785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Jo\u00e3o Leite \u00e9 aprovada  http://t.co/mNVYspZT"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-27T19:27:05.000Z",
            "id": "184723232916643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BA: inc\u00eandio na Chapada Diamantina \u00e9 controlado por brigadistas: \nUm inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diam... http://t.co/pG91MwpO"
        },
        {
            "author_id": "55321561",
            "created_at": "2012-03-27T19:18:33.000Z",
            "id": "184721084816433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog - Parque da Chapada Diamantina em chamas, h\u00e1 uma semana: Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada Di... http://t.co/khkLrNXT"
        },
        {
            "author_id": "55321561",
            "created_at": "2012-03-27T19:18:32.000Z",
            "id": "184721082295660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog - Parque da Chapada Diamantina em chamas, h\u00e1 uma semana: Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada Di... http://t.co/sPadPjlt"
        },
        {
            "author_id": "528810353",
            "created_at": "2012-03-27T18:52:06.000Z",
            "id": "184714426849558530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1974, foi constru\u00eddo o Parque Nacional do Vaqueiro http://t.co/2vr0Zqq6"
        },
        {
            "author_id": "89695822",
            "created_at": "2012-03-27T18:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "21033968",
                        "start": 123,
                        "username": "webventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "184710137339052033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um espa\u00e7o natural para caminhadas e esportes n\u00e1uticos. Mais sobre o novo Parque Estadual no RJ: http://t.co/1kW7bH0i / via @webventure"
        },
        {
            "author_id": "46431889",
            "created_at": "2012-03-27T18:27:00.000Z",
            "id": "184708114015191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Chapada Diamantina: Sobre as causas e motiva\u00e7\u00f5es de um Inc\u00eandio Flores... http://t.co/xEeraB31"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-27T18:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "184707708061089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2012-03-27T18:11:47.000Z",
            "id": "184704285647454209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/GoSufEl"
        },
        {
            "author_id": "21655047",
            "created_at": "2012-03-27T17:59:31.000Z",
            "id": "184701197184282625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Jo\u00e3o Leite \u00e9 aprovada http://t.co/xLqR3YAA"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-03-27T17:58:01.000Z",
            "id": "184700819462033409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha j\u00e1...\nA \u00e1rea da Serra Vermelha foi exclu\u00edda da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/6qWFmXHg"
        },
        {
            "author_id": "432697393",
            "created_at": "2012-03-27T17:55:13.000Z",
            "id": "184700112977661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/wWRFjm16  eu quero ir ;s"
        },
        {
            "author_id": "429209817",
            "created_at": "2012-03-27T17:44:39.000Z",
            "id": "184697455948996609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Pescan (Parque Estadual da Serra de Caldas Novas) tem trilhas e cachoeiras. Perfeito para os amantes da #natureza"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2012-03-27T17:41:27.000Z",
            "id": "184696649598242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Jo\u00e3o Leite \u00e9 aprovada http://t.co/vMrRyZVo"
        },
        {
            "author_id": "186580777",
            "created_at": "2012-03-27T17:18:42.000Z",
            "id": "184690926139097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar SP Parque Estadual Tur\u00edstico no Alto da Ribeira c/ 2 Noites c/ Caf\u00e9 da Manh\u00e3 p/ 2 Pessoas. De 399 por 199. http://t.co/zaQagH4o"
        },
        {
            "author_id": "534208989",
            "created_at": "2012-03-27T16:53:53.000Z",
            "id": "184684681336332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara receber\u00e1 investimentos de R$ 1,5 milh\u00e3o. http://t.co/RjxGXtzK #not\u00edciasdoturismo\u201d"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-27T16:38:46.000Z",
            "id": "184680874913185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira ao i... http://t.co/llyjOzSZ"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-27T16:38:46.000Z",
            "id": "184680873222873090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira ao i... http://t.co/SLdrADBq"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2012-03-27T16:34:58.000Z",
            "id": "184679919928868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/EQqtgFiz"
        },
        {
            "author_id": "48969211",
            "created_at": "2012-03-27T16:15:16.000Z",
            "id": "184674959187132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radar - Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: \n      Autor(es):\u00a0\n\n   ... http://t.co/hUN2z3WM #fb"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-03-27T16:15:14.000Z",
            "id": "184674954292363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[iRadar] Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: \n      Autor(es):\u00a0\n\n      ... http://t.co/K3boIJ0T"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2012-03-27T16:13:18.000Z",
            "id": "184674465429458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara (CE) receber\u00e1 investimentos de R$ 1,5 milh\u00e3o. http://t.co/C1pSBEVn #not\u00edciasdoturismo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-27T16:10:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "184673804293902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas discute a\u00e7\u00f5es para combater a Leishmaniose. http://t.co/8MhXyhAM"
        },
        {
            "author_id": "18135386",
            "created_at": "2012-03-27T16:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2561091",
                        "start": 23,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "184672782905380866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra vez, merd.... RT @Publico: Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/BectfJXq"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2012-03-27T16:06:17.000Z",
            "id": "184672698637627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandios: Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/v7wOHXoV"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-03-27T16:04:28.000Z",
            "id": "184672243886981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio deflagrou hoje na Mata da Alb... http://t.co/gnoKXPZG"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2012-03-27T16:04:25.000Z",
            "id": "184672232247791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio deflagrou hoje na Mata da Albergaria, no... http://t.co/h5gOa56R"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-27T16:00:20.000Z",
            "id": "184671203338878977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara receber\u00e1 investimentos de R$ 1,5 milh\u00e3o. http://t.co/Feq2Pk1Z #not\u00edciasdoturismo"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2012-03-27T15:57:43.000Z",
            "id": "184670545697193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/kSCcNXSy"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2012-03-27T15:57:43.000Z",
            "id": "184670543537115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/SblbmKJk"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2012-03-27T15:52:09.000Z",
            "id": "184669145697222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/1rwiSfGp"
        },
        {
            "author_id": "27780174",
            "created_at": "2012-03-27T15:52:09.000Z",
            "id": "184669142190784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/W2dGED6"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2012-03-27T15:49:50.000Z",
            "id": "184668561451655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: inc\u00eandio atinge Parque Nacional http://t.co/QulEWogJ"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2012-03-27T15:48:02.000Z",
            "id": "184668108424880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/6ugSMcAL"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2012-03-27T15:14:47.000Z",
            "id": "184659739043569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/eGA06vjB"
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2012-03-27T15:14:46.000Z",
            "id": "184659736900272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/BSbOHQIQ"
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:51.000Z",
            "id": "184657744157093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:51.000Z",
            "id": "184657743465021442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/N0gISdcL"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:50.000Z",
            "id": "184657740730335232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:50.000Z",
            "id": "184657739522387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:50.000Z",
            "id": "184657738889039873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:50.000Z",
            "id": "184657737911771137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:50.000Z",
            "id": "184657737861435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:45.000Z",
            "id": "184657719603625985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/DslkSxT1"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:42.000Z",
            "id": "184657705028431875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/GJ9PsggT #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:40.000Z",
            "id": "184657698309152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo du... http://t.co/x89Wg38w"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:39.000Z",
            "id": "184657694404247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/oNBA33ej #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:35.000Z",
            "id": "184657675362111489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/bcJvr0ON #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:33.000Z",
            "id": "184657666579243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/wzSR1L9P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:30.000Z",
            "id": "184657657041387522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/LiUGtZK7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:26.000Z",
            "id": "184657639681167362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/u2eneEU8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:22.000Z",
            "id": "184657619867279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/YNvsANTj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:15.000Z",
            "id": "184657592352645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/wBzAY1Cz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:13.000Z",
            "id": "184657584509300737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/t1KYlWl4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:11.000Z",
            "id": "184657575063732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/jmUR4S2H #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:10.000Z",
            "id": "184657570647130113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/QbOWDDxs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:07.000Z",
            "id": "184657557938380801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/9iRZXPiE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:04.000Z",
            "id": "184657548207591425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/uNo2tXyH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:02.000Z",
            "id": "184657539621863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/hO1pgx8n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:59.000Z",
            "id": "184657524413317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/CNUtrH0S #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:57.000Z",
            "id": "184657514980319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/Ta6AtzH3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:54.000Z",
            "id": "184657504423260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/Ne0sVShH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:50.000Z",
            "id": "184657485750218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/U43Mqcs6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:48.000Z",
            "id": "184657477474848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/8rFrlaBj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:46.000Z",
            "id": "184657469023322114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/HXAEsebV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:43.000Z",
            "id": "184657457543524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/artqVwa1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:40.000Z",
            "id": "184657447837908996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/iJ2zsDLg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:39.000Z",
            "id": "184657441361887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/p3ANPfpq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:38.000Z",
            "id": "184657438912421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/svsnQZak #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:34.000Z",
            "id": "184657419635408896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/PBt6JArR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:32.000Z",
            "id": "184657410286288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/h38WDRl2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:27.000Z",
            "id": "184657392372428802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costuma registrar in... http://t.co/RsfzA4kb"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:23.000Z",
            "id": "184657373611298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costuma registrar inc\u00eandio por conta ... http://t.co/SRT9cmN0"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:21.000Z",
            "id": "184657366493564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costuma registrar inc\u00eandio por conta ... http://t.co/acJGUFtw"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:16.000Z",
            "id": "184657346218311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/aEdbvJQy"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:15.000Z",
            "id": "184657340274974721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/rzSjcFtS"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:12.000Z",
            "id": "184657329671774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo du... http://t.co/ibD8NxE4"
        },
        {
            "author_id": "73619019",
            "created_at": "2012-03-27T15:04:16.000Z",
            "id": "184657091535966209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima Noticia: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/uflMdelb"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-27T15:01:15.000Z",
            "id": "184656336141815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/3nR9tkbv"
        },
        {
            "author_id": "131132623",
            "created_at": "2012-03-27T14:58:12.000Z",
            "id": "184655565434257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-03-27T14:56:04.000Z",
            "id": "184655031381917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/TX648Qyh"
        },
        {
            "author_id": "352993666",
            "created_at": "2012-03-27T14:55:32.000Z",
            "id": "184654897600409601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo du... http://t.co/3O4XGOgT"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-27T14:55:30.000Z",
            "id": "184654887819280385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo du... http://t.co/P7bMgEM9"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-03-27T14:55:13.000Z",
            "id": "184654816860049409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra as belezas do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 no site do No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3. http://t.co/N9TQQh8N"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2012-03-27T14:54:04.000Z",
            "id": "184654524772925440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/xd3l6SdT"
        },
        {
            "author_id": "213738360",
            "created_at": "2012-03-27T14:53:23.000Z",
            "id": "184654354316402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos oferecendo uma forma\u00e7\u00e3o gratuita para moradores da regi\u00e3o do Parque Estadual Cunhambebe! Ajude-nos a divulgar! http://t.co/1xKjwfyv"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-03-27T14:40:33.000Z",
            "id": "184651123884441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares onde s\u00f3 chegamos a p\u00e9: Lagoa no alto do Santu\u00e1rio da Peneda (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas). \nA tradi\u00e7\u00e3o... http://t.co/pntvlYSn"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-27T14:12:35.000Z",
            "id": "184644086257557506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional, fala sobre a expectativa de visitantes no feriado de P\u00e1scoa e sobre a Meia Maratona das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2012-03-27T13:46:36.000Z",
            "id": "184637549069864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos pr\u00f3ximos dias 14 e 15 de abril, em Vinhedo, no Gin\u00e1sio do Parque Municipal, acontece a Expo Gatos 2012. Mais... http://t.co/WXlq5JeK"
        },
        {
            "author_id": "128539815",
            "created_at": "2012-03-27T13:42:46.000Z",
            "id": "184636583331364865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piqueniqui de f\u00e3s em Belo Horizonte, dia 31/03 \u00e1s 14:30 no Parque Municipal. Leve a bebida e algo de comer para dividir com todos !"
        },
        {
            "author_id": "96983974",
            "created_at": "2012-03-27T13:40:20.000Z",
            "id": "184635968744194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem acha que o Parque Nacional de Po\u00e1s, na Costa Rica, n\u00e3o existe. \u00c9 realmente inacredit\u00e1vel tanta beleza! http://t.co/fAbnqcuT"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-27T13:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "171572038",
                        "start": 1,
                        "username": "betohiguerad"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "62891396",
                        "start": 19,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "184633018021974019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@betohiguerad: RT @MTurismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa. http://t.co/RZxRmy1q\u201d"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-03-27T13:10:55.000Z",
            "id": "184628569828368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site do Parque Nacional da Tijuca disponibiliza estudos feitos no Parque atrav\u00e9s do projeto \"\u00c1gua em UCs\" em http://t.co/vfoqzPFn"
        },
        {
            "author_id": "67735724",
            "created_at": "2012-03-27T12:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "524629498",
                        "start": 0,
                        "username": "Deborahnha"
                    }
                ]
            },
            "id": "184624687987437569",
            "in_reply_to_user_id": "524629498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeborahNha ser\u00e1 as 14:30 dia 31/03 no coreto parque municipal ... Um piquenique ... Leve comidinha oks *_*"
        },
        {
            "author_id": "189371434",
            "created_at": "2012-03-27T12:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "184624152924266498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/eIpONy1d"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-27T12:14:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "184614419668533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros tomam posse na Floresta Nacional de Roraima. http://t.co/cRnxvvse"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-27T12:10:04.000Z",
            "id": "184613253773660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa. http://t.co/a5b9yoeY"
        },
        {
            "author_id": "238200960",
            "created_at": "2012-03-27T12:00:31.000Z",
            "id": "184610852098412545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Petar - SP | Parque Estadual Tur\u00edstico no Alto da Ribeira com 2 Noites na Pousada Fazenda ... http://t.co/mK4SE2WG"
        },
        {
            "author_id": "36977996",
            "created_at": "2012-03-27T11:40:04.000Z",
            "id": "184605706933116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/lxYi8GkM"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2012-03-27T11:17:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "184600131444805633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral tamb\u00e9m com boa visibilidade, com garoa fraca no momento."
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2012-03-27T11:16:26.000Z",
            "id": "184599758151745537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal Jos\u00e9 Eduardo http://t.co/mi5d8fZo"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2012-03-27T11:11:53.000Z",
            "id": "184598612267896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visibilidade \u00e9 boa no Parque Nacional de Aparados da Serra. Tempo nublado, temperatura agrad\u00e1vel..."
        },
        {
            "author_id": "132512777",
            "created_at": "2012-03-27T11:03:22.000Z",
            "id": "184596469800644609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos come\u00e7am a trabalhar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Guarulhos http://t.co/KIEw7dGg"
        },
        {
            "author_id": "30826713",
            "created_at": "2012-03-27T10:50:20.000Z",
            "id": "184593190622466048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/Yq2uQsud"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2012-03-27T10:34:40.000Z",
            "id": "184589244386394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cem homens do Corpo de Bombeiros ainda tentam apagar um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia."
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2012-03-27T10:32:52.000Z",
            "id": "184588794102677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o que definir\u00e1 o novo Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  da Escarpa Devoniana ser\u00e1 realizada dia 15 de maio"
        },
        {
            "author_id": "52909602",
            "created_at": "2012-03-27T10:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "466779164",
                        "start": 111,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "184587656326430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av. Dos Andradas, sentido hospitais proximo ao parque municipal, transito com grande fluxo de veiculos e lento @transito98fm"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-03-27T09:14:19.000Z",
            "id": "184569023634214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/OBnSGUeK"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-27T01:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "130841203",
                        "start": 1,
                        "username": "iguana_sports"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "193850645",
                        "start": 20,
                        "username": "revistafinisher"
                    }
                ]
            },
            "id": "184455764637777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@iguana_sports: RT @revistafinisher: Meia Maratona das Cataratas ter\u00e1 percurso  dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Uy8tsRlN\u201d"
        },
        {
            "author_id": "83137177",
            "created_at": "2012-03-27T00:53:46.000Z",
            "id": "184443058157404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta as corridinhas :) (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/BuyKGTi4"
        },
        {
            "author_id": "41013212",
            "created_at": "2012-03-27T00:08:31.000Z",
            "id": "184431670525575169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri o b\u00e1sico: vai ocorrer no findi do dia 31 de mar\u00e7o e 1\u00ba de abril, no Parque Municipal de Eventos."
        },
        {
            "author_id": "155086686",
            "created_at": "2012-03-26T23:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25898950",
                        "start": 0,
                        "username": "ferosell"
                    }
                ]
            },
            "id": "184425087733202944",
            "in_reply_to_user_id": "25898950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferosell @li_akamine Zeca Baleiro e banda em Suzano, no dia 31/3, 17h, no Parque Municipal Max Feffer - Av. Brasil s/n. Perde n\u00e3o!!"
        },
        {
            "author_id": "70409190",
            "created_at": "2012-03-26T22:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "184402322342948865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/TLLGEGag Recomenda\u00e7\u00f5es ao Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "97744466",
            "created_at": "2012-03-26T21:55:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55755572,
                        -25.57724252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "184398169218621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/RofycwxU"
        },
        {
            "author_id": "22913801",
            "created_at": "2012-03-26T21:38:38.000Z",
            "id": "184393951967588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping em La Paloma. Parque Nacional de Santa Teresa.\n\nO Parque Nacional de Santa Teresa localiza-se no... http://t.co/WYbGYK32"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2012-03-26T21:33:56.000Z",
            "id": "184392769505214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dos Maristas/VVelha/ES http://t.co/qGkBJnaM #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "49488445",
            "created_at": "2012-03-26T21:17:14.000Z",
            "id": "184388564707053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: CONSELHO GESTOR DO PARQUE MUNICIPAL DA BOA ESPERAN\u00c7A DEPENDE DO PREFEITO E VEREADORES PARA LEGITIMA\u00c7\u00c3O http://t.co/Aqt21x0K"
        },
        {
            "author_id": "484958834",
            "created_at": "2012-03-26T21:10:37.000Z",
            "id": "184386899832619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal exibe pe\u00e7a teatral sobre o Dia Internacional da \u00c1gua.\nhttp://t.co/sQppxdLN"
        },
        {
            "author_id": "207568797",
            "created_at": "2012-03-26T20:38:01.000Z",
            "id": "184378696189227009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes de estudar vou postar algumas fotos da Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo, que fomos ontem, em Palotina (:"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-03-26T20:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "296788627",
                        "start": 11,
                        "username": "CassianoPreve"
                    }
                ]
            },
            "id": "184377765280219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa. &gt; \u201c@CassianoPreve: Para facilitar o acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u compre seu ingresso pela internet  https://t.co/YAL61yCU\u201d"
        },
        {
            "author_id": "296788627",
            "created_at": "2012-03-26T20:10:44.000Z",
            "id": "184371830377807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de P\u00e1scoa \u00e9 em Foz, para facilitar o acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u compre seu ingresso pela internet  https://t.co/skBkB9oC"
        },
        {
            "author_id": "517172146",
            "created_at": "2012-03-26T20:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "517172146",
                        "start": 78,
                        "username": "RenovaCaxias"
                    }
                ]
            },
            "id": "184371089370132480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guanabara \u00e9 apresentado em Caxias http://t.co/PtwHa45K via @RenovaCaxias"
        },
        {
            "author_id": "517172146",
            "created_at": "2012-03-26T20:07:16.000Z",
            "id": "184370959980036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guanabara \u00e9 apresentado em Caxias http://t.co/PtwHa45K"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-26T20:06:36.000Z",
            "id": "184370792195309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; \u201c@cataratas_sa: 1 - Participe da #promocataratas e ganhe camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u #promocataratas\u201d"
        },
        {
            "author_id": "137876884",
            "created_at": "2012-03-26T20:01:40.000Z",
            "id": "184369547434917889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual recebe Caravana da Cidadania com Atividades Culturais e diversos servi\u00e7os... http://t.co/OdZ96jQR | http://t.co/fmP2vOhi"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-03-26T20:00:02.000Z",
            "id": "184369139278815235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc n\u00e3o pode deixar de baixar o Papel de Parede &amp;quot;Pedras Remarkable - Parque Nacional Chase&amp;quot; -  http://t.co/rnoY287a"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2012-03-26T19:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "34952919",
                        "start": 3,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "184367143578636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa: 26/03/2012 - http://t.co/TmaAlgok"
        },
        {
            "author_id": "242267528",
            "created_at": "2012-03-26T19:50:11.000Z",
            "id": "184366658763227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Toscana news Parque Estadual recebe Caravana da Cidadania com Atividades Culturais e div... http://t.co/PIw7Gb8q http://t.co/RpKqldsH"
        },
        {
            "author_id": "59837962",
            "created_at": "2012-03-26T19:42:04.000Z",
            "id": "184364616388845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/aVCXodgd Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra\rhttp://t.co/bwBT47vi"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2012-03-26T19:35:10.000Z",
            "id": "184362879988924417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual recebe Caravana da Cidadania com Atividades Culturais e diversos servi\u00e7os http://t.co/Te2vtEXK"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-03-26T19:31:51.000Z",
            "id": "184362045842530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores j\u00e1 registraram + de 1.500 esp\u00e9cies de plantas na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e arredores. http://t.co/fD0Aosr1"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-03-26T19:20:53.000Z",
            "id": "184359283851395073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa: http://t.co/7SxWNDq3"
        },
        {
            "author_id": "193850645",
            "created_at": "2012-03-26T19:06:43.000Z",
            "id": "184355719682863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas ter\u00e1 percurso inteiro dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Inscri\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o abertas.  http://t.co/0ckYv3uY"
        },
        {
            "author_id": "37137045",
            "created_at": "2012-03-26T19:06:27.000Z",
            "id": "184355653853257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Not\u00edcias) Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, no RJ, nasce com potencial para turismo. http://t.co/RWVlK6kU"
        },
        {
            "author_id": "402194218",
            "created_at": "2012-03-26T19:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "402197936",
                        "start": 32,
                        "username": "sapekinhah_X"
                    }
                ]
            },
            "id": "184354566593191938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no parque municipal com a @sapekinhah_X  tava muito loko eu amo ela"
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2012-03-26T19:01:27.000Z",
            "id": "184354394433798145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amma inicia obras do Parque Municipal Itaipu http://t.co/5LqoDI8z"
        },
        {
            "author_id": "277770164",
            "created_at": "2012-03-26T18:21:09.000Z",
            "id": "184344252338286593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poxa, podia ter ido pro Parque Nacional com o meu irm\u00e3o, t\u00e1 calor pra caralho :s"
        },
        {
            "author_id": "24875063",
            "created_at": "2012-03-26T18:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "184339152572121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Magic and Surreal Landscape | Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is  #Travel #Brazil #Photography - http://t.co/kony5O35"
        },
        {
            "author_id": "22476877",
            "created_at": "2012-03-26T17:59:40.000Z",
            "id": "184338845205151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa pr\u00f3xima ser\u00e1 \"Xingu\", no dia 6 de abril. O longa conta a luta dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu!"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2012-03-26T17:57:20.000Z",
            "id": "184338257289555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessem http://t.co/e1u5mpuZ e confiram as fotos do Ventuno Pub deste s\u00e1bado e do 3\u00ba Encontro de Bandas no Parque Municipal de Urussanga =)"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2012-03-26T17:50:46.000Z",
            "id": "184336606784786433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es sobre os inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada Diamantina no boletim das 14h52. No 99,1 ou pelo http://t.co/wUNpVvo7"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2012-03-26T17:49:58.000Z",
            "id": "184336405986676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 100 brigadistas e bombeiros  tentam apagar quatro inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada Diamantina."
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-03-26T17:45:28.000Z",
            "id": "184335273495244802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer avistar o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 da sua janela? Conhe\u00e7a o Condom\u00ednio Fazenda do Engenho. http://t.co/siSXsRP7"
        },
        {
            "author_id": "182608736",
            "created_at": "2012-03-26T17:34:29.000Z",
            "id": "184332508165443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blus\u00e3o por fora da cal\u00e7a, bico do sapato olhando pro c\u00e9u...  @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/7Bo2M0e4"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2012-03-26T17:13:57.000Z",
            "id": "184327340812288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora um fen\u00f4meno \u00fanico - o parque nacional  \u201c\u00c1rtico russo\u201d. http://t.co/jkxrBbeC"
        },
        {
            "author_id": "67719567",
            "created_at": "2012-03-26T16:56:26.000Z",
            "id": "184322931789271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: H\u00e1 104 anos um grupo de estudantes se reuniu no coreto do parque municipal e ali nascia o Clube... http://t.co/9UoMncRp"
        },
        {
            "author_id": "47768005",
            "created_at": "2012-03-26T15:34:45.000Z",
            "id": "184302378143584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre http://t.co/kcdLBf6c"
        },
        {
            "author_id": "245862321",
            "created_at": "2012-03-26T15:20:57.000Z",
            "id": "184298903871565825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pessoal, o hor\u00e1rio do show de Zeca Baleiro e banda em Suzano, no dia 31/3, mudou para 17h, no Parque Municipal Max Feffer - Av. Brasil s/n."
        },
        {
            "author_id": "480873009",
            "created_at": "2012-03-26T15:06:22.000Z",
            "id": "184295234144964609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 31 tem encontro/piquenique do fc #MPWMG no parque municipal em Belo Horizonte!"
        },
        {
            "author_id": "15936948",
            "created_at": "2012-03-26T14:50:13.000Z",
            "id": "184291169784692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/rLw2yiSX"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2012-03-26T14:29:22.000Z",
            "id": "184285921439518721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/lmo0swvO #accesibilidad, #turismo"
        },
        {
            "author_id": "171158060",
            "created_at": "2012-03-26T14:20:33.000Z",
            "id": "184283705509019650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se der , vamos colar no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "168622227",
            "created_at": "2012-03-26T14:17:13.000Z",
            "id": "184282866262351874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa: http://t.co/8YFeLInK"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2012-03-26T14:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26026236",
                        "start": 1,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "184278737326571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/LQS5popT\u201d"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-03-26T13:52:41.000Z",
            "id": "184276691064066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa: 26/03/2012 - O Parque Nacional do ... http://t.co/wFzQ3y1f"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-26T13:52:22.000Z",
            "id": "184276610965454849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; \u201c@cataratas_sa: O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil visitantes no feriad\u00e3o da Semana Santa...  http://t.co/RCg1P4Mf\u201d"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-26T13:51:15.000Z",
            "id": "184276329678651393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cataratas_sa: O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil visitantes na Semana Santa (6 a 8 de abril). http://t.co/IedAv5Ss\u201d"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-03-26T13:15:02.000Z",
            "id": "184267216508813313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edi\u00e7\u00e3o deste ano ter\u00e1 um novo percurso, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/trBhOcy9"
        },
        {
            "author_id": "85881463",
            "created_at": "2012-03-26T13:05:12.000Z",
            "id": "184264741307432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portalozk; Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u nasce com potencial para turismo, em S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra http://t.co/8XIM3GMw"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-03-26T12:58:24.000Z",
            "id": "184263032048844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo: A expectativa \u00e9 que o maior movimento de turi... http://t.co/LNe2uXPk"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2012-03-26T12:57:13.000Z",
            "id": "184262733011755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018VOLTOU TUDO, S\u00d3 FALTA A ON\u00c7A-PINTADA\u2019: \u00a0Parque Estadual Serra do MarSeu Paulo, 52 anos, conhece a parte norte d... http://t.co/rrhOntzc"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-03-26T12:48:02.000Z",
            "id": "184260420176064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/hrU88wcS"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-03-26T12:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2467986973",
                        "start": 3,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "184258378518892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @luiscbn: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado de P\u00e1scoa.\nhttp://t.co/AqlNKn75"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2012-03-26T12:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2467986973",
                        "start": 3,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "184258374836301825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @luiscbn: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado de P\u00e1scoa.\nhttp://t.co/3dejW3KY"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-03-26T12:32:45.000Z",
            "id": "184256576004177922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado de P\u00e1scoa.\rhttp://t.co/QlW1fI7B"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2012-03-26T12:20:25.000Z",
            "id": "184253469417414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IC: Expedi\u00e7\u00e3o registra imagens do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange:  http://t.co/PAiJyX2n"
        },
        {
            "author_id": "34033840",
            "created_at": "2012-03-26T11:50:22.000Z",
            "id": "184245908408516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamooooo (@ Parque Nacional de Machu Picchu) http://t.co/42PCzop"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-03-26T11:43:33.000Z",
            "id": "184244195307954177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12K no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Percurso variado (subida, terra, grama, descida). Ritmo lento."
        },
        {
            "author_id": "240038695",
            "created_at": "2012-03-26T11:19:42.000Z",
            "id": "184238191887396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovada... \"parque nacional da chapada dos veadeiros\" http://t.co/3308gHJt"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-03-26T11:19:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "208146844",
                        "start": 0,
                        "username": "gsilvanunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "184238157796085760",
            "in_reply_to_user_id": "208146844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gsilvanunes Pra quem n\u00e3o conhece a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o#SEmarh que protege A Caatinga e sua biodiversidade, seria uma \u00f3tima OPORTUNIDADE."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DepOsmarjunior].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DepOsmarjunior",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DepOsmarjunior"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [edmarrp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "edmarrp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "edmarrp"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "76016921",
                "name": "ZILNETY NUNES",
                "username": "ZilnetyNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322674",
                "name": "Vit\u00f3ria da Conquista Not\u00edcias",
                "username": "blogdomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104677762",
                "name": "Portal RIUS",
                "username": "portalRIUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189371434",
                "name": "Bruno Ferreira",
                "username": "ogordolhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290266614",
                "name": "Geraldo Santos!!!\ue00a",
                "username": "geraldofillho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423756555",
                "name": "BR Arroba",
                "username": "BRArroba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58671304",
                "name": "Tribuna da Conquista",
                "username": "tribunavca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323787344",
                "name": "TTsalvador",
                "username": "tt_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303301154",
                "name": "Enfants d'Amazonie",
                "username": "Enfdamazonie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358846412",
                "name": "Rafaela \u221e",
                "username": "RafaahSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62155981",
                "name": "Irm\u00e3o L\u00e1zaro Oficial",
                "username": "irmaolazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431597918",
                "name": "PIB Jd. Fl\u00f3rida",
                "username": "pibjdflorida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113626098",
                "name": "Teia de Not\u00edcias",
                "username": "TeiaDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144623088",
                "name": "Rede Dia Bahia",
                "username": "diabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496665150",
                "name": "Wagner em Foco",
                "username": "WagneremFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398637966",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "RenatoRCSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223139977",
                "name": "Luiza Grein",
                "username": "lumg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103165065",
                "name": "Super Classificados",
                "username": "superclassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381134466",
                "name": "Flaviano Oliveira",
                "username": "FlavianoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182609848",
                "name": "Let\u00edcia Savinon",
                "username": "lesavinon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84750442",
                "name": "Wesley Lacerda",
                "username": "wesleylacerda10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445864434",
                "name": "Marianita_Dom",
                "username": "Mariana_DOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46656169",
                "name": "Bitencourt \ud83c\udf00",
                "username": "wopscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311195347",
                "name": "RBD e Rebelde",
                "username": "RO__Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352993666",
                "name": "Bahia Oficial",
                "username": "bahia_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503570934",
                "name": "Hassan Souto",
                "username": "hassansoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100321683",
                "name": "pudim atropelado",
                "username": "flaluchessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73619019",
                "name": "Marco Aurelio \ud83c\udf65",
                "username": "MrOBarbudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523912092",
                "name": "EB Eventos",
                "username": "EB_Eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232637581",
                "name": "Aurimar Hoff",
                "username": "Aurimarhoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32400271",
                "name": "Tio Fenix",
                "username": "tiofenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540312802",
                "name": "Primatas da Montanha",
                "username": "primatasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38520489",
                "name": "China In Box",
                "username": "ChinaInBox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41765308",
                "name": "C\u00e9sar Ruiz",
                "username": "cruizv88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314765062",
                "name": "Alexandre Pires",
                "username": "AdvAlexandrePir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48521072",
                "name": "Ubiratan Cazetta",
                "username": "ucazetta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69889794",
                "name": "Ti\u00e3o Vitor",
                "username": "tiaovitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123552421",
                "name": "Janel\u00e3o.Net",
                "username": "JanelaoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243501475",
                "name": "maria",
                "username": "brokegomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254264789",
                "name": "Vanessa Rocha",
                "username": "rocha_va",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83598378",
                "name": "Dj Tau Brasil",
                "username": "_T_A_U_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73230519",
                "name": "Juci Santana",
                "username": "santana_juci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168762728",
                "name": "Prefeitura Sorocaba",
                "username": "pref_sorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376426630",
                "name": "Thiago Ferreira",
                "username": "ferreiradaisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166762831",
                "name": "Instit. Mar Adentro",
                "username": "Inst_MarAdentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112788239",
                "name": "Luane",
                "username": "iamluaneazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480873009",
                "name": "RBD Fans",
                "username": "RBDBrasilFans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198414936",
                "name": "falapescador",
                "username": "falapescador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390908063",
                "name": "Fan Club Esencial Brasil",
                "username": "esencialbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21779539",
                "name": "Guia da Pesca",
                "username": "Guiadapesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300823800",
                "name": "Tua R\u00e1dio Veranense",
                "username": "RadioVeranense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273498323",
                "name": "Parnaiba e Litoral",
                "username": "ParnaibaLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197327173",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\ude37",
                "username": "viajartudodebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233194214",
                "name": "Governo de Rond\u00f4nia",
                "username": "GovernoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58308864",
                "name": "GUILHERMEBLACK_1991",
                "username": "GUILHERMEBLACK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9231522",
                "name": "Jefferson Amado",
                "username": "JeffersonAmado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19685978",
                "name": "Freixianda",
                "username": "freixianda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19686445",
                "name": "ourem",
                "username": "ourem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531189",
                "name": "Joca Oeiras",
                "username": "jocaoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52474432",
                "name": "Osmar J\u00fanior",
                "username": "OsmarJunior_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271651415",
                "name": "RB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Brrabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297025171",
                "name": "Clenilton Pereira",
                "username": "cleniltonsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145747122",
                "name": "Henrique Momi",
                "username": "RickyzMomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333942544",
                "name": "A Voz do Cariri",
                "username": "avozdocariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139215327",
                "name": "Reginaldo Luiz",
                "username": "regismarllom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129881357",
                "name": "di\u00e1rio do cariri",
                "username": "diariodocariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61057163",
                "name": "UMBUZEIRO ONLINE",
                "username": "joaoesocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294777681",
                "name": "Inimigos da Patrulha",
                "username": "IPatrulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521339683",
                "name": "Gavi\u00e3o da Para\u00edba",
                "username": "gaviaodaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342690877",
                "name": "Onira Betioli",
                "username": "OniraPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376464759",
                "name": "Clovis Moscal",
                "username": "ClovisMoscal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203550137",
                "name": "Academia Cruellas",
                "username": "spanishlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531139301",
                "name": "MARCIOASP",
                "username": "MARCIOASP1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142708526",
                "name": "Louise",
                "username": "LFragaSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99302979",
                "name": "Jo\u00e3o S.",
                "username": "joaosabichao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55320851",
                "name": "H\u00e9rico Breno",
                "username": "hericobreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335695545",
                "name": "Not\u00edcias do PAR\u00c1 \u25e3\u2605\u25e5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (#UseMascara\ud83d\ude37)",
                "username": "NoticiasdoPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79521724",
                "name": "Larissa Vilas B\u00f4as",
                "username": "larivilasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56807466",
                "name": "d\u00e9borah nogueira",
                "username": "dehnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245581276",
                "name": "Andr\u00e9 Savazoni",
                "username": "andre_savazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297353890",
                "name": "anderson orlando",
                "username": "NeltonN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14089464",
                "name": "Giordano \ud83c\udd70\ufe0fdjuto",
                "username": "giordanoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132417646",
                "name": "Fernando Valencia",
                "username": "QKRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35734625",
                "name": "Inaldo Sampaio",
                "username": "inaldosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186580777",
                "name": "Local Club",
                "username": "localclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72892831",
                "name": "Dri",
                "username": "Dr1Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353129424",
                "name": "Grupo Nossa Folha",
                "username": "GrupoNossaFolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263338831",
                "name": "Jornal Nossa Folha",
                "username": "jnossafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67735724",
                "name": "Paloma, a bonita",
                "username": "Palomiitah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319739361",
                "name": "Talitha Lopes \u10d6",
                "username": "Talithalopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108001352",
                "name": "Guillermo Negr\u00f3n",
                "username": "gmnegron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45536584",
                "name": "Jornal de Caruaru",
                "username": "jornal_caruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130900932",
                "name": "PADI Dive Festival",
                "username": "padifestival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306206838",
                "name": "Equipe Segplan",
                "username": "Segplan_equipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71067227",
                "name": "Marcos Pennha",
                "username": "marcospennha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53440528",
                "name": "Secretaria de Estado do Desenvolvimento Social",
                "username": "Social_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52724814",
                "name": "L\u00eddice da Mata",
                "username": "lidicedamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91788148",
                "name": "Claudio L. Franco",
                "username": "clfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64034518",
                "name": "biodesagrad\u00e1vel",
                "username": "frrustracoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228124774",
                "name": "Jayme Drummond",
                "username": "jaymedrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758142",
                "name": "guzcartunista",
                "username": "guzcartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111090427",
                "name": "Rio Film Commission",
                "username": "filmrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347300776",
                "name": "Star Cash",
                "username": "_StarCash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537227515",
                "name": "Viagem & Cultura",
                "username": "patpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86768449",
                "name": "Paullo Angels",
                "username": "PaulloAngels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537215983",
                "name": "Confer\u00eancia Turismo",
                "username": "confturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90649457",
                "name": "Corridas de Rua",
                "username": "corridas_de_rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141946891",
                "name": "M\u00edope",
                "username": "tallesazigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91985628",
                "name": "Nubia de Oliveira",
                "username": "nubiaoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155093511",
                "name": "thalia",
                "username": "FCOtuavozacalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33239455",
                "name": "Giovani Raffagnin",
                "username": "GiovaniRafagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270538323",
                "name": "Lantonios Imoveis",
                "username": "lantonios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50520637",
                "name": "Friends in the World",
                "username": "FriendsitWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30013475",
                "name": "MonaDorf #VACINAJ\u00e1 2\u00aa dose\ud83d\udc89",
                "username": "MonaDorf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20250010",
                "name": "Vitor Moutinho",
                "username": "vtmoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81455165",
                "name": "Jo\u00e3o Messias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoaoMess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58928076",
                "name": "Andr\u00e9 Val\u00e9rio",
                "username": "andrevalerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357524596",
                "name": "parqueriopreto",
                "username": "parqueriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74505133",
                "name": "Viagem de Turismo",
                "username": "viagemdeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433866396",
                "name": "lawrence sevillo",
                "username": "LawrenceSevillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259412912",
                "name": "PersonalTour",
                "username": "personal_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118110182",
                "name": "All Not\u00edcias",
                "username": "AllNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106419686",
                "name": "thetripz",
                "username": "thetripzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92035614",
                "name": "Jeremias Netto",
                "username": "jeremiasnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506625600",
                "name": "Diego Baiano",
                "username": "dbaianooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321577796",
                "name": "Eric Silva",
                "username": "EricFuzili_BJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51869580",
                "name": "Naiara Almeida",
                "username": "NaaiaraAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318689024",
                "name": "Minuto Sert\u00e3o",
                "username": "minutosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95250195",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "foziguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414391262",
                "name": "cade meu cel ?",
                "username": "lukinhafaggian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436059",
                "name": "Meu Apartamento Net - Investimentos Imobili\u00e1rios",
                "username": "wilsonrvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53829374",
                "name": "Atila Naddeo",
                "username": "anaddeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55961233",
                "name": "Focadoemvoce.com",
                "username": "luizcarlosbill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426694567",
                "name": "REIS",
                "username": "reiswilliam1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67351412",
                "name": "\u2693De A a Z\u2693\ufe0f",
                "username": "andreazilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366868976",
                "name": "Jornal Nova Oeste",
                "username": "jornalnovaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64457930",
                "name": "Jos\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "zezinlpk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2945730472",
                "name": "Cristiano Andr\u00e9 ",
                "username": "cris_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222942107",
                "name": "pagina2",
                "username": "pagina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396287727",
                "name": "Mariselma",
                "username": "Marriselma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399083",
                "name": "Correio Espetacular",
                "username": "C_Espetacular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156482728",
                "name": "Guilherme Lam\u00eago",
                "username": "GuiLamego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288944316",
                "name": "Bespoke Traveler",
                "username": "BespokeTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51167860",
                "name": "Maria Eug\u00eania",
                "username": "me_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392350760",
                "name": "JB Bittencourt",
                "username": "JB_Bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338540511",
                "name": "MGC",
                "username": "GO_Competitivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55321561",
                "name": "Blog do Valente",
                "username": "blogdovalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528810353",
                "name": "MissadoVaqueiroPE",
                "username": "Missa_Vaqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89695822",
                "name": "SOLO",
                "username": "solobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21033968",
                "name": "Andreas Schwabegger",
                "username": "webventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46431889",
                "name": "Nizardi Queiroz",
                "username": "Nizardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21655047",
                "name": "Elder Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - use m\u00e1scara PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "ElderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432697393",
                "name": "Insuportavelzinha :)",
                "username": "naathygreque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429209817",
                "name": "EcologicVille Resort",
                "username": "ecologicresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534208989",
                "name": "Rota OnLine",
                "username": "Rota_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48969211",
                "name": "RuiPedroAzevedo",
                "username": "RuiPedroAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18135386",
                "name": "Jos\u00e9 Man. Fernandes",
                "username": "JMF1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27780174",
                "name": "vitor",
                "username": "deady3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131132623",
                "name": "Marcelo bmaia",
                "username": "patrulhadalama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213738360",
                "name": "ITPA",
                "username": "ITPA_ITPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874942",
                "name": "Jenny Magalh\u00e3es",
                "username": "jornalistajenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128539815",
                "name": "maitealways #adicta",
                "username": "MaiteAlways",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96983974",
                "name": "EspanholFluente",
                "username": "EspanholFluente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171572038",
                "name": "Luis Alberto Higuera",
                "username": "betohiguerad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524629498",
                "name": "\u262e D\u00e9bora Cristina \u262e",
                "username": "Deborahnha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238200960",
                "name": "Local Club Curitiba",
                "username": "localclub_cwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36977996",
                "name": "Alexandre Barros",
                "username": "awbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132512777",
                "name": "IBIMM -",
                "username": "ibimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30826713",
                "name": "Dessa",
                "username": "dessaserpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52909602",
                "name": "Luan Fontes",
                "username": "Luan_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130841203",
                "name": "Iguana Sports",
                "username": "iguana_sports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193850645",
                "name": "Revista The Finisher",
                "username": "revistafinisher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83137177",
                "name": "Lumax  Azevedo",
                "username": "lumaxazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41013212",
                "name": "L\u00facia Andrade",
                "username": "LuciaAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155086686",
                "name": "Se \u00e9 na sutileza...",
                "username": "mey_olvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25898950",
                "name": "Felippe Rosell",
                "username": "ferosell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70409190",
                "name": "Lilian Sierich",
                "username": "liliansierich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97744466",
                "name": "Kosova Daria",
                "username": "dkosova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22913801",
                "name": "Gilles B. de Paula",
                "username": "gillesdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49488445",
                "name": "Blog do Gusm\u00e3o",
                "username": "BlogdoGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484958834",
                "name": "Web TV Barueri",
                "username": "WebTVBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207568797",
                "name": "Gabryela",
                "username": "GabryelaBarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296788627",
                "name": "Cassiano Preve",
                "username": "CassianoPreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517172146",
                "name": "Renova Caxias",
                "username": "RenovaCaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137876884",
                "name": "Vila Capivari",
                "username": "VilaCapivari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242267528",
                "name": "Pousada La Toscana",
                "username": "PousadaLaToscan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59837962",
                "name": "\ud83d\udea9Xavier\ud83d\udea9",
                "username": "marcus_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37137045",
                "name": "Ouni.com.br",
                "username": "PortalOuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402194218",
                "name": "Thalya",
                "username": "ThathaLaysla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402197936",
                "name": "Marii Stefanny",
                "username": "sapekinhah_X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277770164",
                "name": "maktub",
                "username": "MaytaMaiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24875063",
                "name": "Best_of_Tara",
                "username": "Best_of_Tara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22476877",
                "name": "Sony Pictures Brasil",
                "username": "SonyPicturesBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182608736",
                "name": "chekauky fotografias",
                "username": "czklsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67719567",
                "name": "Mariane Nascimento",
                "username": "marianearantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47768005",
                "name": "LAURO PADILHA",
                "username": "lauropadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245862321",
                "name": "Zeca Baleiro",
                "username": "zecabaleiro_of",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15936948",
                "name": "Karen Wojtowicz",
                "username": "sakuraincubus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171158060",
                "name": "Caroline Sales",
                "username": "Caroline_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168622227",
                "name": "Compras no Paraguai",
                "username": "compraparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85881463",
                "name": "PORTAL OZK",
                "username": "portalozk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21544898",
                "name": "Monique Bianchi",
                "username": "Moniquebianchir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467986973",
                "name": "Luis Carlos Nonato",
                "username": "Luiscbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Turismo na Su\u00ed\u00e7a",
                "username": "turismonasuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34033840",
                "name": "Ignacio Correa",
                "username": "ElNachoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240038695",
                "name": "Lorena Martins",
                "username": "lorismartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "185742987190480896",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzel84iulfxgnyb2pax0xhokz0zud9",
        "oldest_id": "184238157796085760",
        "result_count": 500
    }
}