{
    "data": [
        {
            "author_id": "82722646",
            "created_at": "2012-03-15T14:11:46.000Z",
            "id": "180295227561623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico.\n\nhttp://t.co/uSebiQCK"
        },
        {
            "author_id": "164779323",
            "created_at": "2012-03-15T13:37:48.000Z",
            "id": "180286680245338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros  (@ S\u00e3o Jorge) http://t.co/57ZFb4iC"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2012-03-15T13:37:14.000Z",
            "id": "180286537320251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza incr\u00edvel na trilha do Po\u00e7o Preto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/KqIgWP7N http://t.co/UOY3PRai"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-15T13:35:47.000Z",
            "id": "180286170595467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros v\u00e3o usar avi\u00f5es para controlar fogo no Parque Nacional de Ilha Grande.  Detalhes ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "346563176",
            "created_at": "2012-03-15T13:29:51.000Z",
            "id": "180284678442459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jf Grava\u00e7\u00f5es: Parque Nacional de Plitvice Lakes http://t.co/HCsTJCTP"
        },
        {
            "author_id": "78371072",
            "created_at": "2012-03-15T13:24:13.000Z",
            "id": "180283258678947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai p/ superagui q tem O.o // RT: @blogfinestrino: #BlogturFoz na expectativa de encontrar uma onca aqui no Parque Nacional @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "144975932",
            "created_at": "2012-03-15T12:47:24.000Z",
            "id": "180273996137365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem seguimento at\u00e9 o dia 18 de mar\u00e7o, a 18\u00aa Festa Campeira e 20 anos do munic\u00edpio de Sentinela do Sul no Parque Municipal de Eventos."
        },
        {
            "author_id": "172997236",
            "created_at": "2012-03-15T12:46:16.000Z",
            "id": "180273708517171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer uma trilha agora :D (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/oSeQILIj"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-03-15T12:43:44.000Z",
            "id": "180273073239502849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia para voc\u00ea que corta caminho pelo parque Municipal e descobre que os velinhos tem mais disposi\u00e7\u00e3o do que voc\u00ea...#borasematar"
        },
        {
            "author_id": "317878708",
            "created_at": "2012-03-15T12:34:15.000Z",
            "id": "180270687016058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra Balada: Seu Jorge se apresenta no Parque Municipal de Petr... http://t.co/TrqIbYVU"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2012-03-15T12:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "180268765894811649",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Sementes de Poesia - MUNAP atrai turistas no Parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "20789197",
            "created_at": "2012-03-15T12:26:24.000Z",
            "id": "180268711779897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inc\u00eandio j\u00e1 consumiu mais de mil hectares da mata do parque nacional de ilha grande. #cbnmaringa"
        },
        {
            "author_id": "20789197",
            "created_at": "2012-03-15T12:23:18.000Z",
            "id": "180267931719041025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente come\u00e7a o #cbnmaringa falando sobre o inc\u00eandio no parque nacional de ilha grande. http://t.co/i0uoW2xz"
        },
        {
            "author_id": "93990435",
            "created_at": "2012-03-15T12:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "53358805",
                        "start": 36,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "156879883",
                        "start": 53,
                        "username": "EuVoudeMochila"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "306222710",
                        "start": 69,
                        "username": "viajenodetalhe"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 85,
                        "username": "viagemeviagens"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "158826058",
                        "start": 101,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180267623471267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @andarilho_mundo @euvoudemochila @viajenodetalhe @viagemeviagens @destemperadinho http://t.co/kGcUni6h"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-03-15T12:21:11.000Z",
            "id": "180267396928503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para facilitar sua visita ao parque nacional n\u00e3o deixe de visitar o site da @cataratas_sa e comprar seu ingresso online ;-) #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-03-15T12:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "53358805",
                        "start": 36,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "306222710",
                        "start": 53,
                        "username": "viajenodetalhe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180263971138453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @andarilho_mundo @viajenodetalhe http://t.co/WoV8IOC6"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-03-15T12:06:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39748249",
                        "start": 3,
                        "username": "cbnmaringa"
                    }
                ]
            },
            "id": "180263791769042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnmaringa: Bombeiros v\u00e3o usar avi\u00f5es para controlar fogo no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/JlrHWOdj"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2012-03-15T12:06:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "180263729970159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros v\u00e3o usar avi\u00f5es para controlar fogo no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/NQ72Rv4j"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-03-15T12:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "53358805",
                        "start": 44,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 61,
                        "username": "viagemeviagens"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "158826058",
                        "start": 77,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "180262703011598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BlogTurFoz (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @andarilho_mundo @viagemeviagens @destemperadinho) [pic]: http://t.co/S6ksan3J"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-03-15T12:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "156879883",
                        "start": 36,
                        "username": "EuVoudeMochila"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 52,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180262576662396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @euvoudemochila @viagemeviagens [pic]: http://t.co/XmUyhdXl"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-03-15T12:01:34.000Z",
            "id": "180262459414822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma apresenta\u00e7\u00e3o super bacana no parque nacional das @cataratas_sa. #BlogTurFoz http://t.co/8rl4NGHS"
        },
        {
            "author_id": "71673809",
            "created_at": "2012-03-15T12:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "8802752",
                        "start": 105,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "180262091536609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional - Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande (PR) http://t.co/lTOb1fBj via @g1"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-03-15T11:56:34.000Z",
            "id": "180261202574848001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/6DVY5wPL"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2012-03-15T11:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "3343464525",
                        "start": 36,
                        "username": "MoniqueRibeiro"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 52,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "180260735811723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @moniqueribeiro @viagemeviagens http://t.co/NvKiteT0"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-03-15T11:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 36,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "180259667807707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @viagemeviagens http://t.co/ywdJWK4Y"
        },
        {
            "author_id": "15577017",
            "created_at": "2012-03-15T11:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180259149119111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/mie0GeAV"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-03-15T11:42:33.000Z",
            "id": "180257677459464194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos!! No parque nacional das @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-03-15T11:42:07.000Z",
            "id": "180257565836443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ZkS8rUpC"
        },
        {
            "author_id": "193417705",
            "created_at": "2012-03-15T11:30:03.000Z",
            "id": "180254528241795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo dia 18/03 tem Trilha de Bike na Serra do Mar em S\u00e3o Paulo. Acesse o link e veja os detalhes:http://t.co/IUSRKD7b"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2012-03-15T11:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "306222710",
                        "start": 4,
                        "username": "viajenodetalhe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57662961,
                        -25.54493776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180252662158204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@viajenodetalhe: E o dia esta animado aqui no #BlogTurFoz. Indo conhecer o parque nacional =D\u201d"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-03-15T11:19:51.000Z",
            "id": "180251962867056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o dia esta animado aqui no #BlogTurFoz. Indo conhecer o parque nacional =D"
        },
        {
            "author_id": "40176795",
            "created_at": "2012-03-15T11:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "40176795",
                        "start": 52,
                        "username": "Geranjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "180248083458822145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. Belo Horizonte, MG #BeloHorizonte @geranjos http://t.co/lhUAokH"
        },
        {
            "author_id": "63725090",
            "created_at": "2012-03-15T10:52:37.000Z",
            "id": "180245108837462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita! Incendio no Parque Nacional de Ilha Grande... Dez anos atr\u00e1s l\u00e1 estava eu nesse mesmo BomDiaBrasil cobrindo um incendio  desses!"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2012-03-15T10:47:08.000Z",
            "id": "180243728341024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto veio o socorro e o inc\u00eandio acabou no Parque Nacional da Ilha Grande. Antes dos avi\u00f5es o Senhor enviou chuva. http://t.co/kt0F7OpF"
        },
        {
            "author_id": "315437945",
            "created_at": "2012-03-15T10:37:15.000Z",
            "id": "180241242746138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado, colonos e um prefeito no Parque Nacional http://t.co/umYHFO3i"
        },
        {
            "author_id": "315437945",
            "created_at": "2012-03-15T10:34:53.000Z",
            "id": "180240647767326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquete: Qual a sua opini\u00e3o sobre os im\u00f3veis dentro do Parque Nacional? http://t.co/y6WMXktx"
        },
        {
            "author_id": "52909602",
            "created_at": "2012-03-15T10:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "466779164",
                        "start": 83,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "180240000691081217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av dos andradas PARADA desde o parque municipal ate entrada pra av francisco sales @transito98fm pf manda um bjo pa fabiana da cemig pf"
        },
        {
            "author_id": "52909602",
            "created_at": "2012-03-15T10:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "466779164",
                        "start": 87,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "180238425650249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av dos andradas transito intensooo proximo ao parque municipal sentido area hospitalar @transito98fm"
        },
        {
            "author_id": "342785039",
            "created_at": "2012-03-15T09:03:25.000Z",
            "id": "180217628311306241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KpGnCajN"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-03-15T08:43:51.000Z",
            "id": "180212705049853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ymdLIbI0"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2012-03-15T06:33:47.000Z",
            "id": "180179969870274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos de Romeiros - O Trilho da Peneda com a Lugar da Mem\u00f3ria | Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/i23DcEA3"
        },
        {
            "author_id": "525071229",
            "created_at": "2012-03-15T06:04:37.000Z",
            "id": "180172629821501441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gincana Anual - A abertura no Parque Municipal foi muito Massa, For\u00e7a e Coragem a todos e at\u00e9 a noite do Oscar!"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-03-15T05:05:56.000Z",
            "id": "180157863166087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia: Autoridades tentam ali... http://t.co/jgcdk8I9"
        },
        {
            "author_id": "40378319",
            "created_at": "2012-03-15T04:48:57.000Z",
            "id": "180153588797022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia: Autoridades tentam ali... http://t.co/JRWWm0v9"
        },
        {
            "author_id": "263671427",
            "created_at": "2012-03-15T04:48:57.000Z",
            "id": "180153587668746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia: Autoridades tentam ali... http://t.co/JLMGmpXN"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-15T04:48:56.000Z",
            "id": "180153586779566081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia http://t.co/40AIlGRf"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2012-03-15T04:41:14.000Z",
            "id": "180151645571776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia http://t.co/keMAYY1b"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-03-15T04:39:13.000Z",
            "id": "180151139252191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia http://t.co/YKV4PBPt"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-03-15T04:39:12.000Z",
            "id": "180151137721262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia: Autoridades tentam ali... http://t.co/qzoUERCZ"
        },
        {
            "author_id": "64468848",
            "created_at": "2012-03-15T04:39:12.000Z",
            "id": "180151136936919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia: Autoridades tentam ali... http://t.co/TIPpuFOE"
        },
        {
            "author_id": "41688911",
            "created_at": "2012-03-15T02:02:21.000Z",
            "id": "180111661775060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boone nuit, mon amis. Demain... Serra do Cip\u00f3! =) http://t.co/y9AQzvis"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2012-03-15T02:02:04.000Z",
            "id": "180111592925569025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es do ICMBIO iniciam quinta-feira o combate ao Inc\u00eandio no Parque Nacional. Veja fotos e detalhes atualizados: http://t.co/X7R2JhXH"
        },
        {
            "author_id": "229999233",
            "created_at": "2012-03-15T01:47:42.000Z",
            "id": "180107976969945089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 Abr Torres - RS PARQUE MUNICIPAL DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES ODILO WEBBER RODRIGUES"
        },
        {
            "author_id": "229999233",
            "created_at": "2012-03-15T01:47:14.000Z",
            "id": "180107857100947459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 Abr Frederico Westphalen - RS PARQUE MUNICIPAL DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES"
        },
        {
            "author_id": "183505214",
            "created_at": "2012-03-15T01:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "180432204",
                        "start": 0,
                        "username": "febquevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "180106277240832001",
            "in_reply_to_user_id": "180432204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@febquevedo feeeer , podeeeee pular de alegria 30AbrTorres - RS  PARQUE MUNICIPAL DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES ODILO WEBBER RODRIGUES"
        },
        {
            "author_id": "503570934",
            "created_at": "2012-03-15T01:31:04.000Z",
            "id": "180103792530948097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/yizJcyHP"
        },
        {
            "author_id": "215948162",
            "created_at": "2012-03-15T01:15:10.000Z",
            "id": "180099788526731266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 -... http://t.co/4q1OeFjO"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2012-03-15T01:14:43.000Z",
            "id": "180099676354260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "265 - Convoca\u00e7\u00e3o para a primeira reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra do Cabral. http://t.co/l8bN40PP"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-03-15T01:13:37.000Z",
            "id": "180099401006583809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/3W0kZFfB"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-15T01:11:48.000Z",
            "id": "180098942531411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional daSerra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ seleciona brigadistas http://t.co/v0ANZMvB"
        },
        {
            "author_id": "100021287",
            "created_at": "2012-03-15T01:09:04.000Z",
            "id": "180098254422282241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/2m7uFJZC"
        },
        {
            "author_id": "283342025",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:57.000Z",
            "id": "180098223044706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/ajpEOLUx"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:54.000Z",
            "id": "180098210575024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/zT743F0f #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:50.000Z",
            "id": "180098193357422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/OfVsgzu1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:47.000Z",
            "id": "180098184721342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque s... http://t.co/ZNscwrJs #brasil"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:43.000Z",
            "id": "180098164412522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/Po2NYAAI"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "180098158687297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00ean... http://t.co/054thAiZ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:40.000Z",
            "id": "180098154430074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/wAQF1gdw"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "180098136776261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00ean... http://t.co/WfIDHsbK Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:34.000Z",
            "id": "180098128341499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/2PuR3dkW"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:30.000Z",
            "id": "180098112168275969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/IAunRmmo"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:23.000Z",
            "id": "180098082720059393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:13.000Z",
            "id": "180098040089161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/ftgfQxdA"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:12.000Z",
            "id": "180098037157347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/31dQ9Wk2"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:09.000Z",
            "id": "180098023324532738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/06FpsHE8"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:06.000Z",
            "id": "180098012394172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/k2k44Hxp"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:05.000Z",
            "id": "180098006064963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/V0V34W2K"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:04.000Z",
            "id": "180098001551888385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio... http://t.co/ZA0cQAyJ"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097970832809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/SE4yMTo4"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097961387233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/FXo2oA1S"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097952247844866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/Mz17gXVw"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097943058120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/0umyLxA5"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097906131476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/GU8L41IH"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097896039985153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/zybd6RT7"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097886883815425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/Mm3DyljJ"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "96428020",
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097868047196160",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do ... http://t.co/GU8L41IH #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "96428020",
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097830852100097",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do ... http://t.co/7JxSvnNd #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "96428020",
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097812858544128",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do ... http://t.co/Cnt3pMHk #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:17.000Z",
            "id": "180097803782074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/toxFM1hX"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:14.000Z",
            "id": "180097794294550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/W2axUjgp"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:12.000Z",
            "id": "180097785176145921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/ELsMeZFD"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:10.000Z",
            "id": "180097776263245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/Iohh0Jg1"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:08.000Z",
            "id": "180097767237099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/5UYSa1mT"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:06.000Z",
            "id": "180097758823325698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/MmZ4Mtwh"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:03.000Z",
            "id": "180097748652130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/oF59fsuF"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:02.000Z",
            "id": "180097742402617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/JsHkYwnV"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:59.000Z",
            "id": "180097729924562945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/XhFDRcpe"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:57.000Z",
            "id": "180097722689396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/MVKBaTXU"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:55.000Z",
            "id": "180097711868100609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que... http://t.co/5BZHQGH8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:46.000Z",
            "id": "180097675088248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que... http://t.co/w6PqiX79 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:44.000Z",
            "id": "180097664849948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que... http://t.co/Drpt1DgW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:42.000Z",
            "id": "180097656499077121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/fVhcaVuA"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:40.000Z",
            "id": "180097648479571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/xnTmUsWR"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:34.000Z",
            "id": "180097624328773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/grLDlMDq"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:30.000Z",
            "id": "180097609736798210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que in... http://t.co/KlGMOs1O #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:28.000Z",
            "id": "180097600333168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/juipgtm4"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:27.000Z",
            "id": "180097595148996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/ynQIyO6m"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:24.000Z",
            "id": "180097582243135489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/xjIJSkZA"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-03-15T01:05:25.000Z",
            "id": "180097337065082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/caSs9ov1"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-15T01:05:13.000Z",
            "id": "180097287157067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/xKWD20RO"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-15T01:05:08.000Z",
            "id": "180097263329226755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/ktU2xaYy #FF"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:58.000Z",
            "id": "180097220379541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/ftgfQxdA"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:55.000Z",
            "id": "180097210837504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/06FpsHE8"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097190033768448",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/z9KFFmSG @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097184321126400",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/a4GeSQJ2 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097179506061313",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/wcZOIlW1 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097179115991040",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/J4QPw7gA @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:45.000Z",
            "id": "180097169624272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio... http://t.co/1AkSh2E2"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:43.000Z",
            "id": "180097159797022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/zIFhieoO"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:40.000Z",
            "id": "180097145888710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/wSyfXNHT"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:38.000Z",
            "id": "180097136598327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/SQ6mlpqR"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:36.000Z",
            "id": "180097131900715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/oSAektZH"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:34.000Z",
            "id": "180097123428208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio ... http://t.co/753pYjQm"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:29.000Z",
            "id": "180097100946735105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio ... http://t.co/H8NQrpLA"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:22.000Z",
            "id": "180097072693907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/ynpTdwJB G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:20.000Z",
            "id": "180097064754085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/f21Nq4QR"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:20.000Z",
            "id": "180097060966629380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/ySesYNBQ"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:19.000Z",
            "id": "180097060027117569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/FdGbNfPY"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:18.000Z",
            "id": "180097054662594561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita qu... http://t.co/tO8atNn5 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:17.000Z",
            "id": "180097051458146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/qFa67R1e"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:16.000Z",
            "id": "180097045649035265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/xqdfBIe1"
        },
        {
            "author_id": "30860219",
            "created_at": "2012-03-15T01:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "109691139",
                        "start": 20,
                        "username": "LeiteMMarcelo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "8802752",
                        "start": 38,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "180096119785799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado com o carro @LeiteMMarcelo RT @g1: Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/WiBwo90Y"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-03-15T00:59:03.000Z",
            "id": "180095734446694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/kdAyR1rj"
        },
        {
            "author_id": "52912259",
            "created_at": "2012-03-15T00:52:46.000Z",
            "id": "180094151562506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafaelle, vem com o tico-tico!! Hauahauaahuaha (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) [pic]: http://t.co/0buZBULc"
        },
        {
            "author_id": "190033657",
            "created_at": "2012-03-15T00:44:35.000Z",
            "id": "180092093925048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no Paran\u00e1:  http://t.co/O7cGHujS"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-03-15T00:22:55.000Z",
            "id": "180086640633589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice Lakes: O Parque Nacional de Plitvice Lakes \u00e9 um lugar situado na Cro\u00e1cia, que se ext... http://t.co/ks6qceVn"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-15T00:03:17.000Z",
            "id": "180081699948998657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "77332298",
            "created_at": "2012-03-15T00:00:33.000Z",
            "id": "180081011554648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou come\u00e7ar correr no parque municipal de noite, vou ficar levinho agr hihihi \\\u00f5/"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-14T23:49:15.000Z",
            "id": "180078169431347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias \n http://t.co/NsODJVE2"
        },
        {
            "author_id": "404900676",
            "created_at": "2012-03-14T23:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "399126605",
                        "start": 53,
                        "username": "BiaSilva_S"
                    }
                ]
            },
            "id": "180066140326866945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado Parque Municipal : Vai ser foda de mais com a @BiaSilva_S = ) E com os mlk aaai ; D Foda pra caralho vai ser ..."
        },
        {
            "author_id": "350223774",
            "created_at": "2012-03-14T22:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "331000930",
                        "start": 0,
                        "username": "DarkroseDT"
                    }
                ]
            },
            "id": "180065336714985474",
            "in_reply_to_user_id": "331000930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Darkrosedt xD Eu nunca foi numa de 360\u00b0 lol Samba acho que j\u00e1 fui xD La em BH no parque municipal tem o rotor *---* quero ir nele u.u"
        },
        {
            "author_id": "138823481",
            "created_at": "2012-03-14T22:30:16.000Z",
            "id": "180058290804375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1\n http://t.co/8gNyvfzw"
        },
        {
            "author_id": "80155756",
            "created_at": "2012-03-14T22:09:07.000Z",
            "id": "180052966202548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque um pouco de exerc\u00edcio n\u00e3o faz mal \u00e0 ningu\u00e9m! ;-) (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/weAQxEJQ"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-14T21:40:05.000Z",
            "id": "180045661943767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONDENEWS: Parque Nacional da Ilha Grande - Aeronaves ajudam a combater inc\u00eandio em parque no PR http://t.co/beMXNXw3 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2012-03-14T21:08:53.000Z",
            "id": "180037808386351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que os objetivos do Parque Nacional Marinho sejam alcan\u00e7ados n\u00e3o s\u00e3o permitidas algumas atividades. Veja! http://t.co/DiVB0JcB"
        },
        {
            "author_id": "198986198",
            "created_at": "2012-03-14T21:08:20.000Z",
            "id": "180037670880292866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que os objetivos do Parque Nacional Marinho sejam alcan\u00e7ados n\u00e3o s\u00e3o permitidas algumas atividades. Veja! http://t.co/qXWNBap3"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-03-14T21:00:17.000Z",
            "id": "180035645996150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observe as Leis do Parque Nacional antes de realizar atividades por conta pr\u00f3pria, evitando assim problemas com a fiscaliza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "128919242",
            "created_at": "2012-03-14T20:58:03.000Z",
            "id": "180035083930054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1 http://t.co/uVsObUnL via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "290808547",
            "created_at": "2012-03-14T20:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "90965235",
                        "start": 1,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "180035072219561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@folha_cotidiano: Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1. http://t.co/vwgJ9h5e\u201d"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2012-03-14T20:57:04.000Z",
            "id": "180034835199438849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1. http://t.co/Vb7gbsA9"
        },
        {
            "author_id": "13208192",
            "created_at": "2012-03-14T20:49:54.000Z",
            "id": "180033033632620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nig\u00e9ria cria a maior \u00e1rea protegida de \u00c1frica http://t.co/h1nMUqaU"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-03-14T20:07:35.000Z",
            "id": "180022383988572162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1: Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Ilha Grande, \u00e1rea que abrange... http://t.co/eFjq5Byq"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2012-03-14T20:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "36010024",
                        "start": 84,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "180021763168673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os seleciona brigadistas: http://t.co/n98qgCzk via @mochileiroscom #fb"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2012-03-14T20:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "36010024",
                        "start": 108,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "180021367746469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os seleciona brigadistas : Not\u00edcias &amp; Eventos http://t.co/UlLRX21P via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-14T19:59:44.000Z",
            "id": "180020408945360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1: Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Ilha Grande, \u00e1rea que abrange... http://t.co/UsahBKGB"
        },
        {
            "author_id": "84356029",
            "created_at": "2012-03-14T19:52:10.000Z",
            "id": "180018501577228289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma dica de parque legal: http://t.co/HVQ3oq7D Cadastre-se no blog da Mundial e receba nossas dicas por e-mail: http://t.co/NAbjm9jz"
        },
        {
            "author_id": "65699134",
            "created_at": "2012-03-14T19:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "96016099",
                        "start": 72,
                        "username": "leetsgo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "180015963150876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEEEY CA\u00cd DENTRO DA LAGOA DO PARQUE MUNICIPAL, A CANOINHA VIROU, EU E A @leetsgo_ LOOOOOOL"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2012-03-14T19:23:21.000Z",
            "id": "180011253656338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#CEARA Visitar o Parque Nacional de Jericoacoara ficar\u00e1 mais agrad\u00e1vel. A regi\u00e3o vai receber novas estruturas de acesso http://t.co/3rXMqaJ5"
        },
        {
            "author_id": "51724131",
            "created_at": "2012-03-14T19:18:28.000Z",
            "id": "180010021164302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh Minas Gerais!  @ Parque Municipal Cachoeira das Andorinhas http://t.co/SPWxPf68"
        },
        {
            "author_id": "120851306",
            "created_at": "2012-03-14T19:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.625247,
                        -23.64637188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "180005961468096513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/B6iB2HWA"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-03-14T18:54:54.000Z",
            "id": "180004091055972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora operando uma escalada na montanha do Corcovado, via K2, que fica no Parque Nacional da Tijuca RJ, com dupla de turistas franceses."
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2012-03-14T18:44:19.000Z",
            "id": "180001428792803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Municipal, na Serra do Itapeti, est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Programa de Visitas Monitoradas.  http://t.co/31otOsEr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-14T18:14:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "179993834904756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os seleciona brigadistas. http://t.co/l6GOuMeU"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-03-14T18:10:42.000Z",
            "id": "179992967396851714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REFOR\u00c7ANDO:ENCONTRO DE F\u00c3S BH S\u00c1BADO NO PARQUE MUNICIPAL ENTRADA FLORICULTURA \"CLORETO\"\u00c1S 14H Organiza\u00e7\u00e3o: @4QueijosThomas &amp; @RestartBHteama"
        },
        {
            "author_id": "78343920",
            "created_at": "2012-03-14T17:53:00.000Z",
            "id": "179988514576924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Jericoacoara ganhar\u00e1 Centro de Visitantes: Com investimento de R$ 1,5 milh\u00e3o, o Parque Nacional de Jer... http://t.co/WSZfMkbD"
        },
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2012-03-14T17:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "53042967",
                        "start": 95,
                        "username": "TimboNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "179981350122692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial - Parque Municipal Jorge Hardt tamb\u00e9m contar\u00e1 com competi\u00e7\u00f5es http://t.co/dZfZ98JU via @timbonet"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-14T17:20:52.000Z",
            "id": "179980426423713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica =\nOficina de retalhos: Reutiliza\u00e7\u00e3o. Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria: P\u00e1ssaro sem cor. Palestra: Reciclando nossas cabe\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-14T17:01:00.000Z",
            "id": "179975429585772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande: http://t.co/kjJubwdb"
        },
        {
            "author_id": "60666294",
            "created_at": "2012-03-14T16:10:37.000Z",
            "id": "179962749336567810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o da \u00e1gua na boca?\nEscorregador 2 - Parque Estadual de Serra Nova - http://t.co/Ro38mjeQ"
        },
        {
            "author_id": "60666294",
            "created_at": "2012-03-14T16:10:11.000Z",
            "id": "179962639609380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m.\nCaminho do escorregador - Parque Estadual de Serra Nova - http://t.co/fq561LAQ"
        },
        {
            "author_id": "60666294",
            "created_at": "2012-03-14T16:09:18.000Z",
            "id": "179962415889391618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais.\nPiscina - Parque Estadual de Sera Nova - http://t.co/9CXBgs9r"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2012-03-14T16:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "179960340795244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/FqlliE0a"
        },
        {
            "author_id": "146616221",
            "created_at": "2012-03-14T15:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "62697132",
                        "start": 3,
                        "username": "juliazapata"
                    }
                ]
            },
            "id": "179952386775842817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @juliazapata: Inc\u00eandio no PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE. Brigadistas em deslocamento. #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2012-03-14T15:16:06.000Z",
            "id": "179949028610539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Opera\u00e7\u00e3o do IBAMA apreende madeira retirada ilegalmente da Reserva Biol\u00f3gica Tapirap\u00e9 http://t.co/lnrc87P0"
        },
        {
            "author_id": "319929664",
            "created_at": "2012-03-14T15:11:48.000Z",
            "id": "179947948392722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Primeira sa\u00edda de campo do ano ser\u00e1 em 27/04 ao Parque Estadual da Cantareira. O Valor \u00e9 de R$8,00 para alunos da manh\u00e3 e noite."
        },
        {
            "author_id": "62158054",
            "created_at": "2012-03-14T14:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15084884",
                        "start": 110,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "179941934742249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande dura tr\u00eas dias e j\u00e1 queimou 700 hectares.\nhttp://t.co/DaASp5IV via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-03-14T14:34:32.000Z",
            "id": "179938569425649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECLARA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA DOS MUNIIC\u00cdPIOS DESCRITOS PARA COMPATIBILIZAR\u2026 http://t.co/wRV8OaGM"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-03-14T14:24:01.000Z",
            "id": "179935920403914753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Costa Monteiro: DECLARA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA DOS... http://t.co/P4Cz6MMK"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-03-14T14:19:38.000Z",
            "id": "179934819654971393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECLARA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA DOS MUNIIC\u00cdPIOS DESCRITOS PARA COMPATIBILIZAR O USO RACIONAL DOS... http://t.co/CWcePC99"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-03-14T14:19:28.000Z",
            "id": "179934776302649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECLARA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA DOS MUNIIC\u00cdPIOS DESCRITOS PARA COMPATIBILIZAR O USO RACIONAL DOS ... http://t.co/gVjpvRoM"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-03-14T13:56:02.000Z",
            "id": "179928881111908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No blog: Inc\u00eandio atinge Parque... http://t.co/qNfzGosJ"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-03-14T13:35:04.000Z",
            "id": "179923601590460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Trilha Cidad\u00e3 promove atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari. Saiba mais http://t.co/MJ4AcxFk"
        },
        {
            "author_id": "181787552",
            "created_at": "2012-03-14T13:32:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57358969,
                        -23.86285082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "179922971597602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/K0ncLmPX"
        },
        {
            "author_id": "24374865",
            "created_at": "2012-03-14T13:32:15.000Z",
            "id": "179922892425924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, as medidas s\u00e3o em milhas. No mar, em l\u00e9guas. No Brasil, em campos de futebol: http://t.co/VAZ0e3gE"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-03-14T13:17:49.000Z",
            "id": "179919260880084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iG S\u00e3o PauloAnimal n\u00e3o sofreu ferimentos e foi solto no Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1, seu habitat natural... http://t.co/fean8eUa"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-14T13:11:56.000Z",
            "id": "179917781280628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ARPA injetar\u00e1 recurso direto na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com execu\u00e7\u00e3o financeira independente atrav\u00e9s do FUMBIO q \u00e9 parceiro do MMA."
        },
        {
            "author_id": "52108211",
            "created_at": "2012-03-14T13:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "77210657",
                        "start": 124,
                        "username": "inconfidenciafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "179917590204915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4ba! O Projeto SESC MPB est\u00e1 de volta! Nesse domingo, show com Danilo Caymmi e Regina Souza, no Parque Municipal, de gra\u00e7a! @inconfidenciafm"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-14T13:10:05.000Z",
            "id": "179917314572038145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a primeira vez q uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual \u00e9 contemplada pelo ARPA. Parab\u00e9ns pelo esfor\u00e7o do governo atrav\u00e9s da SEMA."
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2012-03-14T13:05:27.000Z",
            "id": "179916150413602818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85\u00ba Mutir\u00e3o volunt\u00e1rio no Parque Nacional  da Tijuca, dia 17/03 \u00e0s 09h. Participe! http://t.co/GfQ0aykH"
        },
        {
            "author_id": "308434574",
            "created_at": "2012-03-14T12:52:00.000Z",
            "id": "179912763181768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conselho da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 importante porque \u00e9 quem define as regras e decide quem pode construir nas \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "82964955",
            "created_at": "2012-03-14T12:25:40.000Z",
            "id": "179906136651214848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui num lugar muito lindo o \"Parque Estadual da Pedra da Boca\" fica em PB mas \u00e9 bem na fronteira de RN ... Outo dia postarei as fotos"
        },
        {
            "author_id": "191057532",
            "created_at": "2012-03-14T12:13:54.000Z",
            "id": "179903178295357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/oBfEKvC4"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-03-14T12:09:26.000Z",
            "id": "179902051315236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo | Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/cACEilK5"
        },
        {
            "author_id": "193417705",
            "created_at": "2012-03-14T12:02:38.000Z",
            "id": "179900340102119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo dia 18/03 tem Trilha de Bike na Serra do Mar em S\u00e3o Paulo. Acesse o link e veja os detalhes:\nhttp://t.co/IUSRKD7b"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2012-03-14T11:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98169307,
                        -3.11093374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "179899412569534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/ks1B8eZz"
        },
        {
            "author_id": "442900926",
            "created_at": "2012-03-14T11:53:58.000Z",
            "id": "179898161849044993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o autoridades!! Serra da Cantareira, Parque Estadual,ou seja, \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o, a degrada\u00e7\u00e3o acontece impunemente, Socorro!!!"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2012-03-14T11:47:48.000Z",
            "id": "179896608278855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem por Mo\u00e7ambique: Parque Nacional de Gorongoza http://t.co/jzZiDlBK"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-03-14T11:39:15.000Z",
            "id": "179894457964036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica em Atalanta. Uma excelente oportunidade de realizar... http://t.co/RcSskVo5"
        },
        {
            "author_id": "19069294",
            "created_at": "2012-03-14T11:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87339766,
                        -23.49693807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "179893212205428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar uma volta antes de come\u00e7ar o trampo (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/kd2VebSR"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-14T11:22:06.000Z",
            "id": "179890142285275137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/HdmRDrZT #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "65746096",
            "created_at": "2012-03-14T11:18:26.000Z",
            "id": "179889218317844481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18 de Mar\u00e7o tem Danilo Caymmi e Regina Souza- Parque Municipal http://t.co/mlL99Vy7"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-03-14T11:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "8802752",
                        "start": 96,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "179886383861739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias -  http://t.co/ISBNCUdS via @g1"
        },
        {
            "author_id": "145728801",
            "created_at": "2012-03-14T11:05:58.000Z",
            "id": "179886079581757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara ter\u00e1 investimento de R$1,5 MILH\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "100021287",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:52.000Z",
            "id": "179885806096351233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1... http://t.co/KDoKbSRi"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:43.000Z",
            "id": "179885767668137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/akZvZh5Y"
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885762328801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885762035187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885761578016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885761531887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885761481539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885761435402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:39.000Z",
            "id": "179885748865077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/bI3a18lL"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:35.000Z",
            "id": "179885731337076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/HdmRDrZT #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:33.000Z",
            "id": "179885726580748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1... http://t.co/whcUWGDK"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:32.000Z",
            "id": "179885720817766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/cQKg2PKV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:27.000Z",
            "id": "179885700831916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/iWsST2es #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:25.000Z",
            "id": "179885690841083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/ALYXYLAH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:23.000Z",
            "id": "179885681898823681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/mDftlEXD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:18.000Z",
            "id": "179885663603261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/r1CUnU96 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:14.000Z",
            "id": "179885644477251586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/XG8Zxy6g #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:07.000Z",
            "id": "179885616757080066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/QgwN8Vf8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:05.000Z",
            "id": "179885607244398595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/fD0t5Uhc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:03.000Z",
            "id": "179885598612529153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/Fc4T1zYW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:00.000Z",
            "id": "179885586914611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/3BWkxeEy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:58.000Z",
            "id": "179885576911204353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/5Vfz4rqN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:56.000Z",
            "id": "179885567251718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/FAxG67nW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:53.000Z",
            "id": "179885558082961409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/JPaiehPS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:51.000Z",
            "id": "179885547744014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/b0q2DkyH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:48.000Z",
            "id": "179885536205488130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/1caIFV7W #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:46.000Z",
            "id": "179885526281764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/EsN9WguU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:44.000Z",
            "id": "179885517406617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/M47wQ9sb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:41.000Z",
            "id": "179885507591938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/McAiGXa1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:39.000Z",
            "id": "179885497676611585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/zYBBxHHK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:37.000Z",
            "id": "179885488109387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/rPH2x5WS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:34.000Z",
            "id": "179885477510385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/rQFJrDxm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:32.000Z",
            "id": "179885467951575040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/N82qNCB5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:29.000Z",
            "id": "179885455129575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/M1gI2vUk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:26.000Z",
            "id": "179885445478486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/zl8kjXZZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:24.000Z",
            "id": "179885435676393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/4lANzkro #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:20.000Z",
            "id": "179885416567148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil acesso e a vegeta\u00e7... http://t.co/cE6IWQDI"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:15.000Z",
            "id": "179885397051060224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil acesso e a vegeta\u00e7\u00e3o muito seca dif... http://t.co/fdhSlkWD"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:13.000Z",
            "id": "179885390000435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil acesso e a vegeta\u00e7\u00e3o muito seca dif... http://t.co/wbNwu66O"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:09.000Z",
            "id": "179885373122543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/Mo44eb7A"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:03.000Z",
            "id": "179885346807492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1... http://t.co/2JMrBiqS"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:01.000Z",
            "id": "179885340331491330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/jKdoSZzk"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-14T11:02:06.000Z",
            "id": "179885108394864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/AbW7EuFm #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-03-14T11:02:05.000Z",
            "id": "179885104456413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebo... http://t.co/o3T7xvBF #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-03-14T11:02:04.000Z",
            "id": "179885098588573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/WkKme6sZ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-14T11:02:02.000Z",
            "id": "179885092481675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de f... http://t.co/f2GPX0zG"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-14T11:02:01.000Z",
            "id": "179885087628865537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1... http://t.co/LZSo6KCR"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-14T11:01:56.000Z",
            "id": "179885066841890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/lF0Bs1Kl"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-03-14T10:58:33.000Z",
            "id": "179884213053554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/Fin43yRb"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-03-14T10:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "179883322531516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/JynrH2LR"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-03-14T10:51:04.000Z",
            "id": "179882330968694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/GoBG8FWD"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-03-14T10:51:04.000Z",
            "id": "179882330331160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/BTk83URL"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-03-14T10:50:05.000Z",
            "id": "179882085580939266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/nPVkEc3i"
        },
        {
            "author_id": "36837634",
            "created_at": "2012-03-14T10:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87339766,
                        -23.49693807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "179876187479351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/TiPLCWrq"
        },
        {
            "author_id": "150760182",
            "created_at": "2012-03-14T09:59:36.000Z",
            "id": "179869380249780226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF. | Comunica\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica: http://t.co/8BnrIEcx"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-14T09:38:31.000Z",
            "id": "179864075117924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDENMVE Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "73212437",
            "created_at": "2012-03-14T09:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7545298,
                        -23.45850851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "179856589061234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/1a6fOub3"
        },
        {
            "author_id": "325749125",
            "created_at": "2012-03-14T08:23:19.000Z",
            "id": "179845150607015938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa J\u00e2nio Joaquim de Futebol Society Mirim teve in\u00edcio ontem no Parque\u2026 http://t.co/0WUiwtWG Po\u00e7os de Caldas"
        },
        {
            "author_id": "319929664",
            "created_at": "2012-03-14T03:47:33.000Z",
            "id": "179775749425856514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 27/04 sa\u00edda de campo ao Parque Estadual da Cantareira, para alunos da manh\u00e3 e noite, R$ 8,00."
        },
        {
            "author_id": "87942579",
            "created_at": "2012-03-14T03:14:55.000Z",
            "id": "179767536135577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Premiado, \"Xingu\" conta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu   #ecodorg http://t.co/6q1c2iNT"
        },
        {
            "author_id": "523912092",
            "created_at": "2012-03-14T02:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "95430603",
                        "start": 60,
                        "username": "north_shopping"
                    }
                ]
            },
            "id": "179756670463909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos trabalhando na 5\u00aa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, realizada pelo @north_shopping, com a equipe de monitoria do evento."
        },
        {
            "author_id": "92768994",
            "created_at": "2012-03-14T02:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "179752902116655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/J4HhXx2N"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-03-14T02:15:03.000Z",
            "id": "179752473140002818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco entre dunas.... \nhttp://t.co/V1qBfEgp"
        },
        {
            "author_id": "18217841",
            "created_at": "2012-03-14T02:01:02.000Z",
            "id": "179748944765661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me exercitando, rs (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/Fp27bBa"
        },
        {
            "author_id": "25982988",
            "created_at": "2012-03-14T00:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98169307,
                        -3.11093374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "179722042604662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/g6vx7XQQ"
        },
        {
            "author_id": "131641166",
            "created_at": "2012-03-13T23:33:43.000Z",
            "id": "179711871430045698",
            "in_reply_to_user_id": "487640932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasMeuMelhor No parque municipal do centro amor, n\u00e3o sei ao certo onde \u00e9 n\u00e3o... Nem sei como chegar l\u00e1 :( UASHUASH"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-03-13T23:25:54.000Z",
            "id": "179709901608718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/PpJhAmvy"
        },
        {
            "author_id": "277082128",
            "created_at": "2012-03-13T23:15:57.000Z",
            "id": "179707398519406595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha cedo parque municipal neeh =B"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2012-03-13T23:03:39.000Z",
            "id": "179704304372940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Costa do Sol http://t.co/ugMwo4h4"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-03-13T22:26:06.000Z",
            "id": "179694854874472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do professor Carlos Augusto Figueiredo, conselheiro do Monumento Natural das Cagarras, por ocasi\u00e3o da... http://t.co/EqS23EDv"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2012-03-13T20:57:09.000Z",
            "id": "179672469756583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Serra... Arte\" - Exposi\u00e7\u00e3o de Pintura-Hotel Castrum Villae,Castro Laboreiro-Parque ...:  http://t.co/7UB92SFw"
        },
        {
            "author_id": "468438262",
            "created_at": "2012-03-13T20:56:48.000Z",
            "id": "179672380996718593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ontem eu e a @LaaiiMonteiro fomos no parque municipal , nss tava tudo muito ingra\u00e7ado kkkk s2"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2012-03-13T20:26:23.000Z",
            "id": "179664726043799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #ChapadaDiamantina, o para\u00edso baiano. http://t.co/jXxdcqJK"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-13T20:14:33.000Z",
            "id": "179661743348396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma palestra est\u00e1 acontecendo agora na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping. E ainda teremos Oficina de Decoupagem. http://t.co/sb265HEs"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2012-03-13T19:56:25.000Z",
            "id": "179657183712133121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Opera\u00e7\u00e3o Castrum\" - Hotel Castrum Villae,Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas:  http://t.co/YzJXN36o"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2012-03-13T19:53:19.000Z",
            "id": "179656404515299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria n\u00ba 34, de 02 de mar\u00e7o de 2012. Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara/RJ. Aprovado!!! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "79457613",
            "created_at": "2012-03-13T19:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "275161643",
                        "start": 76,
                        "username": "acontecenopatio"
                    }
                ]
            },
            "id": "179653248305729537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe: conhecer e preservar http://t.co/3RjGehwb v\u00eda @acontecenopatio"
        },
        {
            "author_id": "205492451",
            "created_at": "2012-03-13T19:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "502185291",
                        "start": 0,
                        "username": "RColors_4ever"
                    }
                ]
            },
            "id": "179650322791268352",
            "in_reply_to_user_id": "502185291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RColors_4ever Nem fui, porque era muito longe pra mim. =/ O Parque municipal \u00e9 mais perto, a\u00ed vou tentar convencer a minha m\u00e3e pra levar"
        },
        {
            "author_id": "214150051",
            "created_at": "2012-03-13T19:26:00.000Z",
            "id": "179649531246415874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Premiado, \u201cXingu\u201d conta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu http://t.co/RC0cdleY"
        },
        {
            "author_id": "17025023",
            "created_at": "2012-03-13T18:55:22.000Z",
            "id": "179641823386537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zhangjiajie, na China, que inspirou as florestas suspensas de Avatar: http://t.co/Lhj2Jc5D"
        },
        {
            "author_id": "109335178",
            "created_at": "2012-03-13T18:40:06.000Z",
            "id": "179637979315306498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhabela t\u00eam muitas op\u00e7\u00f5es para quem procura a\u00e7\u00e3o e aventura, seja no mar, ou no interior das matas do Parque Estadual http://t.co/vBQUX3FS"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-03-13T17:57:18.000Z",
            "id": "179627206622978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para o Simbora pro Pico da Bandeira. Acesse http://t.co/W6GZCO0p  e saiba mais."
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-13T17:50:02.000Z",
            "id": "179625379298951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping: http://t.co/QrYC9j75"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2012-03-13T17:41:09.000Z",
            "id": "179623143521009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para explorar o Pa\u00eds de Gales, use sua din\u00e2mica capital Cardiff como base para explorar o parque nacional de Snowdonia. http://t.co/vJrFq75T"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2012-03-13T17:33:03.000Z",
            "id": "179621106330771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Tayrona http://t.co/z6gHATG4"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2012-03-13T16:58:40.000Z",
            "id": "179612454777667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre inscri\u00e7\u00e3o para a Brigada de Preven\u00e7\u00e3o e Combate aos Inc\u00eandi http://t.co/yf9oORkm"
        },
        {
            "author_id": "68451332",
            "created_at": "2012-03-13T16:51:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5bbd5012f94a1313"
            },
            "id": "179610579294617601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Pires do Rio, GO) http://t.co/S8qo2ZNX"
        },
        {
            "author_id": "439406680",
            "created_at": "2012-03-13T15:53:14.000Z",
            "id": "179595987474583554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em S\u00e3o Paulo ver o que \u00e9 bom pra tosse em alto  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/CNYYJRSu"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-03-13T15:49:23.000Z",
            "id": "179595017952821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REFOR\u00c7ANDO: Encontro de F\u00e3ns BH S\u00c1BADO \u00e1s 14h Parque Municipal entrada da Floricultura no \"CLORETO\" Infos: @4QueijosThomas & @RestartBHTeama"
        },
        {
            "author_id": "453400464",
            "created_at": "2012-03-13T15:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 67,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "179591364252680194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Estadual do Caracol (Rod. RS-466, S/N, Canela) on @foursquare: http://t.co/Ny65UANg"
        },
        {
            "author_id": "77306609",
            "created_at": "2012-03-13T15:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "154513632",
                        "start": 6,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "179591125982646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Sigam @XinguOFilme: novo filme de Cao Hamburger, que conta a saga dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2012-03-13T15:01:41.000Z",
            "id": "179583014693650435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Premiado, \"Xingu\" conta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu: A hist\u00f3ria do parque e desses sertanistas brasile... http://t.co/YYV4saBx"
        },
        {
            "author_id": "420788725",
            "created_at": "2012-03-13T14:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52189996",
                        "start": 0,
                        "username": "rogeriosmarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "179575510458834944",
            "in_reply_to_user_id": "52189996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriosmarinho O texto do novo C\u00f3digo Florestal trata como \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente (APP) toda \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o (...)"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-13T14:16:07.000Z",
            "id": "179571547336478721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/5xts4z34"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2012-03-13T13:44:25.000Z",
            "id": "179563568813981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @famasulms \u00e9 integrante do conselho do Parque Nacional da Serra da Bodoquena."
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2012-03-13T13:43:29.000Z",
            "id": "179563331915489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bonito, pela manh\u00e3, acontece a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra da Bodoquena."
        },
        {
            "author_id": "87098236",
            "created_at": "2012-03-13T13:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1392479408494104577",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianaLuna"
                    }
                ]
            },
            "id": "179562414164021248",
            "in_reply_to_user_id": "43251523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianaLuna em conta! Passeios mesmo eh bom conhecer a Complexo Pampulha, Pra\u00e7a do Papa, Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "346928755",
            "created_at": "2012-03-13T13:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "240915619",
                        "start": 19,
                        "username": "annyrosely"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "67628621",
                        "start": 35,
                        "username": "bendecido12"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "64481586",
                        "start": 109,
                        "username": "llegopapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "179558164272906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#PAPAen1eraVuelta \"@annyrosely  RT\"@bendecido12:  #altamiraresearch Sopla!! Altamira sondeo Parque Municipal @llegopapa 27 DM 13.\""
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-03-13T13:07:56.000Z",
            "id": "179554385494425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Advocacia-Geral da ... http://t.co/J5GgkTrR"
        },
        {
            "author_id": "489504860",
            "created_at": "2012-03-13T12:51:50.000Z",
            "id": "179550335705169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concentra\u00e7\u00e3o dos participantes ocorreu na Pra\u00e7a Afonso Carlos Fernandes e o evento acabou no Parque Municipal Nosso Recanto."
        },
        {
            "author_id": "392401009",
            "created_at": "2012-03-13T12:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "36185737",
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "179550155236835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de\u2026 http://t.co/UTA07No7 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "36185737",
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546784111132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de\u2026 http://t.co/8LLtHW18 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:13.000Z",
            "id": "179546657321529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Advocacia-Ger... http://t.co/o00hw91p"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:13.000Z",
            "id": "179546656952418305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Advocacia-Geral da ... http://t.co/Q4Kbe7Ja"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:12.000Z",
            "id": "179546654612000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Advocacia-Geral da ... http://t.co/7eH0IwrZ"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546649985679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/4R45tzYx #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546645963341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/zRZ3sI1R #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546642188484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/FuXLSgQY #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546638673641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/Qoz3qpPz #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546634559037441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/M4gv8HD5 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546630964514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/e57ZQrUX #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546628049481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/EAG0IAtc #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546623997779972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/EF19cwZ0 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546620159983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/6NkLUtsm #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546616531918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/AxH2gAJX #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546612329234433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/6jr3A1ka #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546607145066499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/zUfxMgEZ #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546603038851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/zMyZAjvK #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2012-03-13T12:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546598982959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/aOe4jifJ #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-13T12:36:53.000Z",
            "id": "179546572416233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Ad... http://t.co/xlYfseGV #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2012-03-13T12:36:52.000Z",
            "id": "179546569048203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Ad... http://t.co/IAjPop0Z #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-03-13T12:36:51.000Z",
            "id": "179546565323661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A ... http://t.co/5HX2aBVT #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "244311390",
            "created_at": "2012-03-13T11:56:06.000Z",
            "id": "179536310279745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, no North Shopping apresentei a Palestra/Show :\" O MEIO AMBIENTE \u00c9 A MAIOR LIMPEZA\" dentro da 5\u00aa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Obrigado a todos!"
        },
        {
            "author_id": "116614872",
            "created_at": "2012-03-13T11:31:23.000Z",
            "id": "179530088642125827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "THOLL TRAZ A MAGIA DO CIRCO PARA DOIS IRM\u00c3OS\n\nO que: Espet\u00e1culo Tholl - Exotique\nOnde: Parque Municipal... http://t.co/chCzUloQ"
        },
        {
            "author_id": "33569559",
            "created_at": "2012-03-13T10:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "179517415250604032",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98fm cad\u00ea o Marcelo? J\u00e1 cheguei ao Centro, Andradas, livre pr\u00f3ximo ao Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "119612093",
            "created_at": "2012-03-13T08:27:52.000Z",
            "id": "179483904930103298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubadas - Conclu\u00eddas tr\u00eas novas constru\u00e7\u00f5es na entrada do Parque Estadual do Turvo - http://t.co/2ftHMe7b"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-13T07:10:21.000Z",
            "id": "179464397952004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "71680621",
            "created_at": "2012-03-13T03:17:57.000Z",
            "id": "179405911843024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/1xBzstXL"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2012-03-13T02:53:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "179399781834166275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, Paran\u00e1) http://t.co/1T19rU4l"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-03-13T02:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63585794,
                        -23.45485776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "179398905669222402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o parque...  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/OJjlISdf"
        },
        {
            "author_id": "391766183",
            "created_at": "2012-03-13T01:57:53.000Z",
            "id": "179385764289843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 212 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil)\". http://t.co/pSpXHqjp"
        },
        {
            "author_id": "87005500",
            "created_at": "2012-03-13T01:52:02.000Z",
            "id": "179384293003493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o engra\u00e7ado \u00e9 prefeitura de lorena que nem consegue dar conta da lagoa do mondesir e querer abra\u00e7ar uma Floresta Nacional. \u00e9 pra rir mesmo."
        },
        {
            "author_id": "394929700",
            "created_at": "2012-03-13T01:43:06.000Z",
            "id": "179382041341734913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrir o Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/KIFRvBM9"
        },
        {
            "author_id": "357686157",
            "created_at": "2012-03-13T01:33:49.000Z",
            "id": "179379708671172609",
            "in_reply_to_user_id": "396096158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RestartBHteama as 14h no parque municipal n\u00e9? acho q devo aparecer por la hihih"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-03-13T01:17:12.000Z",
            "id": "179375525893124097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: \u00a0\u00a0\u00a0 PARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA, MACA\u00c9,... http://t.co/DV7hTCz4"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-13T00:48:05.000Z",
            "id": "179368197655506945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nVisite o blog da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas!\nNesta semana, publicamos... http://t.co/YU1EbWwb"
        },
        {
            "author_id": "276087525",
            "created_at": "2012-03-13T00:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "269079486",
                        "start": 0,
                        "username": "Andreina594"
                    }
                ]
            },
            "id": "179366094241415168",
            "in_reply_to_user_id": "269079486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Andreina594 De monumento natural? :O"
        },
        {
            "author_id": "84240558",
            "created_at": "2012-03-12T23:58:04.000Z",
            "id": "179355612147224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/wlQqtPt"
        },
        {
            "author_id": "57703108",
            "created_at": "2012-03-12T23:50:03.000Z",
            "id": "179353593713930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio - Pato Mergulh\u00e3o - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: \nhttp://t.co/XpnN2cBu!"
        },
        {
            "author_id": "129202977",
            "created_at": "2012-03-12T23:42:03.000Z",
            "id": "179351581702103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer alguma diferen\u00e7a entre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Biol\u00f3gica? Porque eu n\u00e3o vi nenhuma..."
        },
        {
            "author_id": "326378146",
            "created_at": "2012-03-12T23:32:50.000Z",
            "id": "179349259387281409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quarta feira role no parque municipal  U.U"
        },
        {
            "author_id": "117927297",
            "created_at": "2012-03-12T23:12:35.000Z",
            "id": "179344164348112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/eQy4kQFX"
        },
        {
            "author_id": "79917105",
            "created_at": "2012-03-12T23:02:43.000Z",
            "id": "179341683027214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi um gatinho hoje em frente o parque municipal, que d\u00f3 que me deu, queria trazer pra casa mas n\u00e3o deixaram ):"
        },
        {
            "author_id": "58505629",
            "created_at": "2012-03-12T23:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "275161643",
                        "start": 74,
                        "username": "acontecenopatio"
                    }
                ]
            },
            "id": "179341419381665792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe: conhecer e preservar http://t.co/ZDO4N3zc ( @acontecenopatio )"
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-03-12T22:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "314796377",
                        "start": 32,
                        "username": "MyLifeByThomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "179336986279153664",
            "in_reply_to_user_id": "493333862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThoMeuMorango @PedroLucasHeroi @MyLifeByThomas @MyLifeByLanza @RestartBHteama @Celaahh  vcs v\u00e3o no encontro dia 17 no Parque Municipal n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "519961200",
            "created_at": "2012-03-12T22:26:08.000Z",
            "id": "179332474776727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros abriga o Parque Nacional da chapada dos veadeiros,considerado patrimonio mundial,porem.,"
        },
        {
            "author_id": "370969765",
            "created_at": "2012-03-12T22:10:06.000Z",
            "id": "179328441424949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem parque municipal de barueri *-* mt zicaa"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-03-12T21:48:30.000Z",
            "id": "179323005716021251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas elege membros do Conselho http://t.co/z0i385ut"
        },
        {
            "author_id": "60954766",
            "created_at": "2012-03-12T21:21:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "63459107",
                        "start": 70,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "179316227586523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Afonsonpena congestionada a partir do parque municipal sentido bairro @Transitobh"
        },
        {
            "author_id": "242839493",
            "created_at": "2012-03-12T21:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "256142412",
                        "start": 0,
                        "username": "Adilsoncapel"
                    }
                ]
            },
            "id": "179312941064126465",
            "in_reply_to_user_id": "256142412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adilsoncapel Sugiro uma visita ao Parque Nacional das Emas. Voce ver\u00e1 um lobo gur\u00e1 dourado em uma jaguatirica correndo livremente na vereda"
        },
        {
            "author_id": "242839493",
            "created_at": "2012-03-12T21:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "256142412",
                        "start": 0,
                        "username": "Adilsoncapel"
                    }
                ]
            },
            "id": "179311889619226625",
            "in_reply_to_user_id": "256142412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adilsoncapel O Parque Nacional das Emas (PNE) possui uma \u00e1rea de 131.800 ha. e est\u00e1 localizado no extremo sudoeste do estado de Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "242839493",
            "created_at": "2012-03-12T21:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "256142412",
                        "start": 0,
                        "username": "Adilsoncapel"
                    }
                ]
            },
            "id": "179311128516632577",
            "in_reply_to_user_id": "256142412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adilsoncapel Voce conhece o parque nacional das emas?  Aquilo \u00e9 um modelo zoologico. Um parque com animais protegidos no seu habitat"
        },
        {
            "author_id": "5870172",
            "created_at": "2012-03-12T20:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "106837463",
                        "start": 89,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "179308637477548035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfall: V\u00e9u da Noiva at Parque Nacional de Itatiaia, Brazil. http://t.co/RLCtMqvE via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "12708372",
            "created_at": "2012-03-12T20:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "80608688",
                        "start": 0,
                        "username": "PeaShrek"
                    }
                ]
            },
            "id": "179302828072902656",
            "in_reply_to_user_id": "80608688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peashrek PETAR - Parque Estadual e Tur\u00edstico do Alto Ribeira. \u00c9 um parque cheio de cavernas, cachoeiras, etc."
        },
        {
            "author_id": "97477369",
            "created_at": "2012-03-12T20:03:08.000Z",
            "id": "179296486427865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROPOSTA PARA TRANSFORMAR RESERVA DO ARVOREDO EM PARQUE NACIONAL REABRE POL\u00caMICA AMBIENTAL - http://t.co/snvNyKbo"
        },
        {
            "author_id": "330036171",
            "created_at": "2012-03-12T19:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43397650",
                        "start": 0,
                        "username": "andrelmachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179289384221278209",
            "in_reply_to_user_id": "43397650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrelmachado @rodrilorenzoni e com razao ali n\u00e3o \u00e9 um reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2012-03-12T19:10:08.000Z",
            "id": "179283150726373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproximadamente 70% de todo arquip\u00e9lago, pertence ao Parque Nacional Marinho, que \u00e9 gerenciado pelo Ibama."
        },
        {
            "author_id": "78910540",
            "created_at": "2012-03-12T19:02:29.000Z",
            "id": "179281223322054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara vai receber novas estruturas de acesso e controle e um centro de apoio aos... http://t.co/KZWX245T"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-03-12T18:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "179275579357540352",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj O Dia: Mar da Ilha Grande ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Wpge3Fx5"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2012-03-12T18:27:13.000Z",
            "id": "179272349206589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pra Col\u00f4mbia? N\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional Tayrona http://t.co/z6gHATG4"
        },
        {
            "author_id": "279373657",
            "created_at": "2012-03-12T18:08:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "240451727",
                        "start": 66,
                        "username": "Rnegodito"
                    }
                ]
            },
            "id": "179267518106566657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica | Parque Municipal Augusta: tamb\u00e9m querem acabar com ele @rNegodito http://t.co/fPjb4NWj"
        },
        {
            "author_id": "305717185",
            "created_at": "2012-03-12T17:47:54.000Z",
            "id": "179262454700847107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, em Pernambuco, j\u00e1 foram iniciadas. Fique por dentro: http://t.co/cdskdDbA"
        },
        {
            "author_id": "48062025",
            "created_at": "2012-03-12T17:47:22.000Z",
            "id": "179262320948678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar da Ilha Grande ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ir\u00e1 organizar atividades mar\u00edtimas na Costa Verde: http://t.co/lFF1Gmbq"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-03-12T17:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "34580835",
                        "start": 0,
                        "username": "DanShinigami"
                    }
                ]
            },
            "id": "179261761436917760",
            "in_reply_to_user_id": "34580835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanShinigami ah, vc devia conhecer tb o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, bem como outros destinos do Maranh\u00e3o http://t.co/VPuovWGa"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-03-12T17:30:40.000Z",
            "id": "179258117668868096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, em Pernambuco, j\u00e1 foram iniciadas. Saiba mais: http://t.co/E4SWO8VA"
        },
        {
            "author_id": "37787634",
            "created_at": "2012-03-12T16:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "179250363877171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/AzqJ3YK8"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2012-03-12T16:54:09.000Z",
            "id": "179248926732455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sal\u00e3oVerde Livro comemora os 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/0iBXHPLi"
        },
        {
            "author_id": "496189571",
            "created_at": "2012-03-12T16:51:51.000Z",
            "id": "179248351307509762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse ano teremos, algumas materias important\u00edssimas: unidade de conserva\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a no trabalho, educa\u00e7\u00e3o ambiental e gest\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "248666314",
            "created_at": "2012-03-12T16:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "235778607",
                        "start": 3,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "179246099306004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sudemagovpb: O Governador fala tamb\u00e9m das interven\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o feitas no Parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna. #FalaGovernador"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-03-12T16:42:10.000Z",
            "id": "179245914194591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o Governador fala tamb\u00e9m das interven\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o feitas no Parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna. #FalaGovernador"
        },
        {
            "author_id": "80669304",
            "created_at": "2012-03-12T16:38:00.000Z",
            "id": "179244863332691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#isolante #t\u00e9rmico \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 tema de programa televisivo http://t.co/p3ckTMty"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-03-12T16:10:00.000Z",
            "id": "179237818298662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Faguense http://t.co/dGtEVXsn"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-12T15:32:31.000Z",
            "id": "179228383924854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "39050556",
            "created_at": "2012-03-12T15:26:34.000Z",
            "id": "179226885627183105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim Castanheiras, n\u00e3o quer vim coletar um urubu com a asa quebrada q est\u00e1 a mais de 20 dias vagando aqui prox."
        },
        {
            "author_id": "33932398",
            "created_at": "2012-03-12T15:23:04.000Z",
            "id": "179226004915621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eancido no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 a mobilizar 41 elementos dos bombeiros, sapadores florestais... http://t.co/80T4zBRB"
        },
        {
            "author_id": "143816996",
            "created_at": "2012-03-12T15:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "224399808",
                        "start": 3,
                        "username": "suzanatardin"
                    }
                ]
            },
            "id": "179223624098643969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @suzanatardin: Abertas vagas da brigada de inc\u00eandio do #Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/hNkO3T27"
        },
        {
            "author_id": "49051599",
            "created_at": "2012-03-12T14:32:32.000Z",
            "id": "179213288721231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANAUS AGORA: Parque Nacional de Anavilhanas no Amazonas, tamb\u00e9m faz parte das belezas naturais da Amaz\u00f4nia. http://t.co/ijupdf0E"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2012-03-12T14:29:08.000Z",
            "id": "179212433364226051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um belo e intrigante fen\u00f4meno da natureza, que vale a pena conhecer\n http://t.co/RjuvuIQw"
        },
        {
            "author_id": "224399808",
            "created_at": "2012-03-12T14:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "143816996",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaINTRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "179208714778193920",
            "in_reply_to_user_id": "143816996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaINTRJ  Abertas vagas da brigada de inc\u00eandio do #Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/yA2ZcRSV"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2012-03-12T14:10:02.000Z",
            "id": "179207625886531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas vagas da brigada de inc\u00eandio do #Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/S0afbwhu"
        },
        {
            "author_id": "49961751",
            "created_at": "2012-03-12T13:36:19.000Z",
            "id": "179199143259017218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental http://t.co/5aSnJ7ED"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-03-12T13:35:54.000Z",
            "id": "179199036644012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/LB3gnv01 http://t.co/mKhJCEMA"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2012-03-12T13:32:20.000Z",
            "id": "179198140061196289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre transforma\u00e7\u00e3o da reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional volta \u00e0 tona:... http://t.co/NoAYTCut"
        },
        {
            "author_id": "35802694",
            "created_at": "2012-03-12T13:31:21.000Z",
            "id": "179197893658419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias JR 12/03 09:49 -  Parque Nacional do Itatiaia (RJ) ganha novo abrigo http://t.co/EXfR2t00"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-12T13:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "179196890758389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/r7nNiNB6 North Estacao Ecologica 02 H 264   Webcasting"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-03-12T13:21:51.000Z",
            "id": "179195502171127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia excelente para um passeio no Parque Nacional da Serra Geral. Na foto detalhe da trilha de retorno do Mirante,... http://t.co/0eUYJaOP"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-03-12T13:18:14.000Z",
            "id": "179194592091045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/03 09:49 -  Parque Nacional do Itatiaia (RJ) ganha novo abrigo: O Parque Nacional do Itatiaia, unidade de con... http://t.co/RHgkNuMc"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2012-03-12T13:12:59.000Z",
            "id": "179193271149531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Dia: Mar da Ilha Grande ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/jq1EF5HT"
        },
        {
            "author_id": "228124774",
            "created_at": "2012-03-12T13:12:47.000Z",
            "id": "179193221329596417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/03 09:49 -  Parque Nacional do Itatiaia (RJ) ganha novo abrigo: O Parque Nacional do Itatiaia, unidade de con... http://t.co/plRzppAO"
        },
        {
            "author_id": "91235693",
            "created_at": "2012-03-12T13:12:19.000Z",
            "id": "179193102077145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, em Pernambuco, ter\u00e1 trilha com acessibilidade http://t.co/qcwyUjlq"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-03-12T13:01:06.000Z",
            "id": "179190278324891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa preserva belezas da #Amaz\u00f4nia http://t.co/TtdKSKL1 #parquenacionaldoja\u00fa #brasilimperd\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "139187445",
            "created_at": "2012-03-12T12:49:22.000Z",
            "id": "179187328844181505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo interessante do Rei da Floresta no parque Nacional do Serengeti-Qu\u00eania, ele intimida um de seus s\u00faditos. http://t.co/yExMFZIC"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-03-12T12:39:49.000Z",
            "id": "179184924413267970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro grande atrativo da regi\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional de Aparados da Serra, que abre para visita\u00e7\u00e3o de ter\u00e7a a domingo. http://t.co/kKVuWoPj"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-03-12T12:20:39.000Z",
            "id": "179180098702934017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem est\u00e1 em Cambar\u00e1 do Sul (RS), Praia Grande (SC) e cidades do entorno podem visitar hoje o Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "58704195",
            "created_at": "2012-03-12T12:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1016191202",
                        "start": 0,
                        "username": "isabellardiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "179177576533737472",
            "in_reply_to_user_id": "56880711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabellardiniz fui la no parque municipal andar e lembrei de vc! Aw"
        },
        {
            "author_id": "49453987",
            "created_at": "2012-03-12T11:57:08.000Z",
            "id": "179174181047517186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/82vKw1h7"
        },
        {
            "author_id": "42878303",
            "created_at": "2012-03-12T11:51:29.000Z",
            "id": "179172761476923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio com duas frentes ativas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/gfQGjEVh"
        },
        {
            "author_id": "163957983",
            "created_at": "2012-03-12T11:48:05.000Z",
            "id": "179171904324771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 1\u00ba Encontro de Jovens da Melhor Idade foi um sucesso! Mais de 3.200 pessoas compareceram ao Parque Municipal Nosso Recanto!"
        },
        {
            "author_id": "17946566",
            "created_at": "2012-03-12T11:18:47.000Z",
            "id": "179164532269268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas de novo em chamas:  http://t.co/aqlOBM8m"
        },
        {
            "author_id": "216909598",
            "created_at": "2012-03-12T11:09:55.000Z",
            "id": "179162299469275137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha promove reformas http://t.co/AIdFnqJr"
        },
        {
            "author_id": "328970535",
            "created_at": "2012-03-12T10:30:06.000Z",
            "id": "179152279960694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Portugal] Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas de novo em chamas - A Bola... http://t.co/6YqA4ofj"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2012-03-12T10:08:54.000Z",
            "id": "179146942549467136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio com duas frentes ativas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eancido no Parque\u2026 http://t.co/0QT2GMAz"
        },
        {
            "author_id": "385062668",
            "created_at": "2012-03-12T09:55:39.000Z",
            "id": "179143611278032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio com duas frentes ativas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Qaxxz21q"
        },
        {
            "author_id": "132492879",
            "created_at": "2012-03-12T09:37:26.000Z",
            "id": "179139023523168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu no dia 01 de Mar\u00e7o \u2013 Parque Nacional http://t.co/Cgy7GVbp"
        },
        {
            "author_id": "303914265",
            "created_at": "2012-03-12T09:17:19.000Z",
            "id": "179133963833577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe obras ecologicamente sustent\u00e1veis... http://t.co/TSAMCiAF"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2012-03-12T09:17:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "179133900755439617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio com duas frentes ativas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/NG1s7mmV Ler http://t.co/I3lvJPxy"
        },
        {
            "author_id": "68227075",
            "created_at": "2012-03-12T08:51:29.000Z",
            "id": "179127463509630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha com acessibilidade come\u00e7a a ser constru\u00edda no Parque de Fernando de Noronha: As obras no Parque Nacional ... http://t.co/rvzyj8F4"
        },
        {
            "author_id": "23362299",
            "created_at": "2012-03-12T08:40:56.000Z",
            "id": "179124804413173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com acessibilidade come\u00e7a a ser constru\u00edda no Parque de Fernando de Noronha: As obras no Parque Nacional ... http://t.co/YAUBXV3x"
        },
        {
            "author_id": "15299214",
            "created_at": "2012-03-12T06:15:21.000Z",
            "id": "179088168488931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medo dessas nuvens!  @ Parque Nacional Da Bocaina http://t.co/jy64ffF"
        },
        {
            "author_id": "15804959",
            "created_at": "2012-03-12T02:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "179027946181373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia em que eu vi dois s\u00f3is eu entendi o amor. Que \u00e9 simples. Voc\u00ea s\u00f3 preci  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/5J54Ql8"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-03-12T02:15:24.000Z",
            "id": "179027783941500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha 2010 http://t.co/QATdOdR8"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-03-12T02:14:51.000Z",
            "id": "179027643885301761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha 2010 http://t.co/yj5mBxTS"
        },
        {
            "author_id": "115153381",
            "created_at": "2012-03-12T02:10:18.000Z",
            "id": "179026500312498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERA DE BELO HORIZONTE E REGI\u00c3O SE LIGA QUE DIA 17 TEM ENCONTRO D F\u00c3S DA RESTART NO PARQUE MUNICIPAL!MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES http://t.co/NatcCtPz"
        },
        {
            "author_id": "58874573",
            "created_at": "2012-03-12T02:09:04.000Z",
            "id": "179026189539741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Te volta a Bsb totalmente renovada depois do fim de semana na Chapada dos Veadeiros. Passeio no parque nacional e no abismo"
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-03-12T02:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1077057642",
                        "start": 0,
                        "username": "Restart1Familia"
                    }
                ]
            },
            "id": "179024092161245185",
            "in_reply_to_user_id": "115153381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Restart1Familia no Parque Municipal as 14h00"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2012-03-12T01:54:45.000Z",
            "id": "179022588801073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional em Arcos de Valdevez:  http://t.co/nTzN1M0D"
        },
        {
            "author_id": "60970386",
            "created_at": "2012-03-12T01:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44287578,
                        -23.5923658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "179015986840743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/l6VZi2SM"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2012-03-12T01:13:12.000Z",
            "id": "179012129494536194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Costa do Sol - Vilatur \n\nhttp://t.co/bYtTHbUI http://t.co/0xwgNoY8"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-12T00:34:24.000Z",
            "id": "179002368099237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "58994590",
            "created_at": "2012-03-12T00:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "368402451",
                        "start": 43,
                        "username": "fotopediamag"
                    }
                ]
            },
            "id": "179001954993848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vulc\u00f5es do parque nacional do Hawaii RT @fotopediamag: http://t.co/70D0vRb6"
        },
        {
            "author_id": "340633954",
            "created_at": "2012-03-12T00:29:49.000Z",
            "id": "179001212757221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu fui com o eac (azul) no Parque municipal ,  fiz um tanto de coisa , bom dmsdms '"
        },
        {
            "author_id": "340633954",
            "created_at": "2012-03-12T00:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "424268054",
                        "start": 6,
                        "username": "Oliveira11Fran"
                    }
                ]
            },
            "id": "179000820413628419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu vi @Oliveira11Fran  no Parque Municipal '"
        },
        {
            "author_id": "424268054",
            "created_at": "2012-03-12T00:27:37.000Z",
            "id": "179000658865815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fui pro parque municipal e fikei la o dia inteiro!! Tava perfeito!!! *--*"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2012-03-12T00:22:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "178999314117427201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, Paran\u00e1) http://t.co/AwXA3X4i"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-03-12T00:21:33.000Z",
            "id": "178999133204529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/eSexl5Ml"
        },
        {
            "author_id": "22866542",
            "created_at": "2012-03-12T00:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "46201175",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardoberzoini"
                    }
                ]
            },
            "id": "178994226850299907",
            "in_reply_to_user_id": "46201175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardoberzoini Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/iBO6jIhV via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "234162431",
            "created_at": "2012-03-11T23:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 39,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "178991666189963264",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boipeba \u00e9 o para\u00edso...lugar lindo! RT: @ngbrasil Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "215017884",
            "created_at": "2012-03-11T23:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "171144704",
                        "start": 81,
                        "username": "camaraempauta"
                    }
                ]
            },
            "id": "178984328657764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/MIiYH6fr via @camaraempauta"
        },
        {
            "author_id": "25682776",
            "created_at": "2012-03-11T23:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "178983218761043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/I4Jyrijm"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-03-11T23:15:38.000Z",
            "id": "178982543754936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/vgUaVxWX"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2012-03-11T23:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "62891396",
                        "start": 131,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "178979124214378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Acarape divide o Piau\u00ed do Maranh\u00e3o e possui trilhas com passeios e uma paisagem para quem curte o ecoturismo @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "5870172",
            "created_at": "2012-03-11T22:55:52.000Z",
            "id": "178977567578140673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ponte - Parque Nacional de Itatiaia #flickr #photo http://t.co/7sh8BBgr"
        },
        {
            "author_id": "215017884",
            "created_at": "2012-03-11T22:40:30.000Z",
            "id": "178973703659458561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/MIiYH6fr via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-11T22:32:06.000Z",
            "id": "178971587322720258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Municipal do Acarape divide o Piau\u00ed do Maranh\u00e3o e possui trilhas com passeios e uma paisagem ideal para quem curte ecoturismo."
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-03-11T22:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "178969407807164418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus filhos agradecem o passeio! (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) http://t.co/lvH3Nju7"
        },
        {
            "author_id": "301173633",
            "created_at": "2012-03-11T22:20:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "178968568845705218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Tava Jogando Bola No Parque Municipal Virei Ganso kkk"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-11T22:12:38.000Z",
            "id": "178966690267271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-11T21:52:44.000Z",
            "id": "178961680024342530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o n\u00e3o! http://t.co/mnVoMGHF"
        },
        {
            "author_id": "340633954",
            "created_at": "2012-03-11T21:36:41.000Z",
            "id": "178957643174522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "booa noite , acabei de chegar do parque municipal --*"
        },
        {
            "author_id": "140955575",
            "created_at": "2012-03-11T21:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "178954807766290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) [pic]: http://t.co/BddI3E46"
        },
        {
            "author_id": "435923004",
            "created_at": "2012-03-11T21:04:47.000Z",
            "id": "178949612835573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu s\u00f3 espero que domingo que vem n\u00e3o esteja chovendo e nem esteja frio , pra mim poder ir no parque municipal com a Kah *-*"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-11T20:37:53.000Z",
            "id": "178942845867143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/nnVkLEkI via @camaraempautad"
        },
        {
            "author_id": "309131489",
            "created_at": "2012-03-11T20:34:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98169307,
                        -3.11093374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "178942112233046018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/9LJi4jQS"
        },
        {
            "author_id": "24794319",
            "created_at": "2012-03-11T20:34:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "178942016170901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo de Conselho com marshmallow #escoteiros   @ Parque Municipal do Atalaia http://t.co/5r6dDf2"
        },
        {
            "author_id": "70852650",
            "created_at": "2012-03-11T20:18:10.000Z",
            "id": "178937884538179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/qGTrmZnc"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-03-11T20:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98169307,
                        -3.11093374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "178936536174309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/rmLwpKa5"
        },
        {
            "author_id": "435923004",
            "created_at": "2012-03-11T20:08:47.000Z",
            "id": "178935522926931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela me chamo pra ir no evolluttion com ela e a gente combino de ir no parque municipal domingo que vem *--*"
        },
        {
            "author_id": "215886210",
            "created_at": "2012-03-11T20:02:49.000Z",
            "id": "178934018237153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou louco pra ir no show do Irm\u00e3o Lazaro no parque municipal de #BARUERI"
        },
        {
            "author_id": "158417620",
            "created_at": "2012-03-11T20:01:11.000Z",
            "id": "178933607690289154",
            "in_reply_to_user_id": "250287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@haha_cleu amiga , voce n\u00e3o sabe quem eu vi kkkkk akela lesbica l\u00e1 , que fez barraco na clinia !!! kkkkkkkk eu vi la no parque municipal ;)"
        },
        {
            "author_id": "217165843",
            "created_at": "2012-03-11T19:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "278092555",
                        "start": 0,
                        "username": "filipesoldati"
                    }
                ]
            },
            "id": "178922705926635522",
            "in_reply_to_user_id": "278092555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filipesoldati ai meu,tu ajudou mto,mas agora esque\u00e7e,caracoles fui na serra,fui no sion,fui no parque municipal e tu ta ainda neste assunto"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-11T19:08:27.000Z",
            "id": "178920339412221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/Qxkjn1sn"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-11T19:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "29221746",
                        "start": 11,
                        "username": "sempreumpapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "178918654958776321",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @sempreumpapo Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/nnVkLEkI"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-11T18:58:38.000Z",
            "id": "178917867675332609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/nnVkLEkI via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "280702391",
            "created_at": "2012-03-11T18:30:57.000Z",
            "id": "178910902391812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no Parque Municipal hoje, mas com quem ?"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-11T18:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178905916123516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico //; leia leia"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-11T18:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178905821512601604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico; conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-11T18:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178905738456993794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico//"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-11T18:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178905667304820737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-03-11T17:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178901486292574209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico /leia leia"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-03-11T17:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178901407993298945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico//"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-03-11T17:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178901352263581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-11T17:52:32.000Z",
            "id": "178901232935636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/conjur"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-11T17:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178901113716744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-11T17:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178901006866841601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "192379131",
            "created_at": "2012-03-11T17:38:09.000Z",
            "id": "178897613876232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental - Geral - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/TyIYtAHj"
        },
        {
            "author_id": "500171345",
            "created_at": "2012-03-11T17:10:52.000Z",
            "id": "178890747708321796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de voltar do parque municipal,fui com minha irma,tive q andar em alguns brinquedos idiotas com ela ashuashua mais foi bom"
        },
        {
            "author_id": "172713733",
            "created_at": "2012-03-11T16:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "178885520452100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/0wBTlY9B"
        },
        {
            "author_id": "437703395",
            "created_at": "2012-03-11T16:44:25.000Z",
            "id": "178884092354502656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "logo Menos vo cola no parque municipal s\u00f3 pra num fica dentro de casda memo"
        },
        {
            "author_id": "225999950",
            "created_at": "2012-03-11T16:22:24.000Z",
            "id": "178878551410479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal . :D @Jooiiicee bora Princesa ?"
        },
        {
            "author_id": "225999950",
            "created_at": "2012-03-11T16:13:37.000Z",
            "id": "178876338764132353",
            "in_reply_to_user_id": "274117033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SelenaMeSeduz amr Parque municipal v\u00e3ao comigo ?"
        },
        {
            "author_id": "342931808",
            "created_at": "2012-03-11T16:11:56.000Z",
            "id": "178875917467258881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo aqui de casa vai pro parque municipal e eu vou ficar aquui aloone u-u"
        },
        {
            "author_id": "24968712",
            "created_at": "2012-03-11T16:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "50088692",
                        "start": 0,
                        "username": "ReginaldoLopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "178874916588879874",
            "in_reply_to_user_id": "50088692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReginaldoLopes  Lindo espetaculo hoje as 16:00 parque municipal - de gra\u00e7a. Vale a pena ver e aplaudir."
        },
        {
            "author_id": "225999950",
            "created_at": "2012-03-11T16:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "426889695",
                        "start": 15,
                        "username": "soouza_nanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "178873199168204803",
            "in_reply_to_user_id": "274769742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@neeh_nogueira @soouza_nanda Bora parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "225999950",
            "created_at": "2012-03-11T16:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "337379356",
                        "start": 0,
                        "username": "Dario_Oliver"
                    }
                ]
            },
            "id": "178873050647896066",
            "in_reply_to_user_id": "337379356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dario_Oliver Bora parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "236092953",
            "created_at": "2012-03-11T15:45:04.000Z",
            "id": "178869156542816259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o povo comendo acaraj\u00e9, passeando mo parque municipal e eu passeando de metr\u00f4. Eldorado a vilarinho e vice  e versa. Segura esse tchan!"
        },
        {
            "author_id": "469253251",
            "created_at": "2012-03-11T15:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "220204882",
                        "start": 0,
                        "username": "ChoosePeLanzaMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "178869129556660224",
            "in_reply_to_user_id": "220204882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChoosepelanzaMG a siim ' \u00e9 pq ia te perguntar se vc ia no ENCONTRO DE F\u00c3S diia 17/03 em bh (parque municipal) ..."
        },
        {
            "author_id": "225999950",
            "created_at": "2012-03-11T15:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "370972366",
                        "start": 17,
                        "username": "HayDaFloresta"
                    }
                ]
            },
            "id": "178867695465406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeremySeuTotoso @HayDaFloresta bora no parque Municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "257911457",
            "created_at": "2012-03-11T15:36:07.000Z",
            "id": "178866904415477761",
            "in_reply_to_user_id": "166764152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatinhoalopra Tamb\u00e9m n\u00e3o sei ! Fiquei sabendo agora, mas meu amigo tamb\u00e9m n\u00e3o sabe quando ele vem, vai ser no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "402979690",
            "created_at": "2012-03-11T15:31:26.000Z",
            "id": "178865723345612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ia no Parque Municipal & dps no Villa Lobos mais \u00f1 tem ningu\u00e9m pra mim ir ent\u00e3o vou ficar em casa mesmo :)"
        },
        {
            "author_id": "24968712",
            "created_at": "2012-03-11T15:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40982929",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianoventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "178865104446689280",
            "in_reply_to_user_id": "40982929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianoventura Lindo espetaculo hoje as 16:00 parque municipal - de gra\u00e7a. Vale a pena ver e aplaudir. http://t.co/NQZZF8hA"
        },
        {
            "author_id": "56499409",
            "created_at": "2012-03-11T15:25:29.000Z",
            "id": "178864225144422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/4s9xBlEP"
        },
        {
            "author_id": "180868004",
            "created_at": "2012-03-11T15:25:18.000Z",
            "id": "178864179015467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, n\u00e3o percam no pr\u00f3ximo domingo, dia 18 de mar\u00e7o, o segundo Jaragu\u00e1 Motorsport, no Parque Municipal de... http://t.co/OQSVsCt8"
        },
        {
            "author_id": "180868004",
            "created_at": "2012-03-11T15:24:17.000Z",
            "id": "178863923863371777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, n\u00e3o percam no pr\u00f3ximo domindo, dia 18 de mar\u00e7o, o segundo Jaragu\u00e1 Motorsport, no Parque Municipal de... http://t.co/jy9t1K4H"
        },
        {
            "author_id": "25681227",
            "created_at": "2012-03-11T15:07:15.000Z",
            "id": "178859637024628737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo!!! :((( // Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental http://t.co/eiBnDHde"
        },
        {
            "author_id": "25681227",
            "created_at": "2012-03-11T15:07:04.000Z",
            "id": "178859592762134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo!!! :((( // Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental http://t.co/s6gvqATz"
        },
        {
            "author_id": "106791896",
            "created_at": "2012-03-11T15:01:12.000Z",
            "id": "178858116824305665",
            "in_reply_to_user_id": "55374569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PhaniePalopoli no parque municipal, acho q e esse o nome, tem um jardim japones la rsrs, aqui e dahora, calminho rsrs"
        },
        {
            "author_id": "33398647",
            "created_at": "2012-03-11T14:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85258017,
                        -29.31341305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "178856593100779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/CQq0fk1"
        },
        {
            "author_id": "402287986",
            "created_at": "2012-03-11T14:45:03.000Z",
            "id": "178854052615041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem este belo domingo de sol, uma foto do Canyon Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral........ http://t.co/AlZylqGy"
        },
        {
            "author_id": "397623310",
            "created_at": "2012-03-11T14:33:26.000Z",
            "id": "178851129654906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvoredo! Sou  a favor de um detalhado levantamento e ai sim transfoma-la em Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "35789790",
            "created_at": "2012-03-11T14:31:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85258017,
                        -29.31341305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "178850652330532864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica!!! (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/x1OxQxei"
        },
        {
            "author_id": "16574533",
            "created_at": "2012-03-11T14:07:53.000Z",
            "id": "178844699048677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/urB5HzgK"
        },
        {
            "author_id": "24794319",
            "created_at": "2012-03-11T14:05:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "178844204208881665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#escoteiros afogando o ganso no Parque Atalaia  @ Parque Municipal do Atalaia http://t.co/DsnBIQx"
        },
        {
            "author_id": "57636295",
            "created_at": "2012-03-11T13:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "178840790603268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso a\u00ed!! Desde cedo ja curte uma perereca!! Kkkkkkkkk  @ Parque Municipal http://t.co/8G9H3ibz"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-11T13:50:23.000Z",
            "id": "178840296107413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/nnVkLEkI via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:50:05.000Z",
            "id": "178840219158724609",
            "in_reply_to_user_id": "43090319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloCerri @patrulhadalamamMEIO Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:49:23.000Z",
            "id": "178840041383133184",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27721326",
                        "start": 0,
                        "username": "vanessadamata"
                    }
                ]
            },
            "id": "178839956398145536",
            "in_reply_to_user_id": "27721326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanessadamata Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MoniqueRibeiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MoniqueRibeiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MoniqueRibeiro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [HayDaFloresta].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HayDaFloresta",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HayDaFloresta"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pires do Rio, Brasil",
                "id": "5bbd5012f94a1313",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "82722646",
                "name": "SEBRAE Amazonas",
                "username": "sebraeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164779323",
                "name": "Dois Ursos \u2733\ufe0f",
                "username": "DoisUrsos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346563176",
                "name": "jeffeson de andrade",
                "username": "jeffesonandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78371072",
                "name": "Vald",
                "username": "vald_fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144975932",
                "name": "R\u00e1dio Ac\u00fastica FM",
                "username": "acusticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172997236",
                "name": "J\u00e9ssica Saraiva",
                "username": "jess_saraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317878708",
                "name": "Serra Balada",
                "username": "SerraBalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20789197",
                "name": "ronaldonezo",
                "username": "ronaldonezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93990435",
                "name": "Dicas de viagem",
                "username": "guiaedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306222710",
                "name": "Bia Mignolo",
                "username": "viajenodetalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71673809",
                "name": "Marineide Dan Ribeiro",
                "username": "marciagrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21544898",
                "name": "Monique Bianchi",
                "username": "Moniquebianchir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15577017",
                "name": "Rafael Coelho Salles",
                "username": "rscsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193417705",
                "name": "Bike Ciclotur",
                "username": "bikeciclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40176795",
                "name": "Geraldo Anjos",
                "username": "Geranjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63725090",
                "name": "Alex Barbosa",
                "username": "alexbbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315437945",
                "name": "Almir Dumay",
                "username": "almirdumay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52909602",
                "name": "Luan Fontes",
                "username": "Luan_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342785039",
                "name": "Dredondo",
                "username": "dredondo87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24575310",
                "name": "oGuia-Guia da Cidade",
                "username": "guiadacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525071229",
                "name": "Pioneiros do Sert\u00e3o",
                "username": "Pdosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40378319",
                "name": "Dione Nora",
                "username": "DioneNora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263671427",
                "name": "OFacilitadoRH",
                "username": "ofacilitadorh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468848",
                "name": "IZ Commerce",
                "username": "IZCOMMERCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41688911",
                "name": "Marina Schmoeller",
                "username": "marinaspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229999233",
                "name": "FCOLSAnjoDeAsasColor",
                "username": "FCO_LSADAC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183505214",
                "name": "Tamires F.",
                "username": "TaayGodooy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180432204",
                "name": "FERNANDA \ud83c\udf3c",
                "username": "febquevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503570934",
                "name": "Hassan Souto",
                "username": "hassansoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215948162",
                "name": "Portal Vane",
                "username": "Portal_Vane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70949080",
                "name": "PE SERRA DO CABRAL",
                "username": "pescabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100021287",
                "name": "Anderson",
                "username": "directian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283342025",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "qqqqqqaaaaqqqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30860219",
                "name": "Claudio Marques",
                "username": "claudiomarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109691139",
                "name": "Marcelo Leite",
                "username": "LeiteMMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52912259",
                "name": "L\u00facia Gon\u00e7alves",
                "username": "lusgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190033657",
                "name": "Thiago Patti",
                "username": "pattithiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77332298",
                "name": "l\u00ea. \u270c",
                "username": "_Leandrofeliix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404900676",
                "name": "Gabriele",
                "username": "__gasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399126605",
                "name": "eae gatinhaa ; D",
                "username": "BiaSilva_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350223774",
                "name": "Algu\u00e9m a\u00ed",
                "username": "ArielTkx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331000930",
                "name": "Mei",
                "username": "DarkroseDT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138823481",
                "name": "ClicFolha",
                "username": "clicfolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80155756",
                "name": "Katia Kamada",
                "username": "krgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192330887",
                "name": "Luck Noronha",
                "username": "LuckNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198986198",
                "name": "Luck Receptivo",
                "username": "LuckReceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128919242",
                "name": "PLUSGLASS",
                "username": "PLUSGLASS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290808547",
                "name": "pedro paulo avellar",
                "username": "AvellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13208192",
                "name": "Priscila",
                "username": "Prisca89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84356029",
                "name": "Mundial Im\u00f3veis",
                "username": "mundialimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65699134",
                "name": "PEDROANO DESATIVADO",
                "username": "_LordDarkness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96016099",
                "name": "leticia",
                "username": "leetsgo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51724131",
                "name": "Alexandra Freitas",
                "username": "alexandraff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120851306",
                "name": "Camila Rosal",
                "username": "camila_rosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78343920",
                "name": "Jos\u00e9 Donato",
                "username": "zedonatosobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95430603",
                "name": "North Shopping For",
                "username": "north_shopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60666294",
                "name": "Marcos Moreira",
                "username": "Magiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45201987",
                "name": "Lelei Gracindo",
                "username": "LeleiGracindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146616221",
                "name": "Daniel Merli",
                "username": "DanielMerli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62697132",
                "name": "julia zapata",
                "username": "juliazapata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319929664",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica Soave",
                "username": "soavemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62158054",
                "name": "Bernardo Villanueva Jr.",
                "username": "BerVillanueva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181787552",
                "name": "Luiz",
                "username": "Urqluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24374865",
                "name": "Thiago Pe",
                "username": "thiagope07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52108211",
                "name": "Alexandre Rodrigo",
                "username": "Ale_Rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210657",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308434574",
                "name": "Balan\u00e7o Geral Itaja\u00ed",
                "username": "BGItajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82964955",
                "name": "Kame Hame Rah",
                "username": "RickStronger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191057532",
                "name": "Clodomir Marafigo Jr",
                "username": "marafigojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442900926",
                "name": "JOS\u00c9 GON\u00c7ALVES",
                "username": "gon130162",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19069294",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoWired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65746096",
                "name": "Rosinelly",
                "username": "rosinelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145728801",
                "name": "petronio leitao",
                "username": "petroniovleitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36837634",
                "name": "Hairan Castardeli",
                "username": "HairanCastardli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150760182",
                "name": "Paulo Apurin\u00e3",
                "username": "pauloapurina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73212437",
                "name": "Diogo Ribeiro",
                "username": "diogosrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325749125",
                "name": "Po\u00e7os de Caldas",
                "username": "PocosdeCaldasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87942579",
                "name": "Francisco Corr\u00eaa \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "fcscorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523912092",
                "name": "EB Eventos",
                "username": "EB_Eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92768994",
                "name": "Luiz Correia",
                "username": "Luiz__Correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18217841",
                "name": "gabi",
                "username": "gsmascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25982988",
                "name": "Wagner Baldaque",
                "username": "wbaldaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131641166",
                "name": "any do lucas",
                "username": "kobaourlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277082128",
                "name": "Wallison Manco",
                "username": "70eNaoConsegue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292549637",
                "name": "Leonardo Cohen",
                "username": "LeonardoCohen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468438262",
                "name": "nat \u0950",
                "username": "_nathizinhaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79457613",
                "name": "Thiago Silveira",
                "username": "ThiSilve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275161643",
                "name": "No P\u00e1tio",
                "username": "acontecenopatio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205492451",
                "name": ":)",
                "username": "divulgacursos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502185291",
                "name": "Beliveee Forever :D",
                "username": "RColors_4ever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214150051",
                "name": "Tv Natureza",
                "username": "Tv_Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025023",
                "name": "Ana Paula Bertoni",
                "username": "anapaulabertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109335178",
                "name": "Plaza Inn Hot\u00e9is",
                "username": "plazainnhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68451332",
                "name": "FRANKLIN RIBEIRO \u00ae",
                "username": "SenhorFranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439406680",
                "name": "quique_brown",
                "username": "quique_brown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453400464",
                "name": "Monalysa Alencar",
                "username": "Mona_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77306609",
                "name": "Companhia das Letras",
                "username": "cialetras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420788725",
                "name": "Paulo Eduardo",
                "username": "P_Eduardo_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52189996",
                "name": "Rog\u00e9rio Marinho",
                "username": "rogeriosmarinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134549602",
                "name": "Sistema Famasul",
                "username": "sistemafamasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87098236",
                "name": "Thairo",
                "username": "thairotargino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392479408494104577",
                "name": "Luciana Alves de Luna",
                "username": "LucianaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346928755",
                "name": "Raisa Gonz\u00e1lez",
                "username": "RaisaSW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240915619",
                "name": "Anny Rodr\u00edguez",
                "username": "annyrosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67628621",
                "name": "Joel Henr\u00edquez",
                "username": "bendecido12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64481586",
                "name": "Hip\u00f3lito Mej\u00eda",
                "username": "llegopapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489504860",
                "name": "Edson Cury",
                "username": "EdsonEliasCury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392401009",
                "name": "Direito2AGU",
                "username": "Direito2AGU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244311390",
                "name": "Jader Soares",
                "username": "zebrinhahumor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116614872",
                "name": "Um Cultural",
                "username": "UmCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33569559",
                "name": "Jhonatan Tete",
                "username": "JhonatanCTete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119612093",
                "name": "Regi\u00e3o Celeiro",
                "username": "regiaoceleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71680621",
                "name": "Pedro Colorado",
                "username": "Peterpeet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145383446",
                "name": "Orlando F Marconi",
                "username": "ofMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391766183",
                "name": "Juan",
                "username": "el_winger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87005500",
                "name": "hugo barbeta",
                "username": "hugobarbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394929700",
                "name": "Brasil Viajante",
                "username": "BrasilViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357686157",
                "name": "Love of my Life \u2665",
                "username": "ChooseLanzaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276087525",
                "name": "Rafii Perez",
                "username": "rafi_prz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269079486",
                "name": "Mary Rodriguez",
                "username": "Andreina594",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84240558",
                "name": "Raquel Sabat",
                "username": "raquelsabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57703108",
                "name": "Nath\u00e1lia Machado",
                "username": "NathMachadoBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129202977",
                "name": "Bruna Plentz",
                "username": "chibibruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326378146",
                "name": "neim addams",
                "username": "neim13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117927297",
                "name": "MURDOCK (ALEX) \u2668\ufe0f",
                "username": "alexlobooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79917105",
                "name": "tayn\u00e1",
                "username": "taynacbaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58505629",
                "name": "Jr de Freitas",
                "username": "juniormfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331264427",
                "name": "Lucas s2'",
                "username": "FC_SraKobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314796377",
                "name": "Infinite Love \u221e",
                "username": "MyLifeByThomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519961200",
                "name": "Debora Oliveira",
                "username": "DeboraLilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370969765",
                "name": "Ursinha Pooh",
                "username": "wcwawrwowl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60954766",
                "name": "J\u00falia Pontello",
                "username": "juliapontello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242839493",
                "name": "Enio Salviano",
                "username": "EnioSalviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256142412",
                "name": "Adilson Rocha",
                "username": "Adilsoncapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5870172",
                "name": "Vin\u00edcius Luiz",
                "username": "vluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12708372",
                "name": "Romani",
                "username": "romani83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80608688",
                "name": "pea - o astronauta james bond",
                "username": "PeaShrek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97477369",
                "name": "Br\u00fcmmer Advocacia",
                "username": "BrummerAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330036171",
                "name": "ALDO TEIXEIRA",
                "username": "aldo_teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43397650",
                "name": "Andre Machado",
                "username": "andrelmachado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78910540",
                "name": "Setur Cear\u00e1",
                "username": "seturceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279373657",
                "name": "ONEIDA LEONEL",
                "username": "OneidaLeonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240451727",
                "name": "Revista Nego Dito",
                "username": "Rnegodito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305717185",
                "name": "Pousada da Morena",
                "username": "Pousada_Morena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48062025",
                "name": "Fernando Jord\u00e3o",
                "username": "fernandojordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34580835",
                "name": "Oi \u2623 Dan Juan DeMarc",
                "username": "DanShinigami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37787634",
                "name": "Blog do Tharso",
                "username": "ThiagoTharso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "496189571",
                "name": "luana da silva",
                "username": "lunna_gataAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248666314",
                "name": "Sec. Turismo PB",
                "username": "setdegovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80669304",
                "name": "Nanotech do Brasil",
                "username": "isolantetermico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39050556",
                "name": "[\u2730]Anc\u00edpu\u00ae",
                "username": "EricooSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33932398",
                "name": "RUM",
                "username": "RUMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143816996",
                "name": "LeiSecaINT-RJ",
                "username": "LeiSecaINTRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224399808",
                "name": "Suzana D Tardin",
                "username": "suzanatardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49051599",
                "name": "Isaias Ribeiro",
                "username": "isaiasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178164918",
                "name": "TurismoMaranh\u00e3o",
                "username": "TurismoMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961751",
                "name": "FloripAmanh\u00e3",
                "username": "floripamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35802694",
                "name": "JR Hotel",
                "username": "JRHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228124774",
                "name": "Jayme Drummond",
                "username": "jaymedrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91235693",
                "name": "Consolidar",
                "username": "_consolidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139187445",
                "name": "zoo pomerode",
                "username": "ZooPomerode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58704195",
                "name": "giulia",
                "username": "giuliahagmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016191202",
                "name": "Isabella",
                "username": "isabellardiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49453987",
                "name": "Helena Dantas",
                "username": "leninhadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42878303",
                "name": "barb!",
                "username": "barbirapink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163957983",
                "name": "Cidade de Ferraz",
                "username": "cidadedeferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17946566",
                "name": "maisactual",
                "username": "maisactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216909598",
                "name": "Adoze",
                "username": "projetoadoze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328970535",
                "name": "EFFIS",
                "username": "jrc_EFFIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385062668",
                "name": "agregador.pt",
                "username": "agregalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132492879",
                "name": "Link deQualidade",
                "username": "linkdequalidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303914265",
                "name": "Obras Sustent\u00e1veis",
                "username": "ObrSustentaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68227075",
                "name": "Deficiente Ciente",
                "username": "deficientecient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23362299",
                "name": "Edinamar A. Corr\u00eaa",
                "username": "acessoparatodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15299214",
                "name": "Fl\u00e1P",
                "username": "flapinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15804959",
                "name": "Lou",
                "username": "garotadesorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115153381",
                "name": "Carol Borges",
                "username": "CarolBReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58874573",
                "name": "Adriana Vasconcelos VACINA SIM",
                "username": "AdrianaVNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077057642",
                "name": "FamiliaRestart",
                "username": "Restart1Familia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60970386",
                "name": "tedtalk",
                "username": "marcosaa03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58994590",
                "name": "Cec\u00edlia Chrispim",
                "username": "speedDjinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368402451",
                "name": "Fotopedia Magazine",
                "username": "fotopediamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340633954",
                "name": "lay .",
                "username": "LaayFerreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424268054",
                "name": "Francielle oliveira",
                "username": "Oliveira11Fran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22866542",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9Simone de Moraes\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "SimonedeMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46201175",
                "name": "RICARDO BERZOINI",
                "username": "ricardoberzoini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234162431",
                "name": "LUDIM\u00cdDIA! :D",
                "username": "ludimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215017884",
                "name": "Bras\u00edlia em Pauta",
                "username": "brasiliaempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171144704",
                "name": "C\u00e2mara em Pauta",
                "username": "camaraempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25682776",
                "name": "M\u00f4nica Nunes",
                "username": "monica_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133791778",
                "name": "Marcelo Brasil",
                "username": "deejaymarcelobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301173633",
                "name": "Zika Funk Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "anderson_savio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140955575",
                "name": "Zeca Felix",
                "username": "zekaFelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435923004",
                "name": "Mariana",
                "username": "_apmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67971750",
                "name": "C\u00c2MARA EM PAUTA",
                "username": "CamaraEmPautabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309131489",
                "name": "Judas Del Rey",
                "username": "ceapril3D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24794319",
                "name": "Bander",
                "username": "JornalistaBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70852650",
                "name": "C.F. Lol\u00f3",
                "username": "perturbada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215886210",
                "name": "\u3010\u0475it\u0473\u0473\u0280 \u0271\u0251t\u025buu\u0e23 \u3011",
                "username": "VITINHO169vih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158417620",
                "name": "Mi culo ^^",
                "username": "jeemacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217165843",
                "name": "Reginacarvalho",
                "username": "Sodre_re",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278092555",
                "name": "Filipe Soldati",
                "username": "filipesoldati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29221746",
                "name": "Sempre Um Papo",
                "username": "sempreumpapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280702391",
                "name": "\u3164\u3164\u3164'Mic\u00e9ri' do R\u00ea.",
                "username": "mmi_fernandesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192379131",
                "name": "xxxx",
                "username": "xxxxxxxxxxccccg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500171345",
                "name": "karine",
                "username": "wanderlustgirl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172713733",
                "name": "LAemCASA Pousada BH",
                "username": "laemcasahostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437703395",
                "name": "Maloqueiro Naato \u266b",
                "username": "LucasPaganini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225999950",
                "name": "Mandinhaah",
                "username": "mandynhapds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342931808",
                "name": "Priiiinceziiinh\u00c1 \u221e",
                "username": "_peqquena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24968712",
                "name": "Poeta Ant\u00f4nio Galv\u00e3o",
                "username": "galvaopadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50088692",
                "name": "Reginaldo Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ReginaldoLopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "426889695",
                "name": "INT\u00c3OO*--*",
                "username": "soouza_nanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337379356",
                "name": "Dario Oliveira",
                "username": "Dario_Oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236092953",
                "name": "Renata, sou eu.",
                "username": "RenatacBadaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469253251",
                "name": "l\u00f4h",
                "username": "lov3myidols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220204882",
                "name": "jullia",
                "username": "ChoosePeLanzaMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257911457",
                "name": "Byanquexx \u2693\ufe0f",
                "username": "Byainarejos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402979690",
                "name": "itaypava \u25aa",
                "username": "guerreiraxana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56499409",
                "name": "JUNINHO",
                "username": "JUNINHOCV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180868004",
                "name": "Nika Som Automotivo",
                "username": "NikaAutoSom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25681227",
                "name": "Pot\u00eausso",
                "username": "Poteusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106791896",
                "name": "Filipe Nevares \ud83d\udcf8",
                "username": "filipenevares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33398647",
                "name": "Marina Lubianca",
                "username": "marinalubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402287986",
                "name": "ECONNECTIONS 4x4",
                "username": "Econnections4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397623310",
                "name": "PAULO Pacheco",
                "username": "PAULOPACHECOSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35789790",
                "name": "GUILHERME BOTELHO",
                "username": "guilhermesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16574533",
                "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7c",
                "username": "SamuelSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57636295",
                "name": "Leonardo Carvalho",
                "username": "Leocarva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41898317",
                "name": "D\u00e0nsk\u00ef Novais",
                "username": "Danski_Lutrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27721326",
                "name": "Vanessa da Mata",
                "username": "vanessadamata",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "180295227561623552",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzeia1m1izhpz8lch7errs1m57z3b1",
        "oldest_id": "178839956398145536",
        "result_count": 500
    }
}