{
    "data": [
        {
            "author_id": "31281839",
            "created_at": "2012-02-21T12:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62641552",
                        "start": 0,
                        "username": "GioGasperin"
                    }
                ]
            },
            "id": "171930263809564672",
            "in_reply_to_user_id": "62641552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giogasperin com todo estilo na montanha  @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/TyucxGha"
        },
        {
            "author_id": "31281839",
            "created_at": "2012-02-21T12:10:37.000Z",
            "id": "171929817518837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo do mundo  @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/WX1Bqp25"
        },
        {
            "author_id": "13651922",
            "created_at": "2012-02-21T12:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95060366,
                        -2.50392035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "171928806309904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam bem, encontrei isso a caminho da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s , no Par\u00e1!!!  @ Alter Do Ch\u00e3o http://t.co/VwXO3ZMl"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-02-21T11:59:41.000Z",
            "id": "171927065476612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental | Ca\u00e7ada e pescaria no Parque Nacional leva seis pra cadeia http://t.co/WoExmB4H"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-02-21T11:49:53.000Z",
            "id": "171924600698052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra seis pescando e ca\u00e7ando no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DWM8Hf7g"
        },
        {
            "author_id": "238307617",
            "created_at": "2012-02-21T11:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "308704897",
                        "start": 61,
                        "username": "_toon1"
                    }
                ]
            },
            "id": "171924368853700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui a pouco um futvolei nbo parque municipal com os par\u00e7as @_toon1  e #DERLIS"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-02-21T11:47:46.000Z",
            "id": "171924067476180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra seis pescando e ca\u00e7ando no Parque Nacional - http://t.co/DWM8Hf7g"
        },
        {
            "author_id": "467438865",
            "created_at": "2012-02-21T11:47:32.000Z",
            "id": "171924008894341121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Mata Atl\u00e2ntica foi criado no dia 5 de junho de 2000 e \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Atalanta. http://t.co/uKmCJDS1"
        },
        {
            "author_id": "32991847",
            "created_at": "2012-02-21T11:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171923067919007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s!  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/ScnwKA17"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-02-21T11:39:44.000Z",
            "id": "171922046270455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 km nas trilhas da Reserva de Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Em ritmo de Carnaval: s\u00f3 no sapatinho (devagar)!"
        },
        {
            "author_id": "155636255",
            "created_at": "2012-02-21T11:10:50.000Z",
            "id": "171914771313070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual - Chapada dos Veadeiros http://t.co/3EsyM5xG"
        },
        {
            "author_id": "32991847",
            "created_at": "2012-02-21T11:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171913164781391874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Here we go! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/FNpH9ZiS"
        },
        {
            "author_id": "179664543",
            "created_at": "2012-02-21T10:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "171910679178125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/lDVwR1NZ"
        },
        {
            "author_id": "328970535",
            "created_at": "2012-02-21T10:30:03.000Z",
            "id": "171904507662450690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Portugal] Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Expresso... http://t.co/TCGemYBP"
        },
        {
            "author_id": "267853903",
            "created_at": "2012-02-21T10:21:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "171902313466822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoja j\u00e1 que eu n\u00e3o fui pro Parque Municipal tava pensando em ir pro shopping *---*"
        },
        {
            "author_id": "79121133",
            "created_at": "2012-02-21T09:48:24.000Z",
            "id": "171894029158588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado no Estado do Maranh\u00e3o, na regi\u00e3o Nordeste do pa\u00eds. http://t.co/Wn3JCut"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2012-02-21T08:52:40.000Z",
            "id": "171880000671318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o detidos pescando e ca\u00e7avam no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/iyBTH5j3"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2012-02-21T08:40:44.000Z",
            "id": "171876998157836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o detidos pescando e ca\u00e7avam no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Moz4hgp2"
        },
        {
            "author_id": "106751343",
            "created_at": "2012-02-21T03:21:37.000Z",
            "id": "171796692067291137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal :/"
        },
        {
            "author_id": "367838054",
            "created_at": "2012-02-21T03:17:47.000Z",
            "id": "171795725162774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo ou ir pra santana denovo ou pro parque municipal , alguem quer ir cmg ? ok :c"
        },
        {
            "author_id": "36744215",
            "created_at": "2012-02-21T02:54:26.000Z",
            "id": "171789848716386304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor - parque municipal BH http://t.co/D2vQ5Czy"
        },
        {
            "author_id": "41175313",
            "created_at": "2012-02-21T02:32:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "171784401905127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o bom (mas pingando \u00f3leo). (@ Parque Estadual Da Guarita) http://t.co/2AfTPXAP"
        },
        {
            "author_id": "331304729",
            "created_at": "2012-02-21T01:44:06.000Z",
            "id": "171772151353978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iporanga na NET...: GOVERNO QUER TRANSFORMAR TODA A REGI\u00c3O EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O http://t.co/GpV6eQAz"
        },
        {
            "author_id": "24566469",
            "created_at": "2012-02-21T01:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2789946145",
                        "start": 3,
                        "username": "expressoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "171771263965073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ExpressoOnline: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Cinco fogos em curso em Portugal ... http://t.co/n2vvRjV"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2012-02-21T01:36:31.000Z",
            "id": "171770239963496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Cinco fogos em curso em Portugal, um deles em \u00e1rea do Parque Nacional ... http://t.co/SkpikiAz"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2012-02-21T01:36:31.000Z",
            "id": "171770239908974593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Cinco fogos em curso em Portugal, um deles em \u00e1rea do Parque Nacional ... http://t.co/0cj7lVOs"
        },
        {
            "author_id": "404900676",
            "created_at": "2012-02-21T01:33:42.000Z",
            "id": "171769533051305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 parque municipal = )"
        },
        {
            "author_id": "242524768",
            "created_at": "2012-02-21T01:33:40.000Z",
            "id": "171769519331753985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia foi delicioso. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/t3ic2hU0"
        },
        {
            "author_id": "336277981",
            "created_at": "2012-02-21T01:18:23.000Z",
            "id": "171765674715262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de ribeir\u00e3o pires *-* \n achei bem legal Sl\u00e1 &gt;&lt; http://t.co/AFTPvdVS"
        },
        {
            "author_id": "59224686",
            "created_at": "2012-02-21T01:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "884088312",
                        "start": 0,
                        "username": "GShaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "171761857328197635",
            "in_reply_to_user_id": "85900715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gshaka sei, o parque municipal hm' mas desde quando da pra relaxar la? ahsiuahsui"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-02-21T01:00:02.000Z",
            "id": "171761059819044865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13.180 visitantes no domingo (19) http://t.co/br1rl6in,"
        },
        {
            "author_id": "334197442",
            "created_at": "2012-02-21T00:32:39.000Z",
            "id": "171754169047334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)    st 90: \u00a0 27,7 hectares) Localizado a menos de 50 km de Floria... http://t.co/hYj89lfl"
        },
        {
            "author_id": "442768740",
            "created_at": "2012-02-21T00:24:56.000Z",
            "id": "171752226191183874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/6fs3K5qs"
        },
        {
            "author_id": "142348169",
            "created_at": "2012-02-20T23:28:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5260131,
                        -25.7952706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec72dcabf213e80d"
            },
            "id": "171737916849135617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "destino garatuba (@ Parque Estadual Rio da On\u00e7a) http://t.co/UvuOGA5B"
        },
        {
            "author_id": "254709543",
            "created_at": "2012-02-20T23:13:55.000Z",
            "id": "171734353544613890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou de volta, passei hoje o dia l\u00e1 em Itatiaia, no Parque Nacional, fui em v\u00e1rias cachoeiras, depois fiquei l\u00e1 em penedo. +"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2012-02-20T23:13:28.000Z",
            "id": "171734240952717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Ecol\u00f3gico no Centro-Oeste - Parque Nacional das Emas e S\u00edtios Arqueol\u00f3gicos Mineiros e Serran\u00f3polis - GO http://t.co/3LAw9D7u"
        },
        {
            "author_id": "141175501",
            "created_at": "2012-02-20T23:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92438591,
                        -21.71999049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "171733125943140354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pizzaria Serra Nostra (Estrada do Parque Estadual, 69, Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca) http://t.co/XDYkX2RV"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-02-20T22:00:56.000Z",
            "id": "171715987643699200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13.180 visitantes no domingo (19) http://t.co/upHMGTfP."
        },
        {
            "author_id": "85448918",
            "created_at": "2012-02-20T21:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "77469764",
                        "start": 98,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "171711810301464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal - #Terra  http://t.co/mQp3UY5O via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2012-02-20T21:39:36.000Z",
            "id": "171710621275013121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eanci... http://t.co/ukXgsEvy"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2012-02-20T21:39:36.000Z",
            "id": "171710620423557121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eanci... http://t.co/ZH4WR9OY"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2012-02-20T21:39:36.000Z",
            "id": "171710619509207042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eanci... http://t.co/oU2DRb1g"
        },
        {
            "author_id": "324074294",
            "created_at": "2012-02-20T21:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "256756326",
                        "start": 0,
                        "username": "keuguilar"
                    }
                ]
            },
            "id": "171708954475376641",
            "in_reply_to_user_id": "256756326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@keuguilar @RODRIGUETESBBB Genteee vamos no parque municipal sabado??"
        },
        {
            "author_id": "35835291",
            "created_at": "2012-02-20T21:31:08.000Z",
            "id": "171708486571393025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema) http://t.co/PbhRETHM"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-02-20T21:22:29.000Z",
            "id": "171706311636041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): A Pol\u00edcia Ambiental prendeu quatro pess... http://t.co/6mUHAogo"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-02-20T21:21:24.000Z",
            "id": "171706037680881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/DjmkdB2I"
        },
        {
            "author_id": "211434076",
            "created_at": "2012-02-20T20:40:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "171695844465184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o da Morte, Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/abUfY2oC"
        },
        {
            "author_id": "39892027",
            "created_at": "2012-02-20T20:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "215273422",
                        "start": 0,
                        "username": "kPaula_CEC"
                    }
                ]
            },
            "id": "171695262174150657",
            "in_reply_to_user_id": "215273422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kPaula_CEC ent\u00e3o que seja parque municipal que tal ?"
        },
        {
            "author_id": "39892027",
            "created_at": "2012-02-20T20:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "215273422",
                        "start": 0,
                        "username": "kPaula_CEC"
                    }
                ]
            },
            "id": "171694580587171841",
            "in_reply_to_user_id": "215273422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kPaula_CEC bem, como vc tinha pedido vo te trazer aki em casa, e tava querendo ir no parque municipal de BH ou no BH shopping =)"
        },
        {
            "author_id": "89728883",
            "created_at": "2012-02-20T20:24:00.000Z",
            "id": "171691595014471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal | http://t.co/LSSIZult"
        },
        {
            "author_id": "313021642",
            "created_at": "2012-02-20T20:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "468438262",
                        "start": 35,
                        "username": "_nathizinhaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "171690245924982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Euuuuuu tava com minha VIDA *----* @_nathizinhaf  ali no parque municipal (; ,mais eu nm estou bem com ela u.u"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-02-20T20:12:42.000Z",
            "id": "171688751880343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13.180 visitantes no domingo (19) - Clickfoz http://t.co/jc3HdaJp"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2012-02-20T20:09:20.000Z",
            "id": "171687904425410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de divulga\u00e7\u00e3o da Cataratas S/A, empresa que administra o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/r1mE5VrS http://t.co/NYTaWiZ0"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2012-02-20T20:09:16.000Z",
            "id": "171687887140683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de divulga\u00e7\u00e3o da Cataratas S/A, empresa que administra o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/r1mE5VrS"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-02-20T20:00:22.000Z",
            "id": "171685647415910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gosta de aventura? Visite o Parque Estadual de Forno Grande, em Castelo e participe das trilhas guiadas: http://t.co/NQq5QwTC"
        },
        {
            "author_id": "231753427",
            "created_at": "2012-02-20T19:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "171685222432256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/djE2lbCn"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-02-20T19:57:36.000Z",
            "id": "171684950112878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal: G\u00e9ro Bonini \n\n Direto de Botucatu http://t.co/hfg2mG7F"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-02-20T19:57:34.000Z",
            "id": "171684940361105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal: G\u00e9ro Bonini \n\n Direto de Botucatu http://t.co/wFeSUoh0"
        },
        {
            "author_id": "331884630",
            "created_at": "2012-02-20T19:57:33.000Z",
            "id": "171684938968604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "334863905",
            "created_at": "2012-02-20T19:57:33.000Z",
            "id": "171684935759966209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "252068239",
            "created_at": "2012-02-20T19:57:31.000Z",
            "id": "171684928768053249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal http://t.co/VP5mVZaj"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-02-20T19:57:28.000Z",
            "id": "171684915790876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal: G\u00e9ro Bonini \n\n Direto de Botucatu http://t.co/yoVxPGbx"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-02-20T19:57:27.000Z",
            "id": "171684911407828994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal: G\u00e9ro Bonini \n\n Direto de Botucatu http://t.co/TylQgSM7"
        },
        {
            "author_id": "33523173",
            "created_at": "2012-02-20T19:55:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03966911,
                        -23.41080375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "171684325337735169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Rua Cel. Ramalho, Guararema) http://t.co/3KlZ6Nw"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-02-20T19:53:51.000Z",
            "id": "171684004393783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal:  http://t.co/fVtxRMRR #brasil"
        },
        {
            "author_id": "250832378",
            "created_at": "2012-02-20T19:53:50.000Z",
            "id": "171684003546537985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal:  http://t.co/bOZetpIR"
        },
        {
            "author_id": "438638127",
            "created_at": "2012-02-20T19:53:50.000Z",
            "id": "171684001050923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal:  http://t.co/WoqFgNfD"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-02-20T19:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "9317652",
                        "start": 90,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "171683995346681857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal:  http://t.co/LGXltDRE Via @jornaldobrasil"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-02-20T19:53:48.000Z",
            "id": "171683991823462401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal:  http://t.co/xoNqSt8d"
        },
        {
            "author_id": "357002058",
            "created_at": "2012-02-20T19:53:46.000Z",
            "id": "171683984529555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal:  http://t.co/8JA4uHoJ"
        },
        {
            "author_id": "304982284",
            "created_at": "2012-02-20T19:53:46.000Z",
            "id": "171683983573254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#promoveriopreto/ SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal:  http://t.co/74KUFNyB #mtv #ja_soube"
        },
        {
            "author_id": "15508129",
            "created_at": "2012-02-20T19:50:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2845632,
                        -22.97391858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "171683276031930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/7X9Xhe00"
        },
        {
            "author_id": "16450269",
            "created_at": "2012-02-20T19:45:27.000Z",
            "id": "171681893476085761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/jM5hhoud"
        },
        {
            "author_id": "73619019",
            "created_at": "2012-02-20T19:40:24.000Z",
            "id": "171680623201763328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima Noticia: SP: menino morre afogado enquanto brincava em parque municipal http://t.co/sIOgWAlK"
        },
        {
            "author_id": "491595543",
            "created_at": "2012-02-20T19:34:31.000Z",
            "id": "171679139709980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Eventos Roberto Westphal passou por reformas e a nova estrutura est\u00e1 linda s\u00f3 esperando a Ferroz come\u00e7ar."
        },
        {
            "author_id": "199130569",
            "created_at": "2012-02-20T19:28:31.000Z",
            "id": "171677632872710145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o dia em Domingos Martins? O Parque Estadual de Pedra Azul conta com atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "20608676",
            "created_at": "2012-02-20T19:18:37.000Z",
            "id": "171675137752576001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) w/ 2 others http://t.co/Nf9PNC2L"
        },
        {
            "author_id": "37441053",
            "created_at": "2012-02-20T19:17:35.000Z",
            "id": "171674881270878209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@silva_marina Bom carnaval p/ todos! Sexo, s\u00f3 com camisinha de l\u00e1tex certificado de reserva extrativista da amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "54242592",
            "created_at": "2012-02-20T18:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90927868,
                        -19.58952005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "171665622663577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Gruta da lapinha (Parque Nacional do Sumidouro, MG 0115, Lagoa Santa) http://t.co/PtvYxg1u"
        },
        {
            "author_id": "462468080",
            "created_at": "2012-02-20T18:27:31.000Z",
            "id": "171662278301728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O restaurante do Raimundo sem bra\u00e7o serve uma boa comida regional\" @ Parque Estadual Do Biribiri: http://t.co/OWUkWbAx #4sqTip"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-02-20T18:27:04.000Z",
            "id": "171662167144280066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13.180 visitantes no domingo (19) http://t.co/br1rl6in"
        },
        {
            "author_id": "22684146",
            "created_at": "2012-02-20T18:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "171662079185534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/5OJNWvv5"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-02-20T18:26:16.000Z",
            "id": "171661964311937025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13.180 visitantes no domingo (19):  http://t.co/Ep8Tpx8F"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-02-20T18:23:45.000Z",
            "id": "171661333220163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n25 de Fevereiro (s\u00e1bado) - 21,30 horas\nHotel Castrum... http://t.co/J3VFttfW"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-02-20T18:22:48.000Z",
            "id": "171661093876412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n25 de Fevereiro (s\u00e1bado) - 21,30 horas\nHotel Castrum... http://t.co/doZ4JqB5"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-02-20T18:00:24.000Z",
            "id": "171655453682581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o dia em Domingos Martins? O Parque Estadual de Pedra Azul conta com atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/NQq5QwTC"
        },
        {
            "author_id": "481460520",
            "created_at": "2012-02-20T17:28:01.000Z",
            "id": "171647308100939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz 1gol na pelada de s\u00e1bado no parque municipal,mas essa n\u00e3o \u00e9 a minha caracteristica,sou lateral-direito ou volante"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-02-20T17:24:52.000Z",
            "id": "171646515478138881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra seis pescando e ca\u00e7ando no Parque Nacional http://t.co/izneqBmB"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2012-02-20T17:14:26.000Z",
            "id": "171643889126604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem at\u00e9 o Parque Nacional do Olimpo, na Gr\u00e9cia.pps http://t.co/KxzHOhqk"
        },
        {
            "author_id": "481460520",
            "created_at": "2012-02-20T17:13:39.000Z",
            "id": "171643690748608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o adriano,gostaram da estreia dele?para mim foi p\u00e9ssima,at\u00e9 eu joguei melhor que ele no s\u00e1bado que eu estava l\u00e1 no parque municipal no fut"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-20T16:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "171637539483025411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 domingo? A cidade est\u00e1 um deserto! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/WYsX5rRc"
        },
        {
            "author_id": "44948491",
            "created_at": "2012-02-20T16:25:03.000Z",
            "id": "171631461512916995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse nosso planeta \u00e9 maravilhoso mesmo &gt;&gt; Parque Nacional Plitvice Lakes, Cro\u00e1cia #Mundo http://t.co/WuldCKuQ"
        },
        {
            "author_id": "18944488",
            "created_at": "2012-02-20T16:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36110377,
                        -23.83320397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "171630720165486594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Das Cachoeiras (R. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 843-857, Ilhabela) http://t.co/Tdo3XPRX"
        },
        {
            "author_id": "144913523",
            "created_at": "2012-02-20T16:05:16.000Z",
            "id": "171626480877584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornando do mergulho no Parque Estadual da Risca do Meio CE. Tinha ate tubar\u00e3o lixa.  http://t.co/i3RUznYD"
        },
        {
            "author_id": "267853903",
            "created_at": "2012-02-20T16:03:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "171626084528439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou pro Parque Municipal com meus Amgs Vai ser dahora &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "15066646",
            "created_at": "2012-02-20T16:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8981236,
                        -3.83867924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "171625994699030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal relembrando a juventude no bondinho.  @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/9yvqNlPU"
        },
        {
            "author_id": "199880232",
            "created_at": "2012-02-20T16:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1912998960",
                        "start": 39,
                        "username": "laapinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "174077074",
                        "start": 54,
                        "username": "And_Furlan"
                    }
                ]
            },
            "id": "171625432666476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sep\u00e1 amanha tem parque municipal com a @LaaPinheiro , @And_Furlan , e algu\u00e9m pra mim n\u00e9 , ficar de vela \u00e9 osso KKK"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-02-20T15:51:58.000Z",
            "id": "171623136360529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 20/02/2012 - A Pol\u00edcia Ambiental prendeu qua... http://t.co/RvdbI4by"
        },
        {
            "author_id": "226456652",
            "created_at": "2012-02-20T15:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "256296592",
                        "start": 0,
                        "username": "oamordopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "171616951016226817",
            "in_reply_to_user_id": "256296592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@OAmorDoPoder precisa mesmo viu u_u aquele do parque municipal foi tipow o THE BEST OF BEST u_u"
        },
        {
            "author_id": "18066816",
            "created_at": "2012-02-20T15:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68829,
                        -23.587508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "171613156429398019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "just posted a pic: (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) http://t.co/DR3CRaKv"
        },
        {
            "author_id": "94929121",
            "created_at": "2012-02-20T15:06:20.000Z",
            "id": "171611649298534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Session de skate na pista do parque municipal de Barueri Caveira Cloth. http://t.co/cTxJevDX"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-20T15:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171610787104817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / leia fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-20T15:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171610532258914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-20T14:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171610041152045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico /fltbadv blogg"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-20T14:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171609882758348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-20T14:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171609555715891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "34974254",
            "created_at": "2012-02-20T14:39:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1745,
                        -22.619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "171604928953978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da lagoa   @ Parque estadual morro do diabo http://t.co/auJgE7PH"
        },
        {
            "author_id": "241990950",
            "created_at": "2012-02-20T14:25:22.000Z",
            "id": "171601342069088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m pode me substituir com o Zeus na reserva biol\u00f3gica amanha?"
        },
        {
            "author_id": "42801829",
            "created_at": "2012-02-20T14:25:13.000Z",
            "id": "171601302651019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa cidade eh tao selvagem que ao inv\u00e9s de \"parque\" \u00e9 \"floresta nacional de Chapec\u00f3\""
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2012-02-20T14:15:27.000Z",
            "id": "171598844138749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ilhabela (PEIb) est\u00e1 realizando o cadastro dos jipeiros que operam dentro da Estrada Parque... http://t.co/rqfuW9Ci"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-02-20T14:02:20.000Z",
            "id": "171595542512672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n25 de Fevereiro (s\u00e1bado) - 21,30 horas\nHotel Castrum... http://t.co/wrjVKmXJ"
        },
        {
            "author_id": "41887359",
            "created_at": "2012-02-20T13:30:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "171587537268260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/vj6InkPm"
        },
        {
            "author_id": "141175501",
            "created_at": "2012-02-20T13:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "171582950046052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca (Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca, Lima Duarte) http://t.co/WXJ6BQ6w"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-02-20T13:10:42.000Z",
            "id": "171582548835704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Alunos de Meio Ambiente do ICT orientam turistas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/aEHyqDXx"
        },
        {
            "author_id": "270968951",
            "created_at": "2012-02-20T12:54:28.000Z",
            "id": "171578466393784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Meio Ambiente do ICT orientam turistas no Parque Nacional do Itatiaia: Eles participaram de um curso d... http://t.co/9gTEL6x"
        },
        {
            "author_id": "15391083",
            "created_at": "2012-02-20T11:25:37.000Z",
            "id": "171556106177486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @elainemaandrade http://t.co/9QxzCWLr"
        },
        {
            "author_id": "152497243",
            "created_at": "2012-02-20T11:01:46.000Z",
            "id": "171550104925372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando ao Parque Estadual dos Pirineus, pra curtir uma adrenalina na rocha."
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-20T11:00:07.000Z",
            "id": "171549686858137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/AiC0t2Bf"
        },
        {
            "author_id": "33367143",
            "created_at": "2012-02-20T10:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82372044,
                        -14.17491449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "171544611192438785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos cedo pra fazer a Trilha do Salto! Cachoeiras de 80 e 120m! (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) http://t.co/dkD5sWN5"
        },
        {
            "author_id": "374844619",
            "created_at": "2012-02-20T09:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "138172915",
                        "start": 0,
                        "username": "sigageraldoluis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "171531680979492864",
            "in_reply_to_user_id": "138172915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigageraldoluis \u00d3timo programa,essa foto \u00e9 de uma cachoeira na California,Berry Parque Estadual Big-Basin.\u00d3timo DIA http://t.co/RdjvnnW9"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-20T06:32:10.000Z",
            "id": "171482254604910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2012-02-20T02:41:21.000Z",
            "id": "171424169764990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Canc\u00e3o na Serra do Navio continua lindo. Muitas esp\u00e9cies diferentes de anf\u00edbios"
        },
        {
            "author_id": "45790479",
            "created_at": "2012-02-20T00:46:23.000Z",
            "id": "171395238672347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho pena do povo de Vinhedo que mora perto do Parque Municipal e est\u00e1 sendo obrigado a ouvir Michel Tel\u00f3 ao vivo hoje q"
        },
        {
            "author_id": "123624346",
            "created_at": "2012-02-20T00:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64561755,
                        -19.53795539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "171391985293344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperio da Sede homenagem a #PERD Parque Estadual do R\u00edo do Doce [pic]: http://t.co/4aOu0bRF"
        },
        {
            "author_id": "202283332",
            "created_at": "2012-02-20T00:32:49.000Z",
            "id": "171391821501571073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou assitir Im number 4 , dormir e amanha talvez ir ao parque nacional de itatiaia ^^"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-20T00:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171387937135661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico / fltbadv  blogg"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-20T00:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171387749855789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico /blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "93863895",
            "created_at": "2012-02-19T23:30:15.000Z",
            "id": "171376076646383616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Nascentes foi criado em 1998 e possui \u00e1rea que representa 10% do munic\u00edpio de #Blumenau. http://t.co/ly8Qcb7Z"
        },
        {
            "author_id": "191161841",
            "created_at": "2012-02-19T23:14:20.000Z",
            "id": "171372073049014273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portela de Leonte (865 m):   Peneda-Ger\u00eas, von AP: Die Portela de Leonte im Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ist ... http://t.co/Tb7Yek8t"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-02-19T23:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98142216,
                        -3.11091284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "171369615958614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/wij35iKs"
        },
        {
            "author_id": "141175501",
            "created_at": "2012-02-19T23:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92438591,
                        -21.71999049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "171369613345558528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pizzaria Serra Nostra (Estrada do Parque Estadual, 69, Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca) http://t.co/CK4eqPdB"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-02-19T22:26:39.000Z",
            "id": "171360071769526272",
            "in_reply_to_user_id": "222263693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelobhemoc ENCONTR\u00c3O do FC dia 25/03 as 10:00 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-02-19T22:08:57.000Z",
            "id": "171355618760867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O do FC dia 25/03 as 10:00 parque municipal quem vai ?"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-02-19T22:00:52.000Z",
            "id": "171353584498253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Fogo deflagra no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: Uma frente ativa em mato em Admeus, no Parque Nacional Pene... http://t.co/xSGUT4cw"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2012-02-19T21:55:16.000Z",
            "id": "171352171940556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo deflagra no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/wcEEDVT"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-02-19T21:41:59.000Z",
            "id": "171348832217608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja em laranjal do jari. Amanh\u00e3 certo irei pra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru passar feriado com minha m\u00e3e."
        },
        {
            "author_id": "291896488",
            "created_at": "2012-02-19T21:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1287787093339656192",
                        "start": 0,
                        "username": "Leh_moraess"
                    }
                ]
            },
            "id": "171348676093022210",
            "in_reply_to_user_id": "252858143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leh_moraess Sinceramente odeio Bot\u00e2nica, meu forte \u00e9 zoologia e ecologia,gosto muito. Para quem mora em uma reserva biol\u00f3gica ta bom n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "233288691",
            "created_at": "2012-02-19T21:24:22.000Z",
            "id": "171344398829887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de receber uma noticia maravilhosa. Diante do Trono em Petr\u00f3polis RJ. PARQUE MUNICIPAL DE ITAIPAVA ... Dia: 01/05"
        },
        {
            "author_id": "209218775",
            "created_at": "2012-02-19T21:21:37.000Z",
            "id": "171343706882977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do Parque Estadual do Rio Doce"
        },
        {
            "author_id": "413868185",
            "created_at": "2012-02-19T21:06:07.000Z",
            "id": "171339805823729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias:  Fogo deflagra no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/t1fUFYTE"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2012-02-19T20:53:02.000Z",
            "id": "171336513014083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo deflagra no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: Uma frente ativa em mato em Admeus, no Parque Nacional Peneda Ger... http://t.co/ScI30Ya1"
        },
        {
            "author_id": "130037041",
            "created_at": "2012-02-19T20:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "171333422114025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/BerJLEQX"
        },
        {
            "author_id": "53146039",
            "created_at": "2012-02-19T20:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "171332884668489729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Av. Praia Grande, Osasco) http://t.co/gx9H25Dy"
        },
        {
            "author_id": "28559051",
            "created_at": "2012-02-19T20:35:18.000Z",
            "id": "171332050593398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia na Floresta Estadual Navarro de Andrade com @CahdoPrado e @jULIANaJuntaki, tamb\u00e9m conhecido como Horto de Rio Claro."
        },
        {
            "author_id": "83043710",
            "created_at": "2012-02-19T20:21:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1363684986612768776",
                        "start": 31,
                        "username": "MarcusCastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "171328502967177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa delicioso,parabens RT @marcuscastro: Domingo curtindo com o filhao #play #fun #enjoy   @ Parque Municipal http://t.co/qojWkmDb"
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-02-19T20:15:59.000Z",
            "id": "171327190510731266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter - Parque Nacional Serra da Capivara no PIAU\u00cd _PARTE1 http://t.co/FReh62fz"
        },
        {
            "author_id": "89774868",
            "created_at": "2012-02-19T20:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62629344,
                        -23.43631436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "171326333010460673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Down to the lake  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/7U7d4Gzo"
        },
        {
            "author_id": "89774868",
            "created_at": "2012-02-19T20:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62629344,
                        -23.43631436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "171325911650668546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZN do S\u00e3o Paulo from up high  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/Cy9PvaCB"
        },
        {
            "author_id": "89774868",
            "created_at": "2012-02-19T20:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62629344,
                        -23.43631436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "171325119510233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A little metal friend  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/6mlPRpxj"
        },
        {
            "author_id": "384073017",
            "created_at": "2012-02-19T20:01:03.000Z",
            "id": "171323430803738625",
            "in_reply_to_user_id": "233990608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckyeahit_ acho que no parque Municipal dia 17 ((:"
        },
        {
            "author_id": "225631345",
            "created_at": "2012-02-19T20:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "38185503",
                        "start": 19,
                        "username": "micheltelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "171323272951103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19 tem show do @micheltelo em Parque Municipal Jayme Ferragut / Vinhedo SP as 20:00. Quem a\u00ed vai? http://t.co/gWrsm3PM"
        },
        {
            "author_id": "36400742",
            "created_at": "2012-02-19T19:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171322088911671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/kC7rSgOP"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-02-19T19:42:56.000Z",
            "id": "171318871821791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Ger\u00eas ocupa 42 bombeiros: Uma frente ativa em mato em Admeus, no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, distr... http://t.co/Z9j8MACk"
        },
        {
            "author_id": "89747292",
            "created_at": "2012-02-19T19:38:29.000Z",
            "id": "171317750751440897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paineiras de cara nova A regi\u00e3o das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio, vai mudar de cara http://t.co/y3aMh0cy"
        },
        {
            "author_id": "66744054",
            "created_at": "2012-02-19T19:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "396813600",
                        "start": 106,
                        "username": "RobBastien"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 118,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "171317517518782464",
            "in_reply_to_user_id": "396813600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brazil: Paysages surr\u00e9aliste - Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/G0WZ5x0y via @RobBastien @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "396813600",
            "created_at": "2012-02-19T19:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 97,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "171317062113820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paysages surr\u00e9aliste - Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/v378ZPt1 via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-02-19T19:14:52.000Z",
            "id": "171311807749832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Ger\u00eas ocupa 42 bombeiros: Uma frente ativa em mato em Admeus, no Parque Nacional Pen... http://t.co/6OQ5sELL #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-19T19:03:00.000Z",
            "id": "171308823670308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo foi de grande movimenta\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u e na usina de Itaipu, que tiveram esquema especial de atendimento."
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2012-02-19T18:59:33.000Z",
            "id": "171307952274292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas combatido por 42 bombeiros  (http://t.co/U7deLioz)"
        },
        {
            "author_id": "141175501",
            "created_at": "2012-02-19T18:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "171306668909527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca (Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca, Lima Duarte) http://t.co/cJa65RXq"
        },
        {
            "author_id": "175980125",
            "created_at": "2012-02-19T18:32:14.000Z",
            "id": "171301079223517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descan\u00e7o (@ Parque Municipal (barrinho)) [pic]: http://t.co/68TWKobx"
        },
        {
            "author_id": "184585903",
            "created_at": "2012-02-19T18:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1252028638373036032",
                        "start": 13,
                        "username": "AugustoNey"
                    }
                ]
            },
            "id": "171296626143539200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais! \u201c@augustoney: #telef\u00e9rico #serra #ubajara   @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/SNjVZIOK\u201d"
        },
        {
            "author_id": "92147266",
            "created_at": "2012-02-19T18:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "38185503",
                        "start": 20,
                        "username": "micheltelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "171295609234538497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19 ter\u00e1 show do @micheltelo em Parque Municipal Jayme Ferragut / Vinhedo SP as 20:00. Quem a\u00ed vai? http://t.co/49PoOfvG"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-19T18:06:40.000Z",
            "id": "171294646981509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "50806261",
            "created_at": "2012-02-19T18:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171293841503170561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/z3GiOek"
        },
        {
            "author_id": "42797219",
            "created_at": "2012-02-19T17:53:21.000Z",
            "id": "171291293484453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "353252233",
            "created_at": "2012-02-19T17:44:08.000Z",
            "id": "171288976085368833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Mata Atl\u00e2ntica...um lugar muito bonito!!!...estamos no p\u00e9 da Serra.!"
        },
        {
            "author_id": "84400047",
            "created_at": "2012-02-19T17:14:02.000Z",
            "id": "171281398295044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval no Parque Nacional da chapada dos Guimaraes -MT."
        },
        {
            "author_id": "216716876",
            "created_at": "2012-02-19T17:04:39.000Z",
            "id": "171279039498162178",
            "in_reply_to_user_id": "232935352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_JeehJunior93  v\u00e9i , eu moro perto do Parque Municipal.   eu vou quando eu quero .-."
        },
        {
            "author_id": "40978645",
            "created_at": "2012-02-19T16:35:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63568359,
                        -23.45496716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "171271815656771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 dia de trilha bb! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ 2 others) [pic]: http://t.co/6eN2Ql3f"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-02-19T16:30:12.000Z",
            "id": "171270368328294401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m no Parque Estadual de Ita\u00fanas, o bloco \"Solta a Perereca\" vai se apresentar \u00e0s 16 horas. Saiba mais: http://t.co/NQq5QwTC"
        },
        {
            "author_id": "86401810",
            "created_at": "2012-02-19T16:28:15.000Z",
            "id": "171269877015908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque o parque municipal tinha de ser t\u00e3o longe?"
        },
        {
            "author_id": "86401810",
            "created_at": "2012-02-19T16:10:17.000Z",
            "id": "171265354306306050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "algum lindo sabe qual circular eu pego do final do onibus pra parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "19253916",
            "created_at": "2012-02-19T15:10:32.000Z",
            "id": "171250318112333827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remando #belohorizonte  @ Parque Municipal http://t.co/5AHHOkAU"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-02-19T15:00:21.000Z",
            "id": "171247755476471810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia da apresenta\u00e7\u00e3o cultural do Boi Pintadinho, no Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, em Alegre, \u00e0s 15h. http://t.co/NQq5QwTC"
        },
        {
            "author_id": "23362781",
            "created_at": "2012-02-19T14:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "71920567",
                        "start": 11,
                        "username": "BrunoArmanelli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92806244,
                        -19.90739346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "171245299065565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentira RT @BrunoArmanelli: I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/N0c3kTfe"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2012-02-19T14:49:45.000Z",
            "id": "171245088293392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/OHpCqUG"
        },
        {
            "author_id": "93502327",
            "created_at": "2012-02-19T14:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "171241699014746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/iJKyJaZ0"
        },
        {
            "author_id": "50787027",
            "created_at": "2012-02-19T14:01:50.000Z",
            "id": "171233028914413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 10 others http://t.co/AToO8z18"
        },
        {
            "author_id": "262873420",
            "created_at": "2012-02-19T13:47:00.000Z",
            "id": "171229295614754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Akii no Parque Municipal *....*"
        },
        {
            "author_id": "125162356",
            "created_at": "2012-02-19T13:46:58.000Z",
            "id": "171229290942312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de fevereiro\n\n1974\nCria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\n\n#FiquePorDentro"
        },
        {
            "author_id": "216455842",
            "created_at": "2012-02-19T13:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75321204,
                        -23.45849395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "171228314265075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/uHNf5rWY"
        },
        {
            "author_id": "63628585",
            "created_at": "2012-02-19T13:34:18.000Z",
            "id": "171226100956012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado NOVO PARQUE MUNICIPAL de Itagua\u00ed! Veja as fotos do novo centro de recrea\u00e7\u00e3o da cidade. ~. http://t.co/K9JCs8Ty"
        },
        {
            "author_id": "47789363",
            "created_at": "2012-02-19T13:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "71064201",
                        "start": 42,
                        "username": "AveFenix4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.78173351,
                        -42.4705933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "171225957854748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modulo 9 (@ Parque Municipal de Castro w/ @avefenix4) [pic]: http://t.co/hw1Vs4He"
        },
        {
            "author_id": "342924697",
            "created_at": "2012-02-19T13:17:55.000Z",
            "id": "171221977095352321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom , tenho que sair ' Vou para o Parque Estadual tomar um banho de cachoeira !"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-19T12:59:39.000Z",
            "id": "171217383451660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/ohsdCjzY"
        },
        {
            "author_id": "66170785",
            "created_at": "2012-02-19T12:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171217024599601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 9 others [pic]: http://t.co/2F0MOqXj"
        },
        {
            "author_id": "13065382",
            "created_at": "2012-02-19T12:55:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69760398,
                        38.26923824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "171216403347685377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mola :3 (@ Parque Municipal) http://t.co/ukSrwnjl"
        },
        {
            "author_id": "350304136",
            "created_at": "2012-02-19T12:54:18.000Z",
            "id": "171216035855335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afs queria ir pra casa dos parentes do meu padrasto hoje pra dar pra eu ir no parque municipal, nunca mais colei l\u00e1; faz uns 5 ou 6 m\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "33367143",
            "created_at": "2012-02-19T12:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82360471,
                        -14.1752956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "171209707111989249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Trilha dos Saltos: cachoeiras de 80 e 120 m! (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) http://t.co/3ikW9mY1"
        },
        {
            "author_id": "260363486",
            "created_at": "2012-02-19T12:27:16.000Z",
            "id": "171209233205968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual Serra do Mar estava lotado de ciclistas de varias modalidades...a galera t\u00e1 inspirada nesse carnaval!!!"
        },
        {
            "author_id": "260363486",
            "created_at": "2012-02-19T12:25:08.000Z",
            "id": "171208693235453954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de bike hj com um ar puro da natureza, pedal at\u00e9 a cachoeira do parque estadual da serra do mar...o lugar \u00e9 show!!!"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2012-02-19T12:20:00.000Z",
            "id": "171207404711723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Dinossauros pode virar um Parque Nacional http://t.co/tfjascA4"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2012-02-19T12:19:42.000Z",
            "id": "171207327842713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado no But\u00e3o: C\u00e2meras colocadas em um parque nacional do But\u00e3o captaram imagens incomuns do ... http://t.co/kl4xhsQz"
        },
        {
            "author_id": "66710755",
            "created_at": "2012-02-19T12:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171206693823332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/cpSbhSOg"
        },
        {
            "author_id": "15320788",
            "created_at": "2012-02-19T12:14:53.000Z",
            "id": "171206117194612737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio; do Alto  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/oLGVbQXo"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-02-19T12:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "16334137",
                        "start": 1,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "171203795622166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@GreenpeaceBR: \"Apesar do protesto, continuaremos dando o apoio na cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista de Porto de Moz\". http://t.co/xzY9m28s \""
        },
        {
            "author_id": "14372852",
            "created_at": "2012-02-19T11:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171202000585883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "With Sabrina at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa \u2014 http://t.co/HeDXqTR1"
        },
        {
            "author_id": "137258687",
            "created_at": "2012-02-19T11:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51706367,
                        -2.79563223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "171199893795389441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/enlzvTR5"
        },
        {
            "author_id": "336277981",
            "created_at": "2012-02-19T11:43:42.000Z",
            "id": "171198266132795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah minha praia monho ent\u00e3o To aqui no parque municipal de riber\u00e3o pires hehehe , muuuuuuuuito foda aqui dps tiro umas foto para vcs"
        },
        {
            "author_id": "45557349",
            "created_at": "2012-02-19T11:40:39.000Z",
            "id": "171197501901250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o dia foi perfeito e hoje ja ta tudo dando errado. Agora uma ida pro Parque Nacional ver se tudo melhora."
        },
        {
            "author_id": "22473533",
            "created_at": "2012-02-19T11:12:40.000Z",
            "id": "171190457756422145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/dZb73sIu"
        },
        {
            "author_id": "22924086",
            "created_at": "2012-02-19T11:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.85790675,
                        -19.98162767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "171187367066091521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#run4life (@ Parque Municipal Rego dos Carrapatos) [pic]: http://t.co/UdoUz4Na"
        },
        {
            "author_id": "15301575",
            "created_at": "2012-02-19T10:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46450116",
                        "start": 3,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "171182272710578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ANDAnews Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO) http://t.co/zrbP0ft1 #fb"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-19T10:39:04.000Z",
            "id": "171182002152808450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de retirada dos ocupantes foi feito pela Superitend\u00eancia de Habita\u00e7\u00e3o do Amazonas (Suhab) a... http://t.co/C34qlGqN #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "442768740",
            "created_at": "2012-02-19T10:33:49.000Z",
            "id": "171180682603794434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO) http://t.co/9T0XNmx2"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-02-19T10:24:46.000Z",
            "id": "171178403129597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO): Gavi\u00e3o Real (Foto: Juca Quei... http://t.co/ro4IQQ98"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-02-19T10:22:37.000Z",
            "id": "171177861993074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO) http://t.co/OxCm40Jw"
        },
        {
            "author_id": "308506505",
            "created_at": "2012-02-19T10:18:45.000Z",
            "id": "171176890680348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ym doG amanheceu com sol.Ent\u00e3o eu vou para o parque nacional de Bras\u00edlia!;P"
        },
        {
            "author_id": "70492690",
            "created_at": "2012-02-19T09:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "171166955389190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/I2VJXtO"
        },
        {
            "author_id": "209218775",
            "created_at": "2012-02-19T09:19:01.000Z",
            "id": "171161859100114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pro parque estadual do rio doce bjs amores :*"
        },
        {
            "author_id": "53146039",
            "created_at": "2012-02-19T09:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "171158274274623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Av. Praia Grande, Osasco) http://t.co/Vx2VOikf"
        },
        {
            "author_id": "185304447",
            "created_at": "2012-02-19T05:22:55.000Z",
            "id": "171102441549471744",
            "in_reply_to_user_id": "58000761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ser_Bizarro fui a beber al parque nacional:) pero queria verte:("
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2012-02-19T05:20:07.000Z",
            "id": "171101736445026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\"Apesar do protesto, continuaremos dando o apoio na cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista de Porto de Moz\". http://t.co/H9KRYJrf #NoticiasVerdes"
        },
        {
            "author_id": "14493650",
            "created_at": "2012-02-19T04:16:57.000Z",
            "id": "171085837877002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/NXPejAIZ"
        },
        {
            "author_id": "197244438",
            "created_at": "2012-02-19T02:03:50.000Z",
            "id": "171052341892628481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 parque municipal com a Familia !"
        },
        {
            "author_id": "50750947",
            "created_at": "2012-02-19T01:50:29.000Z",
            "id": "171048980501889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o to indo VIP nem no parque municipal quanto mais no show da Demi Perry"
        },
        {
            "author_id": "193861135",
            "created_at": "2012-02-19T01:41:23.000Z",
            "id": "171046690336423938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Estadual do ... #Walking 15.0 km in 05:45:27: http://t.co/3mR2Mi6c tracked with #sportstracker"
        },
        {
            "author_id": "109298785",
            "created_at": "2012-02-19T00:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "171034307471740928",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH BLITZ na Avenida aFONSO pENA EM FRENTE PARQUE MUNICIPAL SENTIDO pRA\u00c7A SETE!"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-19T00:51:44.000Z",
            "id": "171034194636582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) w/ 2 others http://t.co/q3XGXF6J"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2012-02-18T23:51:06.000Z",
            "id": "171018936601690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O material de constru\u00e7\u00e3o est\u00e1 todo dentro da vala que corta uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Quem vai reclamar o direito ao esp\u00f3lio?"
        },
        {
            "author_id": "41887359",
            "created_at": "2012-02-18T22:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4386944,
                        -25.68412337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171005488207630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Hotel das Cataratas (Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/uyNVQylF"
        },
        {
            "author_id": "412459691",
            "created_at": "2012-02-18T22:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "52981916",
                        "start": 94,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "170996338811600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/qvUo7ScE via @ronilsonpaz"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-18T22:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170991979633709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico /fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "241885512",
            "created_at": "2012-02-18T21:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "202746429",
                        "start": 0,
                        "username": "Picciarelli_"
                    }
                ]
            },
            "id": "170979736200294400",
            "in_reply_to_user_id": "202746429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Picciarelli_ Neah mano, lembra no parque municipal ? &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "344300066",
            "created_at": "2012-02-18T21:10:40.000Z",
            "id": "170978560641728513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "mas perdemos mo tempo indo pro Parque Municipal ://"
        },
        {
            "author_id": "141664057",
            "created_at": "2012-02-18T19:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "174017304",
                        "start": 74,
                        "username": "ThinkFloyd61"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "141664057",
                        "start": 93,
                        "username": "ver_blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "170952415519064065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/Ruf7yPeT RT @thinkfloyd61 (via @ver_blog)"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2012-02-18T19:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99961848,
                        -20.0520801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "170949784864161793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/AsKNoqBg"
        },
        {
            "author_id": "258124347",
            "created_at": "2012-02-18T19:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "245889663",
                        "start": 43,
                        "username": "ducaralho_"
                    }
                ]
            },
            "id": "170946526535876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "acabei de chegar do parque municipal com o @ducaralho_  (:"
        },
        {
            "author_id": "191269838",
            "created_at": "2012-02-18T18:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75321204,
                        -23.45849395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "170941391655018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/HhMeqK1m"
        },
        {
            "author_id": "157183568",
            "created_at": "2012-02-18T18:34:19.000Z",
            "id": "170939215977254913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos,fomos no parque municipal,tiramos varias fotos e depois fomos na farmacia"
        },
        {
            "author_id": "33367143",
            "created_at": "2012-02-18T18:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82372044,
                        -14.17491449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "170932049681727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando da Trilha dos Canions! Quebrados! E \u00e9 s\u00f3 o primeiro dia... :-) (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) http://t.co/N6E9kTxy"
        },
        {
            "author_id": "240024344",
            "created_at": "2012-02-18T18:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73484372,
                        -29.35656743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "170931694143160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "beeem turistas hahaha (@ Parque Estadual Da Guarita) http://t.co/kuXopwqI"
        },
        {
            "author_id": "64842191",
            "created_at": "2012-02-18T17:49:21.000Z",
            "id": "170927900860751873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (barrinho) (R. Louren\u00e7o Carmelo, 204-274, Botucatu) http://t.co/tQWnMJzX"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-02-18T17:42:18.000Z",
            "id": "170926124208095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/cBA9JYWA"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-02-18T17:41:55.000Z",
            "id": "170926028905123841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia http://t.co/S785nWWM"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-02-18T17:40:05.000Z",
            "id": "170925567162589185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia http://t.co/H1VTVUm6"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-02-18T17:38:54.000Z",
            "id": "170925267450204161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/bmVNg3aG"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-02-18T17:35:55.000Z",
            "id": "170924517751922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/wIDWFLcN"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-02-18T17:35:05.000Z",
            "id": "170924307906699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/iYymI8EX"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-02-18T17:34:00.000Z",
            "id": "170924035855749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia http://t.co/aq3WjPgZ"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-18T17:26:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "170922082857787394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus j\u00e1 passearam agora vou fazer o almo\u00e7o! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/TLyEaN9W"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-02-18T17:24:01.000Z",
            "id": "170921523031441410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 esquema especial para visita\u00e7\u00e3o no feriado: http://t.co/ROLTk2QO"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-18T17:24:01.000Z",
            "id": "170921521827676162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 esquema especial para visita\u00e7\u00e3o no feriado: http://t.co/axji542Y"
        },
        {
            "author_id": "135555544",
            "created_at": "2012-02-18T16:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57309555,
                        -23.86513931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "170914493726076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo do Campo) http://t.co/zxXA5vzP"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-18T16:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 106,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170907161369649153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur  Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico /veja blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-18T16:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170906973280288769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-18T16:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170906795278213122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "28180442",
            "created_at": "2012-02-18T16:12:30.000Z",
            "id": "170903524232806403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Pedra do Castelo - Castelo do Piau\u00ed/PI...\nhttp://t.co/ohnworl7"
        },
        {
            "author_id": "308211387",
            "created_at": "2012-02-18T15:40:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "170895356589121539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subi la do Parque Municipal  no Serrote \nAinda tem gente que fala qe \u00e9 perto \nVTNC"
        },
        {
            "author_id": "22076587",
            "created_at": "2012-02-18T14:48:43.000Z",
            "id": "170882440162848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Ponta Grossa) http://t.co/WhBo0xEA"
        },
        {
            "author_id": "144072268",
            "created_at": "2012-02-18T14:22:47.000Z",
            "id": "170875914270425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/tJ2Tly0P"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2012-02-18T14:15:57.000Z",
            "id": "170874193188110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia em 1974 \nCriados o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, com 1 milh\u00e3o de hectares e a Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s, com 600 mil hectares"
        },
        {
            "author_id": "213837165",
            "created_at": "2012-02-18T14:01:14.000Z",
            "id": "170870491169554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrick's Day  PAGA ?????? no parque municipal ?????????????? ahh estragaram a brincadeira !!"
        },
        {
            "author_id": "30734123",
            "created_at": "2012-02-18T13:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "30574922",
                        "start": 0,
                        "username": "lenahas"
                    }
                ]
            },
            "id": "170868234264915972",
            "in_reply_to_user_id": "30574922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lenahas kakakakakak parque municipal \u00e9 concerto no domingo e showzinho de blues de vez em quando, n\u00e3o st patricks"
        },
        {
            "author_id": "30734123",
            "created_at": "2012-02-18T13:44:12.000Z",
            "id": "170866206981623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kakakakakak parque municipal \u00e9 cultura demais pra st patricks, que pena que vai ser l\u00e1.........."
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-02-18T13:35:03.000Z",
            "id": "170863902362583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual de Ita\u00fanas, tamb\u00e9m haver\u00e1 a\u00e7\u00e3o educativa no Riacho Doce durante o dia. Confira a programa\u00e7\u00e3o: http://t.co/NQq5QwTC"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-02-18T13:30:12.000Z",
            "id": "170862680901566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em Ita\u00fanas? Hoje, \u00e0s 15h, tem aulas de forr\u00f3 e, \u00e0s 19h, apresenta\u00e7\u00e3o do bloco Ticumbi Mirim no Parque Estadual: http://t.co/NQq5QwTC"
        },
        {
            "author_id": "258124347",
            "created_at": "2012-02-18T13:17:48.000Z",
            "id": "170859559626350593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em duvida se vou dar um rol\u00ea de long ou se vou pro parque municipal ou sla o q :S"
        },
        {
            "author_id": "226946292",
            "created_at": "2012-02-18T13:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "226946292",
                        "start": 77,
                        "username": "sertao_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "170855817472520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Dinossauros pode virar um Parque Nacional: http://t.co/cSTIoBYq via @sertao_1 ."
        },
        {
            "author_id": "124254472",
            "created_at": "2012-02-18T12:57:37.000Z",
            "id": "170854480244518915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inicio parque estadual serra do mar http://t.co/tG1mLnSN"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2012-02-18T11:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "170838394337886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/Y9EbZDdX"
        },
        {
            "author_id": "59872883",
            "created_at": "2012-02-18T11:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "59872883",
                        "start": 122,
                        "username": "maisnovafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "170836101408358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rondinha- amanh\u00e3 tem Carnaval regional do Clube Uni\u00e3o, no clube \u00e0 tarde e \u00e0 noite no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, dica @maisnovafm 90.7"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2012-02-18T11:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.257851,
                        -22.970339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "170835862416920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/1Fl4VOl2"
        },
        {
            "author_id": "36718451",
            "created_at": "2012-02-18T11:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "226946292",
                        "start": 3,
                        "username": "sertao_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "170831205221142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sertao_1: Vale dos Dinossauros pode virar um Parque Nacional: http://t.co/1UoBHu1S"
        },
        {
            "author_id": "226946292",
            "created_at": "2012-02-18T11:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "226946292",
                        "start": 77,
                        "username": "sertao_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "170831009573650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Dinossauros pode virar um Parque Nacional: http://t.co/cSTIoBYq via @sertao_1"
        },
        {
            "author_id": "39309698",
            "created_at": "2012-02-18T10:50:08.000Z",
            "id": "170822400332664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bom dia galera, curtindo a bela paisagem da Chapada dos Guima...\" @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es: http://t.co/oTKak24E #4sqTip"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-02-18T10:00:06.000Z",
            "id": "170809808520364033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e amanh\u00e3, das 9 \u00e0s 16h, atividades recreativas v\u00e3o animar o Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari: http://t.co/NQq5QwTC"
        },
        {
            "author_id": "52245313",
            "created_at": "2012-02-18T05:36:03.000Z",
            "id": "170743357356773377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Paraibuna/Caraguatatuba, Caraguatatuba) http://t.co/MakOG0fp"
        },
        {
            "author_id": "338432830",
            "created_at": "2012-02-18T02:26:35.000Z",
            "id": "170695676253044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa o vitinho me derrubou no parque municipal e agr meu bra\u00e7o ta doendo"
        },
        {
            "author_id": "58045687",
            "created_at": "2012-02-18T02:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "72209460",
                        "start": 106,
                        "username": "divirta"
                    }
                ]
            },
            "id": "170690669822746625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saint Patrick's Day deve ser promovido no Parque Municipal em mar\u00e7o - Divirta-se http://t.co/GzruBZkS via @divirta"
        },
        {
            "author_id": "28269875",
            "created_at": "2012-02-18T01:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42604173,
                        -20.60330734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "170686742108717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Rodosol, Vila Velha) http://t.co/lDpJdRoK"
        },
        {
            "author_id": "133932955",
            "created_at": "2012-02-18T01:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2733836327",
                        "start": 0,
                        "username": "daniel_fonseca"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "72209460",
                        "start": 122,
                        "username": "divirta"
                    }
                ]
            },
            "id": "170685184612634627",
            "in_reply_to_user_id": "17414504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniel_fonseca Saint Patrick's Day deve ser promovido no Parque Municipal em mar\u00e7o - Divirta-se http://t.co/hmiMgW0Z via @divirta"
        },
        {
            "author_id": "109919130",
            "created_at": "2012-02-18T01:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "3323934382",
                        "start": 94,
                        "username": "brunamachado45"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d2752b34355230d2"
            },
            "id": "170679729295343617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "saindo twitter! amanh\u00e3 \u00e9 Parque Nacional Aparados da Serra! e #cedo! boa noite! em especial a @BrunaMachado45 e a @_girlpretty"
        },
        {
            "author_id": "33902765",
            "created_at": "2012-02-18T01:20:38.000Z",
            "id": "170679080780439553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saint Patrick's Day deve ser promovido no Parque Municipal em mar\u00e7o: http://t.co/gTb77Yxr -Hahahahaha...j\u00e1 tem um ano aquela confus\u00e3o?!"
        },
        {
            "author_id": "329091085",
            "created_at": "2012-02-18T00:56:47.000Z",
            "id": "170673079540908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil pessoas no feriad\u00e3o de carnaval, de 18 a 21 de fevereiro.\n\nLeia... http://t.co/VXX0XWai"
        },
        {
            "author_id": "344300066",
            "created_at": "2012-02-18T00:28:49.000Z",
            "id": "170666041821773824",
            "in_reply_to_user_id": "308751522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juunior_ymcmb hm , nois ta vendo ainda &gt;&lt; amanh\u00e3 vamos escolher entre : S\u00c3O PEDRO , BOCHA , PARQUE MUNICIPAL u.u"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2012-02-18T00:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "170660553201688576",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR: Reveja http://t.co/xptn2q2a e sinta a grandeza da Amaz\u00f4nia num passeio pelo Parque Nacional das Anavilhanas."
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-02-17T22:42:45.000Z",
            "id": "170639346586746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia de ca\u00e7adores furtivos mata 250 elefantes no Parque Nacional, nos Camar\u00f5es:... http://t.co/9q3dEZBZ"
        },
        {
            "author_id": "62932540",
            "created_at": "2012-02-17T22:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66099904,
                        -22.18467763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "170631334157488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/FHYQukMZ"
        },
        {
            "author_id": "51585644",
            "created_at": "2012-02-17T22:09:21.000Z",
            "id": "170630943806205953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, localizado na Calif\u00f3rnia. Cen\u00e1rio ideal para grandes fotos... http://t.co/ClGT9A2E"
        },
        {
            "author_id": "60604942",
            "created_at": "2012-02-17T22:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "72209460",
                        "start": 106,
                        "username": "divirta"
                    }
                ]
            },
            "id": "170629476911292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saint Patrick's Day deve ser promovido no Parque Municipal em mar\u00e7o - Divirta-se http://t.co/n6Rii6s8 via @divirta"
        },
        {
            "author_id": "70831581",
            "created_at": "2012-02-17T21:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5731332,
                        -23.86544177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "170622079413141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo do Campo) http://t.co/rWsEVePI"
        },
        {
            "author_id": "436203055",
            "created_at": "2012-02-17T21:24:56.000Z",
            "id": "170619765600157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00daSICA: Saint Patrick's Day deve ser promovido no Parque Municipal em mar\u00e7o http://t.co/xdPWxfdA"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2012-02-17T21:19:48.000Z",
            "id": "170618471732883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo promete Plano de Uso P\u00fablico para o Parque Estadual de Itapeva.  http://t.co/kUjF230T"
        },
        {
            "author_id": "42441249",
            "created_at": "2012-02-17T21:17:19.000Z",
            "id": "170617848358633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "terminar de arrumar e partiu parque municipal, peixos galeron"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-02-17T19:57:37.000Z",
            "id": "170597790316105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da rejei\u00e7\u00e3o de moradores, governo do Amazonas vai excluir trecho do Parque Estadual Suma\u00fama. http://t.co/cbhx5gXD"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-02-17T19:53:01.000Z",
            "id": "170596634386894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 \u2013 Viam\u00e3o \u2013 RS http://t.co/Wk1hl8I0"
        },
        {
            "author_id": "192106728",
            "created_at": "2012-02-17T19:50:22.000Z",
            "id": "170595964816601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona norte ... http://t.co/kwhA53ue"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2012-02-17T19:43:40.000Z",
            "id": "170594278333095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Meio Ambiente do ICT v\u00e3o orientar turistas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/utcsplw4"
        },
        {
            "author_id": "30113396",
            "created_at": "2012-02-17T19:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74763991",
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "170594205872300032",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes poderiam ter citado os valores pra ter direito a um abad\u00e1 e ficar na \u00e1rea protegida, assim, s\u00f3 pra gente ter uma ideia."
        },
        {
            "author_id": "72122284",
            "created_at": "2012-02-17T19:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1308177102219423745",
                        "start": 0,
                        "username": "cariacica"
                    }
                ]
            },
            "id": "170592955307012097",
            "in_reply_to_user_id": "35068071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cariacica Eu n\u00e3o sei o que armazenam, s\u00f3 sei que entra e sai caminh\u00f5es enormes. Ficam no bairro Santo Ant\u00f4nio/Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-02-17T19:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "49774583",
                        "start": 126,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "170591473744617474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando:RDS do Rio Iratapuru: Municipio de Laranjal do Jari,608.000ha de reserva de Desenvolvimento Sustentavel,criada pelo @joaocapi"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-02-17T19:06:41.000Z",
            "id": "170584974003666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de 1,7 hectares da \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual de Manaus ser\u00e1 retirada para ceder espa\u00e7o \u00e0 Avenida... http://t.co/Vcn1Ew5m"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-02-17T18:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16334137",
                        "start": 3,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "170582718067908610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @GreenpeaceBR: Reveja http://t.co/OIcVIFzi e sinta a grandeza da Amaz\u00f4nia num passeio pelo Parque Nacional das Anavilhanas."
        },
        {
            "author_id": "83939804",
            "created_at": "2012-02-17T18:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "879135685780926467",
                        "start": 0,
                        "username": "aganettim"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1013208858",
                        "start": 11,
                        "username": "JuuhSouz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "170582029669380096",
            "in_reply_to_user_id": "84646201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AganettiM @juuhsouz pois \u00e9, eu to vendo aqui parece q vai ser no parque municipal oia http://t.co/Szz1rm0w ( n sei se \u00e9 vdd"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2012-02-17T18:50:12.000Z",
            "id": "170580825405001729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Reveja http://t.co/aoAQTiTB e sinta a grandeza da Amaz\u00f4nia num passeio pelo Parque Nacional das Anavilhanas."
        },
        {
            "author_id": "50365726",
            "created_at": "2012-02-17T18:41:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "170578584187052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3  @ Porto Alegre - Zona Sul http://t.co/CNJ3w9tT"
        },
        {
            "author_id": "116535249",
            "created_at": "2012-02-17T18:40:14.000Z",
            "id": "170578315084709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves do Monumento Natural Grota do Angico(SE) s\u00e3o observadas em pesquisa http://t.co/xfWPgc0c"
        },
        {
            "author_id": "120528129",
            "created_at": "2012-02-17T18:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "114824084",
                        "start": 108,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "170574741244084225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Localizado na regi\u00e3o central de Belo Horizonte, \u00e9 um lugar d... http://t.co/CevwAP1C via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "491595543",
            "created_at": "2012-02-17T18:21:38.000Z",
            "id": "170573634983829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agron\u00f4mica, em Santa Catarina, \u00e9 a sede da 6\u00aa Ferroz. E o Parque Municipal de Eventos Roberto Westphal ser\u00e1 palco das atra\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "31291626",
            "created_at": "2012-02-17T18:10:53.000Z",
            "id": "170570930228178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona norte de Manaus. http://t.co/PGvbZSaE"
        },
        {
            "author_id": "178013981",
            "created_at": "2012-02-17T17:49:38.000Z",
            "id": "170565580989014016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona norte de Manaus - http://t.co/ZHsn8ZiD"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-02-17T17:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "94077761",
                        "start": 109,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "170555809971978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque do Povo - Eu quero sexo, ser\u00e1 que vai rolar?, com o Grupo MCTA, 2012-02-18 | http://t.co/s6Bp08wg via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2012-02-17T17:09:32.000Z",
            "id": "170555489082548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona norte de Manaus. http://t.co/xE41d5m2"
        },
        {
            "author_id": "60696680",
            "created_at": "2012-02-17T16:45:23.000Z",
            "id": "170549413381537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campus de Tiangu\u00e1 integra Conselho Consultivo do Parque Nacional de Ubajara. http://t.co/IdLIXgMs"
        },
        {
            "author_id": "252210553",
            "created_at": "2012-02-17T16:22:26.000Z",
            "id": "170543635690029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Barueri!!!! http://t.co/FGSQaSm6"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2012-02-17T16:17:30.000Z",
            "id": "170542395375628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa: \n\nMinera\u00e7\u00e3o ilegal de ouro \u00e9 registrada no cora\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/OqTnPmdf"
        },
        {
            "author_id": "25743085",
            "created_at": "2012-02-17T16:17:23.000Z",
            "id": "170542367114399744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos dos CRAS I e II participam de passeio tur\u00edstico no Parque Municipal da Pedra do Castelo -  http://t.co/nn4218Ax"
        },
        {
            "author_id": "111588248",
            "created_at": "2012-02-17T15:27:11.000Z",
            "id": "170529732574720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes do mar engolir a Am\u00e9rica Central quero muito conhecer o Parque Nacional Los Roques na Venezuela, para\u00edso com menos de 1000 habitantes!"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-17T15:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "170525967796797442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus dias de sol sempre s\u00e3o  mais felizes! (@ Parque Municipal Flamboyant) [pic]: http://t.co/V0PPdCxu"
        },
        {
            "author_id": "363462694",
            "created_at": "2012-02-17T14:57:21.000Z",
            "id": "170522226980945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha decidido sentar na grama do parque municipal, sujei minha cal\u00e7a toda OKAKOSAKOP"
        },
        {
            "author_id": "86720743",
            "created_at": "2012-02-17T14:44:13.000Z",
            "id": "170518919218606082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lite da Eletronuclear auxiliam gest\u00e3o do Parque Nacional da Bocaina: http://t.co/5x5qjbgi"
        },
        {
            "author_id": "262278350",
            "created_at": "2012-02-17T14:26:41.000Z",
            "id": "170514509298016257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO), na Amaz\u00f4nia Legal - Amazonas: http://t.co/4qPUD493"
        },
        {
            "author_id": "363462694",
            "created_at": "2012-02-17T14:14:13.000Z",
            "id": "170511369605623809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aula acabou dps do recreio, ai eu, let\u00edcia, isabela, vinicius, gui e debora fomos p parque municipal hihi"
        },
        {
            "author_id": "117186257",
            "created_at": "2012-02-17T14:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "170509622371811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/WXyi4kTx"
        },
        {
            "author_id": "38079471",
            "created_at": "2012-02-17T13:54:52.000Z",
            "id": "170506500534575106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Recursos Hidricos de Lindoeste vai impactar no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/jgtbqT5T"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2012-02-17T13:33:37.000Z",
            "id": "170501155951083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves do Monumento Natural Grota do Angico s\u00e3o observadas em pesquisa: O n\u00famero de p\u00e1ssaros corresponde a apenas ... http://t.co/8KvnnPES"
        },
        {
            "author_id": "399451270",
            "created_at": "2012-02-17T13:03:26.000Z",
            "id": "170493557596102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Dunas tem hor\u00e1rio diferenciado durante o Carnaval: O Parque Estadual Dunas do Natal \"Jornalista Luiz ... http://t.co/pzBwZ38A"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-02-17T12:49:59.000Z",
            "id": "170490174382411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o faz imagens da reserva Cazumb\u00e1 Iracema - Expedi\u00e7\u00e3o realizada na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema, e... http://t.co/iU2IViSJ"
        },
        {
            "author_id": "105013349",
            "created_at": "2012-02-17T12:36:23.000Z",
            "id": "170486751964565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei um Wifi no meio do parque nacional do igua\u00e7u :D"
        },
        {
            "author_id": "143492715",
            "created_at": "2012-02-17T12:35:13.000Z",
            "id": "170486458187137025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso que a popula\u00e7\u00e3o tome consci\u00eancia da import\u00e2ncia desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "143492715",
            "created_at": "2012-02-17T12:33:07.000Z",
            "id": "170485926575882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, pertencente ao Instituto Chico Mendes, mas fiquei triste com a falta de manuten\u00e7\u00e3o no local."
        },
        {
            "author_id": "143492715",
            "created_at": "2012-02-17T12:32:41.000Z",
            "id": "170485820631953409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia twitters! Visitei o Parque das Nascentes, o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed que \u00e9 a nossa mais importante reserva ambiental."
        },
        {
            "author_id": "189291721",
            "created_at": "2012-02-17T12:32:06.000Z",
            "id": "170485673206358018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro\nhttp://t.co/OvHmySnY Maravilhosa"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-17T12:12:12.000Z",
            "id": "170480663986831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Queremos transformar o Parque Nacional em uma reserva como Fernando de Noronha\", diz Celso Flor\u00eancio. Ou\u00e7a em http://t.co/juZ0XXVR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-02-17T12:07:16.000Z",
            "id": "170479421533335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Parque Nacional estima que 30mil turistas visitem as Cataratas no feriado do Carnaval. Ou\u00e7a em http://t.co/2rmBu0Qm"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-02-17T12:07:15.000Z",
            "id": "170479419192918017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Parque Nacional estima que 30mil turistas visitem as Cataratas no feriado do Carnaval. Ou\u00e7a em http://t.co/UCIRLO3t"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-17T12:06:33.000Z",
            "id": "170479241585106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional estima que 30mil turistas visitem as Cataratas no feriado do Carnaval. Ou\u00e7a em http://t.co/juZ0XXVR ou AM 1320KHz."
        },
        {
            "author_id": "183304168",
            "created_at": "2012-02-17T11:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "170475600367194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/VJhe04KZ"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2012-02-17T11:39:49.000Z",
            "id": "170472516496789505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo com araras-vermelhas ajuda a conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie: \n\nCasal de ARA MACAO em ninho no Parque Nacional\n\n\u00a0... http://t.co/O49SFRRa"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2012-02-17T11:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "254623203",
                        "start": 79,
                        "username": "jornalmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "170467326465032193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado em parque nacional do But\u00e3o - http://t.co/FqKgvYxU via @jornalmoc"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-02-17T10:22:03.000Z",
            "id": "170452942829264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Leopardo raro \u00e9 filmado em parque nacional do But\u00e3o http://t.co/232dAoRR"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-02-17T10:22:03.000Z",
            "id": "170452942565015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado em parque nacional do But\u00e3o: \n\tUm parque nacional do But\u00e3o registrou imagens raras de um... http://t.co/w4sbWz9N"
        },
        {
            "author_id": "36659756",
            "created_at": "2012-02-17T10:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 103,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "170452039711719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:: O TEMPO online :: Leopardo raro \u00e9 filmado em parque nacional do But\u00e3o ::. http://t.co/QJw70ayg via @otempoonline"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-02-17T10:16:47.000Z",
            "id": "170451617223688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado em parque nacional do But\u00e3o. Veja o v\u00eddeo. http://t.co/CrhlY3v5"
        },
        {
            "author_id": "36354246",
            "created_at": "2012-02-17T10:13:27.000Z",
            "id": "170450782372638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza por toda parte... nos Camar\u00f5es, as mil\u00edcias decapitam mais de 200 elefantes em um parque nacional por... http://t.co/1fIfsIr"
        },
        {
            "author_id": "147841013",
            "created_at": "2012-02-17T10:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 114,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "170449476467687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/Rm03L4TQ via @ngbrasil"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-02-17T09:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "49774583",
                        "start": 126,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "170436976015704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando:RDS do Rio Iratapuru: Municipio de Laranjal do Jari,608.000ha de reserva de Desenvolvimento Sustentavel,criada pelo @joaocapi 1997"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-02-17T07:15:19.000Z",
            "id": "170405949541068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/vgUaVxWX"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-17T03:49:57.000Z",
            "id": "170354269013295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico/fltbadv blogg"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-17T03:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 98,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170353640538779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico http://t.co/YsCG7Pjp"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-17T03:46:28.000Z",
            "id": "170353391648784385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridicohttp://fltbadv.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-17T03:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 100,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170353121237811201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico http://t.co/XdkO6UrQ"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-02-17T03:30:01.000Z",
            "id": "170349254748024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade pintando na \u00e1rea! Baixe agora o Papel de Parede &quot;Parque Nacional Alpine&quot; -  http://t.co/VOhppav2"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-17T03:12:36.000Z",
            "id": "170344869607383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-02-17T02:33:05.000Z",
            "id": "170334925042626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO), na Amaz\u00f4nia Legal:... http://t.co/ZokB9pVM"
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-02-17T01:57:50.000Z",
            "id": "170326055800946688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/euwE8YJr"
        },
        {
            "author_id": "24923206",
            "created_at": "2012-02-17T01:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03560532,
                        -23.41086343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "170318242919874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande - Guararema  @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/9sre0xLo"
        },
        {
            "author_id": "84320353",
            "created_at": "2012-02-17T00:39:27.000Z",
            "id": "170306326558289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "St. Patricks no Parque Municipal ? Tinha que ser na Savassi de novo, pra parar carro e pans !"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2012-02-17T00:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "170304643941941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/qvMn6Xo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-17T00:26:51.000Z",
            "id": "170303157027606529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Complexo das Paineiras revitaliza o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lwVsl9x6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-17T00:25:55.000Z",
            "id": "170302920930242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/gbDMFmNP"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-02-17T00:24:06.000Z",
            "id": "170302467014262786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO), na Amaz\u00f4nia Legal http://t.co/e1BAUNR6"
        },
        {
            "author_id": "435184559",
            "created_at": "2012-02-16T23:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "271652728",
                        "start": 80,
                        "username": "webradiogalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "170293200316145665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a meta agora e comprar o parque municipal templo sagrado do nascimento do galo (@webradiogalo live on http://t.co/H5seerjW)"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2012-02-16T23:45:07.000Z",
            "id": "170292653836079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo promete Plano de Uso P\u00fablico para o Parque Estadual de Itapeva.  http://t.co/dErRgcxS"
        },
        {
            "author_id": "342834908",
            "created_at": "2012-02-16T23:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2833420667",
                        "start": 44,
                        "username": "disfrutapanama"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2765873771",
                        "start": 60,
                        "username": "enjoypanama"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "250265046",
                        "start": 91,
                        "username": "rmartinelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "170289214091563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coiba Para\u00edso de Pesca http://t.co/aiSyJ3is @disfrutapanama @enjoypanama joypanama #Panama @rmartinelli http://t.co/pXAers3d"
        },
        {
            "author_id": "119451082",
            "created_at": "2012-02-16T23:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "78127975",
                        "start": 0,
                        "username": "MaryMacedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "170287564459212801",
            "in_reply_to_user_id": "78127975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaryMacedo naaa\u00e3o, minha m\u00e3e se mudooou para Parque Estadual da Pedra Branca, parte Santa Maria..."
        },
        {
            "author_id": "67904974",
            "created_at": "2012-02-16T22:17:43.000Z",
            "id": "170270662026473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/EorxoLQj"
        },
        {
            "author_id": "10713962",
            "created_at": "2012-02-16T22:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5629126,
                        -23.53890112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "170266640901091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://t.co/stYmhWIt"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-16T21:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170262432512622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico  ; leia"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-16T21:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170262236865101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico / fltbadv blogg"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-16T21:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170262123140747265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-16T21:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170261982161813507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico...."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-16T21:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170261903057227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico    fltbadv blogg"
        },
        {
            "author_id": "59932461",
            "created_at": "2012-02-16T21:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "249291448",
                        "start": 0,
                        "username": "victor_mbarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "170261850045419521",
            "in_reply_to_user_id": "249291448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victor_mbarros Parece que ser\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-16T21:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170261764716511234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-16T21:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170261454518353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "296632964",
            "created_at": "2012-02-16T21:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "170255328368275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/7A3o00EA"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2012-02-16T21:16:30.000Z",
            "id": "170255253718048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saint Patrick's Day ser\u00e1 dia 17/03 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2012-02-16T20:29:29.000Z",
            "id": "170243423448731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Prefeitura ] Combate \u00e0 dengue - Guarda Municipal recolhe pneus em reserva biol\u00f3gica http://t.co/PnsCjzI8"
        },
        {
            "author_id": "249825275",
            "created_at": "2012-02-16T20:28:40.000Z",
            "id": "170243216824733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: #Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/IvM6AMcD"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-02-16T20:26:55.000Z",
            "id": "170242776540254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado no But\u00e3o: C\u00e2meras colocadas em um parque nacional do But\u00e3o captaram imagens incomuns do ... http://t.co/cFgosp0Q"
        },
        {
            "author_id": "269463698",
            "created_at": "2012-02-16T20:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02161797,
                        -12.14883317
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "170238606798098433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando! (@ Parque Municipal de Barranco w/ 2 others) http://t.co/GfRzHjZa"
        },
        {
            "author_id": "23673799",
            "created_at": "2012-02-16T20:00:01.000Z",
            "id": "170236006203793410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental possibilita essas visitas inesperadas! http://t.co/7hmwAt48"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2012-02-16T19:52:39.000Z",
            "id": "170234152958959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado no But\u00e3o: C\u00e2meras colocadas em um parque nacional do But\u00e3o captaram imagens incomuns do ... http://t.co/uD7rlF5E"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-02-16T19:52:39.000Z",
            "id": "170234152120107009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui e Agora: Leopardo raro \u00e9 filmado no But\u00e3o: C\u00e2meras colocadas em um parque nacional do But\u00e3o captaram imagen... http://t.co/pJdXAfuV"
        },
        {
            "author_id": "19915797",
            "created_at": "2012-02-16T19:47:36.000Z",
            "id": "170232881904488451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia das Catedrais, monumento natural #Ribadeo http://t.co/NPFvSWYU"
        },
        {
            "author_id": "188466991",
            "created_at": "2012-02-16T19:09:55.000Z",
            "id": "170223400525115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "St. Patrick's Day 2012 no(a) Parque Municipal em Belo Horizonte - 17/03/2012 | Guia BH: http://t.co/NdNAGvhR via @guiabh"
        },
        {
            "author_id": "14719870",
            "created_at": "2012-02-16T19:07:52.000Z",
            "id": "170222881417076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal?! RT @guiabh: St. Patrick's Day 2012 j\u00e1 tem data e local definidos: http://t.co/UwylNGLp"
        },
        {
            "author_id": "397714268",
            "created_at": "2012-02-16T19:04:09.000Z",
            "id": "170221946884194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "St. Patrick's Day 2012 deve acontecer no Parque Municipal. http://t.co/O2Qg9iQt"
        },
        {
            "author_id": "172527680",
            "created_at": "2012-02-16T19:02:04.000Z",
            "id": "170221423300849665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @guiabh: St. Patrick's Day 2012 j\u00e1 tem data e local definidos: http://t.co/CwYA01ce // Parque Municipal? Pegou pesado hein?..."
        },
        {
            "author_id": "116614872",
            "created_at": "2012-02-16T18:45:20.000Z",
            "id": "170217210600636417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tholl Exotique\n\n24 DE MARCO - 20:00\nParque Municipal Romeo Ben\u00edcio Wolf, em Dois Irm\u00e3os\n* Apresenta\u00e7\u00e3o... http://t.co/WOzzgPEM"
        },
        {
            "author_id": "494259805",
            "created_at": "2012-02-16T18:40:29.000Z",
            "id": "170215993170337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o parceiros locais os povos ind\u00edgenas Zor\u00f3 e Rikbaktsa, al\u00e9m dos seringueiros da Reserva Extrativista Guariba - Roosevelt"
        },
        {
            "author_id": "389709435",
            "created_at": "2012-02-16T18:19:58.000Z",
            "id": "170210826689581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi ao Parque Nacional de Bras\u00edlia \"\u00c1gua Mineral\"? Deixe seu coment\u00e1rio. http://t.co/hj9NycBY"
        },
        {
            "author_id": "330951040",
            "created_at": "2012-02-16T18:19:07.000Z",
            "id": "170210615590273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Ipanema est\u00e1 atuando em coopera\u00e7\u00e3o com o INEA, o Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, a Prefeitura de Valen\u00e7a e o CEIVAP."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-16T18:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "78126577",
                        "start": 55,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "170209816969625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita gente chegando em #Foz  na sexta e no s\u00e1bado. RT @JuPoitevin: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil no Carnaval http://t.co/rFhwuc8U"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-02-16T17:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "170204964570923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/qSBe6ieI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-02-16T17:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "263835135",
                        "start": 63,
                        "username": "fotografoisrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "170204526895312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades - Piau\u00ed http://t.co/NROG6PKJ via @fotografoisrael"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-02-16T17:43:59.000Z",
            "id": "170201774739820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram da visita do Luciano Huck \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u? \n\n\"Fiquei muito bem impressionado com o Parque Nacional... http://t.co/uj2zUGXw"
        },
        {
            "author_id": "54530205",
            "created_at": "2012-02-16T17:14:47.000Z",
            "id": "170194424368861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Espetaculares\nParque Nacional das Sequ\u00f3ias - Austr\u00e1lia - USA(T\u00fanel adaptado). http://t.co/GlBJQxnZ"
        },
        {
            "author_id": "350358976",
            "created_at": "2012-02-16T16:57:57.000Z",
            "id": "170190189031989250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3... perfeitoo http://t.co/N2JMEYoE"
        },
        {
            "author_id": "16854388",
            "created_at": "2012-02-16T16:57:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "170190175002050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/OllgUsDJ"
        },
        {
            "author_id": "159278800",
            "created_at": "2012-02-16T16:55:03.000Z",
            "id": "170189456459055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/SNh0bNdR"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-02-16T16:43:49.000Z",
            "id": "170186631746289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores e secret\u00e1rios municipais visitam stand do SIM Vinhedo Digital no Parque Municipal Jayme Ferragut http://t.co/SFUemd1N"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-02-16T16:18:28.000Z",
            "id": "170180253078134786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um turista foi encontrado semiconsciente no parque Estadual da Serra do Intendente, no munic\u00edpio de Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro."
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-02-16T15:57:02.000Z",
            "id": "170174857886171137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui 185 mil hectares no lado brasileiro \u2013 faz fronteira com o territ\u00f3rio argentino. #Atrativos"
        },
        {
            "author_id": "25024893",
            "created_at": "2012-02-16T15:20:21.000Z",
            "id": "170165625874944001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gentes, \u00e9 o \u00fanico parque estadual em \u00e1rea urbana dessa cidade."
        },
        {
            "author_id": "14428655",
            "created_at": "2012-02-16T14:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "170160452842692609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/emM9dyhU"
        },
        {
            "author_id": "79868519",
            "created_at": "2012-02-16T14:48:24.000Z",
            "id": "170157587659108353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ecologica parque municipal de Piraputangas http://t.co/fiO6iVUL"
        },
        {
            "author_id": "68165432",
            "created_at": "2012-02-16T14:11:39.000Z",
            "id": "170148339290079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nadia Ferreira enumera as \"condicionantes\" para preservar e melhor o Parque Estadual Sama\u00fama para implanta\u00e7\u00e3o da II Etapa da Av. das Torres."
        },
        {
            "author_id": "54735201",
            "created_at": "2012-02-16T13:50:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "170142969863745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/wrP1zKta"
        },
        {
            "author_id": "458332576",
            "created_at": "2012-02-16T13:45:29.000Z",
            "id": "170141754035683329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouso Alegre/MG - Esportes de aventura e natureza atraem milhares de pessoas ao Parque Natural Municipal http://t.co/0FWzmmiO"
        },
        {
            "author_id": "220411390",
            "created_at": "2012-02-16T13:13:19.000Z",
            "id": "170133657036652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretendem inundar o Parque Nacional do Xingu, e acabar com parte da Floresta Amaz\u00f4nica. #contraUsinaDeBeloMonte"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2012-02-16T11:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98142216,
                        -3.11091284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "170113731420889089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/mpxCe6KJ"
        },
        {
            "author_id": "472420414",
            "created_at": "2012-02-16T11:53:11.000Z",
            "id": "170113492093898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia ,dia lindo em itatiaia/rj o parque nacional de itatiaia est\u00e1 lindo...................."
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "created_at": "2012-02-16T11:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "928700565005197312",
                        "start": 124,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "170109948582297601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS tentam evitar mortes de animais!!! http://t.co/LgJAG9GK (via @zerohora)"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-02-16T11:06:34.000Z",
            "id": "170101758801100801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24 - 26 FEV: Fim-de-semana L\u00e9guas no ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es abertas.\n\nO Parque Nacional do Ger\u00eas \u00e9 um dos locais... http://t.co/QgzoqjIF"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-02-16T10:57:48.000Z",
            "id": "170099552433614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 km no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Treino de resist\u00eancia aer\u00f3bia (ritmo lento), nas trilhas da Reserva de Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "105477417",
            "created_at": "2012-02-16T10:54:53.000Z",
            "id": "170098820020051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais - Geral - Zero Hora http://t.co/aHoQsXPb"
        },
        {
            "author_id": "80969019",
            "created_at": "2012-02-16T10:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6273858,
                        -23.4537247
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "170096343258378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QTH Parque Estadual da Cantareira #friozim"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-02-16T07:17:03.000Z",
            "id": "170044001410490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais: Equipamentos foram fixa... http://t.co/TgEEo1Ci"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-02-16T07:07:10.000Z",
            "id": "170041511541612545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais http://t.co/sOmH7jRj"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-02-16T06:58:40.000Z",
            "id": "170039372811485185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais http://t.co/lNpar1RI"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-02-16T06:50:12.000Z",
            "id": "170037244021833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais http://t.co/Ow94p6iU"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-02-16T06:50:12.000Z",
            "id": "170037241060655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais: Equipamentos foram fixa... http://t.co/9NhEpcSG"
        },
        {
            "author_id": "64468848",
            "created_at": "2012-02-16T06:50:11.000Z",
            "id": "170037239164833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais: Equipamentos foram fixa... http://t.co/5jRfKNlr"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-02-16T06:46:06.000Z",
            "id": "170036210515976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais: Equipamentos foram fixa... http://t.co/dyhSHbko"
        },
        {
            "author_id": "138782032",
            "created_at": "2012-02-16T03:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "90086034",
                        "start": 0,
                        "username": "Cleber_Rai"
                    }
                ]
            },
            "id": "169981385552048129",
            "in_reply_to_user_id": "90086034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cleber_Rai \u00e9 caminho pra Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia Itatins, e tem qe ir pela praia, fica na metade do caminho (praia) qe vai pra esta\u00e7\u00e3o ;p"
        },
        {
            "author_id": "65792081",
            "created_at": "2012-02-16T01:16:57.000Z",
            "id": "169953374387716097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na visita ao Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/NVHeEAZ8"
        },
        {
            "author_id": "52912259",
            "created_at": "2012-02-16T00:38:20.000Z",
            "id": "169943657603018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As esportistas! XP (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) [pic]: http://t.co/YBdkSddo"
        },
        {
            "author_id": "35593788",
            "created_at": "2012-02-16T00:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "169934010632511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/fiFaa7vY"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2012-02-15T22:44:36.000Z",
            "id": "169915037039865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo promete Plano de Uso P\u00fablico para o Parque Estadual de Itapeva. http://t.co/dErRgcxS"
        },
        {
            "author_id": "51565827",
            "created_at": "2012-02-15T22:42:58.000Z",
            "id": "169914624949485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em Jundia\u00ed, a Frente de Defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental promove abaixo assinado em defesa da Serra do Japi, : http://t.co/F137CtsZ"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2012-02-15T22:00:35.000Z",
            "id": "169903962357637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a trag\u00e9dia do Parque Nacional Kruger, \u00e0s 20h50, em #CSIdaVidaSelvagem."
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2012-02-15T21:35:29.000Z",
            "id": "169897645341544449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansado de ver mato crescendo, secret\u00e1rio ro\u00e7a parque estadual tomado pelo mato em Feij\u00f3 http://t.co/n0wgO2XK"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-02-15T21:11:48.000Z",
            "id": "169891681930452994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERNACIONAL: Leopardos da neve s\u00e3o fotografados em parque nacional no But\u00e3o:  http://t.co/ENLWn1Qp"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-02-15T20:48:57.000Z",
            "id": "169885932747636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos da neve s\u00e3o fotografados em parque nacional no But\u00e3o - Internacional - Estado de Minas http://t.co/m9lQEV4R"
        },
        {
            "author_id": "9589012",
            "created_at": "2012-02-15T20:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "209484168",
                        "start": 96,
                        "username": "scoopit"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "40998534",
                        "start": 109,
                        "username": "Angranews"
                    }
                ]
            },
            "id": "169880125565968384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lite daEletronuclear auxiliam gest\u00e3o do Parque Nacional da Bocaina | Angranews | @scoopit via @Angranews http://t.co/MJF3jnk3"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2012-02-15T20:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1137083006496251909",
                        "start": 0,
                        "username": "Aguilera13"
                    }
                ]
            },
            "id": "169878038719377408",
            "in_reply_to_user_id": "32228755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aguilera13 Lindo mesmo! Um privil\u00e9gio ver o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros desse \u00e2ngulo."
        },
        {
            "author_id": "188197501",
            "created_at": "2012-02-15T20:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4722916,
                        -23.8983239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "169873705458085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/hLgqTuCW"
        },
        {
            "author_id": "11993862",
            "created_at": "2012-02-15T19:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "169872230199726081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/Fie50RQP Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.wmv"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2012-02-15T19:28:36.000Z",
            "id": "169865713924833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se acabarem com a floresta do Parque Estadual do Turvo, e com o Yucum\u00e3, \u00e9 sinal que o \"movimento\" ambientalista... http://t.co/3qcxBy9Q"
        },
        {
            "author_id": "116514574",
            "created_at": "2012-02-15T19:16:59.000Z",
            "id": "169862789513478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, confiram o site com as imagens da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Ninho do Corvo, um dos nossos... http://t.co/aNBjiMwp"
        },
        {
            "author_id": "55338086",
            "created_at": "2012-02-15T19:12:52.000Z",
            "id": "169861754833215489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da ASCA, ali\u00e1s, t\u00e1 preparando mais uma edi\u00e7\u00e3o do Baile de Carnaval da col\u00f4nia. Dia 20, no Parque Municipal. Imperd\u00edvel, como sempre!"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-02-15T18:55:12.000Z",
            "id": "169857308300554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1oKSKMiZ assita o v\u00eddeo da primeira turma do Simbora pro Parque que visitou o Parque Nacional do Capara\u00f3 e o Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "435184559",
            "created_at": "2012-02-15T18:54:39.000Z",
            "id": "169857170077257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora s\u00f3 falta o Kalil comprar o PARQUE MUNICIPAL local sagrado onde nasceu o #Galo maior  de minas .kkkkkk como e bom ser rico ."
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-15T18:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "169850172053008385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "491595543",
            "created_at": "2012-02-15T18:25:00.000Z",
            "id": "169849707726770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 6\u00aa Ferroz ser\u00e1 realizada no Parque Municipal de Eventos Roberto Westphal, em Agron\u00f4mica \u2013 SC."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-15T18:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "169849704610410497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "60372850",
            "created_at": "2012-02-15T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "52981916",
                        "start": 94,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "169848303658336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/fBwKKz7W via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "90173348",
            "created_at": "2012-02-15T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "52981916",
                        "start": 94,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "169848302299389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/LXz6NRrA via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "438860443",
            "created_at": "2012-02-15T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "52981916",
                        "start": 94,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "169848301280178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/Ai1R25hM via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "341835011",
            "created_at": "2012-02-15T18:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "52981916",
                        "start": 94,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "169848299833131009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/ri7cTPlV via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "489854734",
            "created_at": "2012-02-15T18:15:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "52981916",
                        "start": 108,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "169847426939748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ronilson Paz: Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/kbJ1cUix via @ronilsonpaz"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-02-15T18:12:44.000Z",
            "id": "169846619037114370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/KHy7sMoB"
        },
        {
            "author_id": "323434912",
            "created_at": "2012-02-15T17:54:28.000Z",
            "id": "169842021568217088",
            "in_reply_to_user_id": "256335902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadarBlitzBH av dos andradas em frente parque municipal ta um caos sentido centro"
        },
        {
            "author_id": "9342342",
            "created_at": "2012-02-15T17:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1361665773433946115",
                        "start": 0,
                        "username": "LisieuxM"
                    }
                ]
            },
            "id": "169839988001873922",
            "in_reply_to_user_id": "33350200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lisieuxm nao .. para o outro lado, sentido parque municipal, serraria souzapinto etc"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-15T17:27:09.000Z",
            "id": "169835150811742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sudema est\u00e1 realizando assembl\u00e9ia para a forma\u00e7\u00e3o do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) do Roncador http://t.co/wOjhyFfB"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2012-02-15T17:26:02.000Z",
            "id": "169834869348761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCLUSIVO: Saiu h\u00e1 cerca de uma hora atr\u00e1s o vencedor da licita\u00e7\u00e3o do Complexo das Paineiras, no Parque Nacional... http://t.co/c5ZN3AgA"
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2012-02-15T16:38:13.000Z",
            "id": "169822834812665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varia\u00e7\u00e3o espacial e temporal do lixo marinho depositado na Praia Deserta \u2013 Parque Nacional do Superag\u00fci\nhttp://t.co/B9iWur1a"
        },
        {
            "author_id": "114761765",
            "created_at": "2012-02-15T15:44:21.000Z",
            "id": "169809276578185217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalzinho de tarde no parque municipal  @ Parque Municipal http://t.co/GShLGArY"
        },
        {
            "author_id": "53440528",
            "created_at": "2012-02-15T15:23:40.000Z",
            "id": "169804075154673665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro funciona no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga \u2013 PEFI. Rodovia dos Imigrantes, Km 11,5. Mais: http://t.co/Z6BMXGyq"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2012-02-15T15:16:09.000Z",
            "id": "169802180314931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cacau gera trabalho e renda em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas. http://t.co/yRP73BDD"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2012-02-15T14:56:47.000Z",
            "id": "169797307334795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo promete Plano de Uso P\u00fablico para o Parque Estadual de Itapeva.  http://t.co/dErRgcxS"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2012-02-15T14:54:42.000Z",
            "id": "169796783441068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lite daEletronuclear auxiliam gest\u00e3o do Parque Nacional da Bocaina http://t.co/5T9jlRWW"
        },
        {
            "author_id": "47965106",
            "created_at": "2012-02-15T14:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "107471935",
                        "start": 1,
                        "username": "disknoticia"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 122,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "169793528891846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@disknoticia: Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Azt2HvUb via @cons_juridico\""
        },
        {
            "author_id": "61809688",
            "created_at": "2012-02-15T14:17:57.000Z",
            "id": "169787535122378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria... o Parque nacional do itatiaia na tv globinho!! #SdsHiper!"
        },
        {
            "author_id": "35488519",
            "created_at": "2012-02-15T14:17:04.000Z",
            "id": "169787308667699200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os sapos flagrados no Parque Nacional Manu, no Peru, moldam-se \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o verde que os rodeia. Fonte: BBC Foto: Caters http://t.co/TnMFeRy2"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2012-02-15T14:13:57.000Z",
            "id": "169786528514588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa e os montanhistas - http://t.co/PNULsRoA - O futuro da escalada na Pedra do Ba\u00fa depende de n\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-02-15T13:54:36.000Z",
            "id": "169781657128271873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ger\u00eas \u00e9 um dos locais naturais mais preservados de Portugal.  Com o Campo do Geres como base... http://t.co/EVgZ01HC"
        },
        {
            "author_id": "35834042",
            "created_at": "2012-02-15T13:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "169779573393850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/Li6Q1OWh"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2012-02-15T13:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "64801677",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardo_galo13"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1645268742",
                        "start": 16,
                        "username": "Oreia_GBA"
                    }
                ]
            },
            "id": "169776041970253824",
            "in_reply_to_user_id": "64801677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_galo13 @oreia_gba ontem o jornalista gordo do bastidores apelou com essa do parque municipal e disse que foi chamado de analfabeto"
        },
        {
            "author_id": "469691750",
            "created_at": "2012-02-15T13:29:07.000Z",
            "id": "169775246721822720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal estou em casa fazendo um um relatorio da onde trabalho Parque Estadual Cristalino"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2012-02-15T13:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "64801677",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardo_galo13"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1645268742",
                        "start": 16,
                        "username": "Oreia_GBA"
                    }
                ]
            },
            "id": "169775175892602880",
            "in_reply_to_user_id": "64801677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_galo13 @oreia_gba E o Parque Municipal, pela SCP ele \u00e9 45% do Galo tamb\u00e9m, dinheiro dos pipoqueiros, jumentinhos e roda gigante?"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2012-02-15T12:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "169762165685886976",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio o Parque Municipal do Canc\u00e3o na Serra do Navio no Amap\u00e1 \u00e9 alvo de pesquisadores amapaense da Unifap."
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2012-02-15T12:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "169761745756368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s ganha relev\u00e2ncia global na \u00e1rea de pesquisa http://t.co/7IIlQ9Y8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-15T12:31:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "169760812586647553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s ganha relev\u00e2ncia global na \u00e1rea de pesquisa http://t.co/5fQwNQkQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-15T12:30:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "169760593379737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara d\u00e1 posse a novos conselheiros http://t.co/1vNMSmVB"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2012-02-15T12:12:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "66097662",
                        "start": 0,
                        "username": "humbertao321"
                    }
                ]
            },
            "id": "169756023828135936",
            "in_reply_to_user_id": "66097662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@humbertao321 o pipoqueiro me disse que vai ter dificuldades em manter sua familia se realmente o Galo for dono do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2012-02-15T12:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "66097662",
                        "start": 0,
                        "username": "humbertao321"
                    }
                ]
            },
            "id": "169754673547444224",
            "in_reply_to_user_id": "66097662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@humbertao321 rapaz, um pipoqueiro do parque municipal me procurou preocupado com a SCP Parque Municipal e Galo... pq se ele dividir o lucro"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-15T12:05:23.000Z",
            "id": "169754172831436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comerciantes que ocupam margem do Parque Estadual Suma\u00fama, na Cidade Nova, querem\u00a0 direito a indeniza\u00e7\u00f5es http://t.co/DE5Z72GF #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2012-02-15T11:57:53.000Z",
            "id": "169752285923123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 73\u00aa Feira do Peixe Vivo est\u00e1 em andamento no Parque Municipal. Confira! http://t.co/YeyDL052"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2012-02-15T11:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98113996,
                        -3.11086933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "169751452582027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/jaLHCDxz"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2012-02-15T11:54:18.000Z",
            "id": "169751385838059524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo promete Plano de Uso P\u00fablico para o Parque Estadual de Itapeva . http://t.co/dErRgcxS"
        },
        {
            "author_id": "168852829",
            "created_at": "2012-02-15T11:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "99523311",
                        "start": 9,
                        "username": "Fcfserio_JBeV"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "52190833",
                        "start": 40,
                        "username": "JBeVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "169747067621744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuVo RT @Fcfserio_JBeV\nDia 17 tem show @JBeVinicius em Vinhedo - SP 51\u00aa Festa da Uva em Vinhedo Local: Parque Municipal Jayme Ferragut."
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2012-02-15T11:27:10.000Z",
            "id": "169744556982669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abel Tasman, um incr\u00edvel parque nacional na Nova Zel\u00e2ndia | http://t.co/AFzljVbg"
        },
        {
            "author_id": "361354360",
            "created_at": "2012-02-15T11:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 3,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "169742541133062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbonlinedf: Turismo: Lagoas de parque nacional bordam verdes e azuis entre dunas de areia branca:  http://t.co/P3jdy3QO"
        },
        {
            "author_id": "361354360",
            "created_at": "2012-02-15T11:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 3,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "169742481993383937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbonlinedf: Turismo: Para conhecer parque estadual em Tocantins, dica \u00e9 evitar carros de passeio:  http://t.co/uQwC1oKV"
        },
        {
            "author_id": "365666900",
            "created_at": "2012-02-15T11:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "365666900",
                        "start": 0,
                        "username": "tribunabm"
                    }
                ]
            },
            "id": "169742434920710147",
            "in_reply_to_user_id": "365666900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tribunabm Deputado Federal N\u00e1rcio viabiliza quase 400 mil reais para Parque Municipal de Bom\u2026 http://t.co/cslKMppW"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-02-15T11:17:13.000Z",
            "id": "169742051762647042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo: Lagoas de parque nacional bordam verdes e azuis entre dunas de areia branca:  http://t.co/tQVWpsHv"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-02-15T11:17:12.000Z",
            "id": "169742049132810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turismo: Para conhecer parque estadual em Tocantins, dica \u00e9 evitar carros de passeio:  http://t.co/YfC0xj2b"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-15T10:48:34.000Z",
            "id": "169734840726470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/LQETSY3d"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-02-15T10:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "94077761",
                        "start": 92,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "169732746271395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero sexo, ser\u00e1 que vai rolar?, com o Grupo MCTA, 2012-02-18 | http://t.co/s6Bp08wg via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "303821154",
            "created_at": "2012-02-15T10:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "114824084",
                        "start": 108,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "169732374358278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - facil de chegar e \u00e9 bom pra da 1 relachada na hora do almo\u00e7o... http://t.co/bPnatlPi via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "393537400",
            "created_at": "2012-02-15T10:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2881123133",
                        "start": 33,
                        "username": "LariFogaca"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "412155051",
                        "start": 45,
                        "username": "helton_fox"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "346203384",
                        "start": 57,
                        "username": "AHFeeeniX_"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "191834907",
                        "start": 75,
                        "username": "Gustavokeller_"
                    }
                ]
            },
            "id": "169725293664276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "to indo pro parque municipal com @larifogaca @helton_fox @AHFeeeniX_ kauan @Gustavokeller_  thi foga\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "92216877",
            "created_at": "2012-02-15T09:20:15.000Z",
            "id": "169712616548220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s ato obsceno no Parque Municipal de BH - Gerais - Estado de Minas\" http://t.co/rGNs07vW  \u2606\u2606\u2606\u2606\u2606"
        },
        {
            "author_id": "62049790",
            "created_at": "2012-02-15T09:08:59.000Z",
            "id": "169709780670234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) [pic]: http://t.co/WHnqd52x"
        },
        {
            "author_id": "106325156",
            "created_at": "2012-02-15T02:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "44880438",
                        "start": 77,
                        "username": "caraguaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "169610648995639297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - Planeta Vanguarda http://t.co/DXcwpO1U via @caraguaoficial"
        },
        {
            "author_id": "48085100",
            "created_at": "2012-02-15T02:15:59.000Z",
            "id": "169605847910060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da onde o parque de vila velha \u00e9 o mais visitado do estado? n\u00e3o seria o parque nacional do igua\u00e7u??????????????????????"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2012-02-15T01:44:10.000Z",
            "id": "169597838970462209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS SALVAR ESTE PATRIM\u00d4NIO ECOL\u00d3GICO - Parque Estadual Suma\u00fama: http://t.co/iN78Xaym"
        },
        {
            "author_id": "492689514",
            "created_at": "2012-02-15T01:29:28.000Z",
            "id": "169594138164076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior organismo vivo j\u00e1 encontrado no planeta \u00e9 um fungo encontrado sob o solo da Floresta Nacional Malheur no leste de Oregon #Bones."
        },
        {
            "author_id": "94331257",
            "created_at": "2012-02-15T01:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163200668",
                        "start": 0,
                        "username": "mauriciocatelli"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "156384217",
                        "start": 33,
                        "username": "deonirgz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "169592510413406208",
            "in_reply_to_user_id": "163200668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauriciocatelli Segue l\u00e1 tamb\u00e9m @deonirgz. Ele \u00e9 o diretor do Parque Nacional dos Aparados da Serra e sempre conta como t\u00e1 o tempo l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "99348899",
            "created_at": "2012-02-15T01:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "266857266",
                        "start": 0,
                        "username": "JUNINHOBH1981"
                    }
                ]
            },
            "id": "169590653595041792",
            "in_reply_to_user_id": "266857266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JUNINHOBH1981 quando estava casada escutava muita esta musica em IPATINGA MG PARQUE ESTADUAL RIO DOCE."
        },
        {
            "author_id": "105299990",
            "created_at": "2012-02-15T01:15:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.08037529,
                        -19.90052131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "169590558162038788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a chocota continua! O Parque Municipal \u00e9 do Atletico...kkkkk\u201d"
        },
        {
            "author_id": "283763349",
            "created_at": "2012-02-15T01:06:41.000Z",
            "id": "169588405263540225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a chocota continua! O Parque Municipal \u00e9 do Atletico...kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "237758984",
            "created_at": "2012-02-15T00:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "62125097",
                        "start": 59,
                        "username": "MarianeContinii"
                    }
                ]
            },
            "id": "169585107248742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, Parque Municipal depois da escola com @vinigerts & @MarianeContinii anjinhos *-*"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2012-02-15T00:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58872492",
                        "start": 0,
                        "username": "advogaloandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "169578376535875584",
            "in_reply_to_user_id": "58872492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@advogaloandre para esses digo a piada do parque municipal kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "196850892",
            "created_at": "2012-02-15T00:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "169572918429368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/drVo9jGg Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defin"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2012-02-15T00:02:26.000Z",
            "id": "169572236129341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "45% do lucro dos jumentinhos, publicidade, pedalinho, TUDO TUDO do parque municipal agora \u00e9 do Galo!!!!"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [keuguilar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "keuguilar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "keuguilar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [disfrutapanama].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "disfrutapanama",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "disfrutapanama"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matinhos, Brasil",
                "id": "ec72dcabf213e80d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil",
                "id": "d2752b34355230d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapebus, Brasil",
                "id": "34f9588b90da374f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "31281839",
                "name": "Alexandre Capil\u00e9",
                "username": "capileh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62641552",
                "name": "Gio Gasperin",
                "username": "GioGasperin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13651922",
                "name": "neoninaevangelion",
                "username": "NinaGazire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238307617",
                "name": "Lel\u00ea Elorriaga",
                "username": "Le_elorriaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308704897",
                "name": "Toon",
                "username": "_toon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467438865",
                "name": "JP News Difusora",
                "username": "jpnewsdifusora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32991847",
                "name": "QuarenTinny",
                "username": "TinnyLinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155636255",
                "name": "Lucas Zacharias",
                "username": "lucaszacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179664543",
                "name": "marco aurelio",
                "username": "marco_aureli0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328970535",
                "name": "EFFIS",
                "username": "jrc_EFFIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267853903",
                "name": "geo",
                "username": "geolimax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79121133",
                "name": "zayn",
                "username": "zaynalfahmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106751343",
                "name": "Lucas",
                "username": "LuckTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367838054",
                "name": "Kim",
                "username": "colombinax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36744215",
                "name": "Beatriz Campolina",
                "username": "biacampolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175313",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83c\udff4 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331304729",
                "name": "Iporangananet",
                "username": "Iporangananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24566469",
                "name": "isabelTcruz",
                "username": "isabelTcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789946145",
                "name": "expressoteste",
                "username": "expressoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404900676",
                "name": "Gabriele",
                "username": "__gasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242524768",
                "name": "Luciana Melo",
                "username": "luciana_lumelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336277981",
                "name": "Fernanda Vit\u00f3ria",
                "username": "ViiickNanda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59224686",
                "name": "Mariana Michelotti",
                "username": "marrimichelotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884088312",
                "name": "Sakha Yudha",
                "username": "GShaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334197442",
                "name": "Rancho Im\u00f3veis",
                "username": "ranchoimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442768740",
                "name": "Liv Pet",
                "username": "LivPetBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142348169",
                "name": "Kevyn Germany",
                "username": "kevyngermany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254709543",
                "name": "Let\u00edcia Moreira",
                "username": "_leetmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141175501",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique",
                "username": "serjaobp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85448918",
                "name": "Katia Brand\u00e3o",
                "username": "katia_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324074294",
                "name": "Babi | Er\u00e7el b\u00fcrsin \ud83e\udd8b\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udf4b",
                "username": "shineercel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35835291",
                "name": "Mario de Andrade",
                "username": "MMDELLASAVIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211434076",
                "name": "LEONARDO COSTA",
                "username": "profleonardocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39892027",
                "name": "Gustavo Horta",
                "username": "guhortagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215273422",
                "name": "\u1d9c\u1d49\u1d9c Confia no pojeto",
                "username": "kPaula_CEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89728883",
                "name": "Claudio M.O. Moura - cmom.hlf",
                "username": "_cmom_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313021642",
                "name": "guiimello;",
                "username": "gringoo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468438262",
                "name": "nat \u0950",
                "username": "_nathizinhaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231753427",
                "name": "Alexandre Ferraz",
                "username": "aleferrazsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331884630",
                "name": "Nathalia",
                "username": "natthhaliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334863905",
                "name": "tulio",
                "username": "tulio154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252068239",
                "name": "Jessica Vella",
                "username": "vellajessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33523173",
                "name": "Carlos Sousa",
                "username": "karlos2710",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250832378",
                "name": "zaqueu",
                "username": "zaqueupg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438638127",
                "name": "RSS pra valer!",
                "username": "RSSpravaler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357002058",
                "name": "Editora Letra Livre",
                "username": "Edit_LetraLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304982284",
                "name": "Ubatuba\u2122",
                "username": "WhatzApo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15508129",
                "name": "Washington Fajardo",
                "username": "washfajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16450269",
                "name": "Bruno Louren\u00e7o",
                "username": "blourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73619019",
                "name": "Marco Aurelio \ud83c\udf65",
                "username": "MrOBarbudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491595543",
                "name": "Festa do Arroz",
                "username": "Ferroz2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199130569",
                "name": "Alexandre Menezes",
                "username": "alexlmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20608676",
                "name": "dede PFF2/N95/elastom\u00e9rico \ud83d\udef0\ud83d\ude80\ud83d\udef8\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf0e\ud83e\ude90\ud83c\udf15",
                "username": "bisoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37441053",
                "name": "Heterodoxo ecol\u00f3gico radical",
                "username": "sabatinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54242592",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Aline",
                "username": "alinelimaarbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462468080",
                "name": "Lucas",
                "username": "olucasqdisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22684146",
                "name": "Vinicius Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd36",
                "username": "Eng_Vinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481460520",
                "name": "Tim\u00e3o&Rock",
                "username": "matheusTimao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133791778",
                "name": "Marcelo Brasil",
                "username": "deejaymarcelobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44948491",
                "name": "ClicMais",
                "username": "ClicMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18944488",
                "name": "Leo Fuso \u24df",
                "username": "lfuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144913523",
                "name": "Guilherme Carvalho",
                "username": "GuilhermeOrto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15066646",
                "name": "Caroline Ribeiro",
                "username": "carolineribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199880232",
                "name": "Sra. Sambini (;",
                "username": "KarenCarolinne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912998960",
                "name": "Lara Pinheiro",
                "username": "laapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174077074",
                "name": "Anderson",
                "username": "And_Furlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226456652",
                "name": "\ud81a\ude02 \u22c6 Lully \ud81a\udde7 - \ud83e\udd88\u2764\ufe0f\ud83d\udc2c",
                "username": "bigstrangething",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256296592",
                "name": "Ari - exclu\u00edda \u2728",
                "username": "oamordopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18066816",
                "name": "Luciano Boy",
                "username": "lucianoboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94929121",
                "name": "gx_xg",
                "username": "gabrieuhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34974254",
                "name": "Fernando Serra",
                "username": "FernandoSerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241990950",
                "name": "Lucas Rosa de Abreu",
                "username": "lucasrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42801829",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandaosmant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41887359",
                "name": "Hannah Wayne",
                "username": "onlyoneanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270968951",
                "name": "Geberson Costa",
                "username": "Gebersonvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391083",
                "name": "XmamaX",
                "username": "xmamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152497243",
                "name": "leonardo",
                "username": "leoresgate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33367143",
                "name": "Vinicius Carvalho",
                "username": "vrcarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374844619",
                "name": "Priscila Borba",
                "username": "PriscilaB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138172915",
                "name": "Geraldo Lu\u00eds",
                "username": "sigageraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45790479",
                "name": "Anna B.",
                "username": "annafromspace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123624346",
                "name": "Adir Magno",
                "username": "AdirparaAgir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202283332",
                "name": "Nina",
                "username": "OurCrazyLogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93863895",
                "name": "Coruj\u00e3o Centro Auto.",
                "username": "corujaocentaut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191161841",
                "name": "quaeldich.de",
                "username": "quaeldichde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291896488",
                "name": "Tayssa Barcellos",
                "username": "TayssaBarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287787093339656192",
                "name": "Leandra Moraes",
                "username": "Leh_moraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233288691",
                "name": "Gustavo Barros",
                "username": "eugustavobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209218775",
                "name": "Gabriel Alvarenga",
                "username": "GaaAlvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413868185",
                "name": "Base De Dados B2B",
                "username": "BaseDeDadosB2B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130037041",
                "name": "Abstract Studio",
                "username": "abstract_studio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53146039",
                "name": "Dr. Walter Silveira",
                "username": "waltersilveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28559051",
                "name": "Cristiano Vieira",
                "username": "cristianoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83043710",
                "name": "Gil Marciano",
                "username": "gilmarciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363684986612768776",
                "name": "Marcus Castro",
                "username": "MarcusCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400732875",
                "name": "Elzimar",
                "username": "elzimar_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89774868",
                "name": "Jason Edward Coombs",
                "username": "jcoomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384073017",
                "name": "Lucas Pessi",
                "username": "pessilucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225631345",
                "name": "desativado",
                "username": "desativ_adoo_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38185503",
                "name": "Michel Tel\u00f3",
                "username": "micheltelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36400742",
                "name": "Marcio Orlandini",
                "username": "morlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89747292",
                "name": "Anna Ramalho",
                "username": "annamramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66744054",
                "name": "Jornal Parab\u00f3lico",
                "username": "parabolico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396813600",
                "name": "RBastien",
                "username": "RobBastien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175980125",
                "name": "swonha",
                "username": "adswendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184585903",
                "name": "Vinicius Junior",
                "username": "Vini_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252028638373036032",
                "name": "Ney Augusto",
                "username": "AugustoNey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92147266",
                "name": "Dauri vieira",
                "username": "OSMeninoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50806261",
                "name": "Pasquini",
                "username": "felipepasquini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42797219",
                "name": "MrVega",
                "username": "MrVegaDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353252233",
                "name": "Anderson Vilela",
                "username": "AndersonVilela2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84400047",
                "name": "Heuler Martins",
                "username": "heulermartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216716876",
                "name": "Isa",
                "username": "__isavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40978645",
                "name": "Emerson Lisboa",
                "username": "EmersonLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86401810",
                "name": "Rayanne Goulart",
                "username": "raaygoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19253916",
                "name": "Paulo Peres",
                "username": "pauloperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23362781",
                "name": "Jota Melo",
                "username": "Jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71920567",
                "name": "Bruno Armanelli",
                "username": "BrunoArmanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93502327",
                "name": "Fabio D Almeida",
                "username": "fdalmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50787027",
                "name": "andre pasquini",
                "username": "andrepasquini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262873420",
                "name": "Loma\u00e1h \u2654",
                "username": "lomaah_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125162356",
                "name": "Beatriz",
                "username": "Beatrizcsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216455842",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "pauloh85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628585",
                "name": "Vaga de Emprego",
                "username": "VagaDeEmpregoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47789363",
                "name": "C\u00e9sar Oyarzo M.",
                "username": "tinguinito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71064201",
                "name": "#La ave",
                "username": "AveFenix4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342924697",
                "name": "Fc Rogerio Ilhabela",
                "username": "SoeiroIlhabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66170785",
                "name": "mano ela",
                "username": "eitamanoela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13065382",
                "name": "Sergio",
                "username": "gatubit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350304136",
                "name": "NatimCristina\u2661",
                "username": "_naatycristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260363486",
                "name": "Sandrinhohc",
                "username": "gpshc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66710755",
                "name": "Andr\u00e9 R. Delgado",
                "username": "Andre_Delgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15320788",
                "name": "Renata Motta",
                "username": "rmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14372852",
                "name": "Alan \u201cPerninha\u201d Rodrigues",
                "username": "operninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137258687",
                "name": "Camila Vi\u00e9gas Cunha",
                "username": "miahviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45557349",
                "name": "\u25b2 Art3mis",
                "username": "Art3mis_wr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22473533",
                "name": "Andre Prado",
                "username": "andrecimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22924086",
                "name": "Ismael C P Neto",
                "username": "icpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301575",
                "name": "Regina Fazioli #VACINADA \ud83d\udc0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a #VACINAJ\u00c1",
                "username": "refazioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308506505",
                "name": "Jg Pop",
                "username": "Gdskjet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70492690",
                "name": "CarLa",
                "username": "tcarLLa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185304447",
                "name": "Karaleja",
                "username": "tropidark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14493650",
                "name": "bia",
                "username": "fckngbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197244438",
                "name": "Eudie/\\/es",
                "username": "eudienes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50750947",
                "name": "Quem viu?",
                "username": "IkKaRoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193861135",
                "name": "Benedito Moura",
                "username": "bene_moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109298785",
                "name": "Ang\u00e9lica Ribeiro",
                "username": "angeoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412459691",
                "name": "J.vieira",
                "username": "JvieiraPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885512",
                "name": "Rafaeel",
                "username": "Gaalaxy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202746429",
                "name": "\u2588\u2551\u2593\u2551\u2588\u2551\u2593\u2502\u2551\u2588",
                "username": "Picciarelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344300066",
                "name": "vinicius p.",
                "username": "etaporravini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141664057",
                "name": "Ver!",
                "username": "ver_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11673982",
                "name": "Lucas Vieira Moreira",
                "username": "adalzijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258124347",
                "name": "rick",
                "username": "heyriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245889663",
                "name": "\u2020",
                "username": "ducaralho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191269838",
                "name": "Roberta Lacerda",
                "username": "Robertalacerda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157183568",
                "name": "Vin\u00edcius Porto \u2615\ufe0f",
                "username": "portovini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240024344",
                "name": "tha\u00eds perando a segunda dose da vacinai\u00e1",
                "username": "thais_gracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64842191",
                "name": "Victor Correa",
                "username": "_victorcorrea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195505536",
                "name": "Nayara Martins",
                "username": "nmp_MVmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135555544",
                "name": "Andr\u00e9 Luis Mota",
                "username": "andr3_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28180442",
                "name": "CityBrazil",
                "username": "citybrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308211387",
                "name": "Caio Augusto",
                "username": "17CaioAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22076587",
                "name": "Carla Carboni",
                "username": "CarlaCarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144072268",
                "name": "Fernanda Rs",
                "username": "witchfefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213837165",
                "name": "Victor Mello",
                "username": "victorhmello7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30734123",
                "name": "lula",
                "username": "lalilaloello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30574922",
                "name": "le ni\u00f1a \u2661",
                "username": "lenahas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226946292",
                "name": "sertao1",
                "username": "sertao_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124254472",
                "name": "Alisson Figueiredo",
                "username": "alisson_vga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22005308",
                "name": "F\u00e1bio Sardinha",
                "username": "fabio_sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59872883",
                "name": "R\u00e1dio Maisnova FM",
                "username": "maisnovafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36718451",
                "name": "Ronaldo Magella",
                "username": "ronaldomagella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39309698",
                "name": "L\u00e9o Guimar\u00e3es",
                "username": "djleoguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52245313",
                "name": "Fefuxa \u2728\u2665\ufe0f",
                "username": "FerGracioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338432830",
                "name": "s\u00f3 do meu vi \u2665",
                "username": "_chriisribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58045687",
                "name": "Andre Oli Silva",
                "username": "andreolisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72209460",
                "name": "Divirta-se",
                "username": "divirta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28269875",
                "name": "Diego Nogueira",
                "username": "DihGaNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133932955",
                "name": "Flavio Fonseca",
                "username": "flaviotfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733836327",
                "name": "Jos\u00e9 Daniel Fonseca",
                "username": "daniel_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109919130",
                "name": "Cassiano Carvalho S.",
                "username": "CassianoCSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323934382",
                "name": "bruna machado",
                "username": "brunamachado45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33902765",
                "name": "Marcelo Ernesto",
                "username": "MarceloErnesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329091085",
                "name": "Top Vitrine",
                "username": "TopVitrine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62932540",
                "name": "Barbara Conrado",
                "username": "BarbaraConrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51585644",
                "name": "AdrianoGomesdaCosta",
                "username": "Adrianogomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60604942",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Romualdo",
                "username": "jluisromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70831581",
                "name": "Jorge Pessoa",
                "username": "Jorge_Pessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436203055",
                "name": "Maur\u00edcio Rangel P&E",
                "username": "MRangelPeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42441249",
                "name": "Gabriela Gallo",
                "username": "gabsgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192106728",
                "name": "Amazonas Hoje",
                "username": "Amazonas_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30113396",
                "name": "marcio scheppa",
                "username": "marcio2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72122284",
                "name": "Carolline Soares",
                "username": "Carollss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308177102219423745",
                "name": "MCJVDECARIACICA",
                "username": "cariacica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83939804",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "gomeslala_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879135685780926467",
                "name": "Mariana Aganetti",
                "username": "aganettim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013208858",
                "name": "Ana Julia ",
                "username": "JuuhSouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50365726",
                "name": "Tiago Gaul\u00eas",
                "username": "tiagogaules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116535249",
                "name": "Portal Semi\u00e1rido",
                "username": "PortalSemiarido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120528129",
                "name": "Fernando Kim",
                "username": "fhkim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31291626",
                "name": "Dez Minutos",
                "username": "DEZMinutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178013981",
                "name": "Elder Rodrigues \ud83c\udf10",
                "username": "eldersrsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60696680",
                "name": "Instituto Federal CE",
                "username": "IFCE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252210553",
                "name": "Orlando Moreira \ud83c\udf10\ud83c\udf10",
                "username": "OrlandoMoreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25743085",
                "name": "PortalCDP",
                "username": "portalcdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111588248",
                "name": "Izabela",
                "username": "eusouaiza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363462694",
                "name": "Segue no: @_laismr",
                "username": "laismreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86720743",
                "name": "ParatyOnLine - POL",
                "username": "ParatyOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262278350",
                "name": "FC Vieira Lima",
                "username": "clauderbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117186257",
                "name": "House Music",
                "username": "housemusicrules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38079471",
                "name": "Claudio Osti",
                "username": "pacocacomcebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399451270",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "Plantao_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105013349",
                "name": "Matheus",
                "username": "brumdopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143492715",
                "name": "Deusdith de Souza",
                "username": "deusdithdesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189291721",
                "name": "VagninhoVagner",
                "username": "vagninhovagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183304168",
                "name": "Mariana Coggiola",
                "username": "marianacoggiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36659756",
                "name": "Jean Piter \ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "jeanpiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36354246",
                "name": "Jo\u00e3o Valois \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Joao_Valois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147841013",
                "name": "Diego P.",
                "username": "diegospaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24923206",
                "name": "Andr\u00e9 Rissatto",
                "username": "andrerissatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84320353",
                "name": "Kenne",
                "username": "kennersonpv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478877",
                "name": "R. Fregapani",
                "username": "freg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435184559",
                "name": "SKILO13",
                "username": "skilo_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271652728",
                "name": "WEB R\u00c1DIO GALO",
                "username": "webradiogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342834908",
                "name": "checkinpanama",
                "username": "checkinpanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765873771",
                "name": "icypnimsii",
                "username": "enjoypanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250265046",
                "name": "Ricardo Martinelli",
                "username": "rmartinelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119451082",
                "name": "Ruze",
                "username": "ruzeamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78127975",
                "name": "MM",
                "username": "MaryMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67904974",
                "name": "Alvaro Fern\u00e1ndez",
                "username": "Alvarofprieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10713962",
                "name": "Alessandro Temperini",
                "username": "aletp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59932461",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "bbmiranda10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249291448",
                "name": "Victor Alexandre",
                "username": "victor_mbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296632964",
                "name": "Leo Luiz Galo Eterno",
                "username": "LeonardoAcron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249825275",
                "name": "Casa Civil PB",
                "username": "casacivilgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269463698",
                "name": "Marina Carrasco G",
                "username": "marinaminita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23673799",
                "name": "Thiago Bianchesi",
                "username": "thiagocap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19915797",
                "name": "Juan Carlos G. \ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd3f\ud83c\udd38\ud83c\udd3d \ud83d\udeb2 \ud83d\udd3b",
                "username": "Arpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188466991",
                "name": "Cassilene Almeida",
                "username": "Cassilene_Queen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14719870",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amandaalmeidaft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397714268",
                "name": "Shows em BH",
                "username": "showsembh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172527680",
                "name": "Leonardo de Souza",
                "username": "leodesouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116614872",
                "name": "Um Cultural",
                "username": "UmCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494259805",
                "name": "Pacto das \u00c1guas",
                "username": "pactodasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389709435",
                "name": "BrasiliaTour",
                "username": "BrasiliaTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330951040",
                "name": "Projeto C\u00edlios",
                "username": "ProjetoCilios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126577",
                "name": "Juliane Poitevin",
                "username": "JuPoitevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54530205",
                "name": "Academia Raz\u00f5es do Corpo",
                "username": "RazoesDoCorpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350358976",
                "name": "Ilana Horst  \u2020",
                "username": "IlanaHorst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16854388",
                "name": "caio",
                "username": "caiors_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159278800",
                "name": "Joaqu\u00edn Garc\u00eda T.",
                "username": "joaquingarciaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25024893",
                "name": "una diosa inolvidable",
                "username": "viajecomfabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14428655",
                "name": "Francisco Figueiredo",
                "username": "franciscojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79868519",
                "name": "M. Wanderley",
                "username": "MarWanderleyF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68165432",
                "name": "Manoel Paiva",
                "username": "manopaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54735201",
                "name": "Tom Viturino",
                "username": "tom_viturino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458332576",
                "name": "CONHECER PRESERVAR",
                "username": "conhecerpreserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220411390",
                "name": "\u266b Erika F. Biazin \u266b",
                "username": "ErikaFerBiazin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472420414",
                "name": "mariana cruz",
                "username": "Duarte11Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255138816",
                "name": "Luciano Amorim \u30eb\u30c1\u30a2\u30fc\u30ce (de \ud83c\udfe0) #PelaVacina\ud83d\udc89 \ud83c\udf0e\ud83c\udff4",
                "username": "lucianoamorim94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105477417",
                "name": "Pedro Moreira",
                "username": "pedromoreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80969019",
                "name": "Mariana Cillo",
                "username": "mcillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468848",
                "name": "IZ Commerce",
                "username": "IZCOMMERCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138782032",
                "name": "silmara",
                "username": "melliegraantz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90086034",
                "name": "\u1d21\u029c\u1d0f \u1d1b\u029c\u1d07 \u0493\u1d1c\u1d04\u1d0b \u1d05\u1d0f \u1d1c \u1d1b\u029c\u026a\u0274\u1d0b \u026a \u1d00\u1d0d",
                "username": "Cleber_Rai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65792081",
                "name": "rod with no e! :)",
                "username": "rodolf0liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52912259",
                "name": "L\u00facia Gon\u00e7alves",
                "username": "lusgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35593788",
                "name": "Luis Garc\u00eda Hern\u00e1ndez",
                "username": "lgarciah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51565827",
                "name": "Rafael Porcari",
                "username": "rafaelporcari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9589012",
                "name": "'Elpidio I F Filho",
                "username": "elpidiofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137083006496251909",
                "name": "Aguilera",
                "username": "Aguilera13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188197501",
                "name": "Anderson Teixeira",
                "username": "Teixeiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11993862",
                "name": "Coruja_Team",
                "username": "EduardoJMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116514574",
                "name": "Ecol\u00f3gicaTur",
                "username": "EcologicaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55338086",
                "name": "Cleo M. Meurer",
                "username": "cleomeurer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60372850",
                "name": "Congrebio",
                "username": "congrebio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90173348",
                "name": "Grupo PMAPB",
                "username": "grupopmapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438860443",
                "name": "Blog Rebia",
                "username": "BlogRebia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341835011",
                "name": "Rebibio",
                "username": "Rebibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489854734",
                "name": "Totem Turismo",
                "username": "totemturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323434912",
                "name": "Reinaldo Mol",
                "username": "reiluizmol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9342342",
                "name": "Henrique Pimentel - Resist \u270a",
                "username": "zaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361665773433946115",
                "name": "Lisieux moura",
                "username": "LisieuxM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114761765",
                "name": "Alex Reis",
                "username": "ax_reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53440528",
                "name": "Secretaria de Estado do Desenvolvimento Social",
                "username": "Social_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47965106",
                "name": "N\u00edvea Rando",
                "username": "nivearando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61809688",
                "name": "\u0489 Douglas Willian",
                "username": "dwgouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35488519",
                "name": "Marcus Andr\u00e9",
                "username": "Marcuslash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35834042",
                "name": "Felipe",
                "username": "FLIPveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92012377",
                "name": "Daniel Carvalho",
                "username": "dc_canalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64801677",
                "name": "Fusca!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ricardo_galo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645268742",
                "name": "Oreia_GBA",
                "username": "Oreia_GBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469691750",
                "name": "Gregory  Phelippe",
                "username": "2010Gregori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66097662",
                "name": "Humberto Bernardes Doido",
                "username": "humbertao321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168852829",
                "name": "FCMagiaJBeV",
                "username": "FCMagiaJBeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99523311",
                "name": "FC Falando S\u00e9rio \u2605",
                "username": "Fcfserio_JBeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52190833",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco e Vin\u00edcius",
                "username": "JBeVinicius",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361354360",
                "name": "Clube FM Bras\u00edlia",
                "username": "ClubeFmBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365666900",
                "name": "Tribuna Popular",
                "username": "tribunabm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303821154",
                "name": "Designer Gui Oliveira",
                "username": "designerguioliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393537400",
                "name": "Gabriela Firmino",
                "username": "gafirmino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881123133",
                "name": "Lari Foga\u00e7a",
                "username": "LariFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412155051",
                "name": "s\u00f3 da manuzinha \u2665'",
                "username": "helton_fox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346203384",
                "name": ". GabrielHDOliveira'",
                "username": "AHFeeeniX_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191834907",
                "name": "Dog de street",
                "username": "Gustavokeller_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92216877",
                "name": "Ferlupa 1966 Gemeos",
                "username": "Ferlupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62049790",
                "name": "Fabio da Cunha",
                "username": "fabiocandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106325156",
                "name": "APARTAMENTO CARAGU\u00c1",
                "username": "APCARAGUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44880438",
                "name": "Prefeitura Caragu\u00e1",
                "username": "caraguaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48085100",
                "name": "marihuanja",
                "username": "anacriiistina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492689514",
                "name": "Vince Nigel Murray",
                "username": "VincentNMurray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94331257",
                "name": "Ot\u00e1vio Valente Ruivo",
                "username": "OtavioVRuivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163200668",
                "name": "Maur\u00edcio P Catelli",
                "username": "mauriciocatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99348899",
                "name": "Fernanda Passos",
                "username": "fernandawf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266857266",
                "name": "juninho bh",
                "username": "JUNINHOBH1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105299990",
                "name": "Alessandro S Leite",
                "username": "alessandroarseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283763349",
                "name": "Ithamara Granatt",
                "username": "IthamaraGranatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237758984",
                "name": "- Iara Magalh\u00e3es",
                "username": "magalhaaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62125097",
                "name": "Mary Continii",
                "username": "MarianeContinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58872492",
                "name": "Andr\u00e9 Mendon\u00e7a",
                "username": "advogaloandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196850892",
                "name": "Marcia Luconi",
                "username": "Luconi_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "171930263809564672",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzefaop9a9dnf69e8ot395url3hshp",
        "oldest_id": "169572236129341441",
        "result_count": 500
    }
}