{
    "data": [
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2012-02-15T00:00:46.000Z",
            "id": "169571816208207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gente acabei de analisar a SCP do Atl\u00e9tico e do Parque Municipal, \u00e9 oficial Galo \u00e9 dono do Parque Municipal! #ParqueMunicipal\u00e9doGalo!"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2012-02-14T23:55:11.000Z",
            "id": "169570411636473859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao mostrar o p\u00eanis no Parque Municipal de Belo Horizonte: http://t.co/EjnJZ8XQ"
        },
        {
            "author_id": "141964712",
            "created_at": "2012-02-14T23:33:24.000Z",
            "id": "169564931027505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na aprova\u00e7\u00e3o da proposta do deputado sousense que cria o Parque Nacional do Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "141964712",
            "created_at": "2012-02-14T23:33:06.000Z",
            "id": "169564856154996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o apoio dos seus colegas na aprova\u00e7\u00e3o da proposta do deputado sousense que cria o Parque Nacional do Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "162575661",
            "created_at": "2012-02-14T22:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85327394",
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "169549315725983744",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap lembra que o Amap\u00e1 decdeu um ter\u00e7o de seu territ\u00f3rio, Parque Nacional do Tumucumaque, para Uni\u00e3o reduzir emiss\u00f5es de carbono."
        },
        {
            "author_id": "93863895",
            "created_at": "2012-02-14T22:20:02.000Z",
            "id": "169546468942823426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Nascentes foi criado em 1998 e possui \u00e1rea que representa 10% do munic\u00edpio de #Blumenau. http://t.co/ly8Qcb7Z"
        },
        {
            "author_id": "19613606",
            "created_at": "2012-02-14T22:00:30.000Z",
            "id": "169541553092706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 20 e 21 de fevereiro estaremos realizando o 1\u00b0 Nature Way - Parque Nacional das Emas.\n\nPara aqueles que... http://t.co/SySeqGvH"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2012-02-14T22:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "50713988",
                        "start": 0,
                        "username": "joaovitorxavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "169541489699995648",
            "in_reply_to_user_id": "50713988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@joaovitorxavier vai falar sobre o Galo administrar o parque municipal tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2012-02-14T21:43:45.000Z",
            "id": "169537336332398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo promete Plano de Uso P\u00fablico para o Parque Estadual de Itapeva.  http://t.co/dErRgcxS"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2012-02-14T21:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2935610104",
                        "start": 0,
                        "username": "pvcespn"
                    }
                ]
            },
            "id": "169536148870410240",
            "in_reply_to_user_id": "55583641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pvcespn depois de tentar o independ\u00eancia, Atl\u00e9tico vai gerir o Parque Municipal e a Lagoa da Pampulha rsrsrsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "49884410",
            "created_at": "2012-02-14T21:38:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "169535939822092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) w/ 2 others http://t.co/sqohPewh"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2012-02-14T21:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "142704066",
                        "start": 0,
                        "username": "cbbcris"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "66097662",
                        "start": 9,
                        "username": "humbertao321"
                    }
                ]
            },
            "id": "169535873380139009",
            "in_reply_to_user_id": "142704066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@cbbcris @humbertao321 soube que o Galo fez uma scp com a Secretaria de turismo e vai gerir o Parque Municipal Tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "183304168",
            "created_at": "2012-02-14T21:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "169535839339155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/dTv3xzEL"
        },
        {
            "author_id": "296632964",
            "created_at": "2012-02-14T21:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "169534621694963713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/jI7fXyfI"
        },
        {
            "author_id": "155756822",
            "created_at": "2012-02-14T21:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "169532289200553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Via Anhanguera, km 243, Santa Rita do Passa Quatro) http://t.co/O7vAZLGO"
        },
        {
            "author_id": "186790783",
            "created_at": "2012-02-14T21:16:04.000Z",
            "id": "169530368007999490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce  http://t.co/hMiALd6D"
        },
        {
            "author_id": "93863895",
            "created_at": "2012-02-14T21:10:08.000Z",
            "id": "169528875381047298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal das Nascentes do Garcia re\u00fane trilhas de #aventura e bonitas #paisagens. http://t.co/ly8Qcb7Z"
        },
        {
            "author_id": "99523311",
            "created_at": "2012-02-14T21:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "52190833",
                        "start": 16,
                        "username": "JBeVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "169526709396320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 17 tem show @JBeVinicius em Vinhedo - SP\n51\u00aa Festa da Uva e a 3\u00aa Festa do Vinho de Vinhedo\nLocal: Parque Municipal Jayme Ferragut."
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2012-02-14T20:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "84107644",
                        "start": 0,
                        "username": "depleogadelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "169526064861810688",
            "in_reply_to_user_id": "84107644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depleogadelha se re\u00fane com bancada da Para\u00edba, entre os temas defendidos por ele, est\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Vale dos Dinossauros"
        },
        {
            "author_id": "44931629",
            "created_at": "2012-02-14T20:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "183398510",
                        "start": 109,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "169522395839856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s ato obsceno no Parque Municipal de BH - Gerais - Estado de Minas http://t.co/UKASFoJX via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2012-02-14T20:42:43.000Z",
            "id": "169521976879230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aperib\u00e9 estuda sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Bol\u00edvia 0"
        },
        {
            "author_id": "431751500",
            "created_at": "2012-02-14T20:33:49.000Z",
            "id": "169519738035245057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/x83Vnj4j"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-02-14T20:33:17.000Z",
            "id": "169519602399846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s se masturbar na frente de tr\u00eas mulheres no Parque Municipal. http://t.co/mYCB6in9"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-02-14T20:11:01.000Z",
            "id": "169514001133338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s se masturbar na frente de tr\u00eas mulheres no Parque Municipal: \n\tUm homem de 48 anos foi preso,... http://t.co/vlOiGONZ"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-02-14T20:10:18.000Z",
            "id": "169513817733206018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Homem \u00e9 preso ap\u00f3s se masturbar na frente de tr\u00eas mulheres no Parque Municipal http://t.co/S49lkJ0L"
        },
        {
            "author_id": "478622718",
            "created_at": "2012-02-14T20:07:50.000Z",
            "id": "169513199215968257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concursos p\u00fablicos, valoriza\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Jo\u00e3o; cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o; cria\u00e7\u00e3o de parques (\u00e1rea verde); janelas para o rio..."
        },
        {
            "author_id": "360005094",
            "created_at": "2012-02-14T20:01:56.000Z",
            "id": "169511715443187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ajuda ai,parana. http://t.co/lIlLbEiQ"
        },
        {
            "author_id": "360005094",
            "created_at": "2012-02-14T20:01:08.000Z",
            "id": "169511510597578753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no Paran\u00e1 tem programa de prote\u00e7\u00e3o ao papagaio da cara roxa http://t.co/VqYREeCN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-14T19:56:09.000Z",
            "id": "169510258019016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 uma beleza dual. Nele voc\u00ea se sente min\u00fasculo diante de c\u00e2nions e livre em contato com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "70802385",
            "created_at": "2012-02-14T19:37:13.000Z",
            "id": "169505492870250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios presos por atear fogo no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/qrGQI0RA"
        },
        {
            "author_id": "179643428",
            "created_at": "2012-02-14T19:14:15.000Z",
            "id": "169499714729943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as praias de Pernambuco e da Enseada, visite a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Sorocotuba. \u00c9 uma aventura pela vida marinha http://t.co/StGPv7Aq"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-02-14T19:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "183398510",
                        "start": 109,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "169499233098010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s ato obsceno no Parque Municipal de BH - Gerais - Estado de Minas http://t.co/ZUgatPq0 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-02-14T19:12:13.000Z",
            "id": "169499202647371777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - Inscri\u00e7\u00e3o rupestre no Morro do Caracar\u00e1 http://t.co/9rNMOrVz"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-02-14T19:11:33.000Z",
            "id": "169499036024442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - Autuando pesca ilegal http://t.co/uOaHa4X9"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-02-14T19:10:37.000Z",
            "id": "169498798970769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - Pescador http://t.co/k5McYG9m"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-02-14T19:09:09.000Z",
            "id": "169498429830086657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense Por-do-sol-02 http://t.co/IxnzKINB"
        },
        {
            "author_id": "19613606",
            "created_at": "2012-02-14T18:50:54.000Z",
            "id": "169493835850842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 20 e 21 de fevereiro estaremos realizando o 1\u00b0 Nature Way - Parque Nacional das Emas.\n\nPara aqueles que... http://t.co/ZSUxdXdl"
        },
        {
            "author_id": "161280174",
            "created_at": "2012-02-14T18:30:31.000Z",
            "id": "169488705965400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/m0ELFSjP"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-02-14T18:13:51.000Z",
            "id": "169484515062980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre a \u00c1rea Protegida das Lagoas e Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros na TVI http://t.co/yclo4tqX"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-02-14T17:46:14.000Z",
            "id": "169477563624861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre a \u00c1rea Protegida das Lagoas e Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros na TVI http://t.co/ALch1RIs"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-02-14T17:20:05.000Z",
            "id": "169470984032755713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o ver\u00e3o nas cachoeiras do parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2012-02-14T17:15:56.000Z",
            "id": "169469937805561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval  http://t.co/y53QMjcj"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-02-14T16:43:17.000Z",
            "id": "169461722405539840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecido fornecimento de energia el\u00e9ctrica ao Parque Nacional do Limpopo, em #Gaza sul #Mo\u00e7ambique  http://t.co/RaGC6ckW"
        },
        {
            "author_id": "186790783",
            "created_at": "2012-02-14T16:19:42.000Z",
            "id": "169455785234010113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce #photooftheday  #instadaily  #webstagram #popular #iphoneonly #iphonesia #insta http://t.co/CHxBnj9p"
        },
        {
            "author_id": "186790783",
            "created_at": "2012-02-14T16:16:45.000Z",
            "id": "169455042368241666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce  http://t.co/BpLd8N8t"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-02-14T16:15:24.000Z",
            "id": "169454705272037376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Foto imperd\u00edvel] Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral, em #Cambar\u00e1 (RS) http://t.co/yuMZ7KGa..."
        },
        {
            "author_id": "186790783",
            "created_at": "2012-02-14T16:09:40.000Z",
            "id": "169453259604496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce  http://t.co/DhHA1lZ2"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-02-14T16:06:40.000Z",
            "id": "169452505187622913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba (CE) preserva fauna nativa: http://t.co/uwW2c1YT http://t.co/D4Z56RVo"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2012-02-14T16:05:35.000Z",
            "id": "169452232054550529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo promete Plano de Uso P\u00fablico para o Parque Estadual de Itapeva.  http://t.co/dErRgcxS"
        },
        {
            "author_id": "148868465",
            "created_at": "2012-02-14T16:02:46.000Z",
            "id": "169451524005699584",
            "in_reply_to_user_id": "197830552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luannamoracomeu Ainda nao falaram tbm kkkkk' .. mas normalmente \u00e9 no Parque Municipal ou Pra\u00e7a da Liberade."
        },
        {
            "author_id": "153388584",
            "created_at": "2012-02-14T15:43:40.000Z",
            "id": "169446718096674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escalada amea\u00e7ada no Parque do Poeta! O parque \u00e9 ou n\u00e3o uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? - http://t.co/IobSav2u"
        },
        {
            "author_id": "54118755",
            "created_at": "2012-02-14T15:23:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "169441621702750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Av. Pres. Wilson, Sem Numero, Posto 1, Santos) http://t.co/iWQCKcp8"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-02-14T15:22:59.000Z",
            "id": "169441512231407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o suspeitos de receber para atear fogo no Parque Estadual de Vila Velha, PR http://t.co/DP4pUp6l"
        },
        {
            "author_id": "326172258",
            "created_at": "2012-02-14T15:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "325176650",
                        "start": 0,
                        "username": "JuCapel"
                    }
                ]
            },
            "id": "169435818434363393",
            "in_reply_to_user_id": "325176650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuCapel floresta estadual Edmundo navarro de Andrade !"
        },
        {
            "author_id": "237696691",
            "created_at": "2012-02-14T14:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "31096647",
                        "start": 2,
                        "username": "sudema"
                    }
                ]
            },
            "id": "169432704444661761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador. Confira: http://t.co/L7rHq03m"
        },
        {
            "author_id": "43110985",
            "created_at": "2012-02-14T13:29:02.000Z",
            "id": "169412835657523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VoceSabia O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. Conhe\u00e7a! http://t.co/mg50nk6Z"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-02-14T13:25:08.000Z",
            "id": "169411856543399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ARMA\u00c7AO DOS B\u00daZIOS CONVIDA\nCONSULTA P\u00daBLICA CRIA\u00c7\u00c3O DA UC DE PROTE\u00c7AO INTEGRAL\nMONUMENTO NATURAL MANGUE DE PEDRA 01/03 17h CEMEI/RASA"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2012-02-14T13:07:24.000Z",
            "id": "169407393057349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERGIPE: Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o -- http://t.co/RM4TrVii"
        },
        {
            "author_id": "308763474",
            "created_at": "2012-02-14T13:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "84107644",
                        "start": 13,
                        "username": "depleogadelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "169406269101318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARABENIZO O @depleogadelha PELO PL QUE CRIA O PARQUE NACIONAL DO VALE DOS DINOSSAUROS!"
        },
        {
            "author_id": "262876020",
            "created_at": "2012-02-14T13:01:00.000Z",
            "id": "169405780813021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba. O projeto \u00e9 do deputado Leonardo Gadelha. http://t.co/9nsotLJo"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2012-02-14T12:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "84107644",
                        "start": 0,
                        "username": "depleogadelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "169401633984360449",
            "in_reply_to_user_id": "84107644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@depleogadelha (PSC-PB) recebe elogios do sen. Vital do R\u00eago (PMDB-PB), q apoiar\u00e1 PL do dep. q cria Parque Nacional do Vale dos Dinossauros"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-14T12:30:24.000Z",
            "id": "169398079513034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sudema realizar\u00e1 uma assembl\u00e9ia nesta quarta (15) para a forma\u00e7\u00e3o do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/wOjhyFfB"
        },
        {
            "author_id": "36387528",
            "created_at": "2012-02-14T12:05:10.000Z",
            "id": "169391730637012993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GALERIA: Ensaio: Mait\u00ea Proen\u00e7a no Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://t.co/Gq2qPno7"
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2012-02-14T12:04:59.000Z",
            "id": "169391685250461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimo dia (@ Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha) http://t.co/izXSPWna"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2012-02-14T12:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "169391523232886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/ifh4tDEd"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2012-02-14T11:59:27.000Z",
            "id": "169390293613944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prendeu em flagrante ontem tr\u00eas homens acusados de atear fogo no Parque Estadual de Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "109307989",
            "created_at": "2012-02-14T11:47:27.000Z",
            "id": "169387271601131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/3ESV9rcg"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-02-14T11:45:32.000Z",
            "id": "169386792305438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o Cacau Nativo do Purus visita a comunidade Maracaju, na Reserva Extrativista Arapixi, no Amazonas, pa... http://t.co/BOOtjEKc"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-14T11:38:35.000Z",
            "id": "169385042764759043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico grava especial sobre a import\u00e2ncia da \u00e1gua, no Parque Nacional da Tijuca! O programa vai ao ar no dia 20 de maio!"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2012-02-14T11:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98113996,
                        -3.11086933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "169384626337492993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/ijsVOtXp"
        },
        {
            "author_id": "182477598",
            "created_at": "2012-02-14T11:35:03.000Z",
            "id": "169384150002958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durantes os dias de Carnaval quer descansar e apreciar a natureza? Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aAolJHJ9"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2012-02-14T10:34:47.000Z",
            "id": "169368986344103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERGIPE: Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o   --  http://t.co/RM4TrVii"
        },
        {
            "author_id": "70802385",
            "created_at": "2012-02-14T10:34:30.000Z",
            "id": "169368915108040705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio: Mait\u00ea Proen\u00e7a no Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://t.co/930OCNzh"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2012-02-14T10:04:18.000Z",
            "id": "169361313598935041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o se... /index.php?option=com_content&view=article&id=104972&catid=330&Itemid=929"
        },
        {
            "author_id": "30826713",
            "created_at": "2012-02-14T09:51:48.000Z",
            "id": "169358166788808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/OE74QpCk"
        },
        {
            "author_id": "77517908",
            "created_at": "2012-02-14T09:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "60722362",
                        "start": 65,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "169349931851714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica preserva fauna nativa http://t.co/AP8ybedk via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "119703778",
            "created_at": "2012-02-14T09:05:55.000Z",
            "id": "169346620490657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque Estadual de Vila Velha s\u00e3o presos. Eles mesmos que colocavam fogo no nosso parque."
        },
        {
            "author_id": "161280174",
            "created_at": "2012-02-14T08:52:15.000Z",
            "id": "169343183090761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/KGWKsJa8"
        },
        {
            "author_id": "462027299",
            "created_at": "2012-02-14T08:35:57.000Z",
            "id": "169339080214192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca: _ \u266a Claudio Lara posted a photo:\n\nVoc\u00eas sabiam que Floresta d... http://t.co/edrYwyxC"
        },
        {
            "author_id": "151174730",
            "created_at": "2012-02-14T04:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "151174730",
                        "start": 3,
                        "username": "silviobatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "169273922267791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @silviobatista Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre \u201cAltera\u00e7\u00e3o da Poligonal do Pa.. http://t.co/WzsH93YK"
        },
        {
            "author_id": "85766431",
            "created_at": "2012-02-14T03:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "169255939587842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo do @YouTube como favorito http://t.co/3BzC3IDt Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em"
        },
        {
            "author_id": "445063867",
            "created_at": "2012-02-14T02:20:05.000Z",
            "id": "169244491524472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caracaa o adrenalina ta no parque municipal domingo tenho q ver a bruuna"
        },
        {
            "author_id": "266153625",
            "created_at": "2012-02-14T01:55:17.000Z",
            "id": "169238247086624769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador - http://t.co/EZVoponY"
        },
        {
            "author_id": "101532313",
            "created_at": "2012-02-14T01:29:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "169231722477662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 4\u00b0 tem mais hje eu encontrei o Well la no parque municipal s\u00f3 eu msm pra no parque dia de semana"
        },
        {
            "author_id": "242623421",
            "created_at": "2012-02-14T00:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "68683307",
                        "start": 57,
                        "username": "CarolaMattar"
                    }
                ]
            },
            "id": "169221272339881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga! v\u00e3o amanha p o parque\nMunicipal c uma cestinha! !\u201c@CarolaMattar: T\u00e1 vendo mulheres ricas?"
        },
        {
            "author_id": "190866962",
            "created_at": "2012-02-14T00:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "472314052",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcelo_Lorenco"
                    }
                ]
            },
            "id": "169221035407839232",
            "in_reply_to_user_id": "472314052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcelo_Lorenco Finalmente. A natureza agradece a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador"
        },
        {
            "author_id": "335288724",
            "created_at": "2012-02-14T00:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "84377699",
                        "start": 106,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "169214402720038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado esta sem prote\u00e7\u00e3o por parte de Cabo Frio. Seria caso de assinar TAC @MP_RJ ?"
        },
        {
            "author_id": "144921903",
            "created_at": "2012-02-14T00:01:03.000Z",
            "id": "169209502346907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[foto] Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/C3VDJedo"
        },
        {
            "author_id": "18120337",
            "created_at": "2012-02-13T23:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02161797,
                        -12.14883317
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "169198136932306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rawr (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/fvPGGWTF"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2012-02-13T23:14:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "169197698182938625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado de Sergipe, atrav\u00e9s da Semarh, vai transformar a Mata do Cip\u00f3  em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "44103038",
            "created_at": "2012-02-13T23:12:32.000Z",
            "id": "169197293201924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Fala Sergipe - O di\u00e1rio de not\u00edcias do.. http://t.co/PSKYmN1J"
        },
        {
            "author_id": "62940029",
            "created_at": "2012-02-13T22:40:03.000Z",
            "id": "169189118352424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRA\u00c7AS A DEUS! Ap\u00f3s quatro dias, inc\u00eandio termina no Parque Nacional da Chapada Diamantina: http://t.co/61DBsKoF"
        },
        {
            "author_id": "79154892",
            "created_at": "2012-02-13T22:31:24.000Z",
            "id": "169186938488758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por\nP\u00e9tala Souza\nESTA N\u00c3O \u00c9 UMA LUTA APENAS DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL CABU\u00c7U TANQUE-GRANDE.\n\nESTA \u00c9 UMA LUTA... http://t.co/pSK1HAQr"
        },
        {
            "author_id": "217592807",
            "created_at": "2012-02-13T21:56:59.000Z",
            "id": "169178278115028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/Xfb5HW2F"
        },
        {
            "author_id": "93969413",
            "created_at": "2012-02-13T21:54:45.000Z",
            "id": "169177714861932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador: A  Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o do... http://t.co/1Nq6K6N4"
        },
        {
            "author_id": "93969413",
            "created_at": "2012-02-13T21:54:37.000Z",
            "id": "169177681374609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/PiQmjxsN"
        },
        {
            "author_id": "334451056",
            "created_at": "2012-02-13T21:54:36.000Z",
            "id": "169177679298445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/hl2OKWxo"
        },
        {
            "author_id": "406428968",
            "created_at": "2012-02-13T21:46:21.000Z",
            "id": "169175601322799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador: A Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o do ... http://t.co/YYvRzpk7"
        },
        {
            "author_id": "314304366",
            "created_at": "2012-02-13T21:34:47.000Z",
            "id": "169172692396814337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador\nhttp://t.co/T5crEFDl"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-13T20:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "168503564",
                        "start": 0,
                        "username": "wraffael"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "58675687",
                        "start": 10,
                        "username": "adailsonbernard"
                    }
                ]
            },
            "id": "169156745652994048",
            "in_reply_to_user_id": "168503564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wraffael @adailsonbernard Na pr\u00f3xima quarta (15), haver\u00e1 uma asembleia para formar conselho p/ gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2012-02-13T20:25:36.000Z",
            "id": "169155281132064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/CCppVxz7"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-13T20:15:03.000Z",
            "id": "169152625244258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema realizar\u00e1 uma assembl\u00e9ia nesta quarta (15) para a forma\u00e7\u00e3o do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/wOjhyFfB"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2012-02-13T20:14:58.000Z",
            "id": "169152605967224833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/VVbMjy8J"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2012-02-13T20:04:46.000Z",
            "id": "169150038562455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dep. Leonardo Gadelha (PSC-PB) apresentou na C\u00e2mara o Projeto de Lei 3096/12, que cria o Parque Nacional do Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "88355588",
            "created_at": "2012-02-13T20:04:13.000Z",
            "id": "169149901085749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba: http://t.co/PkXNAR4P"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2012-02-13T19:58:04.000Z",
            "id": "169148350829051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6s2KL9pe"
        },
        {
            "author_id": "192042189",
            "created_at": "2012-02-13T19:51:20.000Z",
            "id": "169146658880372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador - http://t.co/gPbW1QkE #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2012-02-13T19:38:51.000Z",
            "id": "169143514381303810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Consulta p\u00fablica vai discutir altera\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Estadual Suma\u00fama - http://t.co/CCPCHYjw"
        },
        {
            "author_id": "89722380",
            "created_at": "2012-02-13T19:33:46.000Z",
            "id": "169142236162961410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site do Bareta: Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/3CK2t0v8"
        },
        {
            "author_id": "116535249",
            "created_at": "2012-02-13T19:33:27.000Z",
            "id": "169142155565203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3(SE) vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/5aCQWBV0"
        },
        {
            "author_id": "71863148",
            "created_at": "2012-02-13T19:00:21.000Z",
            "id": "169133826252079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 mil pessoas s\u00e3o esperadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o #Carnaval http://t.co/QM3RQJ4P"
        },
        {
            "author_id": "44103038",
            "created_at": "2012-02-13T18:50:57.000Z",
            "id": "169131463189598209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Fala Sergipe - O di\u00e1rio de not\u00edcias do.. http://t.co/PSKYmN1J"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2012-02-13T18:48:22.000Z",
            "id": "169130811046637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/xuNaCuMe"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-02-13T18:44:11.000Z",
            "id": "169129758934831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade divulga invent\u00e1rio  no entorno da Floresta Nacional do Jamar http://t.co/pXwrgkQ5"
        },
        {
            "author_id": "418837709",
            "created_at": "2012-02-13T18:34:46.000Z",
            "id": "169127388893036544",
            "in_reply_to_user_id": "298066954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@4M4NDH4 Vishee aq em itapevii nen tem mol peeor o esquema \u00e9e ir pro parque municipal de barueri!"
        },
        {
            "author_id": "462190171",
            "created_at": "2012-02-13T18:26:45.000Z",
            "id": "169125373215387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense, preserva campos e \u00e1reas inund\u00e1veis c/ grandes popula\u00e7\u00f5es de fauna local http://t.co/v0KuAfUj"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2012-02-13T18:25:47.000Z",
            "id": "169125130058989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: O esfor\u00e7o da Semarh para transformar a Mata do Cip\u00f3 e... http://t.co/B5Kzv49E"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-13T18:18:20.000Z",
            "id": "169123255540658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense, preserva campos e \u00e1reas inund\u00e1veis c/ grandes popula\u00e7\u00f5es de fauna local. http://t.co/Bmi5LHSq"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-13T18:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "169121805833998337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/e00muVYw"
        },
        {
            "author_id": "237702980",
            "created_at": "2012-02-13T18:11:04.000Z",
            "id": "169121426144636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/4Ix4Npfs"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-02-13T18:10:22.000Z",
            "id": "169121248662663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador, na Para\u00edba http://t.co/Z3YhUxbU #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "325911738",
            "created_at": "2012-02-13T17:52:03.000Z",
            "id": "169116639374221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/DYqeGpz2"
        },
        {
            "author_id": "45830505",
            "created_at": "2012-02-13T17:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "139840905",
                        "start": 1,
                        "username": "governodoamapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "169112162374131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@governodoamapa: Oficina de Comunica\u00e7\u00e3o re\u00fane comunidades da Reserva Extrativista do Cajari http://t.co/10SpSlfM\""
        },
        {
            "author_id": "97468776",
            "created_at": "2012-02-13T17:21:24.000Z",
            "id": "169108924140756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de gritar.. v\u00e9ii, t\u00f4 tensa.. acho q mais tarde vou lah no Parque Municipal correr pra espairecer um pouco.."
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2012-02-13T17:19:18.000Z",
            "id": "169108396564422657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Comunica\u00e7\u00e3o re\u00fane comunidades da Reserva Extrativista do Cajari http://t.co/Ue5gbAMb"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2012-02-13T16:58:03.000Z",
            "id": "169103048742940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Sossego recebe projeto de reflorestamento - O Monumento Natural do Sossego, na Praia do Sossego, em... http://t.co/sQUdYzqE"
        },
        {
            "author_id": "353261136",
            "created_at": "2012-02-13T16:50:48.000Z",
            "id": "169101226577895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a hoje mais um ponto tur\u00edstico de Gr\u00e3o Mogol: O Parque Estadual da cidade: http://t.co/cehkQayL"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2012-02-13T16:50:43.000Z",
            "id": "169101202850725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/2XP8faCS"
        },
        {
            "author_id": "117495809",
            "created_at": "2012-02-13T16:11:30.000Z",
            "id": "169091334609715202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA: O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 considerado o principal de... http://t.co/LXxeRO5e"
        },
        {
            "author_id": "100965839",
            "created_at": "2012-02-13T15:58:18.000Z",
            "id": "169088013727563777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do PETAR\nO PETAR \u00e9 um dos parques mais antigos do Estado de S\u00e3o Paulo, e visa resguardar e... http://t.co/F3Qv05is"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-13T15:56:35.000Z",
            "id": "169087579138957313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/Em30BmBv #FalaGovernador"
        },
        {
            "author_id": "237710969",
            "created_at": "2012-02-13T15:55:38.000Z",
            "id": "169087340394987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/LzkJgvoF"
        },
        {
            "author_id": "32386460",
            "created_at": "2012-02-13T15:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1053473172",
                        "start": 0,
                        "username": "cdlfm"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "63459107",
                        "start": 7,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "169084312627589120",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cdlfm @TransitoBH Transito normal na av. dos Andradas pr\u00f3ximo ao parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "237758034",
            "created_at": "2012-02-13T15:35:24.000Z",
            "id": "169082252045721603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/PPO8ZoKv"
        },
        {
            "author_id": "42013194",
            "created_at": "2012-02-13T15:27:03.000Z",
            "id": "169080146924535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falem isso sem travar a l\u00edngua: \" Parque Nacional Makgadikgadi Pans\""
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-13T13:42:07.000Z",
            "id": "169053739754340354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-02-13T12:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "169039624432394241",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj OGlobo: Choque de ordem natural. Parque Estadual da Costa do Sol come\u00e7a a receber a\u00e7\u00f5es de ordenamento http://t.co/VS235T5y"
        },
        {
            "author_id": "482488637",
            "created_at": "2012-02-13T12:34:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "169036767859720193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/3k6IhBGh"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2012-02-13T12:33:42.000Z",
            "id": "169036525152116737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff: O mais antigo e belo do Canad\u00e1 !!! http://t.co/BQWgBi0O"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2012-02-13T12:05:38.000Z",
            "id": "169029460245487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boc\u00e3o News - Geral - Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada - 12/02/2012 http://t.co/4oN2vNBh v\u00eda @bocaonews"
        },
        {
            "author_id": "274486045",
            "created_at": "2012-02-13T11:27:04.000Z",
            "id": "169019757134225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/n2HKW6uX"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-02-13T11:24:16.000Z",
            "id": "169019045012717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quatro dias, inc\u00eandio termina no Parque Nacional da Chapada Diamantina. #MEIOAMBIENTE http://t.co/hcnaHgYm"
        },
        {
            "author_id": "309051643",
            "created_at": "2012-02-13T11:05:26.000Z",
            "id": "169014309542838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/D7IuN3gN"
        },
        {
            "author_id": "310480367",
            "created_at": "2012-02-13T11:05:25.000Z",
            "id": "169014307898658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/1Q2A46Xw"
        },
        {
            "author_id": "100283763",
            "created_at": "2012-02-13T11:05:25.000Z",
            "id": "169014307823173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/0b5PBQ8L"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-13T10:49:35.000Z",
            "id": "169010322034798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/oQhg3Sis #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2012-02-13T10:40:03.000Z",
            "id": "169007922813218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/W1FeXlR7"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2012-02-13T10:22:04.000Z",
            "id": "169003399076003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/TkdA775l"
        },
        {
            "author_id": "458001836",
            "created_at": "2012-02-13T10:20:27.000Z",
            "id": "169002988357173249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/XYmOzpSC"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2012-02-13T10:12:08.000Z",
            "id": "169000895382695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/doN4jrbw"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2012-02-13T10:12:07.000Z",
            "id": "169000894954864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/uE0G8HQz"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2012-02-13T10:12:06.000Z",
            "id": "169000887472234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/XtXHS8lo"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2012-02-13T10:12:06.000Z",
            "id": "169000887224774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/A42ZsDYE"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2012-02-13T10:12:05.000Z",
            "id": "169000885974867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/1qupWmHa"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2012-02-13T10:12:05.000Z",
            "id": "169000882854297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/BBu0Edfd"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2012-02-13T10:12:04.000Z",
            "id": "169000882640392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas realiza consulta p\u00fablica sobre nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/5SL9chFk"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-02-13T09:38:20.000Z",
            "id": "168992390965772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval.\rhttp://t.co/0ES3BRG6"
        },
        {
            "author_id": "69666129",
            "created_at": "2012-02-13T09:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93838129,
                        -19.91365479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "168987597534801921",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transito98fm na teresa cristina na altura sa rodoviaria ate parque municipal intenso mais fluindo..."
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2012-02-13T04:05:34.000Z",
            "id": "168908646175092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/EJMds2TG"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2012-02-13T04:05:33.000Z",
            "id": "168908642794483714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/LRx7gQdl"
        },
        {
            "author_id": "220220840",
            "created_at": "2012-02-13T03:04:58.000Z",
            "id": "168893397631909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-preito de Araruna Availdo Azevedo e Adailson Bernardo grava v\u00eddeo no parque estadual pedra da boca vale apena conferir!!!"
        },
        {
            "author_id": "220220840",
            "created_at": "2012-02-13T03:04:51.000Z",
            "id": "168893366694723586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-preito de Araruna Availdo Azevedo e Adailson Bernardo grava v\u00eddeo no parque estadual pedra da boca vale apena conferir!!"
        },
        {
            "author_id": "220220840",
            "created_at": "2012-02-13T02:46:10.000Z",
            "id": "168888665387442178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-preito de Araruna Availdo Azevedo e Adailson Bernardo gravaram v\u00eddeo no parque estadual pedra da boca vale apena conferir"
        },
        {
            "author_id": "220220840",
            "created_at": "2012-02-13T02:45:12.000Z",
            "id": "168888422340112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-preito de Araruna Availdo Azevedo e Adailson Bernardo grava v\u00eddeo no parque estadual pedra da boca vale apena conferir"
        },
        {
            "author_id": "220220840",
            "created_at": "2012-02-13T02:44:55.000Z",
            "id": "168888353763241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-preito de Araruna Availdo Azevedo e Adailson Bernardo grava v\u00eddeo no parque estadual pedra da boca vale apena conferir!"
        },
        {
            "author_id": "220220840",
            "created_at": "2012-02-13T02:44:36.000Z",
            "id": "168888273391992833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-preito de Araruna Availdo Azevedo e Adailson grava v\u00eddeo no parque estadual pedra da boca vale apena conferir! http://t.co/BQ3Mc6Ha"
        },
        {
            "author_id": "105495055",
            "created_at": "2012-02-13T02:31:03.000Z",
            "id": "168884863829680128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Carnaval 2012 \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/mL9O6soC"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2012-02-13T02:25:38.000Z",
            "id": "168883498176888834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/rpo9V8S8"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2012-02-13T02:25:33.000Z",
            "id": "168883476534276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/QdITQpEn"
        },
        {
            "author_id": "321433436",
            "created_at": "2012-02-13T01:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 117,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168875765000183812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riviera Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em #bertioga continua suspenso http://t.co/f3NNVgHd via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2012-02-13T01:49:03.000Z",
            "id": "168874291717345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/tkcJHzII"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2012-02-13T01:49:03.000Z",
            "id": "168874291285331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/Sa9M31ZX"
        },
        {
            "author_id": "58236787",
            "created_at": "2012-02-13T01:37:35.000Z",
            "id": "168871405176373250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim on-line do Centro Brasileiro de Arqueologia: Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/PxBAazpm"
        },
        {
            "author_id": "73688856",
            "created_at": "2012-02-13T01:27:14.000Z",
            "id": "168868800836538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional | Revista Bahia Acontece http://t.co/JSSXyNXL"
        },
        {
            "author_id": "374236111",
            "created_at": "2012-02-13T01:15:47.000Z",
            "id": "168865921715281921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/4HayOsw5"
        },
        {
            "author_id": "404475374",
            "created_at": "2012-02-13T00:49:10.000Z",
            "id": "168859205380472833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui uma parada na  na divisa do Cear\u00e1 com Piaui. 11 horas da manh\u00e3. 15 graus. PARQUE NACIONAL DE UBAJARA. (LINDO) http://t.co/apZJmtBN"
        },
        {
            "author_id": "344300066",
            "created_at": "2012-02-12T23:48:30.000Z",
            "id": "168843954324897793",
            "in_reply_to_user_id": "406320834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_1skaatista , sabado vai ter role pra pista do parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "50134235",
            "created_at": "2012-02-12T23:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5731332,
                        -23.86544177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "168838410415513602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo do Campo) http://t.co/k8Gi0p6H"
        },
        {
            "author_id": "78714729",
            "created_at": "2012-02-12T22:59:34.000Z",
            "id": "168831642448834561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha treino de Rugby no parque municipal de Barueri\ncompare\u00e7am"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168826442946326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico; leia"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168826307247996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico; leiablogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168825952158228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico // riviera !!"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168825040601747457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico //blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168824727396294658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico...blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168824575898030082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/    fltbadv  veja"
        },
        {
            "author_id": "344300066",
            "created_at": "2012-02-12T22:31:03.000Z",
            "id": "168824463176122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado acho que vai ter role pra pista do parque municipal &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168824377843007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "335384830",
            "created_at": "2012-02-12T22:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3711794596",
                        "start": 0,
                        "username": "EnaARich"
                    }
                ]
            },
            "id": "168822234750779394",
            "in_reply_to_user_id": "353942800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Enaarich Eu personalemente, intentaria parar o tronco do parque nacional Lisa Simpson"
        },
        {
            "author_id": "168710726",
            "created_at": "2012-02-12T21:38:56.000Z",
            "id": "168811347881107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje rolou uma reuni\u00e3o do Rappers de MG em BH Parque Municipal j\u00e1 foi !"
        },
        {
            "author_id": "55402213",
            "created_at": "2012-02-12T20:45:51.000Z",
            "id": "168797991266816001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/ds2UJsw"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2012-02-12T20:16:07.000Z",
            "id": "168790506669748225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Ilha Grande gera renda direta e indiretamente para a popula\u00e7\u00e3o do entorno."
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2012-02-12T20:05:30.000Z",
            "id": "168787833178435585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada: A seca que castiga os munic\u00edpios da Chapada Diamantina come\u00e7ou a causar... http://t.co/834KQjln"
        },
        {
            "author_id": "34279396",
            "created_at": "2012-02-12T19:54:13.000Z",
            "id": "168784996738400257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voando de parapente! (@ Parque Natural Municipal do Atalaia) http://t.co/8B7ATI8d"
        },
        {
            "author_id": "19401478",
            "created_at": "2012-02-12T19:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88194428,
                        -16.75275937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "168784083227389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal (Av. Pedro Augusto Veloso) http://t.co/mt97AC15"
        },
        {
            "author_id": "307412840",
            "created_at": "2012-02-12T18:35:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "168765247946100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volteeeeeei! passeeei MUITO! Fui ao Parque dos P\u00e1ssaros, depois fui ao Parque Municipal, e depois, almo\u00e7ar fora! hehehehe"
        },
        {
            "author_id": "273467265",
            "created_at": "2012-02-12T18:30:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "168763971715862529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "n\u00e3o tenho mais psicol\u00f3gico para ir ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2012-02-12T18:23:22.000Z",
            "id": "168762131154612225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quatro dias, inc\u00eandio termina no Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/h3Cxl6Wv"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2012-02-12T17:53:03.000Z",
            "id": "168754503489822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina: A seca que castiga os munic\u00edpios da Chapada Diamantina come\u00e7... http://t.co/ZaBHtmIH"
        },
        {
            "author_id": "284776731",
            "created_at": "2012-02-12T17:51:29.000Z",
            "id": "168754108080205825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/QjHRnH9L"
        },
        {
            "author_id": "245969484",
            "created_at": "2012-02-12T17:44:57.000Z",
            "id": "168752463648788481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/QU4Y7IbR"
        },
        {
            "author_id": "382733115",
            "created_at": "2012-02-12T17:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.74643249,
                        -9.55839886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "168752306295291905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando do Parque Municipal, n\u00e3o sabia que existia tanta natureza em Macei\u00f3- Obrigado SEMPMA pelo evento organizado http://t.co/7d7ZPF0l"
        },
        {
            "author_id": "62844858",
            "created_at": "2012-02-12T17:43:08.000Z",
            "id": "168752008050913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, invasores que se dizem sem teto, por\u00e9m com motos e carros, invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Passar\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "54411962",
            "created_at": "2012-02-12T17:42:44.000Z",
            "id": "168751907119177729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordamos, fomos a feira hippie, pal\u00e1cio das artes e parque municipal, Paul\u00e3o visitou, foi embora, vamos arrumar e ir pro show do Monobloco"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-02-12T17:31:47.000Z",
            "id": "168749151012659201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de #PuertoPrincesa: cart\u00e3o postal das #Filipinas http://t.co/bdh1HUyR"
        },
        {
            "author_id": "45657200",
            "created_at": "2012-02-12T17:20:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14260197,
                        -23.34670829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "168746314933354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrar com o povo/o/ (@ Parque Municipal Arthur Thomas) http://t.co/ktdrtITJ"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-12T17:14:23.000Z",
            "id": "168744772218003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/gM7LiGe4"
        },
        {
            "author_id": "24456980",
            "created_at": "2012-02-12T17:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "168744019357204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura pe\u00e3o   @ Parque Municipal http://t.co/SnryKxzH"
        },
        {
            "author_id": "111398736",
            "created_at": "2012-02-12T17:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "62891396",
                        "start": 34,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "168743314970001408",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou conhecer em breve RT @MTurismo\nVoc\u00ea conhece a Brasil\u00e9ia, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de seringais no Acre? http://t.co/xQLLok0F"
        },
        {
            "author_id": "145885364",
            "created_at": "2012-02-12T16:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "463254060",
                        "start": 59,
                        "username": "GahStronda_"
                    }
                ]
            },
            "id": "168741072275636225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Caras, vamo la, Parque municipal com os cachorro tarado! @GahStronda_ #TioChico & #Neg\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "234042932",
            "created_at": "2012-02-12T16:45:48.000Z",
            "id": "168737577384423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco!!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-12T16:25:04.000Z",
            "id": "168732361100492801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Brasil\u00e9ia, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de seringais no Acre? http://t.co/RjIOQ3nn"
        },
        {
            "author_id": "307490606",
            "created_at": "2012-02-12T16:19:20.000Z",
            "id": "168730920168337409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Politicos de Ibicarai: Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/IBLCIevO"
        },
        {
            "author_id": "203295152",
            "created_at": "2012-02-12T15:27:42.000Z",
            "id": "168717924289355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois fui no parque municipal com minha irma. Programao"
        },
        {
            "author_id": "8521192",
            "created_at": "2012-02-12T15:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "168715196943187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedrinho escalando arvore  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/xgNYZBC4"
        },
        {
            "author_id": "302321130",
            "created_at": "2012-02-12T15:12:32.000Z",
            "id": "168714105669156865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do Parque Estadual da Pedra da Boca, onde fui fazer trilha, \u00e9 mt bom... #RECOMENDO"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2012-02-12T15:10:37.000Z",
            "id": "168713625509437441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina: A seca que castiga os munic\u00edpios da Chapada Diamantina come\u00e7... http://t.co/Wmc9FAtv"
        },
        {
            "author_id": "53441332",
            "created_at": "2012-02-12T14:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01391555,
                        -25.2497648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "168709023410028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Ponta Grossa) http://t.co/4TxNtbHD"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-02-12T14:46:35.000Z",
            "id": "168707578614915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: Parque Nacional\u00a0 Jurubatiba,Maca\u00e9,Carapebus e Quis... http://t.co/l1mfHMC1"
        },
        {
            "author_id": "168207662",
            "created_at": "2012-02-12T14:09:03.000Z",
            "id": "168698131553329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/R2jz72Zp"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2012-02-12T13:38:48.000Z",
            "id": "168690520250527744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina   http://t.co/XVW1B153"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-02-12T13:38:01.000Z",
            "id": "168690322040299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina: \nA seca que castiga os munic\u00edpios da Chapada Diamantina come... http://t.co/V4PIgMsb"
        },
        {
            "author_id": "67018874",
            "created_at": "2012-02-12T13:36:38.000Z",
            "id": "168689972537327617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00ab Calila Noticias http://t.co/2S3YcLKO"
        },
        {
            "author_id": "67018874",
            "created_at": "2012-02-12T13:32:44.000Z",
            "id": "168688992626294784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/4Vgar5mm"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2012-02-12T13:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "100496388",
                        "start": 3,
                        "username": "bahiaja"
                    }
                ]
            },
            "id": "168686809734332417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @bahiaja: FOGO DESTR\u00d3I PARTE DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA PR\u00d3XIMO A LEN\u00c7\u00d3IS  #cidades http://t.co/ARQnDsZt"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2012-02-12T13:22:49.000Z",
            "id": "168686495828426754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGO DESTR\u00d3I PARTE DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA PR\u00d3XIMO A LEN\u00c7\u00d3IS  #cidades http://t.co/TFZ2djcV"
        },
        {
            "author_id": "400987923",
            "created_at": "2012-02-12T13:22:16.000Z",
            "id": "168686358896967681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vou viajar com a minha escola para Foz do Igua\u00e7u, Paraguai, Acampamento, Parque Municipal, S\u00e3o Paulo... Menos pra Goi\u00e2nia, eu choro"
        },
        {
            "author_id": "62414535",
            "created_at": "2012-02-12T13:00:54.000Z",
            "id": "168680981253992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o parque municipal de Capivari bastante arvore e ar fresco."
        },
        {
            "author_id": "131945269",
            "created_at": "2012-02-12T12:51:06.000Z",
            "id": "168678513908523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lululu lalala to com pregui\u00e7a e quero ir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "136016439",
            "created_at": "2012-02-12T12:34:20.000Z",
            "id": "168674297286631426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaaa!!! Chegando j\u00e1 j\u00e1 no Parque Municipal para o ARENA NO LIMITE!!! Muitas aventuras, desafios, competi\u00e7\u00f5es... Vai ser demais..."
        },
        {
            "author_id": "14246810",
            "created_at": "2012-02-12T12:25:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "168672174406766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando  @ Parque Municipal http://t.co/eTonBO7"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-02-12T12:15:12.000Z",
            "id": "168669479453196290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/x7Nww1ky"
        },
        {
            "author_id": "83651535",
            "created_at": "2012-02-12T10:47:13.000Z",
            "id": "168647338410250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/4UFpI9sJ"
        },
        {
            "author_id": "82139225",
            "created_at": "2012-02-12T09:10:49.000Z",
            "id": "168623076823670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE NA FLORESTA ESTADUAL!!!\n\nhttp://t.co/RjVsJXbw http://t.co/aERn5OBm"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2012-02-12T06:26:47.000Z",
            "id": "168581798274662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce: POLITICA \u00a0 A S\u00e9rie Minas Gerais mostra o nosso estado atrav\u00e9s das lentes de fot\u00f3gra... http://t.co/dM4k67jo"
        },
        {
            "author_id": "483381736",
            "created_at": "2012-02-12T04:25:05.000Z",
            "id": "168551173417222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fatosdedomingo talvez parque municipal hj :)  hehe'*"
        },
        {
            "author_id": "382733115",
            "created_at": "2012-02-12T02:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "387147578",
                        "start": 61,
                        "username": "ArenaSedeMcz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7495835,
                        -9.56829287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "168522563469836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha Arena no limite! Parque Municipal - s\u00f3 os fortes v\u00e3o! @ArenaSedeMcz"
        },
        {
            "author_id": "272618794",
            "created_at": "2012-02-12T02:09:42.000Z",
            "id": "168517102607663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj as musicas da Banda del Parque ... nacional ... bombo no jurandas !! dale e dale"
        },
        {
            "author_id": "325790173",
            "created_at": "2012-02-12T00:49:06.000Z",
            "id": "168496816910905345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "talvez ir amanha no Parque municipal ver o #Giovanne :)"
        },
        {
            "author_id": "304454404",
            "created_at": "2012-02-12T00:32:50.000Z",
            "id": "168492724536877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saibam mais e ap\u00f3iem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela em... http://t.co/ahTdx2RA"
        },
        {
            "author_id": "304454404",
            "created_at": "2012-02-12T00:31:39.000Z",
            "id": "168492425331998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saibam mais e ap\u00f3iem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela em... http://t.co/6OgBqUa0"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2012-02-12T00:21:33.000Z",
            "id": "168489885722869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCLUSIVO: Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/i8K8ktoh"
        },
        {
            "author_id": "86638839",
            "created_at": "2012-02-11T21:55:01.000Z",
            "id": "168453007397240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 faltou um pulinho na cachoeira pra hoje ser perfeito Hahahahahahah' SP de Breaking Dawn + Parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "235312075",
            "created_at": "2012-02-11T21:38:09.000Z",
            "id": "168448763323613185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei la na porta do parque municipal hje.. fiquei lembrndo dos encontroes de FCs de BH ! hahahha I need other one ;))"
        },
        {
            "author_id": "86638839",
            "created_at": "2012-02-11T20:41:21.000Z",
            "id": "168434468229623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola, acabei de chegar do parque nacional de Itatiaia *-*"
        },
        {
            "author_id": "489533184",
            "created_at": "2012-02-11T19:46:56.000Z",
            "id": "168420774472990721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Gravamos no Parque Municipal Josefa Coelho em Petrolina - PE  :3"
        },
        {
            "author_id": "125716375",
            "created_at": "2012-02-11T19:39:47.000Z",
            "id": "168418974021844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" da\u00ed \u00e9 um lugar que ta cheio de lixo e um esgoto no meio. Vai entender."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-11T19:19:52.000Z",
            "id": "168413963002986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CarnavalFoz &gt; Os visitantes que adquirirem ingressos on-line poupar\u00e3o tempo - via @Cataratas_sa bit.ly/A1e0b0"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2012-02-11T19:15:36.000Z",
            "id": "168412888158056450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atra\u00e7\u00e3o desta noite na Festa da Uva de Vinhedo \u00e9 o show do cantor Alexandre Pires. Ele deve subir aos palcos do Parque Municipal \u00e0s 20h."
        },
        {
            "author_id": "105630768",
            "created_at": "2012-02-11T18:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.97654016,
                        38.70950417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "168404546605940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Montijo (Av Dr. Pedro Gomes, Montijo) http://t.co/fJAD4ITr"
        },
        {
            "author_id": "47701670",
            "created_at": "2012-02-11T18:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83776663,
                        -24.5223695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f982944a8acffdbc"
            },
            "id": "168398995931148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira (Apia\u00ed, Apia\u00ed) http://t.co/GbeRD6S1"
        },
        {
            "author_id": "56450563",
            "created_at": "2012-02-11T17:41:42.000Z",
            "id": "168389256870502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E olha quem apareceu! #trail #sp #sun  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/nMmfk99x"
        },
        {
            "author_id": "56450563",
            "created_at": "2012-02-11T17:38:35.000Z",
            "id": "168388476239216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora suar na chuvinha? #trail #SP   @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/XXQhAR1s"
        },
        {
            "author_id": "398808160",
            "created_at": "2012-02-11T17:32:14.000Z",
            "id": "168386876724617218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queeeria ir no Parque Municipal ;/ mais nuun  ten ngm pra ir comigo '-' ee j\u00e1 ta fechando o tempoo qe pohaa ;@"
        },
        {
            "author_id": "174704259",
            "created_at": "2012-02-11T17:17:55.000Z",
            "id": "168383267526029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Panam\u00e1.. http://t.co/5BZo2tX2"
        },
        {
            "author_id": "174704259",
            "created_at": "2012-02-11T17:12:34.000Z",
            "id": "168381920051331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Coiba, Panam\u00e1... http://t.co/lmn1bR0a"
        },
        {
            "author_id": "393537400",
            "created_at": "2012-02-11T16:52:42.000Z",
            "id": "168376926262673409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no parque municipal com a @manuzitccha_"
        },
        {
            "author_id": "48758572",
            "created_at": "2012-02-11T16:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "168372016758534145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/4AuRqhyc"
        },
        {
            "author_id": "111714621",
            "created_at": "2012-02-11T16:13:41.000Z",
            "id": "168367110848917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery (R. Miguel Segundo Lerussi, s/n, Franco da Rocha) http://t.co/W5x3GMNS"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2012-02-11T16:13:30.000Z",
            "id": "168367063713325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo realiza Consulta P\u00fablica sobre Altera\u00e7\u00e3o da Poligonal do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/UrmVznSI"
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2012-02-11T15:40:58.000Z",
            "id": "168358874133438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Twist, roda gigante e rotor: R$6,00 gastos no Parque Municipal que valeram por uma hora de terapia."
        },
        {
            "author_id": "171297643",
            "created_at": "2012-02-11T15:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "60905518",
                        "start": 125,
                        "username": "deliomalheiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "168356699730755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vale quer destruir + um patrim\u00f4nio de MG. Divulgue e apoie a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do GANDARELA! http://t.co/1HlzDet3 @deliomalheiros"
        },
        {
            "author_id": "253009873",
            "created_at": "2012-02-11T15:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "168349893914669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 pra avisar o Parque Estadual de Vila Velha pertence ao munic\u00edpio de Ponta Gr (@YouTube http://t.co/UM9ygbu)"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-02-11T14:26:58.000Z",
            "id": "168340250702266369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/Y0S75UJi"
        },
        {
            "author_id": "406350679",
            "created_at": "2012-02-11T14:21:35.000Z",
            "id": "168338896004972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas ferias eu estava na casa da minha tia com meus amigos, bom de mais galera ate piquenique a gente fez na parque municipal bom de mais =)"
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2012-02-11T14:19:16.000Z",
            "id": "168338315517509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lembrar como \u00e9 perder o medo (Taken with Instagram at Parque Municipal) http://t.co/rkkWpJTk"
        },
        {
            "author_id": "230601980",
            "created_at": "2012-02-11T14:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1278178201",
                        "start": 0,
                        "username": "ov3rmyhead"
                    }
                ]
            },
            "id": "168338203139506176",
            "in_reply_to_user_id": "237071627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ov3rmyhead ME LIGAAAAAA p saber se vo poder ir no cinema com vcs e se n conseguir \u00e9 pq ainda vo ta no parque nacional, mas tenta #porfa"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-11T14:06:43.000Z",
            "id": "168335155470139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Ambiental descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: \n          \t\tForam apreendidos cerca de 35 me... http://t.co/jLpPNq38"
        },
        {
            "author_id": "271438014",
            "created_at": "2012-02-11T14:05:07.000Z",
            "id": "168334751936155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/mpMyhqIH"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2012-02-11T13:58:55.000Z",
            "id": "168333192317775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Policia Ambiental descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8CmyyPtd"
        },
        {
            "author_id": "60979401",
            "created_at": "2012-02-11T13:57:30.000Z",
            "id": "168332838884749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando tudo, para hoje a noite ministrar no ACORDA 3 em Jaragu\u00e1 do Sul no Parque Municipal de Eventos, Pavilh\u00e3o A. 22h ENTRADA FRANCA"
        },
        {
            "author_id": "393009238",
            "created_at": "2012-02-11T13:18:42.000Z",
            "id": "168323073295134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nada , melhor que jogar um futebol; com os colegas \"pelada\" *-* adooro jogar bola v\u00e9ei mais hoje vai ser no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "89328269",
            "created_at": "2012-02-11T13:00:52.000Z",
            "id": "168318583842156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 'Ao Ar Livre' ser\u00e1 realizado no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini http://t.co/NgvPd2wI"
        },
        {
            "author_id": "250624258",
            "created_at": "2012-02-11T12:42:02.000Z",
            "id": "168313845687926785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembl\u00e9ia COTRIM e Parque Estadual Pau Furado  http://t.co/O7FwZvyF"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-11T12:36:38.000Z",
            "id": "168312487748435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/IHodt0af"
        },
        {
            "author_id": "78917928",
            "created_at": "2012-02-11T11:42:22.000Z",
            "id": "168298828338970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algumas noticias sao simplesmente inrrelevantes n\u00e9? \"parque municipal ser\u00e1 fechado as 12hs por causa da banda mole\" Me pergunto E DAI??"
        },
        {
            "author_id": "87031782",
            "created_at": "2012-02-11T11:33:21.000Z",
            "id": "168296560030007297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @romamidialivre \nHj as portarias do Parque Municipal ser\u00e3o fechadas \u00e0s 12h em raz\u00e3o do desfile da Banda Mole: http://t.co/yGURalNA"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-02-11T11:30:06.000Z",
            "id": "168295741205381121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 11, as portarias do Parque Municipal ser\u00e3o fechadas \u00e0s 12h em raz\u00e3o do desfile da Banda Mole: http://t.co/sDTyL8xI"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2012-02-11T10:31:33.000Z",
            "id": "168281009039736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural do Cabo Mondego na Figueira da Foz http://t.co/mEcujzO2"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-11T08:34:28.000Z",
            "id": "168251541487235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "119081760",
            "created_at": "2012-02-11T02:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "323495369",
                        "start": 0,
                        "username": "Jeiziiane"
                    }
                ]
            },
            "id": "168164397783580672",
            "in_reply_to_user_id": "323495369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jeiziiane ..vamos no encontro na entrada do parque municipal em frente a floricultura na AV. Afonso pena, vai dar pra voc ir?"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2012-02-11T02:47:33.000Z",
            "id": "168164238601359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza Consulta P\u00fablica sobre Altera\u00e7\u00e3o da Poligonal do Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/UrmVznSI"
        },
        {
            "author_id": "164110409",
            "created_at": "2012-02-11T02:12:33.000Z",
            "id": "168155432056135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: celinhabh: Boa noite,bom descanso.A banda apresenta-se em frente ao parque municipal,a um tempo atr\u00e1s... http://t.co/QUwgphce"
        },
        {
            "author_id": "341636743",
            "created_at": "2012-02-11T00:39:03.000Z",
            "id": "168131901507375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gironeando... (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/W2dCxyNF"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-11T00:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "168127643131191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/XRaFFYuL"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-02-10T22:53:36.000Z",
            "id": "168105363445530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval http://t.co/Wo68BPyC"
        },
        {
            "author_id": "324074294",
            "created_at": "2012-02-10T22:51:21.000Z",
            "id": "168104799051587584",
            "in_reply_to_user_id": "158521391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RODRIGUETESBBB Nossa que dificuldade de flaar com voce! kkkk' eei vamos no parque municipal semana q vem?"
        },
        {
            "author_id": "185063227",
            "created_at": "2012-02-10T22:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "114824084",
                        "start": 108,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "168104584940752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Chico Mendes - Gosto do Parque eu ai quando erra tudo mato hoj... http://t.co/CeoP3TwC via @kekanto para iPhone"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-02-10T22:12:11.000Z",
            "id": "168094939211767808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL: Parque Nacional do Grand Canion/EUA proibe a entrada com garrafas pl\u00e1sticas http://t.co/YjImUWAs"
        },
        {
            "author_id": "308566826",
            "created_at": "2012-02-10T22:10:10.000Z",
            "id": "168094432900562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerry Lopez fala sobre G-Land antes da polui\u00e7\u00e3o pl\u00e1stica\n\nRemotamente localizado na ponta do Parque nacional Alas... http://t.co/yl2E367t"
        },
        {
            "author_id": "62533455",
            "created_at": "2012-02-10T22:07:53.000Z",
            "id": "168093857475604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pampulha ,Pra\u00e7a Sete,Pra\u00e7a da Liberdade,Pra\u00e7a do Papa,Parque Municipal,Pra\u00e7a Raul Soares,Parque das Mangabeiras ... BH\u00e9lindemais gente \u263a"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-02-10T22:00:09.000Z",
            "id": "168091912929148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece v\u00e1rias atividades no final de semana: http://t.co/UEWRAG9X"
        },
        {
            "author_id": "235979550",
            "created_at": "2012-02-10T21:52:15.000Z",
            "id": "168089925403676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2012-02-10T21:32:55.000Z",
            "id": "168085060254310400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista de Arraial do Cabo http://t.co/X2GkO8tv"
        },
        {
            "author_id": "408392542",
            "created_at": "2012-02-10T21:21:59.000Z",
            "id": "168082306161049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou viajar com a minha escola para Foz do Igua\u00e7u, Paraguai, Acampamento, Parque Municipal,etc... Menos Pra Londrina, eu choro"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-02-10T20:20:45.000Z",
            "id": "168066896896335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval... http://t.co/rkJeyXDh"
        },
        {
            "author_id": "153244099",
            "created_at": "2012-02-10T20:03:44.000Z",
            "id": "168062614792978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @blogdeviagens: Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio http://t.co/N8nGnM6u\u2026 via @blogdeviagens"
        },
        {
            "author_id": "42441249",
            "created_at": "2012-02-10T20:02:05.000Z",
            "id": "168062198722203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lindo vai ser eu e leonardo subindo a p\u00e9 pro parque municipal, aja perna"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-02-10T19:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "94077761",
                        "start": 123,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "168058960765657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Caetano - Teatro - Free! - Eu quero sexo, ser\u00e1 que vai rolar?, com o Grupo MCTA, 2012-02-11 | http://t.co/gJj1IjJo via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-02-10T19:32:30.000Z",
            "id": "168054753866170369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui e indico! :) RT @blogdeviagens: Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio http://t.co/5ldNCNAp via @blogdeviagens"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-02-10T19:32:06.000Z",
            "id": "168054655388106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Parque Nacional do... http://t.co/h9pBTO2I"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2012-02-10T19:13:39.000Z",
            "id": "168050011823816705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/s8A4TdNc"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2012-02-10T19:11:58.000Z",
            "id": "168049587259580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis(RJ)? \u00c9 um lugar maravilhoso... http://t.co/q1Sk0cWJ"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-02-10T18:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "286373349",
                        "start": 4,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "168043597583749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @portal7segundos Desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 descoberto no interior http://t.co/6s5xYgkl"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-02-10T18:44:00.000Z",
            "id": "168042550509309952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 e o Pico da Bandeira : http://t.co/1oKSKMiZ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T18:38:04.000Z",
            "id": "168041057907507202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 uma beleza dual. Nele voc\u00ea se sente min\u00fasculo diante de c\u00e2nions e livre em contato com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-10T18:36:40.000Z",
            "id": "168040703258136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2012-02-10T18:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "39423297",
                        "start": 3,
                        "username": "BandNewsFMCtba"
                    }
                ]
            },
            "id": "168039127613325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @bandnewsfmctba: O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil pessoas no feriado de carnaval."
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-02-10T18:28:55.000Z",
            "id": "168038751828852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil pessoas no feriado de carnaval."
        },
        {
            "author_id": "115806350",
            "created_at": "2012-02-10T18:28:54.000Z",
            "id": "168038750683799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/IwpQ5vI4"
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2012-02-10T18:13:19.000Z",
            "id": "168034829487718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 17/2, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Fazenda Maced\u00f4nia, acontecer\u00e1 reuni\u00e3o da Rede Verde Vida. http://t.co/5jY8lBdB"
        },
        {
            "author_id": "240713966",
            "created_at": "2012-02-10T18:05:40.000Z",
            "id": "168032902595100673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/anW5xXoO"
        },
        {
            "author_id": "286373349",
            "created_at": "2012-02-10T18:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "286373349",
                        "start": 89,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "168032721862541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 descoberto no interior http://t.co/I9RBJKMI via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "36180847",
            "created_at": "2012-02-10T18:04:40.000Z",
            "id": "168032650437722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Consulta P\u00fablica da cria\u00e7\u00e3o da \u2018Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal Monumento Natural Mangue de Pedra est\u00e1 confirmada para o dia 1 de mar\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "42441249",
            "created_at": "2012-02-10T17:49:25.000Z",
            "id": "168028812007833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Show aturavel na festa da uva = os 60mil habitantes de vinhedo esmagados no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-10T17:35:14.000Z",
            "id": "168025243204587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/veja blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-10T17:34:23.000Z",
            "id": "168025031534854145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/blogg fltbadv ..."
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-10T17:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168024583088254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/ blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-10T17:28:21.000Z",
            "id": "168023513456840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-10T17:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168023373954293762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico, blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-10T17:27:00.000Z",
            "id": "168023172162129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera receber 30 mil visitantes durante o feriado de Carnaval: http://t.co/3hccBvYz"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-10T17:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168023157788258305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2012-02-10T17:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "91618356",
                        "start": 108,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "168019804471566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera receber 30 mil visitantes durante o feriado de Carnaval  -  http://t.co/nE2G62qH via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "75837770",
            "created_at": "2012-02-10T17:09:31.000Z",
            "id": "168018773150924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ocorre no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina."
        },
        {
            "author_id": "87982706",
            "created_at": "2012-02-10T17:03:46.000Z",
            "id": "168017326841667585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Claro: Mais 328 \u00e1rvores foram catalogadas nesta semana para banco de dados da Floresta Estadual."
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-02-10T16:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "168013121770885121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:  \nPoliciais militares pertencentes... http://t.co/V5X7AL4B @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-10T16:39:13.000Z",
            "id": "168011147197419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Localizado entre os munic\u00edpios de Penedo, Pia\u00e7abu\u00e7u, Feliz ... http://t.co/J7zUNjRY"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-10T16:33:39.000Z",
            "id": "168009747566563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de Alagoas: Participa\u00e7\u00e3o da sociedade pode e... http://t.co/mjXxoGvA"
        },
        {
            "author_id": "78329045",
            "created_at": "2012-02-10T16:26:51.000Z",
            "id": "168008032888958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro link bem legal.... http://t.co/QUYxB5C2"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-10T16:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "168007987699527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/dxDkOanR"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-02-10T16:14:20.000Z",
            "id": "168004884791181313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/02 13:44 -  PN do Igua\u00e7u (PR) estima 30 mil turistas no carnaval: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua... http://t.co/hLriMh6C"
        },
        {
            "author_id": "196677778",
            "created_at": "2012-02-10T16:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "196677778",
                        "start": 118,
                        "username": "alagoasweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "168003839725797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de Alagoas | Alagoas Web http://t.co/lC9dNmYj via @alagoasweb"
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-02-10T16:10:11.000Z",
            "id": "168003838098419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval http://t.co/khvTE8Sb"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-02-10T16:08:18.000Z",
            "id": "168003364972544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/xdeElfHF"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-10T15:22:21.000Z",
            "id": "167991801968467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Den\u00fancias podem ser feitas pelo telefone 3315-4325. http://t.co/tXTZDJTa"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-02-10T15:22:19.000Z",
            "id": "167991793839910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Den\u00fancias podem ser feitas pelo telefone 3315-4325. http://t.co/Vn5hSGRW"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T15:19:42.000Z",
            "id": "167991135103488001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ber\u00e7o do montanhismo brasileiro, o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os encanta pela exuber\u00e2ncia de sua mata atl\u00e2ntica. http://t.co/deUpon5C"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2012-02-10T15:08:37.000Z",
            "id": "167988345337692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/vgfsJRdr"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-10T15:00:55.000Z",
            "id": "167986408865275905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Policiais militares pertencentes ao Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Amb... http://t.co/QQU73B19"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2012-02-10T14:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "167979857190461442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval | H2FOZ: http://t.co/eOi08gyu via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-02-10T14:26:41.000Z",
            "id": "167977791311196161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIDAD\u00c3O REPORTA: mau estacionamento vale multa 750 Mt #Maputo ou 2.500 Mt se viatura for removida p/ parque municipal http://t.co/hdl6SasS"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2012-02-10T14:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "149272656",
                        "start": 3,
                        "username": "PainelNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "167975723485761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PainelNoticias: BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/nImTkXLH"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2012-02-10T14:17:18.000Z",
            "id": "167975434137505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/gcBOMplH #fb"
        },
        {
            "author_id": "40561156",
            "created_at": "2012-02-10T14:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43230676,
                        -22.92872836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "167974220024909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/E4MtZ28c"
        },
        {
            "author_id": "268590929",
            "created_at": "2012-02-10T14:12:04.000Z",
            "id": "167974115725164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Largando pra Passo Fundo! Amanh\u00e3 (s\u00e1bado) show em Para\u00ed no Parque Municipal Tranquilo Zadinello."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-10T14:10:00.000Z",
            "id": "167973594947796993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe os perfis @cataratas_sa e @catarataspni e fique por dentro das rapidinhas do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2012-02-10T13:59:04.000Z",
            "id": "167970843140431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6nGsEUvE"
        },
        {
            "author_id": "115806350",
            "created_at": "2012-02-10T13:56:43.000Z",
            "id": "167970251185717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/IwpQ5vI4"
        },
        {
            "author_id": "90685920",
            "created_at": "2012-02-10T13:31:39.000Z",
            "id": "167963943485190145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da cantareira Nucleo pedra grande http://t.co/bHdJ9Z9P"
        },
        {
            "author_id": "375730513",
            "created_at": "2012-02-10T13:29:02.000Z",
            "id": "167963285226930177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que amanha ou depois, eu vou la no parque municipal de barueri vou conversa com a minha irm\u00e3 &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-10T13:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "42202564",
                        "start": 3,
                        "username": "BlogOutrosAres"
                    }
                ]
            },
            "id": "167961978625720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BlogOutrosAres: RT @cataratas_sa: Os visitantes que adquirirem ingressos on-line poupar\u00e3o tempo http://t.co/tcl88P30 #CarnavalFoz"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2012-02-10T13:18:29.000Z",
            "id": "167960631553687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DOMINGO TEM -&gt; ECOPICNIC ciclicca|mimirabolantes no Parque Natural Municipal de Marapendi http://t.co/9EDtpe8v"
        },
        {
            "author_id": "169221874",
            "created_at": "2012-02-10T13:03:34.000Z",
            "id": "167956878410792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai receber 30 mil visitantes no Carnaval   http://t.co/wpA5b2aY"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T13:02:24.000Z",
            "id": "167956583085649921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no Amazonas, o Parque Nacional de Anavilhanas possui rios e ilhas, museus, teatros e centros culturais. http://t.co/40eYB8hr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T12:52:51.000Z",
            "id": "167954180869332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou curioso sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? Confira imagens deslumbrates de ricardomadeira http://t.co/e8UQG23G"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-10T12:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "342396918",
                        "start": 13,
                        "username": "EcoNoronha"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "18079733",
                        "start": 26,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "167954106374291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia.  RT @EcoNoronha: @viajeaqui que tal um passeio no Parque Nacional Marinho de Fernando de #Noronha (PE).  http://t.co/yTaJTAW4"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-02-10T12:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "18079733",
                        "start": 0,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "167953858855833600",
            "in_reply_to_user_id": "18079733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viajeaqui que tal um passeio no Parque Nacional Marinho de Fernando de #Noronha (PE).  http://t.co/ce1DYeJ5"
        },
        {
            "author_id": "375841077",
            "created_at": "2012-02-10T12:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "260455280",
                        "start": 125,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "167952277527728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari http://t.co/vqoocpgr via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-02-10T12:42:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "260455280",
                        "start": 125,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "167951658452647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari http://t.co/4BV1mCea via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T12:42:41.000Z",
            "id": "167951621119148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem gosta de hist\u00f3ria e cultura, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tamb\u00e9m possui s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. #viajepelobr"
        },
        {
            "author_id": "369280898",
            "created_at": "2012-02-10T12:37:31.000Z",
            "id": "167950319786016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal Monumento Natural Mangue de Pedra, categoria Prote\u00e7\u00e3o Integral, est\u00e1 confirmada para o dia 01/03 de 2012."
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-02-10T12:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "342396918",
                        "start": 2,
                        "username": "EcoNoronha"
                    }
                ]
            },
            "id": "167950026021142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @EcoNoronha ajudar\u00e1 a controlar a linha\u00e7a, uma das principais esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional Marinho de Fernando de #Noronha"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T12:27:46.000Z",
            "id": "167947869054189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros faz parte da Reserva da Biosfera de Goi\u00e1s e \u00e9 uma refer\u00eancia em cachoeiras. http://t.co/msorikpc"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-10T12:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14982499",
                        "start": 3,
                        "username": "patipapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "167945205675339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @patipapp: RT @cataratas_sa: Os visitantes que adquirirem ingressos on-line poupar\u00e3o tempo http://t.co/tcl88P30 #CarnavalFoz #Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-10T12:08:28.000Z",
            "id": "167943008162029569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/5pTh28c0"
        },
        {
            "author_id": "144624571",
            "created_at": "2012-02-10T11:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "53139647",
                        "start": 77,
                        "username": "al24h"
                    }
                ]
            },
            "id": "167939662462197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/gvWeCRC3 via @al24h"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2012-02-10T11:54:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98093677,
                        -3.11086933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "167939409499525121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/AhTt1snF"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-10T11:44:50.000Z",
            "id": "167937063780483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobrem desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: L\u00e1 foram apreendidos cerca de 35 metros c\u00fabicos de madeira... http://t.co/S5OwK4xR"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-02-10T11:44:49.000Z",
            "id": "167937056893440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobrem desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: L\u00e1 foram apreendidos cerca de 35 metros c\u00fabicos de madeira... http://t.co/rL9DKvDq"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2012-02-10T11:36:11.000Z",
            "id": "167934886827663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobrem desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/auGbx54F"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2012-02-10T11:30:00.000Z",
            "id": "167933330380165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval http://t.co/lTjOHGA4"
        },
        {
            "author_id": "182544126",
            "created_at": "2012-02-10T11:15:18.000Z",
            "id": "167929631754829825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei agora vou la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "36368068",
            "created_at": "2012-02-10T11:09:06.000Z",
            "id": "167928068508368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado CONTRA A DESTRUI\u00c7\u00c3O DO PONTAL DA BARRA (PELOTAS) E PELA CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO LOCAL http://t.co/9ZyDrh4d"
        },
        {
            "author_id": "486705927",
            "created_at": "2012-02-10T11:03:09.000Z",
            "id": "167926574363054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha voc\u00ea tamb\u00e9m visitar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Voc\u00ea ter\u00e1 dias inesquec\u00edveis. http://t.co/l9v0tMpu"
        },
        {
            "author_id": "62049790",
            "created_at": "2012-02-10T09:12:13.000Z",
            "id": "167898653837627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://t.co/QyF5qFdO"
        },
        {
            "author_id": "304674319",
            "created_at": "2012-02-10T06:33:57.000Z",
            "id": "167858824198361089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Heverson Castro: Governador visita reserva extrativista e obra de h... http://t.co/LLNO1qsd"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2012-02-10T05:17:21.000Z",
            "id": "167839549609877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais cedo fiz uma xerox do \u00e1lbum Canto e conto da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, de Sebasti\u00e3o Tapaj\u00f3s. Muito bom o som da floresta."
        },
        {
            "author_id": "474378838",
            "created_at": "2012-02-10T02:39:50.000Z",
            "id": "167799907674095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou viajar com a minha escola para Foz do Igua\u00e7u, Paraguai, Acampamento, Parque Municipal,etc... Menos Pra Belo Horizonte, eu choro"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2012-02-10T00:45:58.000Z",
            "id": "167771253871091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridao (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/DrWWUBTR"
        },
        {
            "author_id": "399197355",
            "created_at": "2012-02-10T00:10:26.000Z",
            "id": "167762310524444673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Dinossauros \u00e9 destaque no UOL\n\n O projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vale dos Dinossauros, em Sousa, considerado"
        },
        {
            "author_id": "324074294",
            "created_at": "2012-02-09T22:33:38.000Z",
            "id": "167737950732423170",
            "in_reply_to_user_id": "158521391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RODRIGUETESBBB Lara vamos no parque municipal??"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-09T22:32:40.000Z",
            "id": "167737708612030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/KCFUSiIo"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2012-02-09T22:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "167737350951149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/BeHSrrQs"
        },
        {
            "author_id": "429196517",
            "created_at": "2012-02-09T22:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "8802752",
                        "start": 104,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "167734389776728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/GYA3ASGR via @g1"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2012-02-09T22:01:23.000Z",
            "id": "167729836578713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo SP: Iguape abriga em seu territ\u00f3rio \u00e1rea natural protegida,inclui a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Chau\u00e1s e da Jur\u00e9ia-Itatins"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-02-09T21:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "49339134",
                        "start": 0,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167728841425551361",
            "in_reply_to_user_id": "49339134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamiloPSB  visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal d Jari  Dei Honra A quem tem Honra,PARABENS http://t.co/uu6J3rAY"
        },
        {
            "author_id": "245297233",
            "created_at": "2012-02-09T21:40:46.000Z",
            "id": "167724645968125953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Tajos de Alhama: monumento natural http://t.co/ZblQbyIw"
        },
        {
            "author_id": "37369699",
            "created_at": "2012-02-09T21:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02164609,
                        -12.14908646
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "167721177811398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando a @LeeOmar66 (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/IbIIO2Za"
        },
        {
            "author_id": "18537211",
            "created_at": "2012-02-09T21:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.32564926,
                        -24.10419887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ababd6f282787a7"
            },
            "id": "167719442678169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Lago Azul (BR487 Km 200, Campo Mour\u00e3o) http://t.co/AlzjWMe0"
        },
        {
            "author_id": "66237510",
            "created_at": "2012-02-09T21:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1102116594443079681",
                        "start": 12,
                        "username": "HelenaPalm"
                    }
                ]
            },
            "id": "167719028670996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3! RT @HelenaPalm: Mexer em limites de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por Medida Provis\u00f3ria. \u00c9 inconstitucional: http://t.co/2UQhmP14"
        },
        {
            "author_id": "369090279",
            "created_at": "2012-02-09T21:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "319763952",
                        "start": 51,
                        "username": "HellenCRojas"
                    }
                ]
            },
            "id": "167717924629520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Municipal Casupo 09022012 w/ mi linda @HellenCRojas \u2661 http://t.co/vLF60t1T"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2012-02-09T21:07:47.000Z",
            "id": "167716345205628929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mexer em limites de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por Medida Provis\u00f3ria. \u00c9 inconstitucional: http://t.co/DQlVeCFh"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-02-09T20:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "167712006147805184",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Band: Opera\u00e7\u00e3o contra crime ambiental no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/JdX2yHYq"
        },
        {
            "author_id": "102378782",
            "created_at": "2012-02-09T20:46:42.000Z",
            "id": "167711038232469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SHOW DE BOROGOD\u00d3: Opera\u00e7\u00e3o conta ca\u00e7a ilegal no Parque Estadual da P... http://t.co/vvUuKByV"
        },
        {
            "author_id": "249776992",
            "created_at": "2012-02-09T20:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "49339134",
                        "start": 23,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "167699971007717377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador do Amap\u00e1, @CamiloPSB , visitou na quarta-feira, 8, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Iratapuru..."
        },
        {
            "author_id": "218453130",
            "created_at": "2012-02-09T20:00:50.000Z",
            "id": "167699499110776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa? http://t.co/F0c7EXIT #sustentabilidade #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-02-09T20:00:13.000Z",
            "id": "167699343002963971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 11, as portarias do Parque Municipal ser\u00e3o fechadas \u00e0s 12h em raz\u00e3o do desfile da Banda Mole: http://t.co/n9QXzjiS"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-02-09T19:41:46.000Z",
            "id": "167694700285927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval http://t.co/dQ33ttlW"
        },
        {
            "author_id": "470766359",
            "created_at": "2012-02-09T19:16:04.000Z",
            "id": "167688231519920130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal Monumento Natural Mangue de Pedra, categoria Prote\u00e7\u00e3o Integral, est\u00e1 confirmada para o dia 01/03 de 2012."
        },
        {
            "author_id": "221009158",
            "created_at": "2012-02-09T19:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "334821045",
                        "start": 0,
                        "username": "JayaPun"
                    }
                ]
            },
            "id": "167687682275803136",
            "in_reply_to_user_id": "334821045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JayaPun hey, vc j\u00e1 ta sabendo que vamos ao parque municipal domingo fazerr piquinique? *i* ent\u00e3o, a gente j\u00e1 combinou tudo"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2012-02-09T19:12:25.000Z",
            "id": "167687311528701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari http://t.co/ENAOzYyO"
        },
        {
            "author_id": "182544126",
            "created_at": "2012-02-09T18:43:47.000Z",
            "id": "167680108184875009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui-me vou la dar uma volta no parque municipal ver cm estao as coisas kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "245931088",
            "created_at": "2012-02-09T18:32:26.000Z",
            "id": "167677250693644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - em S\u00e3o Raimundo e Cel. Jos\u00e9 Dias...Patrim\u00f4nio !! http://t.co/SbdpswBt"
        },
        {
            "author_id": "245724786",
            "created_at": "2012-02-09T18:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "44446850",
                        "start": 103,
                        "username": "ACritica"
                    }
                ]
            },
            "id": "167676531110449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia http://t.co/ltL8FCSE (Via @ACritica)"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-09T18:27:37.000Z",
            "id": "167676038476857346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio! Participe do 84\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca nas cachoeiras do Horto! Acesse http://t.co/pQeCt90b e saiba mais!"
        },
        {
            "author_id": "212224564",
            "created_at": "2012-02-09T18:24:23.000Z",
            "id": "167675220570808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga http://t.co/Z4FWfDRF"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2012-02-09T18:22:19.000Z",
            "id": "167674706030362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal mergulhar no primeiro PARQUE NACIONAL MARINHO DO BRASIL? Visitar a Ilha Santa B\u00e1rbara e acender o farol... http://t.co/g0IU9kwT"
        },
        {
            "author_id": "480552768",
            "created_at": "2012-02-09T18:20:55.000Z",
            "id": "167674352182112257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ", Mindelo, Vila Ch\u00e3 e Labruge. Esta \u00e1rea protegida como o respectivo nome alude integra a Reserva Ornitol\u00f3gica de Minde"
        },
        {
            "author_id": "325781161",
            "created_at": "2012-02-09T18:20:51.000Z",
            "id": "167674334171758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ", Mindelo, Vila Ch\u00e3 e Labruge. Esta \u00e1rea protegida como o respectivo nome alude integra a Reserva Ornitol\u00f3gica de Minde"
        },
        {
            "author_id": "20094027",
            "created_at": "2012-02-09T18:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "253034260",
                        "start": 36,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "167673549484589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar bonito? Pensa!! RT: @ICMBio: Parque Nacional do Capara\u00f3 realiza curso de ecologia de campo. http://t.co/W3wl6jJS"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2012-02-09T18:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "49339134",
                        "start": 11,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "167672323271426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador @CamiloPSB visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari: http://t.co/IY1fYly4"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-09T18:05:08.000Z",
            "id": "167670381325451265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-09T17:53:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167667417932242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 realiza curso de ecologia de campo. http://t.co/WH2vvD3x"
        },
        {
            "author_id": "80587443",
            "created_at": "2012-02-09T17:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "67158761",
                        "start": 0,
                        "username": "micoleaodourado"
                    }
                ]
            },
            "id": "167666786978906112",
            "in_reply_to_user_id": "67158761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@micoleaodourado Passei na porta da sua casa hoje na Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o, na BR 101 RJ. N\u00e3o parei pq \u00f1 sabia se vc tava em casa."
        },
        {
            "author_id": "62343345",
            "created_at": "2012-02-09T17:45:04.000Z",
            "id": "167665329676357633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari.\n\nLeia mais &gt;&gt;... http://t.co/BzqdCMDo"
        },
        {
            "author_id": "62343345",
            "created_at": "2012-02-09T17:44:11.000Z",
            "id": "167665109613821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari. http://t.co/Rb4waHBU"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-02-09T17:32:42.000Z",
            "id": "167662217116925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval - Clickfoz http://t.co/Ahp9q2mT"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2012-02-09T17:26:28.000Z",
            "id": "167660648145231874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Castro discute solu\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas sustent\u00e1veis e a cria\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s. Leia mais no site: http://t.co/zH5wYTxw"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2012-02-09T17:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "260455280",
                        "start": 125,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "167660052277235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari http://t.co/77xXROow via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2012-02-09T17:23:35.000Z",
            "id": "167659922765529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval http://t.co/zCRzwqSp"
        },
        {
            "author_id": "332226179",
            "created_at": "2012-02-09T17:19:04.000Z",
            "id": "167658786394345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes (BEM-ESTAR - 09/02/2012 14:33:55): Os visitantes que adquirir... http://t.co/mgRaumTG"
        },
        {
            "author_id": "20962368",
            "created_at": "2012-02-09T17:16:50.000Z",
            "id": "167658224496025601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows cadastrados: 17/11/2012 - Comunidade Nin-Jitsu em Parque Municipal de Eventos em Horizontina/RS http://t.co/I00PlDba"
        },
        {
            "author_id": "347268570",
            "created_at": "2012-02-09T17:15:06.000Z",
            "id": "167657788221296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s\" http://t.co/r5vb0QKc"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-02-09T17:10:00.000Z",
            "id": "167656507394109441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se encante com esta espetacular vista no Parque Nacional Queulat: http://t.co/1GqjfunT"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-09T17:06:40.000Z",
            "id": "167655664993308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval via @Cataratas_sa  http://t.co/rFhwuc8U"
        },
        {
            "author_id": "156919884",
            "created_at": "2012-02-09T16:54:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "167652483739561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 (R. \u00c2ngela Mirella, S\u00e3o Paulo) http://t.co/QCEwZfiK"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2012-02-09T16:47:14.000Z",
            "id": "167650778083889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUANDA- Deslumbre se com a grandeza da Montanha dos Gorilas, observe o habitat natural desta esp\u00e9cie incr\u00edvel no Parque Nacional dos Gorilas"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-02-09T16:45:18.000Z",
            "id": "167650290068238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval: Pcesso nesse dia, a unidade ir\u00e1 abrir uma hora m... http://t.co/W4vD6iAc"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-02-09T16:43:43.000Z",
            "id": "167649890795667457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval http://t.co/GoaoT2H8"
        },
        {
            "author_id": "372563281",
            "created_at": "2012-02-09T16:41:00.000Z",
            "id": "167649206851469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Vou viajar com a minha escola para Foz do Igua\u00e7u, Paraguai, Acampamento, Parque Municipal,etc... Menos Pra Londrina, eu choro"
        },
        {
            "author_id": "283617680",
            "created_at": "2012-02-09T16:39:00.000Z",
            "id": "167648703367221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transitol\u00e2ndia instalada no Parque Municipal \u00e9 sucesso \u00edmpar entre crian\u00e7as e adultos. http://t.co/TeJgOPFp"
        },
        {
            "author_id": "369480691",
            "created_at": "2012-02-09T16:35:52.000Z",
            "id": "167647915043586049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Trag\u00e9dia Amea\u00e7a Parque Nacional de Foz\"  http://t.co/61d2wmqV  (seria bom relembrar 7 Quedas: o crime n\u00e3o compensou)"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-09T16:35:07.000Z",
            "id": "167647725935017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 (MA) \u00e9 onde homem e floresta convivem em plena harmonia. #viajepelobrasil"
        },
        {
            "author_id": "339579608",
            "created_at": "2012-02-09T16:05:10.000Z",
            "id": "167640188208689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fapas lan\u00e7a novo livro: \u00c1RVORES DO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "369480691",
            "created_at": "2012-02-09T15:40:53.000Z",
            "id": "167634080148623361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono, amea\u00e7a destruir Parque Nacional: Projeto do PT amea\u00e7a patrim\u00f4nio da Humanidade (s\u00f3 pra variar...). Divulgue!"
        },
        {
            "author_id": "41517624",
            "created_at": "2012-02-09T15:35:22.000Z",
            "id": "167632690235965442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/BsOa6R96"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-02-09T15:34:30.000Z",
            "id": "167632473180737536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poder p\u00fablico de Campos Lindos conhece proposta de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9ZPM6lsm"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-02-09T15:00:07.000Z",
            "id": "167623819283005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejos florestais na Floresta Nacional do Sarac\u00e1-Taquera restringem extra\u00e7\u00e3o de madeira no total de 49 mil hectares, diz o Ibama. #cidades"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-02-09T14:54:15.000Z",
            "id": "167622344133709825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP: H\u00e1 30 anos o parque est\u00e1 fec... http://t.co/OG5e4zL0"
        },
        {
            "author_id": "163520755",
            "created_at": "2012-02-09T14:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "239484262",
                        "start": 0,
                        "username": "DenisPV43"
                    }
                ]
            },
            "id": "167619301757550593",
            "in_reply_to_user_id": "239484262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DenisPV43  MAIOR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA EUROPA FICA NA AMAZ\u00d4NIA: http://t.co/j2mQ6Mji"
        },
        {
            "author_id": "452454505",
            "created_at": "2012-02-09T14:40:33.000Z",
            "id": "167618897028186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP &#13;\n\tO... /index.php?option=com_content&view=article&id=12600&catid=7"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-02-09T14:39:36.000Z",
            "id": "167618655188824067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP: H\u00e1 30 anos o parque est\u00e1 fechado para visita... http://t.co/txpkZhXR"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-02-09T14:39:29.000Z",
            "id": "167618626034208770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP: H\u00e1 30 anos o parque est\u00e1 fechado para visita... http://t.co/Kdv2eCLG"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-02-09T14:39:29.000Z",
            "id": "167618625782558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP: H\u00e1 30 anos o parque est\u00e1 fechado para visita... http://t.co/1F9At72y"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-02-09T14:39:27.000Z",
            "id": "167618618757095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP: H\u00e1 30 anos o parque est\u00e1 fechado para visita... http://t.co/Ezn9e09p"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2012-02-09T14:39:23.000Z",
            "id": "167618603728896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP: H\u00e1 30 anos o parque... http://t.co/WvHJJryK via http://t.co/iOptojKL"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-02-09T14:39:16.000Z",
            "id": "167618571168514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP http://t.co/ful36jv3"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-02-09T14:39:14.000Z",
            "id": "167618562192719872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP: H\u00e1 30 anos o parque est\u00e1 fechado para visita... http://t.co/M0ORzbsx"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2012-02-09T14:39:10.000Z",
            "id": "167618547449729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP: H\u00e1 30 anos o parque est\u00e1 fechado para visita... http://t.co/KvLmyeqB"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-02-09T14:39:09.000Z",
            "id": "167618541015678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP http://t.co/kBnj3uwy"
        },
        {
            "author_id": "418143899",
            "created_at": "2012-02-09T14:32:03.000Z",
            "id": "167616754107957249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco est\u00e1 abandonado em Itapetininga, SP http://t.co/uLb3DMRP"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2012-02-09T14:16:07.000Z",
            "id": "167612748086251521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari http://t.co/Eg6O0FXB"
        },
        {
            "author_id": "374145627",
            "created_at": "2012-02-09T13:42:20.000Z",
            "id": "167604244298477572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar apreende palmito ilegal: Palmito era ilegalmente extra\u00eddo do Parque Estadual Carlos Botel http://t.co/6onHrxt4"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2012-02-09T13:34:23.000Z",
            "id": "167602242575282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos cen\u00e1rios mais impressionantes dos Balc\u00e3s, o Parque nacional Plitivice.\nAtra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica mais visitada da... http://t.co/n2xPb9Al"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-09T13:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "167600619861970946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/bzGmZUNI"
        },
        {
            "author_id": "153176693",
            "created_at": "2012-02-09T13:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 0,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "167597240175697921",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siliconeshow98 Nayla, sabe o lago no Parque Municipal que vc e o Pedro ensaiaram? Ent\u00e3o! D\u00e1 um \"tchibum\" l\u00e1 tb refresca! rsrs Bjo, te amo!"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-09T12:52:59.000Z",
            "id": "167591825165647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura ao nascer do sol no Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/UrKcmHMc"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-09T12:47:04.000Z",
            "id": "167590337995472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A p\u00e1gina oficial do Parque no Facebook \u00e9 http://t.co/gT7ChYIZ"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2012-02-09T12:40:45.000Z",
            "id": "167588744713609219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O empreendedor \u00e9 OBRIGADO a apoiar a implanta\u00e7\u00e3o e a manuten\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. (03/03) #CESPE"
        },
        {
            "author_id": "97477369",
            "created_at": "2012-02-09T12:36:47.000Z",
            "id": "167587748801282049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O MATA ATL\u00c2NTICA FLAGRA DESMATAMENTO NA \u00c1REA DE AMORTECIMENTO DO PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3/ES - http://t.co/1jxES5fU"
        },
        {
            "author_id": "178397310",
            "created_at": "2012-02-09T12:18:24.000Z",
            "id": "167583121372495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Novo avatar \u00e9 no Parque Estadual do Charapacu, Afu\u00e1/Maraj\u00f3/Pa ..."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-02-09T12:09:43.000Z",
            "id": "167580936114937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM Pol\u00edcia Militar apreende palmito ilegal: Palmito era ilegalmente extra\u00eddo do Parque Estadual Carlos Botel http://t.co/qckiNRXf"
        },
        {
            "author_id": "289433982",
            "created_at": "2012-02-09T12:08:20.000Z",
            "id": "167580590005157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia!Domingo no Parque Municipal,vem aee o ARENA NO LIMITE, muita alegria, muitas provas,  e muuito louvor ao som do Minist\u00e9rio Exaltar"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2012-02-09T11:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "167577351624994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/gENmWkvA"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2012-02-09T11:47:31.000Z",
            "id": "167575348584787970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Ostras Jornal - RJ: Uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista de Arraial do http://t.co/RUPI6ahq"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2012-02-09T11:47:01.000Z",
            "id": "167575222315257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Ostras Jornal - RJ: Uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista de Arraial do http://t.co/h77u4hqZ"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2012-02-09T11:42:51.000Z",
            "id": "167574175551197186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DO RIBEIRA - Palmito era extra\u00eddo de parque estadual  http://t.co/8lrr2ypW"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2012-02-09T11:31:43.000Z",
            "id": "167571373353480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o La Flora: Em Arraial do Cabo, uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista da ci http://t.co/QbPWvYT6"
        },
        {
            "author_id": "101472833",
            "created_at": "2012-02-09T11:20:45.000Z",
            "id": "167568615015583746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Arucas, 9 de febrero de 2012. 11:17 a.m. 16\u00baC http://t.co/tTyhrN5u"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2012-02-09T11:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "254623203",
                        "start": 129,
                        "username": "jornalmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "167568610796122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Transitol\u00e2ndia instalada no Parque Municipal \u00e9 sucesso \u00edmpar entre crian\u00e7as e adultos - http://t.co/sIHd6N5Z via @jornalmoc"
        },
        {
            "author_id": "127350057",
            "created_at": "2012-02-09T10:09:11.000Z",
            "id": "167550604934262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o aconteceu, nesta quarta-feira, no Parque Estadual da Pedra Branca. Ningu\u00e9m foi preso\u2026 http://t.co/3hADNbre"
        },
        {
            "author_id": "47711847",
            "created_at": "2012-02-09T09:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "167548282447470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/sHWuINBU Familias invadem Reserva Biol\u00f3gica no Recreio dos Bandeirant"
        },
        {
            "author_id": "47968132",
            "created_at": "2012-02-09T09:55:19.000Z",
            "id": "167547114778394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando perto do parque municipal bateu uma saudade de v aki \n:-\\"
        },
        {
            "author_id": "182544126",
            "created_at": "2012-02-09T09:33:21.000Z",
            "id": "167541584605347841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dps vou la dar uma olhada no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2012-02-09T09:32:38.000Z",
            "id": "167541405806370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Renata Cristiane: Uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista de #ArraialCabo... http://t.co/LUt3IRZi"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-02-09T04:05:00.000Z",
            "id": "167458953519841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invent\u00e1rio levanta mais de 300 esp\u00e9cies em Parque no Peru: O Parque Nacional Sonene-Bahuaja\u2026 http://t.co/JOB8hEAD"
        },
        {
            "author_id": "59172174",
            "created_at": "2012-02-09T03:52:11.000Z",
            "id": "167455729538707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3.....Monumento Natural Grota do Angico ! #ler\u00ealer\u00ca"
        },
        {
            "author_id": "114883095",
            "created_at": "2012-02-09T01:22:15.000Z",
            "id": "167417998573977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se pa levo a bola de fut americano amanha pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2012-02-09T00:39:09.000Z",
            "id": "167407151285927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista de Arraial do Cabo: A pesca estava sendo feita de for... http://t.co/jdYm57Fs"
        },
        {
            "author_id": "167104600",
            "created_at": "2012-02-09T00:31:33.000Z",
            "id": "167405238100299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia: No pr\u00f3ximo dia 16 acontece a audi\u00ea... http://t.co/hkjr9389"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-02-09T00:19:11.000Z",
            "id": "167402126258085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia http://t.co/jV3XybYX"
        },
        {
            "author_id": "46446773",
            "created_at": "2012-02-09T00:18:37.000Z",
            "id": "167401984301858817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia http://t.co/ZaRovHW7 #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2012-02-09T00:16:18.000Z",
            "id": "167401400660262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia http://t.co/fpuzYpvB"
        },
        {
            "author_id": "201286739",
            "created_at": "2012-02-08T23:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "14077645",
                        "start": 1,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05988999,
                        -15.82838911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167391500341219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@infoambiental: Ibama autoriza explora\u00e7\u00e3o de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 http://t.co/6BSFOwLq #MeioAmbiente #Amaz\u00f4nia RT"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2012-02-08T23:29:47.000Z",
            "id": "167389692868825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol #Videbike (@ Parque Estadual Da Serra Do Mar) http://t.co/X3kueVxL"
        },
        {
            "author_id": "234461076",
            "created_at": "2012-02-08T23:26:55.000Z",
            "id": "167388971616305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se mudasse pro Parque Municipal, ou Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-02-08T23:20:02.000Z",
            "id": "167387240908066817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama flagra desmatamento de vegeta\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica na \u00e1rea de amortecimento do Parque Nacional do Capara\u00f3/ES http://t.co/kU0npRjE"
        },
        {
            "author_id": "418968372",
            "created_at": "2012-02-08T22:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "15907720",
                        "start": 81,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "167379606742122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Europa fica na Amaz\u00f4nia http://t.co/i5G5V4LM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2012-02-08T22:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "456704593",
                        "start": 81,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "167372008823336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Europa fica na Amaz\u00f4nia http://t.co/P9mtaznE via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2012-02-08T22:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "15907720",
                        "start": 81,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "167369887931576322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Europa fica na Amaz\u00f4nia http://t.co/N1DyQnkc via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2012-02-08T22:00:06.000Z",
            "id": "167367125625880577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog:  Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Europa fica na Amaz\u00f4nia: O Parque Amaz\u00f4nico da\u2026 http://t.co/iuENsPB1"
        },
        {
            "author_id": "485232926",
            "created_at": "2012-02-08T21:43:33.000Z",
            "id": "167362960539394050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DO RIBEIRA: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA JUREIA http://t.co/d9l7DdCf"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-02-08T21:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "52981916",
                        "start": 119,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "167356814147596290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ibama autoriza explora\u00e7\u00e3o de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 http://t.co/He3WglIG #MeioAmbiente #Amaz\u00f4nia RT @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-02-08T21:06:38.000Z",
            "id": "167353669858242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza explora\u00e7\u00e3o de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 http://t.co/FW3IMPyV MeioAmbiente #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "117495809",
            "created_at": "2012-02-08T20:48:25.000Z",
            "id": "167349083407777794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa Cataratas do Igua\u00e7u ir\u00e1 gerenciar ingresso do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: O Portal H... http://t.co/c2H7p149"
        },
        {
            "author_id": "37549195",
            "created_at": "2012-02-08T20:39:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.5253672,
                        -13.15456053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "167346809948221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso (@ Parque Nacional de Machu Picchu) http://t.co/JzmnKYBf"
        },
        {
            "author_id": "486705927",
            "created_at": "2012-02-08T20:26:11.000Z",
            "id": "167343489196101633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um lugar de puro contato com a natureza. Por isso, nem pensar em levar roupas pesadas..."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-08T19:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "167336700274683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico /leia"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-08T19:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "167336565717213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-08T19:39:44.000Z",
            "id": "167331801331793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Brasil\u00e9ia, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de seringais no Acre? http://t.co/RjIOQ3nn"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Marcelo_Lorenco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Marcelo_Lorenco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Marcelo_Lorenco"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apia\u00ed, Brasil",
                "id": "f982944a8acffdbc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Mour\u00e3o, Brasil",
                "id": "0ababd6f282787a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "92012377",
                "name": "Daniel Carvalho",
                "username": "dc_canalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141964712",
                "name": "Wilson o rep\u00f3rter sombra",
                "username": "WilsonProtetico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162575661",
                "name": "M\u00e1rcia Corr\u00eaa",
                "username": "marciamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93863895",
                "name": "Coruj\u00e3o Centro Auto.",
                "username": "corujaocentaut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19613606",
                "name": "Carlos Thiry",
                "username": "carlosthiry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713988",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier",
                "username": "joaovitorxavier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935610104",
                "name": "PVC",
                "username": "pvcespn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49884410",
                "name": "Jajake",
                "username": "_Jaaake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142704066",
                "name": "Cristiano Bicalho",
                "username": "cbbcris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66097662",
                "name": "Humberto Bernardes Doido",
                "username": "humbertao321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183304168",
                "name": "Mariana Coggiola",
                "username": "marianacoggiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296632964",
                "name": "Leo Luiz Galo Eterno",
                "username": "LeonardoAcron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155756822",
                "name": "DJ lucianobravo",
                "username": "djlucianobravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186790783",
                "name": "Rodrigo Cavacasillas",
                "username": "r0driguin76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99523311",
                "name": "FC Falando S\u00e9rio \u2605",
                "username": "Fcfserio_JBeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52190833",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco e Vin\u00edcius",
                "username": "JBeVinicius",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243182504",
                "name": "PSC",
                "username": "pscnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84107644",
                "name": "Leonardo Gadelha",
                "username": "depleogadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44931629",
                "name": "Abel Assis Pires",
                "username": "abelgalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25713137",
                "name": "Folha de Italva",
                "username": "folhadeitalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431751500",
                "name": "Morro da Pescaria",
                "username": "MorrodaPescaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478622718",
                "name": "Luiz T\u00f4rres Neto",
                "username": "FT_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360005094",
                "name": "adair flausino",
                "username": "adairflausino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70802385",
                "name": "Rafael",
                "username": "RafaelmoreiraS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179643428",
                "name": "Sofitel Guaruj\u00e1",
                "username": "Sofitel_Guaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161280174",
                "name": "ghosh ghosh",
                "username": "ghoshghosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148868465",
                "name": "Natany \u2708",
                "username": "LSMeu_Destino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153388584",
                "name": "desce da\u00ed, doido!",
                "username": "descedaidoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54118755",
                "name": "Thiago Bacheschi",
                "username": "thiagobacheschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326172258",
                "name": "Lucas Roat",
                "username": "lucasroat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325176650",
                "name": "Juh",
                "username": "JuCapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237696691",
                "name": "Radio Tabajara PB",
                "username": "tabajarapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31096647",
                "name": "Susa De Maertelaere",
                "username": "sudema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43110985",
                "name": "Pousada Del Mares",
                "username": "PousadaDelMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106803206",
                "name": "Eug\u00eanio Nascimento",
                "username": "eugenio_nas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308763474",
                "name": "Nadja Cristiane",
                "username": "NadjaCristiane1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262876020",
                "name": "Portal S1PB",
                "username": "s1pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36387528",
                "name": "CONTIGO!",
                "username": "tocontigo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66829050",
                "name": "Kelly Agostinho",
                "username": "kellyagostinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109307989",
                "name": "Juliana Jardim",
                "username": "JardimdaJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477598",
                "name": "Const Santa Cec\u00edlia",
                "username": "SantaCecilia_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30826713",
                "name": "Dessa",
                "username": "dessaserpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77517908",
                "name": "Prof Evaldo Lima",
                "username": "profevaldolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119703778",
                "name": "Isak Ortiz",
                "username": "IsakOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462027299",
                "name": "Green Section",
                "username": "GreenSection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151174730",
                "name": "Outro Lado da Moeda",
                "username": "silviobatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85766431",
                "name": "S\u00f4nia_Silvino",
                "username": "crazyaboutblogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "445063867",
                "name": "Jacke",
                "username": "jacktequila3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266153625",
                "name": "Araruna1",
                "username": "araruna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101532313",
                "name": "May Barbieri",
                "username": "mayara_barbiere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242623421",
                "name": "viviane morais",
                "username": "vivarmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68683307",
                "name": "Carolina Mattar",
                "username": "CarolaMattar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190866962",
                "name": "Flavio Ramalho",
                "username": "flavioramalho10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335288724",
                "name": "Portaltamoios",
                "username": "Portaltamoios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144921903",
                "name": "Compartilhe Rio",
                "username": "sharerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18120337",
                "name": "Papablo IVA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "papablo_iva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97795392",
                "name": "V A L \u00c9 R I A   L I M A",
                "username": "JornValeriaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44103038",
                "name": "Douglas Magalh\u00e3es",
                "username": "FalaSergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62940029",
                "name": "Mateus Gon\u00e7alves",
                "username": "MateusGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79154892",
                "name": "ravi Soares",
                "username": "ravijahlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217592807",
                "name": "SENOTICIAS.COM.BR",
                "username": "Senoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93969413",
                "name": "Focando a Not\u00edcia",
                "username": "focandoanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334451056",
                "name": "Lu\u00eds Carlos",
                "username": "CsaLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406428968",
                "name": "Bananeiras Online",
                "username": "bananeirasonlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314304366",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Bans",
                "username": "joseluizbans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168503564",
                "name": "Wellington Rafael",
                "username": "wraffael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58675687",
                "name": "Adailson Bernardo",
                "username": "adailsonbernard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88355588",
                "name": "ParlamentoPB",
                "username": "parlamentopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192042189",
                "name": "R\u00e1dio Ara\u00e7\u00e1 FM",
                "username": "radioaracafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89722380",
                "name": "Site do Bareta",
                "username": "sitedobareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116535249",
                "name": "Portal Semi\u00e1rido",
                "username": "PortalSemiarido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863148",
                "name": "Personal Brasil",
                "username": "personalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418837709",
                "name": "Victor.",
                "username": "Victorlybree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462190171",
                "name": "RPS Turismo",
                "username": "RPSTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133791778",
                "name": "Marcelo Brasil",
                "username": "deejaymarcelobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237702980",
                "name": "Seplag - PB",
                "username": "seplaggovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325911738",
                "name": "Joao Paulino",
                "username": "J_Paulinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45830505",
                "name": "Dalva Figueiredo LULA",
                "username": "DalvaFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97468776",
                "name": "uma mulher q quer pouco",
                "username": "MarceladoValle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353261136",
                "name": "Para\u00edsoDas\u00c1guasHotel",
                "username": "PdasAguasHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390128515",
                "name": "Casa Militar PB",
                "username": "cmgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117495809",
                "name": "Viagem Brasil",
                "username": "viagem_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100965839",
                "name": "Rizzatour - Ag\u00eancia Especializada em Turismo Rural",
                "username": "rizzatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237710969",
                "name": "Receita Estadual",
                "username": "sergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32386460",
                "name": "Monique Silva",
                "username": "monique_imaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053473172",
                "name": "CDL Marketing & Print Solutions",
                "username": "cdlfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237758034",
                "name": "Agropecu\u00e1ria e Pesca",
                "username": "sedapgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42013194",
                "name": "Loke_",
                "username": "lokeloski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482488637",
                "name": "Marcco Dias",
                "username": "mrcdiasit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274486045",
                "name": "UPB",
                "username": "upboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309051643",
                "name": "Tv Porto",
                "username": "TvPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310480367",
                "name": "Porto Online",
                "username": "Porto_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100283763",
                "name": "Teixeira News",
                "username": "teixeiranews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458001836",
                "name": "F Sindin do Amazonas",
                "username": "fsindicalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367325621",
                "name": "Pro Palco Brasil",
                "username": "PBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363892878",
                "name": "JR LOG AM",
                "username": "JRLOGAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379508963",
                "name": "Coopmotam",
                "username": "Coopmotam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69666129",
                "name": "Anderson M. Matozinhos",
                "username": "andersonmarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142333709",
                "name": "Site Sortimentos",
                "username": "sitesortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160860",
                "name": "Sortimentos",
                "username": "sortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220220840",
                "name": "Ivan Filmagem",
                "username": "ivanfilmagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105495055",
                "name": "GEBBEG PEOPLE",
                "username": "GebbegPeople",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321433436",
                "name": "marie",
                "username": "aindignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58236787",
                "name": "Benedicto Rodrigues",
                "username": "sobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73688856",
                "name": "Augusto Ara\u00fajo",
                "username": "augusto_mit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374236111",
                "name": "Umburanas Bahia",
                "username": "Umburanas_Bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404475374",
                "name": "Ab\u00edlio Jos\u00e9",
                "username": "AbilioJoseF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344300066",
                "name": "vinicius p.",
                "username": "etaporravini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50134235",
                "name": "Fernanda Passos",
                "username": "fepassosnatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78714729",
                "name": "Thiaguinho",
                "username": "thiagoferezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335384830",
                "name": "felipe labaen alonso",
                "username": "felipecuajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3711794596",
                "name": "Ena Rich",
                "username": "EnaARich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168710726",
                "name": "S\u00f3 por Deus Rap",
                "username": "sopordeusrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55402213",
                "name": "lucaslucena",
                "username": "lucaslucenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34279396",
                "name": "Rafael Raizer",
                "username": "rraizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19401478",
                "name": "Wesley GRILO",
                "username": "grilodesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307412840",
                "name": "\u2655 Felipe Medeiros  \u2655",
                "username": "FelipeMelnick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273467265",
                "name": "William u\u00e9",
                "username": "Williamsevla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284776731",
                "name": "F\u00e1bio Sena",
                "username": "blogdofabiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245969484",
                "name": "Radar Not\u00edcia",
                "username": "Radarnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382733115",
                "name": "Ricardo",
                "username": "PRRICARDOSNT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62844858",
                "name": "ANTONIO CARLOS LOBO",
                "username": "ACALobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54411962",
                "name": "Bia Tavares",
                "username": "_biatavaressss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45657200",
                "name": "Wilson N\u00f3brega",
                "username": "WNobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24456980",
                "name": "Manoel Ferreira",
                "username": "slinpack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111398736",
                "name": "Monize Rodrigues",
                "username": "moonize_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145885364",
                "name": ". 4P",
                "username": "fethug_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463254060",
                "name": "Gabriel Stronda.",
                "username": "GahStronda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234042932",
                "name": "Jenny Fuentes",
                "username": "jheniza021989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307490606",
                "name": "politicosdeibicarai",
                "username": "politicosdeibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203295152",
                "name": "Izabela",
                "username": "likaiurkas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8521192",
                "name": "Afonso3d\ud83d\udc7d @Terra_Leste @LaiveShow",
                "username": "afonso3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302321130",
                "name": "Wellington Nelo",
                "username": "etinho_nick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53441332",
                "name": "Fabio Salom\u00e3o Matos",
                "username": "fabiobarroco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168207662",
                "name": "Charlie Hogan",
                "username": "chaIiehogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67018874",
                "name": "Calila Not\u00edcias",
                "username": "calilanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400987923",
                "name": "H U M O R \u263a",
                "username": "HumorJeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62414535",
                "name": "Weder F. da Silva",
                "username": "_Weder_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131945269",
                "name": "Ob",
                "username": "leslivirop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136016439",
                "name": "Pra. Surama",
                "username": "SURAMA_SNT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14246810",
                "name": "Sttenio",
                "username": "Sttenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83651535",
                "name": "balibon",
                "username": "babi__lonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82139225",
                "name": "Juliana Vieira",
                "username": "CorreJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483381736",
                "name": "Natty '",
                "username": "NattyBertolazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387147578",
                "name": "ArenaSedeMcz",
                "username": "ArenaSedeMcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272618794",
                "name": "Mauricio",
                "username": "MauriToniolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325790173",
                "name": "Nathalia",
                "username": "Nathitopatudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304454404",
                "name": "paulo baptista",
                "username": "baptista_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86638839",
                "name": "k.\u29d7",
                "username": "caosvirginiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235312075",
                "name": ".",
                "username": "historiamorLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489533184",
                "name": "Pra Sempre",
                "username": "RBRAteDpsDoFim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125716375",
                "name": "Carvalho Potter",
                "username": "JeffersPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105630768",
                "name": "Sim\u00e3o Santos",
                "username": "thezignstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47701670",
                "name": "Marcelo Guedes",
                "username": "marceloguedespg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56450563",
                "name": "Leandro Bianchi",
                "username": "leandro_bianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398808160",
                "name": "\u266a",
                "username": "_JulianeBritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174704259",
                "name": "A. Ricord",
                "username": "Yaye_28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393537400",
                "name": "Gabriela Firmino",
                "username": "gafirmino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48758572",
                "name": "Facundo Maldonado",
                "username": "facu1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111714621",
                "name": "Jonas Marcelo",
                "username": "Jonasmarcelooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14803244",
                "name": "Marcelo Belico",
                "username": "mbelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171297643",
                "name": "Bruno Medina",
                "username": "_3dimensional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905518",
                "name": "D\u00e9lio Malheiros",
                "username": "deliomalheiros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253009873",
                "name": "ROMAN0V",
                "username": "ldromanov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406350679",
                "name": "Nena Martinsz",
                "username": "NMartinsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230601980",
                "name": "_",
                "username": "alissamoroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278178201",
                "name": "tay ",
                "username": "ov3rmyhead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271438014",
                "name": "Simone Tuasco",
                "username": "simonetuasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60979401",
                "name": "Thiago Rodrigo",
                "username": "thiaggorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393009238",
                "name": "PSIU DO LUKAS",
                "username": "psiulubs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89328269",
                "name": "Santos City",
                "username": "SantosCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250624258",
                "name": "COTRIM",
                "username": "cotrimorienta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78917928",
                "name": "Babhills",
                "username": "babhills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87031782",
                "name": "Juliana Silva",
                "username": "JulianaFSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20940968",
                "name": "Figueira Da Foz",
                "username": "figueiradafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119081760",
                "name": "Julia",
                "username": "k_Juliia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323495369",
                "name": "Jeiziane Ramos;'",
                "username": "Jeiziiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164110409",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "Virginiaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341636743",
                "name": "Danny Rodriguez",
                "username": "Dreadlock_81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431550646",
                "name": "Eco Iguassu",
                "username": "eco_iguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324074294",
                "name": "Babi | Er\u00e7el b\u00fcrsin \ud83e\udd8b\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udf4b",
                "username": "shineercel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185063227",
                "name": "anderson f silva",
                "username": "tiozao2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308566826",
                "name": "BoardShore",
                "username": "BoardShore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62533455",
                "name": "Josineia Sousa",
                "username": "HackeandoHJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235979550",
                "name": "Gaylherme Amorim",
                "username": "guiamorim_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289047187",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "RodrigoMacedoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408392542",
                "name": "vit\u00f3rinha",
                "username": "allysqueeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153244099",
                "name": "Dondeando por a\u00ed...",
                "username": "DondeandoPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42441249",
                "name": "Gabriela Gallo",
                "username": "gabsgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286373349",
                "name": "portalSetesegundos",
                "username": "portal7segundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115806350",
                "name": "Mais.al",
                "username": "portalmaisal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240713966",
                "name": "Almanaque Alagoas",
                "username": "AlmanaqueAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36180847",
                "name": "Prefeitura de B\u00fazios",
                "username": "prefbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75837770",
                "name": "Coral UNI-RN",
                "username": "CoralUNIRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87982706",
                "name": "Jornal Regional",
                "username": "jrrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78329045",
                "name": "Denise",
                "username": "denisefelik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196677778",
                "name": "AlagoasWeb Site",
                "username": "alagoasweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40561156",
                "name": "Daniel Teixeira",
                "username": "danielstx182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268590929",
                "name": "Banda Leaf",
                "username": "LeafOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90685920",
                "name": "Erika",
                "username": "keca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375730513",
                "name": "#RT no tweet fixado.",
                "username": "gabriellyanjos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42202564",
                "name": "\u00c9rika Marques",
                "username": "BlogOutrosAres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221874",
                "name": "Mercado & Eventos",
                "username": "MeE_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375841077",
                "name": "Kleber Diniz",
                "username": "Diniz_Kleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260455280",
                "name": "Ag\u00eancia Amap\u00e1",
                "username": "agenciaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369280898",
                "name": "Miriam Tatagiba",
                "username": "MiriamTatagiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14982499",
                "name": "patipapp",
                "username": "patipapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144624571",
                "name": "Dimas Cavalcante",
                "username": "dimasbca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182544126",
                "name": "Tiago Weber",
                "username": "tiagolweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36368068",
                "name": "R\u00e1diocom 104,5 fm",
                "username": "Radiocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486705927",
                "name": "Travel Mais",
                "username": "TravelMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62049790",
                "name": "Fabio da Cunha",
                "username": "fabiocandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304674319",
                "name": "Osias Lima",
                "username": "Osiaslima_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97192263",
                "name": "Tu \u00e9 leso \u00e9? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgolobovant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474378838",
                "name": "desativado",
                "username": "_gdfr_223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399197355",
                "name": "cidadedeareiaonline",
                "username": "cidadedeareiaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429196517",
                "name": "Eduardo barbosa",
                "username": "edudejesus2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245297233",
                "name": "noticias del genil",
                "username": "noticiasgenil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37369699",
                "name": "Alonso",
                "username": "hatunruna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18537211",
                "name": "Sucuri",
                "username": "sucurii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66237510",
                "name": "IG: @politicaparamulheres",
                "username": "nattvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102116594443079681",
                "name": "Helena palm",
                "username": "HelenaPalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369090279",
                "name": "GrihernanJes\u00fas",
                "username": "Grihernan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319763952",
                "name": "HellenC'Rojas",
                "username": "HellenCRojas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102378782",
                "name": "Show de Borogod\u00f3",
                "username": "showdeborogodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249776992",
                "name": "MarcelloBarboza",
                "username": "BarbozaMarcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218453130",
                "name": "Onduline Brasil",
                "username": "onduline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470766359",
                "name": "buziosfofocas",
                "username": "buziosfofocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221009158",
                "name": "L \ud83d\udc7a",
                "username": "lurixy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334821045",
                "name": "Frannys",
                "username": "JayaPun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245931088",
                "name": "Casa Branca Cantor Oficial",
                "username": "Casabrancacanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245724786",
                "name": "Elemidia Manaus",
                "username": "ElemidiaManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212224564",
                "name": "Itapetininga Noticia",
                "username": "itapetininga_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480552768",
                "name": "greenboy",
                "username": "greenboy48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325781161",
                "name": "antoni neto da silva",
                "username": "antoninetodasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20094027",
                "name": "Consuelo Marra",
                "username": "Consuelomarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80587443",
                "name": "Luciana Rebello \ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "lurebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67158761",
                "name": "Mico Le\u00e3o Dourado",
                "username": "micoleaodourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62343345",
                "name": "Investidor de primas",
                "username": "InvestPrimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332226179",
                "name": "TT Curitiba",
                "username": "tt_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20962368",
                "name": "Rock Ga\u00facho",
                "username": "rockgaucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347268570",
                "name": "Marina Ondas do Una",
                "username": "marinaondas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156919884",
                "name": "rod",
                "username": "Luccasrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372563281",
                "name": "FASCINADAS POR LS",
                "username": "fascinadasprrls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283617680",
                "name": "Montes Claros - MG",
                "username": "blogmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369480691",
                "name": "Poder dos N\u00fameros",
                "username": "ClubLoterias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339579608",
                "name": "ONG PNPC",
                "username": "OngPnpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41517624",
                "name": "Rods Cwb",
                "username": "Rodscwb77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163520755",
                "name": "Said Abel",
                "username": "saidabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239484262",
                "name": "Denis Soares",
                "username": "DenisPV43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452454505",
                "name": "G10 NOT\u00cdCIAS",
                "username": "G10NOTCIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418143899",
                "name": "G1 Itapetininga",
                "username": "g1itapetininga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374145627",
                "name": "CAVSH",
                "username": "CAVSH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153176693",
                "name": "Carlinha",
                "username": "CarlinhaGomes75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97477369",
                "name": "Br\u00fcmmer Advocacia",
                "username": "BrummerAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178397310",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "Marajo_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289433982",
                "name": "Rafaela Barbosa",
                "username": "Antoniarafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101472833",
                "name": "Radio Arucas",
                "username": "RadioArucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127350057",
                "name": "voluvia_oficial",
                "username": "voluvia_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47711847",
                "name": "Rubinho",
                "username": "rubinhonova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47968132",
                "name": "Polyana Santtos",
                "username": "pollysanttos22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59172174",
                "name": "Use m\u00e1scara carai! #forabolsonaro",
                "username": "albrtvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114883095",
                "name": "Luca",
                "username": "Lucaa_16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428228198",
                "name": "Gota D`\u00c1gua Not\u00edcias",
                "username": "gotadaguanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167104600",
                "name": "Alex Mendes",
                "username": "alexbmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46446773",
                "name": "Alvaro Corado \uf8ff",
                "username": "AlvaroCorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201286739",
                "name": "Adriana Souza",
                "username": "driedri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46476688",
                "name": "Wezz",
                "username": "WezzSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234461076",
                "name": "Anahi em BH - Brasil",
                "username": "Anahi_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418968372",
                "name": "Regina Celia",
                "username": "Regina_C_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485232926",
                "name": "Benedito Machado",
                "username": "MachadoIguape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37549195",
                "name": "Paulina",
                "username": "polachao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "169571816208207872",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzef9u9qqxevvyu0lawh7ppigty64d",
        "oldest_id": "167331801331793920",
        "result_count": 499
    }
}