{
    "data": [
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:59.000Z",
            "id": "271975133516812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Amb... http://t.co/vPbj4qX7 #G1"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:48.000Z",
            "id": "271975088730013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/lqxLo6Vo"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:43.000Z",
            "id": "271975066139504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/QOmmqACN"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:42.000Z",
            "id": "271975061190225921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/aL7nw1l1"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:41.000Z",
            "id": "271975059806117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/cg7tvm7T"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:41.000Z",
            "id": "271975058539421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/oduMq5RB"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:40.000Z",
            "id": "271975054286405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/RI8UpClY"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:37.000Z",
            "id": "271975041221144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/h81uBnls"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:35.000Z",
            "id": "271975033851748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/0tJlRabu"
        },
        {
            "author_id": "66161835",
            "created_at": "2012-11-23T13:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8876511,
                        -16.75746318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "271971734809374721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/xIu2cn8B"
        },
        {
            "author_id": "66161835",
            "created_at": "2012-11-23T13:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88479777,
                        -16.75308592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "271971675489329153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/oplANq8X"
        },
        {
            "author_id": "928278594",
            "created_at": "2012-11-23T13:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "220702110",
                        "start": 0,
                        "username": "RinaldoMaranhao"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "53382628",
                        "start": 17,
                        "username": "MannoCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "271969563527225344",
            "in_reply_to_user_id": "220702110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RinaldoMaranhao @MannoCosta  SUDEMA: Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/7zoAJfyP"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2012-11-23T13:30:24.000Z",
            "id": "271968945479757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que hoje vou chamar a Jaine pra ir no Parque Municipal cmg *--* p ver os meinos &gt;&lt; sdds deles"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-11-23T13:26:13.000Z",
            "id": "271967894848536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/EMGE3ljg"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-23T13:06:49.000Z",
            "id": "271963011332329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYILgUMQ Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "66492526",
            "created_at": "2012-11-23T12:51:14.000Z",
            "id": "271959089049923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME? Queimada destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna.... http://t.co/wmyna5Tf"
        },
        {
            "author_id": "482393219",
            "created_at": "2012-11-23T12:42:52.000Z",
            "id": "271956985472229377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio toma conta e mata animais no Parque Municipal de Navira\u00ed http://t.co/zw6MdcpN"
        },
        {
            "author_id": "54825442",
            "created_at": "2012-11-23T12:35:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "271955188082946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia, dia bom!!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/KTnku94q"
        },
        {
            "author_id": "50700230",
            "created_at": "2012-11-23T12:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "271952293761531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7KBC2cSh"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-11-23T11:53:40.000Z",
            "id": "271944604922810369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito movimentado na avenida dos Andradas, na Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, sentido Parque Municipal #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "563929729",
            "created_at": "2012-11-23T11:51:39.000Z",
            "id": "271944095126134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Reintegra\u00e7\u00e3o Social Nova Vida de Barreiras visita Parque Municipal da Lagoa Azul. http://t.co/r0tNJoS2"
        },
        {
            "author_id": "219343155",
            "created_at": "2012-11-23T11:42:32.000Z",
            "id": "271941800661508098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARARUNA-PB. Queimada destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do parque estadual da pedra da boca... http://t.co/jOBNuDDu"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2012-11-23T11:40:56.000Z",
            "id": "271941400105455618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal levar seus amigos e familiares para conhecer o Parque Natural Municipal de Mogi das Cruzes neste domingo?... http://t.co/5lVfRf9u"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2012-11-23T11:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "64909589",
                        "start": 92,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "271940991622209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN completa 35 anos : http://t.co/5TdOFn6X via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "75075415",
            "created_at": "2012-11-23T11:28:12.000Z",
            "id": "271938192956076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/11 \u2013 Bom dia!Sa\u00fade e PAZ! Minas s\u00e3o muitas...inclusive no roteiro de viagens.Descubra o Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/cZ9s0bbN"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-11-23T10:54:23.000Z",
            "id": "271929683505971201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia ! N\u00f3s ficamos com os tons de verde! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ofoqO4LY"
        },
        {
            "author_id": "124577407",
            "created_at": "2012-11-23T10:33:01.000Z",
            "id": "271924306630569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "223594735",
            "created_at": "2012-11-23T07:26:44.000Z",
            "id": "271877427150598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda esta imagem, Mar, a Barra da Tijuca, a lagoa os morros.... realmente a vista do Parque Nacional da Tijuca \u00e9... http://t.co/hu2CPMjJ"
        },
        {
            "author_id": "39178985",
            "created_at": "2012-11-23T06:37:54.000Z",
            "id": "271865137458196481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hummm...gostei do p\u00e3o de mel.  @ parque estadual do jaragua http://t.co/LZh80AUn"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2012-11-23T05:02:56.000Z",
            "id": "271841236929875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro, ter\u00e1 jardim sensorial\nhttp://t.co/y0qkUitd"
        },
        {
            "author_id": "80943903",
            "created_at": "2012-11-23T03:20:37.000Z",
            "id": "271815490530340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Cristalino\" http://t.co/uaNNGtaL"
        },
        {
            "author_id": "26807554",
            "created_at": "2012-11-23T03:06:22.000Z",
            "id": "271811903012077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo show - TAUBAT\u00c9/SP - 25/11 - Parque Municipal Jd Das Na\u00e7\u00f5es - Evento cultural \"+ AMOR POR FAVOR\" Das 8h-18h - ENTRADA FRANCA"
        },
        {
            "author_id": "482393219",
            "created_at": "2012-11-23T03:04:52.000Z",
            "id": "271811527324086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio toma conta e mata animais no Parque Municipal de Navira\u00ed http://t.co/xZQyOPMm"
        },
        {
            "author_id": "244637259",
            "created_at": "2012-11-23T02:11:21.000Z",
            "id": "271798059506221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boaaaa noite! Quem eu vejo domingo no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "929588528",
            "created_at": "2012-11-23T01:55:55.000Z",
            "id": "271794174238547968",
            "in_reply_to_user_id": "128388721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_doremibruna Aqui rola uns encontros tamb\u00e9m.. Parque Municipal e os barzinhos de sempre kk fora as peladinhas (n\u00e3o entendo NADA de futebol)"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2012-11-23T01:45:59.000Z",
            "id": "271791675360296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ARARUNA-PB. Queimada destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do parque estadual da pedra da boca... http://t.co/By7UnRyJ"
        },
        {
            "author_id": "66492526",
            "created_at": "2012-11-23T01:39:52.000Z",
            "id": "271790134565933059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARARUNA-PB. Queimada destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do parque estadual da pedra da boca... http://t.co/dv36c1b8"
        },
        {
            "author_id": "199233366",
            "created_at": "2012-11-23T01:32:56.000Z",
            "id": "271788390788239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARARUNA-PB. Queimada destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do parque estadual da pedra da boca   http://t.co/7Nd4cAbb"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2012-11-23T01:30:59.000Z",
            "id": "271787898104328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARARUNA-PB. Queimada destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do parque estadual da pedra da boca... http://t.co/cXlDeJ8R"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-11-23T01:17:57.000Z",
            "id": "271784620704538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes. http://t.co/ws97eh9n"
        },
        {
            "author_id": "73194638",
            "created_at": "2012-11-23T01:08:22.000Z",
            "id": "271782206937128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor show! Melhor produ\u00e7\u00e3o! Melhor companhia! Quero amanha de n @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/B8UROuoV"
        },
        {
            "author_id": "560759621",
            "created_at": "2012-11-23T00:18:19.000Z",
            "id": "271769611802927105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que foto incr\u00edvel, tirada durante um dos trabalhos da PLANTUC, direto do Parque Nacional do Descobrimento - http://t.co/ahtW4QIX"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2012-11-23T00:15:42.000Z",
            "id": "271768954198949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Arvoredo passa por limpeza pelo ICMBio - G1 Santa Catarina - RBS Not\u00edcias - Cat http://t.co/6QMKBZLD"
        },
        {
            "author_id": "19881999",
            "created_at": "2012-11-23T00:09:32.000Z",
            "id": "271767400322580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a neg\u00f3cio com Cristo Redentor Corcovado no bairro Parque Nacional da Tijuca em RIO DE JANEIRO-RJ http://t.co/Mz8sldod..."
        },
        {
            "author_id": "101693594",
            "created_at": "2012-11-23T00:09:30.000Z",
            "id": "271767392005287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a neg\u00f3cio com Cristo Redentor Corcovado no bairro Parque Nacional da Tijuca em RIO DE JANEIRO-RJ http://t.co/VAxozI0n..."
        },
        {
            "author_id": "109315800",
            "created_at": "2012-11-22T23:42:10.000Z",
            "id": "271760514730835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha. (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/f5hsWkx"
        },
        {
            "author_id": "54985914",
            "created_at": "2012-11-22T22:30:48.000Z",
            "id": "271742555090190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Vit\u00f3ria voc\u00ea pode levar toda a fam\u00edlia no Parque Municipal Gruta da On\u00e7a http://t.co/jdAwNlB5"
        },
        {
            "author_id": "258116307",
            "created_at": "2012-11-22T22:20:43.000Z",
            "id": "271740016487698433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca tem 70% da \u00e1rea consumida pelas chamas: http://t.co/A4qm0qKw"
        },
        {
            "author_id": "221007558",
            "created_at": "2012-11-22T22:20:42.000Z",
            "id": "271740011848810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca tem 70% da \u00e1rea consumida pelas chamas: http://t.co/i5Atu2Nt"
        },
        {
            "author_id": "40658542",
            "created_at": "2012-11-22T22:20:40.000Z",
            "id": "271740006824026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca tem 70% da \u00e1rea consumida pelas chamas: http://t.co/Hje9rnd9"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2012-11-22T21:58:03.000Z",
            "id": "271734313756798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque estadual do Bel\u00e9m sedia neste s\u00e1bado a 10\u00aa Feira da Cidadania, Sa\u00fade e Lazer http://t.co/xlRjEGX1"
        },
        {
            "author_id": "55848133",
            "created_at": "2012-11-22T21:54:19.000Z",
            "id": "271733374014607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queimada no parque municipal de Ilhabela....\u00ea beleza"
        },
        {
            "author_id": "632988098",
            "created_at": "2012-11-22T21:40:17.000Z",
            "id": "271729839982137345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Cidade de Niter\u00f3i\n\nO Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que se localiza no... http://t.co/i23bxrhL"
        },
        {
            "author_id": "33374121",
            "created_at": "2012-11-22T21:26:47.000Z",
            "id": "271726446580482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O LAGO MORAINE fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade desde 1985. Como a... http://t.co/kpUz60he"
        },
        {
            "author_id": "286290429",
            "created_at": "2012-11-22T21:16:59.000Z",
            "id": "271723979654455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha leve!!! (@ Parque Municipal Carmo Bernades) http://t.co/V74ukSat"
        },
        {
            "author_id": "603204589",
            "created_at": "2012-11-22T21:07:30.000Z",
            "id": "271721592088838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Bla Jungfrun\" mas o lugar \u00e9 uma ilha wikip\u00e9dia, comassim"
        },
        {
            "author_id": "429108430",
            "created_at": "2012-11-22T20:10:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "271707314715774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine, Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. liiiiiindo de maaais ((:"
        },
        {
            "author_id": "311788907",
            "created_at": "2012-11-22T20:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88479777,
                        -16.75308592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "271705191630372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/NFPy2Uao"
        },
        {
            "author_id": "188881462",
            "created_at": "2012-11-22T19:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "271698843186384897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser movimentar faz bem !! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya.) http://t.co/x8bRWUm4"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2012-11-22T19:03:18.000Z",
            "id": "271690337423077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FMA/RJ abre sele\u00e7\u00e3o para empresa de obras de constru\u00e7\u00e3o civil para implanta\u00e7\u00e3o de infraestrutura f\u00edsica da sede... http://t.co/4wO1SIcZ"
        },
        {
            "author_id": "97724845",
            "created_at": "2012-11-22T19:03:12.000Z",
            "id": "271690312181772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana realiza semin\u00e1rio de pesquisa. Fonte: http://t.co/OHG3PDqQ"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-22T18:46:41.000Z",
            "id": "271686152875040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pactovallecaucano - Bahia Malaga - Parque Nacional Natural Uramba - http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "58630893",
            "created_at": "2012-11-22T17:47:33.000Z",
            "id": "271671271304097793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 jardim sensorial http://t.co/FhNkJo4f"
        },
        {
            "author_id": "134921703",
            "created_at": "2012-11-22T17:46:24.000Z",
            "id": "271670985177051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra da Boca em Araruna, PB http://t.co/hMJGOt8Y"
        },
        {
            "author_id": "617425728",
            "created_at": "2012-11-22T17:36:20.000Z",
            "id": "271668451804844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas http://t.co/MLuXI8NY"
        },
        {
            "author_id": "301733515",
            "created_at": "2012-11-22T17:19:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "271664332776030210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a #amopanama #chiriqui #flowers #park #smile @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/gzIRwvb7"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2012-11-22T17:06:50.000Z",
            "id": "271661026917892097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prezados,\n\nsobre o telefone para a realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es para a trilha do Parque Estadual da Pedra Branca no... http://t.co/xtWNelVG"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2012-11-22T17:06:29.000Z",
            "id": "271660938132873218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Serra da Bocaina disponibiliza vagas em Paraty http://t.co/LpXTX8CM"
        },
        {
            "author_id": "158790958",
            "created_at": "2012-11-22T16:50:07.000Z",
            "id": "271656818114183169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 Noites em Banff, importante centro tur\u00edstico e parque nacional com suas nascentes de \u00e1guas quentes, lagos... http://t.co/MFMVneNS"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-11-22T16:47:28.000Z",
            "id": "271656154176843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um relato: Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/NDo1GPLI"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-11-22T16:45:18.000Z",
            "id": "271655607730307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas Novas: cachoeiras da cascatinha e do pared\u00e3o. https://t.co/m6N06woR"
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2012-11-22T16:44:00.000Z",
            "id": "271655281707057153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade : o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 considerado pela UNESCO como Reserva Mundial da Biosfera.... http://t.co/9IaGWgjt"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-11-22T16:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "849983448",
                        "start": 56,
                        "username": "ViagensTrecos"
                    }
                ]
            },
            "id": "271654905213767681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is maranhenses: fotos e texto http://t.co/UFrxrRAS @ViagensTrecos"
        },
        {
            "author_id": "42509225",
            "created_at": "2012-11-22T16:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "271653622025175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/hSxHAN4"
        },
        {
            "author_id": "42509225",
            "created_at": "2012-11-22T16:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "271653070260273153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistir aula pra que? Haha @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/6Oi2qN4"
        },
        {
            "author_id": "323070436",
            "created_at": "2012-11-22T16:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "271650205559037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como o m\u00f4 e a Karen s2  (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/N48KQg4t"
        },
        {
            "author_id": "42755362",
            "created_at": "2012-11-22T16:13:16.000Z",
            "id": "271647545778905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas\n\nO territ\u00f3rio que compreende o Pantanal... http://t.co/Cqi5tPYU"
        },
        {
            "author_id": "190774237",
            "created_at": "2012-11-22T16:07:22.000Z",
            "id": "271646060202577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia no Amazonas\n\nParque Nacional de Anavilhanas,\n\n Novo Air\u00e3o - AM. Foto: Lo Peix http://t.co/almaUNgC"
        },
        {
            "author_id": "67423801",
            "created_at": "2012-11-22T16:00:01.000Z",
            "id": "271644210879422465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Locais de interesse\n\nParque Nacional de Santa Teresa\n\nUma atra\u00e7\u00e3o natural e hist\u00f3rica, este Parque Nacional \u00e9... http://t.co/scvLYXj5"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2012-11-22T15:59:13.000Z",
            "id": "271644008202252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes aprova plano de utiliza\u00e7\u00e3o das Reserva Extrativista (Resex) do M\u00e9dio Purus, no Amazonas; e... http://t.co/x0YE2meS"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-11-22T15:37:05.000Z",
            "id": "271638440150441985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Elefante, com 412 metros, \u00e9 o ponto culminante do Parque Estadual da Serra da Tiririca, entre os... http://t.co/fF0sRL84"
        },
        {
            "author_id": "67404368",
            "created_at": "2012-11-22T15:33:50.000Z",
            "id": "271637621925638145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de passar minhas f\u00e9rias no Canad\u00e1!! Pra ser exata no  Parque Nacional Wood Buffalo &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-11-22T15:32:26.000Z",
            "id": "271637268370956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito bom na avenida dos Andradas, pr\u00f3ximo do Parque Municipal, sentido bairro #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "604975879",
            "created_at": "2012-11-22T15:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02536331,
                        -20.39028026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "271635415398748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve nosso ES pelas belezas naturais \ud83d\ude0d\ud83d\udc8b @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/iNwGSaWk"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2012-11-22T15:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "539172984",
                        "start": 96,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "271629904032976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dunas do Natal completa 35 anos nesta quinta-feira - http://t.co/cCFBDZvb - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "61545617",
            "created_at": "2012-11-22T14:46:29.000Z",
            "id": "271625704565788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Viuda\u2026 (at Conaf - Parque Nacional la Campana) http://t.co/YhBebJV"
        },
        {
            "author_id": "61545617",
            "created_at": "2012-11-22T14:43:22.000Z",
            "id": "271624920008650753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Statice\u2026 (at Conaf - Parque Nacional la Campana) http://t.co/GrEHZAx"
        },
        {
            "author_id": "61545617",
            "created_at": "2012-11-22T14:41:14.000Z",
            "id": "271624383708147713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lavanda Stocha\u2026 (at Conaf - Parque Nacional la Campana) http://t.co/A548SDc"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2012-11-22T14:36:41.000Z",
            "id": "271623240462520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o e mata animais em Parque Municipal:  http://t.co/IlagrrAN"
        },
        {
            "author_id": "200858137",
            "created_at": "2012-11-22T14:32:35.000Z",
            "id": "271622209188012033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Lima MG \u2013 cemit\u00e9rios Nova Lima, vel\u00f3rios Nova Lima, Cemit\u00e9rio do Parque, vel\u00f3rio do Parque, Cemit\u00e9rio munic... http://t.co/LlI2kycX"
        },
        {
            "author_id": "163282302",
            "created_at": "2012-11-22T14:25:07.000Z",
            "id": "271620328155910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Eduardo Paes quer permitir a constru\u00e7\u00e3o de um resort na #Prainha, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Um absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "399451270",
            "created_at": "2012-11-22T14:19:59.000Z",
            "id": "271619036452884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 35 anos era criada a primeira Unidade Estadual de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN: O Parque Estadual Dunas do Nat... http://t.co/dTskWuOa"
        },
        {
            "author_id": "61545617",
            "created_at": "2012-11-22T14:12:30.000Z",
            "id": "271617154552590337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lilium asi\u00e1tico\u2026 (at Conaf - Parque Nacional la Campana) http://t.co/TU5AGcU"
        },
        {
            "author_id": "61545617",
            "created_at": "2012-11-22T14:12:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.16170379,
                        -33.0237155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "271617145216065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lilium asi\u00e1tico...  @ Conaf - Parque Nacional la Campana http://t.co/rf9GtG0"
        },
        {
            "author_id": "78652685",
            "created_at": "2012-11-22T13:59:47.000Z",
            "id": "271613953698828289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Viva a Pra\u00e7a chega a sua \u00faltima edi\u00e7\u00e3o de 2012 com diversas atividades na Pra\u00e7a do Sol, no Parque Municipal. http://t.co/C9Mj4xIZ"
        },
        {
            "author_id": "430643646",
            "created_at": "2012-11-22T13:55:03.000Z",
            "id": "271612763401515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce, Tim\u00f3teo, Minas Gerais - Brazil.\nShared by Gleyson Teixeira http://t.co/9XZpYsXD"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2012-11-22T13:12:42.000Z",
            "id": "271602102483169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuel \u00e9 morador de reserva extrativista em Carauari, no rio Juru\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "86720743",
            "created_at": "2012-11-22T13:00:49.000Z",
            "id": "271599115224358913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Serra da Bocaina disponibiliza vagas em Paraty: http://t.co/iG6SlICE"
        },
        {
            "author_id": "65926629",
            "created_at": "2012-11-22T12:49:15.000Z",
            "id": "271596202825490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado!!! O Jornal Cidade traz hoje a not\u00edcia de que tem JACAR\u00c9SS (filhotes ou n\u00e3o!) na nossa Floresta Estadual... http://t.co/LE47JsYh"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-11-22T12:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "397256898",
                        "start": 120,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "271594072098082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro, ter\u00e1 jardim sensorial: \u00a0\n\nA Secretaria M... http://t.co/OgfLWvMQ via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2012-11-22T12:36:50.000Z",
            "id": "271593077775405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (24/11) todos est\u00e3o convidados para desfrutar das belezas naturais do Parque Estadual da Pedra... http://t.co/ybkU7WQM"
        },
        {
            "author_id": "46199638",
            "created_at": "2012-11-22T12:10:24.000Z",
            "id": "271586427010179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a dez hot\u00e9is curiosos ao redor do mundo: 1- Hotel Costa Verde \u2013 Parque Nacional Manuel Antonio, Costa Rica... http://t.co/FQBfZDmx"
        },
        {
            "author_id": "101359917",
            "created_at": "2012-11-22T11:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173822,
                        -3.11086407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "271582528958246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/LfhoRuh6"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2012-11-22T11:39:45.000Z",
            "id": "271578714981158913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro, ter\u00e1 jardim sensorial   http://t.co/yMolr10S"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2012-11-22T11:38:53.000Z",
            "id": "271578495103168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador critica mudan\u00e7as que descaracterizam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/70fcVea9"
        },
        {
            "author_id": "96335004",
            "created_at": "2012-11-22T11:37:30.000Z",
            "id": "271578148183887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARARUNA-PB. Queimada destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do parque estadual da pedra da boca http://t.co/ICgNMPny Leia no blog do mago"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-11-22T11:34:27.000Z",
            "id": "271577379934191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro, ter\u00e1 jardim sensorial: A Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambi... http://t.co/dudhtyJ2"
        },
        {
            "author_id": "449387932",
            "created_at": "2012-11-22T11:13:26.000Z",
            "id": "271572089855680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Mago: ARARUNA-PB. Queimada destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do parque estadual da pedra da boca http://t.co/OQVueAZu"
        },
        {
            "author_id": "242349816",
            "created_at": "2012-11-22T11:01:13.000Z",
            "id": "271569016236146688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 jardim sensorial http://t.co/aSex2QSU"
        },
        {
            "author_id": "96335004",
            "created_at": "2012-11-22T11:00:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "271568794189697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada j\u00e1 atingiu cerca de 70% de vegeta\u00e7\u00e3o no parque estadual pedra da boca/Araruna-PB. Informa Humberto/Volunt\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2012-11-22T10:58:48.000Z",
            "id": "271568405516128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem estive em tingu\u00e1, e a cada dia que vou me conven\u00e7o de que a ideia de proteger a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1... http://t.co/SQ5tlJEk"
        },
        {
            "author_id": "243845544",
            "created_at": "2012-11-22T10:33:12.000Z",
            "id": "271561966768779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio toma conta e mata animais no Parque Municipal de Navira\u00ed - http://t.co/6xPuuQDf"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-11-22T10:19:59.000Z",
            "id": "271558640626982913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem a visita aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u da jornalista Daniele Bragan\u00e7a, do site O Eco."
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2012-11-22T09:05:18.000Z",
            "id": "271539843799064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC - #Pesca  http://t.co/Eqa1R7zr"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2012-11-22T08:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "72171848",
                        "start": 87,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "271536753591087106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado http://t.co/XaDZ4LuP via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2012-11-22T08:37:57.000Z",
            "id": "271532961084624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de clube privativo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Copacabana, na zona sul do Rio, causa insatisfa\u00e7\u00e3o dos moradores."
        },
        {
            "author_id": "35063209",
            "created_at": "2012-11-22T07:38:41.000Z",
            "id": "271518047343362048",
            "in_reply_to_user_id": "30488668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NickGalbiatti ando pela afonso pena do lado do parque municipal, e voc\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "14290960",
            "created_at": "2012-11-22T07:31:34.000Z",
            "id": "271516256916631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planejamento ambiental em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Beberibe \u2013 Cear\u00e1 con gvSIG (PDF): http://t.co/kZQ0Z3aJ"
        },
        {
            "author_id": "890153605",
            "created_at": "2012-11-22T05:21:06.000Z",
            "id": "271483422810185729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/Je01wUPB"
        },
        {
            "author_id": "789922758",
            "created_at": "2012-11-22T03:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "271458544920977410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".. (@ Parque Municipal de Barranco w/ 2 others) http://t.co/jPYeUk8"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2012-11-22T02:37:39.000Z",
            "id": "271442290294284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o\"... http://t.co/Z5MkUlPc"
        },
        {
            "author_id": "55454221",
            "created_at": "2012-11-22T02:28:14.000Z",
            "id": "271439920869019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o ==&gt; Ta vendo, VOCE tambem pode (e deve) escovar seus dentes, que vergonha !"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-11-22T01:21:02.000Z",
            "id": "271423008265101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 33 mil pessoas no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o http://t.co/BiIx2Mu7"
        },
        {
            "author_id": "42755362",
            "created_at": "2012-11-22T01:13:30.000Z",
            "id": "271421112435486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas\n\nO territ\u00f3rio que compreende o Pantanal... http://t.co/4a6QW8EK"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-22T01:11:21.000Z",
            "id": "271420571382849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas http://t.co/mIO6cPh1"
        },
        {
            "author_id": "586293981",
            "created_at": "2012-11-22T01:06:49.000Z",
            "id": "271419429282275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTRO DE F\u00c3S DA RESTART . DIA 25/11 \u00c1S 14H NO PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE !"
        },
        {
            "author_id": "119175920",
            "created_at": "2012-11-22T01:03:47.000Z",
            "id": "271418665575014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Luiz Marenco 24/11 \u2013 Gravata\u00ed \u2013 RS \u2013 Participa\u00e7\u00e3o no show de Marcelo Oliveira e Lisandro Amaral - Parque Municipal de Eventos \u2013 p\u00f3s 20h"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-11-22T00:46:04.000Z",
            "id": "271414208439140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/8gyvDZ10"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-11-22T00:44:45.000Z",
            "id": "271413877563080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/ynjcmMKV"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-11-22T00:43:51.000Z",
            "id": "271413648361156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/QjoT7xkK"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-11-22T00:43:08.000Z",
            "id": "271413467867664385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/Y32eRg0X"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-22T00:37:56.000Z",
            "id": "271412162935795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC - not\u00edcias em Santa Catarina http://t.co/YihTIDbw"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-11-22T00:16:56.000Z",
            "id": "271406877831741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/83D6SqLQ"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-11-22T00:14:15.000Z",
            "id": "271406203148578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entre mergulhadores e volunt\u00e1rios.\nSeis equipes com 50 merg... http://t.co/Q9gORbBu"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-11-22T00:14:13.000Z",
            "id": "271406192520204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entre mergulhadores e volunt\u00e1rios.\nSeis equipes com 50 merg... http://t.co/H5i3tc6l"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-11-22T00:14:11.000Z",
            "id": "271406183099822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entre mergulhadores e volunt\u00e1rios.\nSeis equipes com 50 merg... http://t.co/YfIPrmR4"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-11-22T00:14:05.000Z",
            "id": "271406159099985920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entre mergulhadores e volunt\u00e1rios.\nSeis equipes com 50 mergulhadores limpara... http://t.co/6HCUapSJ"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-11-22T00:14:03.000Z",
            "id": "271406151277608961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/3saOc7hf"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:58.000Z",
            "id": "271405880015196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/FvK3V4Ar"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:55.000Z",
            "id": "271405863565156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Qg53FrHE"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:53.000Z",
            "id": "271405859207249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/d0eoltG7"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:53.000Z",
            "id": "271405855419797505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/zNCgDj5H"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:52.000Z",
            "id": "271405851015790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/escnW5UV"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:51.000Z",
            "id": "271405847102504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Ztf5NNJR"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:49.000Z",
            "id": "271405838940393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/q5asXhZ8"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:33.000Z",
            "id": "271405773500841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/73xrBS2W"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:32.000Z",
            "id": "271405769667268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/lpM1nHrM"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:31.000Z",
            "id": "271405765351325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/a58Sc5Hs"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:24.000Z",
            "id": "271405734154084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/H5JoJvm7"
        },
        {
            "author_id": "89171379",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "31468484",
                        "start": 1,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "271403956394147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1brasil: Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/XObzAAJR\""
        },
        {
            "author_id": "931803494",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:13.000Z",
            "id": "271403928720138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entre mergulhadores e volunt\u00e1rios.\nSeis equipes com 50 mergulhadores limpara... http://t.co/BeuIELSx"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:13.000Z",
            "id": "271403928636239873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reun... http://t.co/IcXA49U1 via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "26367735",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:08.000Z",
            "id": "271403905026506754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/wmAAvwLp"
        },
        {
            "author_id": "928093812",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:06.000Z",
            "id": "271403899901067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/2J5Bk6ae via @g1/globo."
        },
        {
            "author_id": "26367735",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:01.000Z",
            "id": "271403876320702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/l7pvWyu9"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:01.000Z",
            "id": "271403875939008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/cbq8OeyI"
        },
        {
            "author_id": "834053180",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:00.000Z",
            "id": "271403874974322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/gAOqXxgq"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:53.000Z",
            "id": "271403843642880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/LsvecjAk"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:51.000Z",
            "id": "271403836151832578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/FHhpTHN7"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:51.000Z",
            "id": "271403834906124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/PkCWrnZP"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:51.000Z",
            "id": "271403834037907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/ijKubnre"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:50.000Z",
            "id": "271403833123540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/6aIcmKll"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:50.000Z",
            "id": "271403831458410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/ql2uz2GU"
        },
        {
            "author_id": "279239899",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:50.000Z",
            "id": "271403830598586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/cOCt5fCD"
        },
        {
            "author_id": "279143282",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:50.000Z",
            "id": "271403829587738625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/XF1SA4AD"
        },
        {
            "author_id": "279123317",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:49.000Z",
            "id": "271403828656615425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/ZxbuOWOu"
        },
        {
            "author_id": "279119951",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:49.000Z",
            "id": "271403827490590723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/E3jUdeXL"
        },
        {
            "author_id": "279114414",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:49.000Z",
            "id": "271403826194571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/wwTjuz65"
        },
        {
            "author_id": "279068876",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:49.000Z",
            "id": "271403825158574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/A5zgRHQ6"
        },
        {
            "author_id": "279064729",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:48.000Z",
            "id": "271403824038703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/jAR8nEUB"
        },
        {
            "author_id": "278908492",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:48.000Z",
            "id": "271403821752795138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/knje6Esa"
        },
        {
            "author_id": "278904625",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:47.000Z",
            "id": "271403819647250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/m90hgD3V"
        },
        {
            "author_id": "278902367",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:47.000Z",
            "id": "271403818376384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/9wJKmdnS"
        },
        {
            "author_id": "278884506",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:47.000Z",
            "id": "271403817340395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/hbR2Pbd5"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:46.000Z",
            "id": "271403816304402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/9SZNImqu"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:46.000Z",
            "id": "271403815255801858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Z8oDq116"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:45.000Z",
            "id": "271403812412071937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/PvDmq3T1"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:45.000Z",
            "id": "271403811422212097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/DIEH77as"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:45.000Z",
            "id": "271403810440740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/oWHPL8Tq"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:45.000Z",
            "id": "271403808339406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/GTfKfT6T"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:44.000Z",
            "id": "271403807425048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/d8qJPIKW"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:44.000Z",
            "id": "271403806418415617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/JVcGfSU"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:44.000Z",
            "id": "271403805650866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/5V3X5tYA"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:43.000Z",
            "id": "271403803872489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/w44IZEqK"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:43.000Z",
            "id": "271403802731618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/h6Ieqlk7"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:43.000Z",
            "id": "271403801464942595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/R1843WuI"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:43.000Z",
            "id": "271403800668033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/u3XQq80C"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:42.000Z",
            "id": "271403799283912705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/CCi1fpyo"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:42.000Z",
            "id": "271403798130466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/3zVa4ro1"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:42.000Z",
            "id": "271403796901527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/UuowOVUF"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:42.000Z",
            "id": "271403795907506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/UqIdHryf"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:41.000Z",
            "id": "271403794930204673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/nhWUhGoS"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:41.000Z",
            "id": "271403793839710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Vu36SQGW"
        },
        {
            "author_id": "531806581",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:41.000Z",
            "id": "271403792757571585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/xb2aGrt6"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:41.000Z",
            "id": "271403792673677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/OeuRAK84"
        },
        {
            "author_id": "706292556",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:41.000Z",
            "id": "271403791763529729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/dbcsuhkS"
        },
        {
            "author_id": "776573437",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:40.000Z",
            "id": "271403789741862913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/fUyBk5x8"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:40.000Z",
            "id": "271403788907212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/GxWoVcjO"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:38.000Z",
            "id": "271403782934515713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/s2rVwoNV"
        },
        {
            "author_id": "378244386",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:37.000Z",
            "id": "271403777741955073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/nvpIs1tY"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:36.000Z",
            "id": "271403771232407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/u8JObWd3"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:35.000Z",
            "id": "271403770389360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/JwXjUWXQ"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:35.000Z",
            "id": "271403767650463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/FL4pZYpk"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:35.000Z",
            "id": "271403766853533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/nmuXe6yY"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:34.000Z",
            "id": "271403765729472514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/02DHz6A6"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:34.000Z",
            "id": "271403765062565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/wQgN5fYS"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:34.000Z",
            "id": "271403764064321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/vwPEwUMR"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:34.000Z",
            "id": "271403762311102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/8FGHlIIO"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:26.000Z",
            "id": "271403728995749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Dh5JwrTf"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:25.000Z",
            "id": "271403728517599233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/fMPmn7BU"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "8802752",
                        "start": 97,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "271403727070564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/0xrM05Ey (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:25.000Z",
            "id": "271403725464145922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Jsm4m4Nl"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:25.000Z",
            "id": "271403725170544641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/xDdoqKp1"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:24.000Z",
            "id": "271403722691727361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/WWlVMRuB"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:24.000Z",
            "id": "271403721748004865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/BCDhDCvc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:23.000Z",
            "id": "271403718530985985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/i1OVxDd7"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:22.000Z",
            "id": "271403711992061953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/8OTmOG0I"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:20.000Z",
            "id": "271403705692221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/H5JoJvm7 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:19.000Z",
            "id": "271403700998766594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/GUzcn1No"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:18.000Z",
            "id": "271403695617503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/ogLy6NYb"
        },
        {
            "author_id": "791917934",
            "created_at": "2012-11-22T00:03:41.000Z",
            "id": "271403541745246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/XwfsWDlH - Via G1 SC"
        },
        {
            "author_id": "313350379",
            "created_at": "2012-11-22T00:03:41.000Z",
            "id": "271403541363560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC: Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/h5mrbxSM"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-11-22T00:03:08.000Z",
            "id": "271403403777814529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/ZAWHdvx3"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2012-11-22T00:01:14.000Z",
            "id": "271402925065113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/CPxToFCp"
        },
        {
            "author_id": "8208712",
            "created_at": "2012-11-21T23:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "8802752",
                        "start": 97,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "271399814724472833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional - Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/2dCuLlsY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "42253686",
            "created_at": "2012-11-21T23:40:31.000Z",
            "id": "271397712572870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o\" a\u00ed sim"
        },
        {
            "author_id": "160551508",
            "created_at": "2012-11-21T23:27:13.000Z",
            "id": "271394363177840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "92387678",
            "created_at": "2012-11-21T23:24:09.000Z",
            "id": "271393594034753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lola Lonely - Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/7NM6qMgl"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-11-21T22:55:09.000Z",
            "id": "271386293953519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7\u00e3o pela urg\u00eancia da Redefini\u00e7\u00e3o da Nova Poligonal e Monumentaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u http://t.co/x3YHiBk9"
        },
        {
            "author_id": "611874110",
            "created_at": "2012-11-21T22:47:53.000Z",
            "id": "271384466629480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13% do munic\u00edpio tem potencial de ocupa\u00e7\u00e3o, parte desta \u00e1rea faz parte da \u00e1rea de amortecimento do parque estadual da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2012-11-21T22:47:10.000Z",
            "id": "271384285217447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 jardim sensorial - Alagoas 24 Horas http://t.co/pvVt2Ly4 #macei\u00f3brasil"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-11-21T22:46:55.000Z",
            "id": "271384222437085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lonely\" - Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/H3P5mJjk"
        },
        {
            "author_id": "47714025",
            "created_at": "2012-11-21T22:46:51.000Z",
            "id": "271384206070910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente Audi\u00eancia p\u00fablica para institui\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Palanquinho, em Caxias do Sul http://t.co/9ihBB5Gz"
        },
        {
            "author_id": "37483888",
            "created_at": "2012-11-21T22:38:50.000Z",
            "id": "271382187335630849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - Piaui/ Brasil http://t.co/D7eckLWc"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-11-21T22:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "53139647",
                        "start": 0,
                        "username": "al24h"
                    }
                ]
            },
            "id": "271378527557939200",
            "in_reply_to_user_id": "53139647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@al24h Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 jardim sensorial  http://t.co/N6Sf67oQ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-11-21T22:24:16.000Z",
            "id": "271378523921457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 jardim sensorial http://t.co/rOkTRk63"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-11-21T22:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "271378523292307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 jardim sensorial: Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 j... http://t.co/DMTZiF6t via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2012-11-21T22:05:32.000Z",
            "id": "271373810329079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o http://t.co/aM9olVnr"
        },
        {
            "author_id": "184465165",
            "created_at": "2012-11-21T21:59:31.000Z",
            "id": "271372291705798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia de trabalho foi no Parque Estadual de Vila Velha. Primeiro reuni\u00f5es depois visita pelo mesmo. Show!!! http://t.co/nZoIQLqS"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2012-11-21T21:57:36.000Z",
            "id": "271371811072135168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas s\u00e3o demitidos e parque estadual pode ser fechado em MT http://t.co/olYfcao8"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-11-21T21:48:15.000Z",
            "id": "271369460831629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o: A orangotango foi fotografada escovando os dentes no ... http://t.co/ISKn4qco"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-11-21T21:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "304044590",
                        "start": 129,
                        "username": "sitef5"
                    }
                ]
            },
            "id": "271369459325882369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o: A orangotango foi fotografada escovando o... http://t.co/Pa49KV4l via @siteF5"
        },
        {
            "author_id": "256296592",
            "created_at": "2012-11-21T21:44:47.000Z",
            "id": "271368586524758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o lerdinhas, me encontrem no Parque Municipal. Sabem ... \u2014 lerda sua v\u00f3 kkk\nt\u00e1 rolando alguma coisa no twitter? ... http://t.co/UPB5E051"
        },
        {
            "author_id": "256296592",
            "created_at": "2012-11-21T21:44:00.000Z",
            "id": "271368390403301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio? SUHAUSHAUSHAU Qual \u00f4nibus que \u00e9? V\u00ea a\u00ed ent\u00e3o. \u2014 Jessica disse q entra com n\u00f3is no parque municipal d\u00e1 pra... http://t.co/ZqSMmwGB"
        },
        {
            "author_id": "252252657",
            "created_at": "2012-11-21T21:18:40.000Z",
            "id": "271362013308010496",
            "in_reply_to_user_id": "142742732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falecombocao Z\u00e9, est\u00e3o roubando caminh\u00f5es de areia no Busca Vida numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UW4v3wHC"
        },
        {
            "author_id": "68745448",
            "created_at": "2012-11-21T21:18:32.000Z",
            "id": "271361981561327616",
            "in_reply_to_user_id": "624703607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jesuton_musica  Boa sorte amanha amiga!! vcs tem que voltar.passear no Parque Municipal e no Mercado Central. comer p\u00e3o de queijo =)"
        },
        {
            "author_id": "300048104",
            "created_at": "2012-11-21T21:16:31.000Z",
            "id": "271361474688061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui de manha cedo no parque municipal, fiquei estudando l\u00e1 e depois fui na seven repor a aula perdida de ontem. hahaha"
        },
        {
            "author_id": "304044590",
            "created_at": "2012-11-21T21:15:13.000Z",
            "id": "271361145632350209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o. http://t.co/GdoPWBsz"
        },
        {
            "author_id": "56250788",
            "created_at": "2012-11-21T21:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "271360397095886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/7F2zdPNI"
        },
        {
            "author_id": "49201007",
            "created_at": "2012-11-21T21:10:02.000Z",
            "id": "271359843581960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/b4RABZd2"
        },
        {
            "author_id": "537507381",
            "created_at": "2012-11-21T20:45:56.000Z",
            "id": "271353778094088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas, veja: http://t.co/CxPpALBL http://t.co/c1dLVGZc"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-11-21T20:40:20.000Z",
            "id": "271352369168674817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "256296592",
            "created_at": "2012-11-21T20:23:32.000Z",
            "id": "271348141113098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas o que vai ser e quando vai ser? rsssss \u2014 Dia 25, domingo agora ! No parque municipal '-' http://t.co/KB68eoQD"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-11-21T20:06:50.000Z",
            "id": "271343935127945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lapinha da Serra, que pertence a Santana do Riacho, que est\u00e1 na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, uma... http://t.co/8LJmyDES"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-11-21T20:00:52.000Z",
            "id": "271342435123224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro, ter\u00e1 jardim sensorial. http://t.co/8puR0Ag0"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-21T20:00:29.000Z",
            "id": "271342340357099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m online: Resumo Executivo do Plano de Manejo da Floresta Estadual de Faro #CalhaNorteDay http://t.co/J7uZqN00"
        },
        {
            "author_id": "50117753",
            "created_at": "2012-11-21T19:53:34.000Z",
            "id": "271340599511236610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas vista do alto #cataratasdoiguacu #cataratas #foz #fozdoi @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/uLNd9G7f"
        },
        {
            "author_id": "119255036",
            "created_at": "2012-11-21T19:24:46.000Z",
            "id": "271333349266698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador - http://t.co/bC9GItsm"
        },
        {
            "author_id": "56862818",
            "created_at": "2012-11-21T19:10:41.000Z",
            "id": "271329804370984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana realiza semin\u00e1rio de pesquisa: http://t.co/2DIaXjss"
        },
        {
            "author_id": "311788907",
            "created_at": "2012-11-21T18:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8876511,
                        -16.75783966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "271316337643622402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/HIFYafkv"
        },
        {
            "author_id": "37730398",
            "created_at": "2012-11-21T18:04:52.000Z",
            "id": "271313240825397251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Barra - Rio de Janeiro - RJ - Brasil http://t.co/rcnoxSQa"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-21T17:59:07.000Z",
            "id": "271311795837366273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "38033779",
            "created_at": "2012-11-21T17:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 74,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "271311092133797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/RtQw0gFD via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2012-11-21T17:28:58.000Z",
            "id": "271304206688858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia vai discutir cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serrinha http://t.co/rDswpjHH"
        },
        {
            "author_id": "240738253",
            "created_at": "2012-11-21T17:05:33.000Z",
            "id": "271298316732600321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEM vai dar suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande.\n\nNa sexta-feira, dia 16, a Universidade Estadual de... http://t.co/d5kYTHOy"
        },
        {
            "author_id": "548491802",
            "created_at": "2012-11-21T17:01:59.000Z",
            "id": "271297415993257984",
            "in_reply_to_user_id": "387849951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@justinmysteak tb kk a gnt se conheceu na BP que teeve no parque municipal , eu lenbrei do seu user mais nao lenbro teu nome kk"
        },
        {
            "author_id": "191918158",
            "created_at": "2012-11-21T16:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4131578057",
                        "start": 0,
                        "username": "marceloadnet0"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "35201891",
                        "start": 15,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "271295791350546432",
            "in_reply_to_user_id": "146367309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marceloadnet0 @pluraleemsite Isso \u00e9 o progresso, o que significa uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diante de um resort para divertir turistas"
        },
        {
            "author_id": "204459226",
            "created_at": "2012-11-21T16:02:39.000Z",
            "id": "271282485747388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de belo horizonte \ud83d\ude09 http://t.co/aK6uGXQH"
        },
        {
            "author_id": "161262581",
            "created_at": "2012-11-21T16:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "271282081986928641",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rt @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/GOIJJIKn #Travel #Brazil #ttot"
        },
        {
            "author_id": "168880097",
            "created_at": "2012-11-21T15:59:49.000Z",
            "id": "271281773172908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel c\u00e9u no Parque Nacional da Serra da Bocaina \u2013 S\u00e3o Paulo http://t.co/Njn7aG8G"
        },
        {
            "author_id": "105211156",
            "created_at": "2012-11-21T15:47:12.000Z",
            "id": "271278597686296576",
            "in_reply_to_user_id": "301536979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Deehsacramento vamo comigo no parque municipal domingo ?"
        },
        {
            "author_id": "133017721",
            "created_at": "2012-11-21T15:38:57.000Z",
            "id": "271276522428575745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEIA MAIS: Aberta licita\u00e7\u00e3o para desassorear lago do Parque Municipal de Campo Mour\u00e3o http://t.co/VRYLUj6Q"
        },
        {
            "author_id": "206424638",
            "created_at": "2012-11-21T15:36:32.000Z",
            "id": "271275915118518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje li uma reportagem sobre a constru\u00e7\u00e3o do Resort na Praia da Reserva, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  onde (cont) http://t.co/5gRteHBw"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2012-11-21T15:17:51.000Z",
            "id": "271271211340800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas \n\nhttp://t.co/SlpEpWgl"
        },
        {
            "author_id": "64051630",
            "created_at": "2012-11-21T15:08:08.000Z",
            "id": "271268768368451585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios no Parque Estadual Serra do Mar: http://t.co/xMHTZ2lV"
        },
        {
            "author_id": "219147774",
            "created_at": "2012-11-21T15:05:02.000Z",
            "id": "271267988202733569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#compracoletiva - Turismo ecol\u00f3gico: Passeio de 2 dias no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), de R... http://t.co/VwCmiHeu"
        },
        {
            "author_id": "224312818",
            "created_at": "2012-11-21T15:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "271267959962492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/HscmAKit"
        },
        {
            "author_id": "38307732",
            "created_at": "2012-11-21T15:03:26.000Z",
            "id": "271267583104253953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Daqui a pouquinho nossa integrante Paloma Santos se apresenta no Hemominas (do lado do Parque Municipal).... http://t.co/eSes4Vs5"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2012-11-21T14:45:03.000Z",
            "id": "271262955390267393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00ea, j\u00e1 conhece esta que \u00e9 uma das maiores belezas do mundo? Confira em nosso flickr alguns registros do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is."
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-11-21T14:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "277177186",
                        "start": 23,
                        "username": "Marca_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "271259703693172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio continua lindo! RT @Marca_RJ: A BELEZA do Parque Nacional da Tijuca tornou-se uma importante \u00e1rea de lazer do Rio. http://t.co/UYTJLnnx"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2012-11-21T14:03:38.000Z",
            "id": "271252533354319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas\n\nO territ\u00f3rio que compreende o Pantanal... http://t.co/QmpkKcLj"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2012-11-21T13:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "72171848",
                        "start": 94,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "271250412479344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos sem reforma, Parque Municipal investe em acessibilidade http://t.co/mmXgIYZh via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "464477761",
            "created_at": "2012-11-21T13:47:17.000Z",
            "id": "271248421069918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida: peligro...\nCanal Cultura http://t.co/XqLkltB8"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2012-11-21T13:29:40.000Z",
            "id": "271243984603590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Diaaa... Turma de pilates haliamoreira  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/XCe0MIVw"
        },
        {
            "author_id": "956508486",
            "created_at": "2012-11-21T13:09:57.000Z",
            "id": "271239025405358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/XrOCG8QY"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-21T12:54:54.000Z",
            "id": "271235237080621058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2012-11-21T12:54:37.000Z",
            "id": "271235166691815425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s.\nVale a pena conhecer, no munic\u00edpio de Belterra.\nCom o devido consentimento do... http://t.co/Rf6MLoOg"
        },
        {
            "author_id": "192983347",
            "created_at": "2012-11-21T12:19:20.000Z",
            "id": "271226287543173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEM dar\u00e1 suporte a pesquisas no  Parque Nacional de Ilha Grande. http://t.co/tNxCQxCi"
        },
        {
            "author_id": "23222690",
            "created_at": "2012-11-21T11:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "773808",
                        "start": 0,
                        "username": "Incubo"
                    }
                ]
            },
            "id": "271221123428012032",
            "in_reply_to_user_id": "773808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@incubo | Arcos de Valdevez - reuni\u00e3o do projeto Eco-Biz. Eco-inova\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "193262815",
            "created_at": "2012-11-21T11:51:31.000Z",
            "id": "271219285869854721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de corrubedo http://t.co/Z177ewJo"
        },
        {
            "author_id": "80943903",
            "created_at": "2012-11-21T11:48:48.000Z",
            "id": "271218603272065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Cristalino\" http://t.co/7Byv2C4x"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-21T11:45:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "271217784493592577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1 cria Conselho Consultivo. http://t.co/nKR78EWC"
        },
        {
            "author_id": "203193205",
            "created_at": "2012-11-21T11:41:02.000Z",
            "id": "271216646507601921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Barueri realiza feira de doa\u00e7\u00e3o de c\u00e3es e gatos no Parque Municipal http://t.co/ek04GwNA #Barueri"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-11-21T11:39:17.000Z",
            "id": "271216209582755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show da foto foi nos 70 anos do Parque Nacional Do Igua\u00e7u. http://t.co/IW4VWopQ"
        },
        {
            "author_id": "128290338",
            "created_at": "2012-11-21T11:37:25.000Z",
            "id": "271215738440806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal dar uma volta pela trilha do Parque Estadual do Jaragu\u00e1?\u00c9 s\u00f3 ficar ligado no programa City Tour que j\u00e1 est\u00e1 no ar!"
        },
        {
            "author_id": "358193358",
            "created_at": "2012-11-21T11:23:11.000Z",
            "id": "271212155032965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva #biol\u00f3gica #Amap\u00e1 Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/RevthFSl"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-11-21T11:00:09.000Z",
            "id": "271206359998005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7\u00e3o pela urg\u00eancia da Redefini\u00e7\u00e3o da Nova Poligonal e Monumentaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u http://t.co/Sb37N0Tl"
        },
        {
            "author_id": "581814710",
            "created_at": "2012-11-21T10:20:15.000Z",
            "id": "271196316137299969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo segue destruindo  a reserva biol\u00f3gica do Piratuba e sem BSB haver se manifestado sobre ajuda p conter labaredas."
        },
        {
            "author_id": "62704020",
            "created_at": "2012-11-21T09:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50283432,
                        -20.38583374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "271190022332502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela de S\u00e3o Francisco no Parque Estadual do Itacolomy @ Ouro Preto http://t.co/TWoM5QxK"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-11-21T09:06:54.000Z",
            "id": "271177860549595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspectiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Susana Matos. http://t.co/T5Va7GLI"
        },
        {
            "author_id": "905929321",
            "created_at": "2012-11-21T07:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "181481383",
                        "start": 89,
                        "username": "citisparrow"
                    }
                ]
            },
            "id": "271151062868717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/TOXOMHnk via @citisparrow"
        },
        {
            "author_id": "915994843",
            "created_at": "2012-11-21T01:05:18.000Z",
            "id": "271056662209650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pared\u00e3o @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/OycCwrvz"
        },
        {
            "author_id": "301704377",
            "created_at": "2012-11-21T00:38:17.000Z",
            "id": "271049861439311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui la no parque municipal com os muleque , mas nois foi expulso KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-21T00:24:04.000Z",
            "id": "271046282511011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba - http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-11-21T00:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "357683649",
                        "start": 54,
                        "username": "Criiss_Bh"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "599366657",
                        "start": 65,
                        "username": "_wagner36"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "57364795",
                        "start": 90,
                        "username": "arirah"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "556177180",
                        "start": 98,
                        "username": "ChrisSabrine1"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "2201388144",
                        "start": 113,
                        "username": "JuniorBarross"
                    }
                ]
            },
            "id": "271044070665777152",
            "in_reply_to_user_id": "357683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas temos q ver um lugar rs Parque municipal de novo? @criiss_bh @_wagner36 @ajesus_fotos @arirah @chrissabrine1 @juniorbarross"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2012-11-21T00:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "72171848",
                        "start": 117,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "271041195982065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 \u00e9 considerado o maior dos \u00faltimos sete anos http://t.co/Xu9nFxAP via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-11-20T23:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44468172,
                        -7.21085542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "271039199724072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/mRtcDcvi"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-11-20T23:39:10.000Z",
            "id": "271034985207705601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra?\n\n http://t.co/MpMLrBxC"
        },
        {
            "author_id": "933486648",
            "created_at": "2012-11-20T23:38:58.000Z",
            "id": "271034934171410433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada em 18/02/2012 no Parque Estadual do Juquery.... http://t.co/TeNi5zY1"
        },
        {
            "author_id": "933486648",
            "created_at": "2012-11-20T23:35:49.000Z",
            "id": "271034142056120322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada em 18/02/2012 no Parque Estadual do Juquery.... http://t.co/vU4hihD8"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-11-20T23:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "22832729",
                        "start": 93,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "271032262307491842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela abre inscri\u00e7\u00f5es para est\u00e1gio volunt\u00e1rio http://t.co/VnZNjunN via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "564729399",
            "created_at": "2012-11-20T23:24:53.000Z",
            "id": "271031391116984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUGAR: EN LA SEDE DE LOS BOMBEROS: HORA: 7:00 AM; DESTINO: PARQUE NACIONAL MUSIU CARMELO; ,"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-11-20T22:50:26.000Z",
            "id": "271022718596571137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicho Legal: X Encontro dos Pesquisadores do Parque Nacional da... http://t.co/qOkraHLF"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-11-20T22:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.85109992,
                        -15.35100226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "271021813637734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que choove? @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Fc9e95V6"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-11-20T22:00:43.000Z",
            "id": "271010210485772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de 33 mil turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado http://t.co/ANwWDrpa"
        },
        {
            "author_id": "169095952",
            "created_at": "2012-11-20T21:48:32.000Z",
            "id": "271007141899419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00ab Amores no Velho Chico http://t.co/2INkeCiZ"
        },
        {
            "author_id": "374805742",
            "created_at": "2012-11-20T21:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "562416302",
                        "start": 0,
                        "username": "SoVoceLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "271003922657845248",
            "in_reply_to_user_id": "562416302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoVoceLucas parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2012-11-20T21:23:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "271000789797990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/2mIP6sK"
        },
        {
            "author_id": "466433311",
            "created_at": "2012-11-20T21:09:50.000Z",
            "id": "270997402595495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euu t\u00f4 l\u00e1 no fundo d foto (Parque Nacional Carlos Botelho)MTO boom l\u00e1...Ameiii te ido &lt;3 http://t.co/f1oSLSkt"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2012-11-20T21:01:53.000Z",
            "id": "270995404382932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF - PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1 - http://t.co/6iRFpieC"
        },
        {
            "author_id": "466433311",
            "created_at": "2012-11-20T20:54:09.000Z",
            "id": "270993455512166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euu estou exausta :-C Hoje eu fui pra S\u00e3o Miguel Arcanjo...Mtoo boom l\u00e1...Algu\u00e9m daqui j\u00e1 foi pro Parque Nacional Carlos Botelho ????"
        },
        {
            "author_id": "182143709",
            "created_at": "2012-11-20T20:20:38.000Z",
            "id": "270985020934615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Barriga abriga o Parque Nacional do Quilombo dos Palmares em Uni\u00e3o dos Palmares.. Parte de nossa historia e cultura!"
        },
        {
            "author_id": "14939736",
            "created_at": "2012-11-20T20:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "32144146",
                        "start": 19,
                        "username": "Tonkiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "270981661003501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rsmelhoremtudo RT @Tonkiel: A natureza ela me encanta (a natureza) @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/hs4TgIao"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2012-11-20T20:05:47.000Z",
            "id": "270981283407077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: MP constatou, com base em laudo t\u00e9cnico, que a Namisa, do Grupo CSN, minerou \u00e1rea protegida que emoldura os profetas do Aleijadinho"
        },
        {
            "author_id": "56400331",
            "created_at": "2012-11-20T19:37:01.000Z",
            "id": "270974046504624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabia que Porto Alegre tem uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural certificada pelo Ibama? Ent\u00e3o aproveite e... http://t.co/qon7urgK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-20T19:20:41.000Z",
            "id": "270969936183185409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio promove dia de limpeza na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo, em Florian\u00f3polis (SC) &gt;http://t.co/O1LPsb6H"
        },
        {
            "author_id": "39597828",
            "created_at": "2012-11-20T19:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85218385,
                        -29.31328828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "270968131286089730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa quando que quati @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/3TXe7hPQ"
        },
        {
            "author_id": "180603102",
            "created_at": "2012-11-20T19:01:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "270965176575094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de BELO HORIZINTE ,  dia 25/11 ter\u00e1 Encontro de F\u00e3s para reunir com a Produ\u00e7\u00e3o da Duma Entreterimento no Parque Municipal ."
        },
        {
            "author_id": "170490247",
            "created_at": "2012-11-20T19:00:19.000Z",
            "id": "270964807396646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida e Caminhada da Supera\u00e7\u00e3o reuniu corredores na bela paisagem do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nY8KMTnb"
        },
        {
            "author_id": "41398369",
            "created_at": "2012-11-20T19:00:10.000Z",
            "id": "270964773548617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frutinhassas do bem! (n\u00e3o, n\u00e3o foi eu que mordi...rs) Recomendo irem ao  @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/yEEBzIZ1"
        },
        {
            "author_id": "313084278",
            "created_at": "2012-11-20T18:54:39.000Z",
            "id": "270963381610102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/z7ePTqmj"
        },
        {
            "author_id": "109307989",
            "created_at": "2012-11-20T18:53:59.000Z",
            "id": "270963215733751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/6fc0YMkj"
        },
        {
            "author_id": "134963200",
            "created_at": "2012-11-20T18:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "270959668627648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/CidVfR7y #Travel #Brazil #ttot"
        },
        {
            "author_id": "91105445",
            "created_at": "2012-11-20T18:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "33710612",
                        "start": 23,
                        "username": "vanessakellen"
                    }
                ]
            },
            "id": "270958048590303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com o meu amor @vanessakellen #love #patinando #thebestofday @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/wPFrja9B"
        },
        {
            "author_id": "86366288",
            "created_at": "2012-11-20T18:30:16.000Z",
            "id": "270957246270296065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lindo modelo #tijuca , com o visual da floresta. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/1aAcCgdf"
        },
        {
            "author_id": "140843852",
            "created_at": "2012-11-20T18:25:02.000Z",
            "id": "270955928633880576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF - PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1 - STF http://t.co/isApLiCm #Direito"
        },
        {
            "author_id": "221780229",
            "created_at": "2012-11-20T18:01:41.000Z",
            "id": "270950052351053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela abre inscri\u00e7\u00f5es para est\u00e1gio volunt\u00e1rio - http://t.co/tTGY15El"
        },
        {
            "author_id": "785888780",
            "created_at": "2012-11-20T17:59:31.000Z",
            "id": "270949509704589314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA \n SERRA DA CANASTRA\n\nMAPAS \n\nCriado em 1972, o Parque Nacional da Serra da Canastra... http://t.co/LMRQnw9w"
        },
        {
            "author_id": "128651464",
            "created_at": "2012-11-20T17:56:12.000Z",
            "id": "270948674710937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embaixador espera que o Parque Nacional da Serra da Capivara seja mais divulgado na Alemanha http://t.co/yJ19rbpD"
        },
        {
            "author_id": "57735630",
            "created_at": "2012-11-20T17:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "270946539906666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo como voc\u00ea quase nunca v\u00ea! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/WC5WhyJq"
        },
        {
            "author_id": "417744341",
            "created_at": "2012-11-20T17:39:56.000Z",
            "id": "270944581019914241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares\n\nMontanhas, bosques, lagos e gelo (muito gelo). Declarado pela Unesco como... http://t.co/ql4zUCbf"
        },
        {
            "author_id": "38165870",
            "created_at": "2012-11-20T17:33:42.000Z",
            "id": "270943010194350081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #Nature #Photography http://t.co/TEfJi8pL"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-11-20T17:33:27.000Z",
            "id": "270942950295486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito bom na avenida dos Andradas, pr\u00f3ximo do Parque Municipal, em ambos os sentidos #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "41752413",
            "created_at": "2012-11-20T17:33:17.000Z",
            "id": "270942906871848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) http://t.co/qMMMQJMm"
        },
        {
            "author_id": "226226308",
            "created_at": "2012-11-20T17:28:43.000Z",
            "id": "270941757414461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1 - Cen\u00e1rioMT - O cen\u00e1rio da not\u00edcia em Mato Grosso http://t.co/O2YXNTpQ"
        },
        {
            "author_id": "197623835",
            "created_at": "2012-11-20T17:12:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4848563,
                        -23.48312723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "270937751258550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso morar aqui? @ floresta nacional de ipanema http://t.co/cIJwy2c9"
        },
        {
            "author_id": "197623835",
            "created_at": "2012-11-20T17:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4848563,
                        -23.48312723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "270937064055398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Ipanema @ floresta nacional de ipanema http://t.co/KBQwW2WP"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-11-20T17:08:21.000Z",
            "id": "270936632323088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 33 mil turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado http://t.co/dqdveiSZ"
        },
        {
            "author_id": "197623835",
            "created_at": "2012-11-20T16:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4848563,
                        -23.48312723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "270933924375572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo esse lugar! @ floresta nacional de ipanema http://t.co/j3uFCcID"
        },
        {
            "author_id": "242538832",
            "created_at": "2012-11-20T16:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "270929017983619073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/EoL9ocrT"
        },
        {
            "author_id": "30268061",
            "created_at": "2012-11-20T16:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58021167,
                        -23.40440692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "270927385350778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/qeOc9y4D"
        },
        {
            "author_id": "49043963",
            "created_at": "2012-11-20T16:06:56.000Z",
            "id": "270921176103145473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um passeio ecol\u00f3gico no Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador"
        },
        {
            "author_id": "76913248",
            "created_at": "2012-11-20T15:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57377794,
                        -23.86167288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "270919347130753026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/dkdwQNMu"
        },
        {
            "author_id": "843903656",
            "created_at": "2012-11-20T15:46:45.000Z",
            "id": "270916097702785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF: PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1 \n\nA Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR)... http://t.co/Q4Qfc7sa"
        },
        {
            "author_id": "592118453",
            "created_at": "2012-11-20T15:41:26.000Z",
            "id": "270914758771875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra Da Bocaina Seleciona Volunt\u00e1rios http://t.co/937SXOJG"
        },
        {
            "author_id": "592118453",
            "created_at": "2012-11-20T15:31:01.000Z",
            "id": "270912138460139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra Da Bocaina Seleciona Volunt\u00e1rios: O Parque Nacional (Parna) da Serra da Bocaina, loca... http://t.co/3I9JmvDl"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2012-11-20T15:23:39.000Z",
            "id": "270910284300947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/GYLGxKC4"
        },
        {
            "author_id": "94169129",
            "created_at": "2012-11-20T15:18:22.000Z",
            "id": "270908953418936321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/qi2so4iP"
        },
        {
            "author_id": "95435409",
            "created_at": "2012-11-20T15:15:37.000Z",
            "id": "270908260440219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui - Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "96230938",
            "created_at": "2012-11-20T14:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15721976,
                        -22.4270117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "270897472640016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/KVjqsVbV"
        },
        {
            "author_id": "102777208",
            "created_at": "2012-11-20T14:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "270893946119544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/cI7qpkAV"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2012-11-20T14:15:02.000Z",
            "id": "270893013969035265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF: PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1 http://t.co/G1ekdnL3"
        },
        {
            "author_id": "576836478",
            "created_at": "2012-11-20T14:14:43.000Z",
            "id": "270892936038850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CiteLugaresPerfeitos M\u00e9xico e o parque estadual de Baff em Alberta Canad\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-11-20T14:10:39.000Z",
            "id": "270891913119424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de 33 mil turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado http://t.co/q440foUN"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-11-20T14:09:53.000Z",
            "id": "270891717660639233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 33 mil turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado:  http://t.co/em7bIhuO"
        },
        {
            "author_id": "51790169",
            "created_at": "2012-11-20T13:49:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "270886649817350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/INopu3iw"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2012-11-20T13:44:18.000Z",
            "id": "270885280939126785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U RECEBEU MAIS DE 33 MIL VISITANTES NO FERIAD\u00c3O\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde... http://t.co/9Yj9phFT"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-20T13:42:14.000Z",
            "id": "270884759943655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares: \nMontanhas, bosques, lagos e gelo (muito gelo). Declarado pela Unesco como Patrim... http://t.co/MFVeGlL9"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-11-20T13:41:18.000Z",
            "id": "270884527088472065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/AL processa Renan Calheiros por dano ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal - http://t.co/KM5EBjEi"
        },
        {
            "author_id": "56977255",
            "created_at": "2012-11-20T13:39:54.000Z",
            "id": "270884174158761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 solz\u00e3o!! Ai sim (@ Parque Municipal de Barueri w/ 3 others) http://t.co/ZZeuqNQq"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2012-11-20T12:54:20.000Z",
            "id": "270872707904700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL GLACIER\n\nBARBARELA TURISMO\nF: (19) 3826-3440 / 8154-9440\nE-mail: renata@barbarelaturismo.com.br... http://t.co/rhvMRumq"
        },
        {
            "author_id": "201686854",
            "created_at": "2012-11-20T12:52:33.000Z",
            "id": "270872257822351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/nymdRLAs"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2012-11-20T12:49:22.000Z",
            "id": "270871456282472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca tornou-se uma importante \u00e1rea de lazer da cidade do Rio de Janeiro. E \u00e9 atualmente o... http://t.co/5Z5gCky6"
        },
        {
            "author_id": "324094762",
            "created_at": "2012-11-20T12:44:47.000Z",
            "id": "270870302563631105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois dessa corrida e esse solzinho gostoso..s\u00f3 essa \u00e1gua de c\u00f4co pra refresc @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/TljO62wJ"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-11-20T12:43:58.000Z",
            "id": "270870098137477122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Palanquinho, em Caxias do Sul, dever\u00e1 ser criada ainda neste ano http://t.co/B2g8EEEA"
        },
        {
            "author_id": "52615308",
            "created_at": "2012-11-20T12:43:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87347815,
                        -23.49735236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "270869909267947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie\u2122 @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/uccYdsds"
        },
        {
            "author_id": "237758034",
            "created_at": "2012-11-20T12:30:27.000Z",
            "id": "270866694854045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador\nhttp://t.co/3i9Ve23W"
        },
        {
            "author_id": "95435409",
            "created_at": "2012-11-20T12:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "62641369",
                        "start": 42,
                        "username": "BiaTweeta"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "723613387809239040",
                        "start": 54,
                        "username": "anaacl_"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1246464774814269445",
                        "start": 81,
                        "username": "VihAraujo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "270861509322743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje com @bruno_okumura, @BiaTweeta, @anaaCL_ , @caroLiinaa_sm, @VihAraujo_ e #Caio"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-11-20T11:57:18.000Z",
            "id": "270858352194637826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador no brejo paraibano http://t.co/l1ICfIyR #GovParaiba"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-11-20T11:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "270857867492487169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/eOOhM03b"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-11-20T11:53:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "270857296979054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/mmgAHCY5"
        },
        {
            "author_id": "201686854",
            "created_at": "2012-11-20T11:49:48.000Z",
            "id": "270856466284572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/DDktjKpb"
        },
        {
            "author_id": "121127883",
            "created_at": "2012-11-20T11:44:01.000Z",
            "id": "270855011771244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Candeia - Ja\u00fa: C\u00e2mara sedia audi\u00eancia sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BGAHgFEX"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-11-20T11:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173822,
                        -3.11086407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "270854361519910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufa! Vai ser aqui mesmo.. (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/1ZSYZdfv"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2012-11-20T11:12:27.000Z",
            "id": "270847068619296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: MP constatou, com base em laudo t\u00e9cnico, q a Namisa, Grupo CSN, minerou \u00e1rea protegida que emoldura os profetas do Aleijadinho"
        },
        {
            "author_id": "42411500",
            "created_at": "2012-11-20T11:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "270846386080215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/49ZzTcH"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2012-11-20T11:09:36.000Z",
            "id": "270846349208068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual abre inscri\u00e7\u00f5es para est\u00e1gio volunt\u00e1rio. O objetivo do Programa Amigos do Verde \u00e9 proporcionar... http://t.co/mHQKfWHa"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-20T11:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68313718",
                        "start": 4,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "270844527525363713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF @STF_oficial\nPGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1 http://t.co/2AtCv6yO http://t.co/fQzLdYM3"
        },
        {
            "author_id": "272950973",
            "created_at": "2012-11-20T10:49:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "270841233449025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 2 others http://t.co/xZKANVBd"
        },
        {
            "author_id": "324094762",
            "created_at": "2012-11-20T10:47:37.000Z",
            "id": "270840816111607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia gyn!!! Vamos pra corridinha do dia.. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/bNDYTly1"
        },
        {
            "author_id": "290589730",
            "created_at": "2012-11-20T10:00:11.000Z",
            "id": "270828881223753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/dli0foe"
        },
        {
            "author_id": "219147774",
            "created_at": "2012-11-20T09:05:01.000Z",
            "id": "270814998983479297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#compracoletiva - Turismo ecol\u00f3gico: Passeio de 2 dias no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), de R... http://t.co/NpIw4VWV"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "65457986",
                        "start": 0,
                        "username": "AngToledo"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "106837463",
                        "start": 100,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "270794323099000832",
            "in_reply_to_user_id": "65457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AngToledo ~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/Zzr5GCkN via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "106837463",
                        "start": 89,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "270793815412076545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/Zzr5GCkN via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "181481383",
                        "start": 89,
                        "username": "citisparrow"
                    }
                ]
            },
            "id": "270793401279053825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/Al6mUZRj via @citisparrow"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:38:56.000Z",
            "id": "270793334304407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1MwUKUPk ~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA!"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:38:25.000Z",
            "id": "270793204293582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/luOwBrSP ~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA!"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:35:40.000Z",
            "id": "270792509528100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/Al6mUZRj"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2012-11-20T06:24:50.000Z",
            "id": "270774684029698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um m\u00e3e e do beb\u00ea rinoceronte amble em dire\u00e7\u00e3o de seu abrigo para a noite no Parque Nacional do Nairobi Lago... http://t.co/7kY3wwBL"
        },
        {
            "author_id": "207559881",
            "created_at": "2012-11-20T04:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.67550392,
                        11.94585064
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "270746867304919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/2NluxJlm"
        },
        {
            "author_id": "119255036",
            "created_at": "2012-11-20T03:44:35.000Z",
            "id": "270734358887948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/qOhGRp3K"
        },
        {
            "author_id": "296503769",
            "created_at": "2012-11-20T03:22:51.000Z",
            "id": "270728887137349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 ampliado em Niter\u00f3i http://t.co/6hBpJybY #Niter\u00f3i"
        },
        {
            "author_id": "52615308",
            "created_at": "2012-11-20T02:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87347815,
                        -23.49735236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "270722699641368578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil escolher um filtro pra foto no Instagram?? Oo @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/ZplHohd2"
        },
        {
            "author_id": "36266067",
            "created_at": "2012-11-20T02:57:11.000Z",
            "id": "270722427565256705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso ir mais no Parque Municipal. aquele lugar me inspira. principalmente em dia de eventos ao ar livre com tanto verde. \u00e9 mto amor! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "419711852",
            "created_at": "2012-11-20T02:20:51.000Z",
            "id": "270713285869985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmas pra vc q votou no Eduardo Paes!! http://t.co/SEq0ocsl"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2012-11-20T01:42:02.000Z",
            "id": "270703517012996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/J0gOuTAw"
        },
        {
            "author_id": "66673330",
            "created_at": "2012-11-20T01:30:29.000Z",
            "id": "270700609810862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/6OhzHegZ"
        },
        {
            "author_id": "840271608",
            "created_at": "2012-11-20T01:13:42.000Z",
            "id": "270696385786044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar ... \u2014 parque nacional.... mt bom moro em teres\u00f3polis http://t.co/OqwiFQIb"
        },
        {
            "author_id": "96617942",
            "created_at": "2012-11-20T01:06:43.000Z",
            "id": "270694628670455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/w9SXg1d3"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-11-20T00:12:06.000Z",
            "id": "270680885551063041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Palanquinho, em Caxias do Sul, dever\u00e1 ser criada ainda neste ano http://t.co/sFKlsR4h"
        },
        {
            "author_id": "885488670",
            "created_at": "2012-11-20T00:10:24.000Z",
            "id": "270680457660743682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dei uma passada la no parque municipal , encontrei umas amiga"
        },
        {
            "author_id": "63554387",
            "created_at": "2012-11-20T00:00:30.000Z",
            "id": "270677963937300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormi pq amanha vou pra reserva particular do patrim\u00f4nio natural Feliciano Miguel Abdala, isso mesmo, pro mato com a escola"
        },
        {
            "author_id": "78932028",
            "created_at": "2012-11-20T00:00:18.000Z",
            "id": "270677915199475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuten\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Palanquinho, em Cri\u00fava, deve custar R$ 40 mil mensais http://t.co/oxrytCri"
        },
        {
            "author_id": "436681559",
            "created_at": "2012-11-19T23:41:40.000Z",
            "id": "270673224101134337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca.\nCaminho de Sabarabu\u00e7u - Estrada Real. http://t.co/R8BTJ4zL"
        },
        {
            "author_id": "119255036",
            "created_at": "2012-11-19T23:21:38.000Z",
            "id": "270668182811971584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador - http://t.co/bC9GItsm"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-11-19T22:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "270661925736681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitooo boommm (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/RmpWvJk9"
        },
        {
            "author_id": "50175244",
            "created_at": "2012-11-19T22:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27473616,
                        -22.96132773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "270660069367095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota mental: NUNCA mais passar nesse lugar escroto. (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/IExjbWPx"
        },
        {
            "author_id": "796116667",
            "created_at": "2012-11-19T22:44:42.000Z",
            "id": "270658889329025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o \"Friends\" de hoje: Leny e Lais mostram os arredores de Manaus, Parque Nacional de Anavilhanas e boto rosa. http://t.co/8vF8hGMH"
        },
        {
            "author_id": "39724665",
            "created_at": "2012-11-19T22:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.45762395,
                        18.13456954
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "270658287744188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dimas Lopez (Vieques) http://t.co/5q4dnvOq"
        },
        {
            "author_id": "225271364",
            "created_at": "2012-11-19T22:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "270652677589987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/zfOdWlMp"
        },
        {
            "author_id": "225271364",
            "created_at": "2012-11-19T22:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "270651955557314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/A0Enxsgx"
        },
        {
            "author_id": "149360845",
            "created_at": "2012-11-19T22:12:32.000Z",
            "id": "270650793835773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tsingy de Bemaraha National localizado em Madagascar, em \u00c1frica. A express\u00e3o Tsingy... http://t.co/dUPbGkZD"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-11-19T21:48:20.000Z",
            "id": "270644706231349249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: divirta-se nas cataratas por terra, \u00e1gua e ar - http://t.co/P3RaAouC via @inquietosblog"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-11-19T21:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1056890850544967680",
                        "start": 99,
                        "username": "asnsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "270638619587387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Semarh - Acad\u00eamicos de Alagoas visitam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata do Junco http://t.co/IbSjjYXi (@asnsergipe)"
        },
        {
            "author_id": "161371716",
            "created_at": "2012-11-19T21:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "78932028",
                        "start": 1,
                        "username": "ocaxiense"
                    }
                ]
            },
            "id": "270637214529110017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ocaxiense: Monumento Natural Palanquinho pode ter investimento de R$ 590 mil em estrutura http://t.co/9DyRU4RE\u201dhorr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2012-11-19T21:14:12.000Z",
            "id": "270636114153443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/AyouGEZp"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-11-19T21:12:27.000Z",
            "id": "270635675341185024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Laur\u00e1ceas abriga parte do conhecimento popular da Mata Atl\u00e2ntica - YouTube http://t.co/kBXoX5hh"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-11-19T21:00:25.000Z",
            "id": "270632645006880769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: PARQUE NACIONAL DO CABO ORANGE \u00c9 CANDIDATO A S\u00cdTIO  RAMSAR... http://t.co/uNa9hAFl"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2012-11-19T20:51:45.000Z",
            "id": "270630464585342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melastomataceae no Parque Nacional do Itatiaia, Sudeste do Brasil: Tribos Bertolonieae e Merianieae..http://t.co/KUh6bUdm"
        },
        {
            "author_id": "126041580",
            "created_at": "2012-11-19T20:47:25.000Z",
            "id": "270629373101625345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1: A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) ajuizou ... http://t.co/Sg2GlZSE"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2012-11-19T20:43:35.000Z",
            "id": "270628411444178946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/Fe0YZmzu"
        },
        {
            "author_id": "149360845",
            "created_at": "2012-11-19T20:39:35.000Z",
            "id": "270627402206560260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 s\u00edtios no mundo que s\u00e3o como certas exist\u00eancia humanas: tudo se conjuga para que nada falte \u00e0 sua grandeza e... http://t.co/Tm0gp66n"
        },
        {
            "author_id": "119090617",
            "created_at": "2012-11-19T20:38:36.000Z",
            "id": "270627154797154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog  Lena Rep\u00f3rter: Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do R... http://t.co/E89BBvnI"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2012-11-19T20:37:35.000Z",
            "id": "270626898642599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente http://t.co/h5Rdk50s"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2012-11-19T20:35:08.000Z",
            "id": "270626284432932864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/0haOH01e"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2012-11-19T20:32:06.000Z",
            "id": "270625521208004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Quilombo urbano luta pela posse da terra em parque estadual de Niter\u00f3i http://t.co/txG1PhSc"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2012-11-19T20:29:23.000Z",
            "id": "270624834755637249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador, na regi\u00e3o do Brejo, vai ser gerida por um Conselho, ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do Copam http://t.co/wlY3KVgW"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-11-19T20:27:39.000Z",
            "id": "270624401324662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador, na regi\u00e3o do Brejo, vai ser gerida por um Conselho, ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do Copam http://t.co/l1ICfIyR"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2012-11-19T20:24:34.000Z",
            "id": "270623625026093058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: SUDEMA: Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador: A \u00c1rea de P... http://t.co/EHC5mygx #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-11-19T20:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "91183040",
                        "start": 3,
                        "username": "folha_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "270623096141131778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folha_turismo: Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente. http://t.co/73WBMV6J"
        },
        {
            "author_id": "533083864",
            "created_at": "2012-11-19T20:21:55.000Z",
            "id": "270622957804593153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da natureza! Rio de 4 cores\n\nParque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena.\nE voc\u00ea qual... http://t.co/X4BNbnDX"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2012-11-19T20:20:03.000Z",
            "id": "270622485991542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade de Maring\u00e1 dar\u00e1 suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande"
        },
        {
            "author_id": "66161835",
            "created_at": "2012-11-19T20:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8876511,
                        -16.75783966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "270622136601804802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/1CogfX1e"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-11-19T20:18:37.000Z",
            "id": "270622125587562498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA: Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Roncado... http://t.co/GGq4Xr6E"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2012-11-19T20:18:32.000Z",
            "id": "270622106671267842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Quilombo urbano luta pela posse da terra em parque estadual de Niter\u00f3i http://t.co/8LnfbXvc #EBC"
        },
        {
            "author_id": "66161835",
            "created_at": "2012-11-19T20:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88475581,
                        -16.75334846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "270622081505447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/n0Zs2zwJ"
        },
        {
            "author_id": "220049806",
            "created_at": "2012-11-19T20:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "270621781541388289",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TransitoBH Lentid\u00e3o na Contorno,no Sta. Efig\u00eania, sentido Savassi;e Andradas,entre Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o e Parque Municipal,sentido Sta Efig\u00eania"
        },
        {
            "author_id": "267790758",
            "created_at": "2012-11-19T20:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "91183040",
                        "start": 0,
                        "username": "folha_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "270621725622943745",
            "in_reply_to_user_id": "91183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_turismo Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente. http://t.co/VkTFARd0"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2012-11-19T20:15:25.000Z",
            "id": "270621321954738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quilombo urbano luta pela posse da terra em parque estadual de Niter\u00f3i http://t.co/LbeAa5Gb"
        },
        {
            "author_id": "51452692",
            "created_at": "2012-11-19T20:12:26.000Z",
            "id": "270620569135886337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/rOmD86Up"
        },
        {
            "author_id": "327593952",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:13.000Z",
            "id": "270620263639560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/YtIrIyFy"
        },
        {
            "author_id": "471633299",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:13.000Z",
            "id": "270620262712635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/UfFFo5b3"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:12.000Z",
            "id": "270620260095381506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/7YtkpJ9C"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:12.000Z",
            "id": "270620259344596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/eWAuqWjf"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:11.000Z",
            "id": "270620255888486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/IE3GKOa5"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:11.000Z",
            "id": "270620254856699906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/XO3ezRVM"
        },
        {
            "author_id": "259412912",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:11.000Z",
            "id": "270620253795524609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente http://t.co/6rDjEBDT"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:05.000Z",
            "id": "270620230315827201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente. http://t.co/P3l5pdpI"
        },
        {
            "author_id": "633337877",
            "created_at": "2012-11-19T20:10:38.000Z",
            "id": "270620116876664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF - PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1 http://t.co/9VXyQwJT"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-11-19T20:10:36.000Z",
            "id": "270620109884772353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF: PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1: A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) aju... http://t.co/DWxpjIH7"
        },
        {
            "author_id": "342794120",
            "created_at": "2012-11-19T20:10:35.000Z",
            "id": "270620104113410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1: A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) ajuizou ... http://t.co/BTE7iRXM"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2012-11-19T20:10:34.000Z",
            "id": "270620102142070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1: A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) ajuizou ... http://t.co/h4p5PEG2"
        },
        {
            "author_id": "14822715",
            "created_at": "2012-11-19T20:10:32.000Z",
            "id": "270620092130271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~&gt; PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1: A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) ajuiz... http://t.co/LMEEfJYi"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2012-11-19T20:10:30.000Z",
            "id": "270620083909427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona decreto sobre limites de parque estadual no Par\u00e1: A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) ajuizou ... http://t.co/4D04GyPG"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2012-11-19T20:08:54.000Z",
            "id": "270619682883633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lentid\u00e3o tamb\u00e9m na Contorno, no Sta. Efig\u00eania, sentido Savassi; e Andradas, entre Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o e Parque Municipal, sentido Sta Efig\u00eania."
        },
        {
            "author_id": "364862275",
            "created_at": "2012-11-19T20:07:03.000Z",
            "id": "270619214530887681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/wlOGgWhJ"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-11-19T20:07:02.000Z",
            "id": "270619209795518465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente http://t.co/U2UXOY8b Via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "376464759",
            "created_at": "2012-11-19T20:07:01.000Z",
            "id": "270619208436576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/WqdcB2hB"
        },
        {
            "author_id": "68424186",
            "created_at": "2012-11-19T20:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57526299,
                        -23.03149086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "270618941494280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ProjetoBeFabulous - Parte 2! J\u00e1 pulei, agora vou caminhar! (@ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es) http://t.co/aAavmd9y"
        },
        {
            "author_id": "39691177",
            "created_at": "2012-11-19T20:05:50.000Z",
            "id": "270618909764358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade Estadual de Maring\u00e1 dar\u00e1 suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande  http://t.co/shhRSsOV"
        },
        {
            "author_id": "78932028",
            "created_at": "2012-11-19T20:03:14.000Z",
            "id": "270618254035255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Palanquinho pode ter investimento de R$ 590 mil em estrutura http://t.co/oxrytCri"
        },
        {
            "author_id": "422235809",
            "created_at": "2012-11-19T19:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "270614572442996736",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@TransitoBH lentid\u00e3o na Av dos Andradas em frente ao Parque Municipal sentido \u00c1rea hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "584061609",
            "created_at": "2012-11-19T19:33:31.000Z",
            "id": "270610777126338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando a galera de BH, que dia 25/11, tem encontro de f\u00e3s no parque municipal. Bora comparecer toda a galera l\u00e1, hein? :)"
        },
        {
            "author_id": "904538148",
            "created_at": "2012-11-19T19:31:54.000Z",
            "id": "270610368383037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/IgTPEELo"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-11-19T19:27:48.000Z",
            "id": "270609338811437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Cri\u00fava ser\u00e1 apresentada \u00e0 popula\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira, em Caxias do Sul http://t.co/RQhrozRT"
        },
        {
            "author_id": "362805682",
            "created_at": "2012-11-19T19:27:39.000Z",
            "id": "270609299649200128",
            "in_reply_to_user_id": "478926028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EverLanzeticas [infos] Encontro de F\u00e3s em Belo Horizonte ::: Dia 25/11 \u00e1s 14H no Parque Municipal ::::"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-11-19T19:22:32.000Z",
            "id": "270608010718617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa do senador Renan Calheiros pavimenta estrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal - http://t.co/6TTXAEWF"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-19T19:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "253034260",
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "270602431866478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios\nhttp://t.co/rvE3HrJK \u2022 Via ICMBio [@ICMBio] http://t.co/siI53qIs"
        },
        {
            "author_id": "94571755",
            "created_at": "2012-11-19T18:48:44.000Z",
            "id": "270599508080078849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquinique na floresta! #love #obrigadavida #natureza #instam @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/XYwS2bmT"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2012-11-19T18:38:16.000Z",
            "id": "270596870726897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - dia 3 http://t.co/S1bvJ0t"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-11-19T18:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "270591934995771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 jardim sensorial: A Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3... http://t.co/fsbESDGW via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "46705859",
            "created_at": "2012-11-19T18:11:42.000Z",
            "id": "270590188349190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinguins na praia? Sim! Na Cidade do Cabo voc\u00ea pode ver isso, na Boulders Beach, que faz parte do Parque Nacional... http://t.co/a4qbxbv1"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2012-11-19T17:58:01.000Z",
            "id": "270586741273022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BELEZA do Parque Nacional da Tijuca tornou-se uma importante \u00e1rea de lazer da cidade do Rio de Janeiro. http://t.co/egA4DkPJ"
        },
        {
            "author_id": "933486648",
            "created_at": "2012-11-19T17:47:05.000Z",
            "id": "270583991873175553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto descritivo, com algumas fotos, do Parque Estadual Juquery. Em breve faremos uma caminhada por l\u00e1.... http://t.co/XxlkIEwj"
        },
        {
            "author_id": "52440205",
            "created_at": "2012-11-19T17:46:58.000Z",
            "id": "270583963112861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bwMGiG0l"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2012-11-19T17:30:05.000Z",
            "id": "270579711598551042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no parque municipal da Lagoa do Peri no Sul da Ilha http://t.co/mMNFNJkz"
        },
        {
            "author_id": "933486648",
            "created_at": "2012-11-19T17:29:14.000Z",
            "id": "270579498905395201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery - SP http://t.co/5iR4B6FJ"
        },
        {
            "author_id": "277141294",
            "created_at": "2012-11-19T17:16:01.000Z",
            "id": "270576173698928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Meio Ambiente: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 so... http://t.co/7XI0D2E7"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2012-11-19T16:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33548662",
                        "start": 0,
                        "username": "daianasilva"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "270571887418015744",
            "in_reply_to_user_id": "33548662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@daianasilva  Vc acha dificil o Jornal do Almo\u00e7o acontecer no Parque Nacional de Aparados da Serra, em alus\u00e3o ao anivers\u00e1rio do parque?"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2012-11-19T16:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "90045435",
                        "start": 0,
                        "username": "carlafachim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "270571681012125696",
            "in_reply_to_user_id": "90045435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlafachim Vc acha dificil o Jornal do Almo\u00e7o acontecer no Parque Nacional de Aparados da Serra, em alus\u00e3o ao anivers\u00e1rio do parque?"
        },
        {
            "author_id": "21854286",
            "created_at": "2012-11-19T16:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "270570322565144578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's Helado time! @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/D0sij0Ks"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2012-11-19T16:52:43.000Z",
            "id": "270570308581326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 jardim sensorial http://t.co/6srR2QYX"
        },
        {
            "author_id": "407748197",
            "created_at": "2012-11-19T16:52:03.000Z",
            "id": "270570140553330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colaboradores participar\u00e3o de trilha ecol\u00f3gica no Parque Municipal de Macei\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-11-19T16:02:20.000Z",
            "id": "270557628927713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/SvDr9gLs"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2012-11-19T15:41:51.000Z",
            "id": "270552477785526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEM vai dar suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande - Not\u00edcias - Portal Icara\u00edma - Portal Icara\u00edma http://t.co/HAhSwzZe"
        },
        {
            "author_id": "43110985",
            "created_at": "2012-11-19T15:25:00.000Z",
            "id": "270548235892977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhecido mundialmente por suas Belezas Naturais, Fernando de Noronha foi declarado como parque nacional em 1988. #Voc\u00eaSabia?"
        },
        {
            "author_id": "103418467",
            "created_at": "2012-11-19T15:20:22.000Z",
            "id": "270547069545095171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui num parque estadual l\u00e1 perto de curitiba"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2012-11-19T15:00:30.000Z",
            "id": "270542068303147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier \u00e9 uma grande reserva da biosfera que fica em Montana, Estados Unidos. Neste parque h\u00e1... http://t.co/bKNTlwEt"
        },
        {
            "author_id": "78932028",
            "created_at": "2012-11-19T15:00:13.000Z",
            "id": "270541997448769537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Palanquinho ser\u00e1 apresentado \u00e0 comunidade em audi\u00eancia p\u00fablica, daqui a pouco, na C\u00e2mara http://t.co/6DcuinL1"
        },
        {
            "author_id": "362805682",
            "created_at": "2012-11-19T14:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3197790253",
                        "start": 18,
                        "username": "rockrestart"
                    }
                ]
            },
            "id": "270541245032570882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Enconto de f\u00e3s da @rockrestart em Belo Horizonte. Dia 25/11 \u00e1s 14:00 No Parque Municipal !"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [marceloadnet0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marceloadnet0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marceloadnet0"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rockrestart].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rockrestart",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rockrestart"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66161835",
                "name": "Walisson",
                "username": "WalissonCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928278594",
                "name": "PBvanguarda",
                "username": "PBvanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220702110",
                "name": "Rinaldo Maranh\u00e3o",
                "username": "RinaldoMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382628",
                "name": "Manno Costa",
                "username": "MannoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337849166",
                "name": "Isa bella",
                "username": "isandradex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66492526",
                "name": "Jocimar Dias",
                "username": "jocimardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482393219",
                "name": "Pet News Brasil",
                "username": "petnewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54825442",
                "name": "Tulio Marinho",
                "username": "tuliomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50700230",
                "name": "Edmilson Oliveira",
                "username": "Edpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713550",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "transito_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563929729",
                "name": "S\u00c3O DESID\u00c9RIO",
                "username": "AscomSD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219343155",
                "name": "A1PB Noticias",
                "username": "a1pbnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075415",
                "name": "Canal Minas Sa\u00fade",
                "username": "minassaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355671082",
                "name": "S\u00e3o Benedito",
                "username": "saobeneditopaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124577407",
                "name": "Casa ferias Geres",
                "username": "casanogeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223594735",
                "name": "Mauro Mota",
                "username": "Mauro_Mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39178985",
                "name": "Vanessa Mantuani - Yoga Vajra",
                "username": "VanessaMantuani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80943903",
                "name": "WesleyRibeiroOFICIAL",
                "username": "WesleyOFICIALr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26807554",
                "name": "Fuzi",
                "username": "FuziRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244637259",
                "name": "#ObrigadaRestart",
                "username": "PedroSemFim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929588528",
                "name": "K \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "umasapatabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18078230",
                "name": "Araruna Online",
                "username": "ararunaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199233366",
                "name": "Isabel Cruz Dias",
                "username": "isabelcruzdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73194638",
                "name": "Lax",
                "username": "Laxmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560759621",
                "name": "Plantuc",
                "username": "plantuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19881999",
                "name": "Eriseu R Trindade Jr",
                "username": "Eriseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101693594",
                "name": "Bairro Web",
                "username": "BairroWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109315800",
                "name": "Rodrigo McCallister \uf8ff",
                "username": "rodrigomelo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54985914",
                "name": "Bristol Hotels",
                "username": "bristol_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258116307",
                "name": "Gosto de Ler",
                "username": "gosto_de_ler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221007558",
                "name": "Di\u00e1rio do Sol",
                "username": "diariodosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40658542",
                "name": "I Love Bristol Tn Va",
                "username": "i_love_bristol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55848133",
                "name": "Kim Axel Borgstrom",
                "username": "kimborgstrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632988098",
                "name": "Cine Rio Branco",
                "username": "CineRioBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374121",
                "name": "Daniel Gama",
                "username": "dmgtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286290429",
                "name": "rodrigo alves",
                "username": "rodrigoalves_30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603204589",
                "name": "Cambs block",
                "username": "layallyourlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429108430",
                "name": "Naay",
                "username": "_Nayara_Vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311788907",
                "name": "Thiago Wilkens Wilkens",
                "username": "thiago_wilkens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188881462",
                "name": "Personal Cesar Vinicius",
                "username": "Cesar_Viniciuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97724845",
                "name": "GOIANA PERNAMBUCO",
                "username": "GoianaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58630893",
                "name": "TV Macei\u00f3 Agora",
                "username": "maceioagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134921703",
                "name": "Julio Camilo",
                "username": "juliowcamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617425728",
                "name": "marli sanhudo",
                "username": "marlisanhudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301733515",
                "name": "Ninna",
                "username": "diorec20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158790958",
                "name": "Asa Turismo",
                "username": "asaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849983448",
                "name": "ViagensEoutrosTrecos",
                "username": "ViagensTrecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159075581",
                "name": "Different Portugal",
                "username": "differentPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42509225",
                "name": "victor bidu",
                "username": "loquaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323070436",
                "name": "Ysa Marrie",
                "username": "ysamarrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42755362",
                "name": "Capixaba da Gema Store",
                "username": "capixaba_store",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190774237",
                "name": "luizreis",
                "username": "loisreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67423801",
                "name": "Mauro Defferrari",
                "username": "MDeffa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67404368",
                "name": "Elis\u00e2ngela Trevelin",
                "username": "Lisa_Trevelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604975879",
                "name": "karla mariana",
                "username": "karlama58825755",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61545617",
                "name": "Pablo Cornejo",
                "username": "pelaocornejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Bigsharkto",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200858137",
                "name": "Boas Oportunidades",
                "username": "boasoprtnidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163282302",
                "name": "luciana_conti",
                "username": "luciana_conti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399451270",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "Plantao_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78652685",
                "name": "Una Oficial",
                "username": "unaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430643646",
                "name": "venkatesh",
                "username": "tweet_venkatesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86720743",
                "name": "ParatyOnLine - POL",
                "username": "ParatyOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65926629",
                "name": "Profa Fabiola RC",
                "username": "profafabiolarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46199638",
                "name": "Renato De Vuono",
                "username": "thevuono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101359917",
                "name": "Juann Henrique",
                "username": "jujuzituhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96335004",
                "name": "J\u00fanior Campos",
                "username": "JuniorcamposPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449387932",
                "name": "Francisco Galgino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgaldinogeosig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242349816",
                "name": "Guia Macei\u00f3",
                "username": "guiamaceio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243845544",
                "name": "Kareca",
                "username": "OrisvaldoSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35063209",
                "name": "Marina",
                "username": "marinajacome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14290960",
                "name": "AlvaroAnguix",
                "username": "AlvaroAnguix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890153605",
                "name": "renilson de oliveira",
                "username": "renilsondeoliv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789922758",
                "name": "Gi Casahuaman",
                "username": "Gimareli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55454221",
                "name": "Manuel M Gomes",
                "username": "manuelmgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586293981",
                "name": "namast\u00ea 777",
                "username": "arobaArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119175920",
                "name": "F\u00e3 Clube Marenco",
                "username": "faclubemarenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89171379",
                "name": "Rodrigo Fachini",
                "username": "Rodrigo_Fachini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931803494",
                "name": "TV da Cidade ",
                "username": "TVCidadeRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26367735",
                "name": "Marlon de Souza",
                "username": "djmarlonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928093812",
                "name": "Rosane Husyk",
                "username": "rosanehusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834053180",
                "name": "Sd PM Glauber",
                "username": "SdPMGlauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279239899",
                "name": "Fabizinha Mazzani",
                "username": "FabiolaMazzani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279143282",
                "name": "Karina Baccar",
                "username": "KarinaMBaccar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279123317",
                "name": "anaaa",
                "username": "AnaEduardaSalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279119951",
                "name": "Babi Molestra",
                "username": "BarbaraMolestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279114414",
                "name": "Rebecca Silvora",
                "username": "BeccaSilvora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279068876",
                "name": "Priscila",
                "username": "PrisciSmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279064729",
                "name": "Jack Nicholson",
                "username": "JackelineNichol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278908492",
                "name": "Mari Casillas",
                "username": "MariiiiCasillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278904625",
                "name": "Melissa",
                "username": "JeniferMassollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278902367",
                "name": "Jamille Silvera",
                "username": "JamilleSilvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278884506",
                "name": "Marina Drum Carles",
                "username": "MarinaDrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531806581",
                "name": "\u265bRone Alves",
                "username": "OficialRone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706292556",
                "name": "OJornalDo'dia",
                "username": "DodiaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776573437",
                "name": "Acervo D' P\u00e1bula",
                "username": "Acervodepabula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378244386",
                "name": "Noticias",
                "username": "exbatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791917934",
                "name": "Feed SC",
                "username": "feed_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313350379",
                "name": "Plant\u00e3o RBS TV",
                "username": "plantaorbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8208712",
                "name": "\ud83c\uddf8 ergio \ud83c\udde7atista",
                "username": "horripilante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42253686",
                "name": "Jo\u00e3o Lima",
                "username": "joaolima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160551508",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "santofabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92387678",
                "name": "bongdibongdatso",
                "username": "bongdibongdatso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611874110",
                "name": "Litoral Sustent\u00e1vel",
                "username": "observalitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275301146",
                "name": "TLMELO",
                "username": "_TLMELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47714025",
                "name": "Natureza Viva",
                "username": "natureza_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37483888",
                "name": "Marcia Braga",
                "username": "MarciakBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184465165",
                "name": "Guilherme Capanema",
                "username": "GuiCapanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304044590",
                "name": "F5",
                "username": "sitef5",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256296592",
                "name": "Ari - exclu\u00edda \u2728",
                "username": "oamordopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252252657",
                "name": "Mathias Jaimes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "mathiasjaimes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68745448",
                "name": "GustavoRique",
                "username": "GustavoRique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300048104",
                "name": "Werley",
                "username": "WerleyBitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56250788",
                "name": "C\u0332A\u0332B\u0332O\u0332C\u0332L\u0332O\u0332 R\u0332A\u0332R\u0332O\u0332",
                "username": "RogerToadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49201007",
                "name": "troy belisario",
                "username": "troybelisario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537507381",
                "name": "MAGNO FERNANDES",
                "username": "ggustavoflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50117753",
                "name": "Robertta Rocha",
                "username": "roberttarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119255036",
                "name": "Luiz Vieira",
                "username": "luizvieirapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862818",
                "name": "UFPE",
                "username": "ufpeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37730398",
                "name": "Cleber Moraes",
                "username": "Cleberudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38033779",
                "name": "LUC'S COOL Brazil",
                "username": "lucscool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240738253",
                "name": "Radio Abdallah FM",
                "username": "abdallahfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548491802",
                "name": "lexi",
                "username": "thecrazyjdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191918158",
                "name": "MarcioPimenta",
                "username": "Mborges67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204459226",
                "name": "jhsya",
                "username": "JozinhaRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161262581",
                "name": "Michael",
                "username": "easyhiker101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168880097",
                "name": "Renato Teixeira",
                "username": "renataoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105211156",
                "name": "laus \u2601\ufe0f",
                "username": "parkianbros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133017721",
                "name": "T\u00e1 Sabendo?",
                "username": "realtasabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206424638",
                "name": "Eliane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LLia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64051630",
                "name": "EXPEDI\u00c7\u00c3O CHAU\u00c1S",
                "username": "chauas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219147774",
                "name": "Ivale.net",
                "username": "ivalenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224312818",
                "name": "juan bailetti \uf8ff",
                "username": "tuitafollower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38307732",
                "name": "QueijoCom\u00e9diaCacha\u00e7a",
                "username": "Queijoecomedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464477761",
                "name": "CANAL CULTURA",
                "username": "CANALCULTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83487904",
                "name": "ROBERTA_BETA",
                "username": "robertapersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956508486",
                "name": "aghata",
                "username": "aghata79121790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192983347",
                "name": "Tribuna de Cianorte",
                "username": "tribunacianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23222690",
                "name": "Rodrigo Castro",
                "username": "rodrigomlcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773808",
                "name": "Incubo",
                "username": "Incubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193262815",
                "name": "duluoz",
                "username": "cofratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203193205",
                "name": "Barueri Not\u00edcias",
                "username": "sp_barueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128290338",
                "name": "CNU - S\u00e3o Paulo",
                "username": "cnusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358193358",
                "name": "Amap\u00e1 HitHot",
                "username": "Amapa_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581814710",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "luizmelodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62704020",
                "name": "Cleiton Guimar\u00e3es",
                "username": "cleitinfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905929321",
                "name": "CORINA STREAHORN",
                "username": "CORINASTWEET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181481383",
                "name": "sparrow",
                "username": "citisparrow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915994843",
                "name": "Rafael Nagano",
                "username": "rafaellnagano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301704377",
                "name": "Seu Z\u00e9\u00e9",
                "username": "Yees_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322694676",
                "name": "Lorraina Mara",
                "username": "Lorraina_Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357683649",
                "name": "Criis",
                "username": "Criiss_Bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599366657",
                "name": "wagner alexandrino",
                "username": "_wagner36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57364795",
                "name": "arirah",
                "username": "arirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556177180",
                "name": "Chris Sabrine",
                "username": "ChrisSabrine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201388144",
                "name": "#BARROS!",
                "username": "JuniorBarross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933486648",
                "name": "Trilhas.info",
                "username": "trilhasinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564729399",
                "name": "Ing en Azucar",
                "username": "IngAzucarA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71420224",
                "name": "Vivian Souza",
                "username": "viviansouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169095952",
                "name": "AmoresNoVelhoChico",
                "username": "aexpedicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374805742",
                "name": "taking a tt break",
                "username": "PerfilKoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562416302",
                "name": "S\u00f3 Voc\u00ea Lucas",
                "username": "SoVoceLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466433311",
                "name": "S\u03b1\u2113\u03bd\u03b1\u0442\u03c3\u044f\u0454s \u2665 #ISF",
                "username": "Carina_ISF_TVD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182143709",
                "name": "JHC",
                "username": "JHC_40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14939736",
                "name": "s\u00e9rgio \u2728",
                "username": "orkut_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32144146",
                "name": "Ivanko Barbell",
                "username": "Tonkiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56400331",
                "name": "Porto Alegre Turismo",
                "username": "portoalegre_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39597828",
                "name": "danilo",
                "username": "dalino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180603102",
                "name": "meu maior;",
                "username": "RestartMeuMaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170490247",
                "name": "Hora de Correr",
                "username": "horadecorrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41398369",
                "name": "Vinicius Fabio",
                "username": "viniciusfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313084278",
                "name": "Suzyanne Ramos \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80",
                "username": "suzyramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109307989",
                "name": "Juliana Jardim",
                "username": "JardimdaJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134963200",
                "name": "C. A Caro",
                "username": "CarlosCaro37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91105445",
                "name": "Camilo Gomes",
                "username": "camillo_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33710612",
                "name": "Vanessa Kellen",
                "username": "vanessakellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86366288",
                "name": "ABSURDA",
                "username": "absurdabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140843852",
                "name": "Jurisprudencia BR",
                "username": "jurisprudencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221780229",
                "name": "Corecon-Paran\u00e1",
                "username": "coreconparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785888780",
                "name": "Paulo Cesar Freitas",
                "username": "PauloCesarFrei6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128651464",
                "name": "Wallysson Bernardes",
                "username": "jornalista292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57735630",
                "name": "Jeff",
                "username": "jeffpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417744341",
                "name": "Roberto Lima Gomes",
                "username": "RobertoLimaGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38165870",
                "name": "Pei Fon \u99ae\u4f69\u82b3",
                "username": "PeiFangFon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41752413",
                "name": "Marco A. Noguti",
                "username": "mnoguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226226308",
                "name": "Sua Rede de im\u00f3veis",
                "username": "portalgr9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197623835",
                "name": "\ud83d\udea9Lis \ud83d\udea9",
                "username": "irislis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242538832",
                "name": "Julia Mota",
                "username": "julia_motaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30268061",
                "name": "Ana Carol",
                "username": "cacakemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49043963",
                "name": "Chris Brayan",
                "username": "ChrisBrayanReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76913248",
                "name": "Rodrigo Morgado",
                "username": "RodrigoGMorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843903656",
                "name": "IDNR",
                "username": "idnr_idnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592118453",
                "name": "Divulgando Ci\u00eancias",
                "username": "DivulgandoCinci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94169129",
                "name": "Brunaa'",
                "username": "Bruh6277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95435409",
                "name": "Mayara Brito",
                "username": "Maaasmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96230938",
                "name": "S\u00e9rgio Taldo",
                "username": "sergiotaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102777208",
                "name": "..::DUD::..",
                "username": "robertodud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576836478",
                "name": "Queridos Haters",
                "username": "aninnha_peace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51790169",
                "name": "Roberto Augusto",
                "username": "dllbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56977255",
                "name": "Fernando Campos",
                "username": "fldecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201686854",
                "name": "Ana Paula Carneiro",
                "username": "apaulacarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324094762",
                "name": "Claudio Ponttes",
                "username": "ClaudioPonttes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95436211",
                "name": "Grupo Solu\u00e7\u00f5es LCA Com",
                "username": "GrupoSolucoesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52615308",
                "name": "Vin\u00edcius Tavares",
                "username": "ViniciusTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237758034",
                "name": "Agropecu\u00e1ria e Pesca",
                "username": "sedapgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62641369",
                "name": "Bia Cintra",
                "username": "BiaTweeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723613387809239040",
                "name": "ac",
                "username": "anaacl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246464774814269445",
                "name": "vitorices",
                "username": "VihAraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121127883",
                "name": "Jornal Candeia",
                "username": "jornalcandeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42411500",
                "name": "D\u00e9bora H.",
                "username": "debora_harue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272950973",
                "name": "Victor Hugo Oliveira",
                "username": "VictorHugo900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290589730",
                "name": "Mary_loraa",
                "username": "mary_loraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65457986",
                "name": "Angela Toledo\ud83c\udf39",
                "username": "AngToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207559881",
                "name": "#PauloDaMazurky",
                "username": "PAULOMAZURKY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296503769",
                "name": "Niter\u00f3i",
                "username": "NitFeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36266067",
                "name": "L\u00edvia Barbosa",
                "username": "liiviaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419711852",
                "name": "Mata Hari",
                "username": "MarinhoHtah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66673330",
                "name": "Green Renaissance",
                "username": "GreenRenaissanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840271608",
                "name": "Gio",
                "username": "GiovanaahP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96617942",
                "name": "daniel BETA",
                "username": "danielcel77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885488670",
                "name": "Daniel",
                "username": "DmYonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63554387",
                "name": "brendinha",
                "username": "brendarissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78932028",
                "name": "O Caxiense",
                "username": "ocaxiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436681559",
                "name": "B4-BEFORE MAGAZINE",
                "username": "B4BEFOREMAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50175244",
                "name": "Thais Luquez",
                "username": "Thaisluquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796116667",
                "name": "BrasileirosMundAfora",
                "username": "brasileirosMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39724665",
                "name": "Raulito Bermudez Dia",
                "username": "JuiceBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225271364",
                "name": "Flores",
                "username": "_MateusFlores11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149360845",
                "name": "Cepa",
                "username": "cepadaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161371716",
                "name": "Rodrigo Romanini",
                "username": "arqromanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151541978",
                "name": "Prof. Valdi Tutunji",
                "username": "Blog_Scientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126041580",
                "name": "Athayde Gomes",
                "username": "athaydegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119090617",
                "name": "Lena Azevedo",
                "username": "Lenareporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533083864",
                "name": "Viver na Boa",
                "username": "ViverNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220049806",
                "name": "TOLENTINO",
                "username": "TOLENTINOBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267790758",
                "name": "Dias na Estrada",
                "username": "diasnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51452692",
                "name": "Djalma Augusto",
                "username": "djalmaortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593952",
                "name": "clarice helena",
                "username": "claricehelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471633299",
                "name": "Viajar \u00e9 Bom Demais",
                "username": "To_no_Aeroporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271045390",
                "name": "Fernando Augusto",
                "username": "dinheiro_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259412912",
                "name": "PersonalTour",
                "username": "personal_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633337877",
                "name": "Duarte&Almeida Adv",
                "username": "DeAAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342794120",
                "name": "IgoCassio",
                "username": "IgoCassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14822715",
                "name": "Lucas Fontenele",
                "username": "lucasfontenele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166658909",
                "name": "Cart\u00f3rio Barros",
                "username": "Cartoriobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364862275",
                "name": "Silvio Borges",
                "username": "Silvio_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376464759",
                "name": "Clovis Moscal",
                "username": "ClovisMoscal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68424186",
                "name": "Patr\u00edcia Pupo",
                "username": "joseepatricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39691177",
                "name": "O Di\u00e1rio",
                "username": "odiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422235809",
                "name": "Danielle",
                "username": "Danielle_apf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584061609",
                "name": "FCO! McPelusco \u263a",
                "username": "mcpelusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904538148",
                "name": "daiana",
                "username": "alvesdaiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362805682",
                "name": "A KIM ME AMA\u201c \u200f\u201d",
                "username": "cantadaskim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94571755",
                "name": "Ana Witzel",
                "username": "AnaWitzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46705859",
                "name": "Egali Interc\u00e2mbio",
                "username": "egali_no_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52440205",
                "name": "Marcelo Rio Branco",
                "username": "RioFot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277141294",
                "name": "JORNAL VOC\u00caESEUPET",
                "username": "VOCEESEUPET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90045435",
                "name": "Carla Fachim",
                "username": "carlafachim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21854286",
                "name": "Richard Wharram",
                "username": "richardwharram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407748197",
                "name": "Almeida Constru\u00e7\u00f5es",
                "username": "ConstAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43110985",
                "name": "Pousada Del Mares",
                "username": "PousadaDelMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103418467",
                "name": "#@$%&!!!!",
                "username": "iagxxfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "271975133516812288",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzskzzabf077wb0ubnk9hfm0bxxfh",
        "oldest_id": "270541245032570882",
        "result_count": 500
    }
}