{
    "data": [
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020025085263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/DHbUexCk"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020024451940352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/3qWl7NLC"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020023583715329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/HW3xzYBR"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020022774202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/m32rvwKF"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020021956313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/fdhqY8Jc"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020021075525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/LJjJiohm"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:54.000Z",
            "id": "164020020307955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/bt7mWSWQ"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "164020020094046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a ... http://t.co/B8UJtEYY Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:51.000Z",
            "id": "164020004432519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/855brYXQ"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:50.000Z",
            "id": "164019999994937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/YvPj1OV0"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:47.000Z",
            "id": "164019987894370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/UnOhcUjR"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:46.000Z",
            "id": "164019984408915969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de... http://t.co/zmqks0cV"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:45.000Z",
            "id": "164019981133164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1... http://t.co/nAIy01Vv"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:45.000Z",
            "id": "164019979124080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/m2CmRNvy"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:44.000Z",
            "id": "164019978297806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/0MEUkPEQ"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:42.000Z",
            "id": "164019970433482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/gUdin04T #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:42.000Z",
            "id": "164019967778492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/UzRaPDX3 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:41.000Z",
            "id": "164019965937197057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/flacY0PI"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:40.000Z",
            "id": "164019960245526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km ... http://t.co/0hxC5cZV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:40.000Z",
            "id": "164019959930945538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/aIeHZ9QD"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:36.000Z",
            "id": "164019943904514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km ... http://t.co/nxWQcZeF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:32.000Z",
            "id": "164019924900134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km ... http://t.co/rUQHHxe4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:30.000Z",
            "id": "164019919351058433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/lcnTkdj4 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:29.000Z",
            "id": "164019916066922497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/X2Df2CBz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:28.000Z",
            "id": "164019908785610753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/CScPs6Vp #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:27.000Z",
            "id": "164019903563694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/BhC4PKRg #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:25.000Z",
            "id": "164019899096760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/kd4Uqt7O #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:25.000Z",
            "id": "164019896827658241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/7EdxpvIR #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:24.000Z",
            "id": "164019894843736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/DvPIdQz2 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:24.000Z",
            "id": "164019894378176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/keI2HYrP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:23.000Z",
            "id": "164019889563115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/1AksgEMj #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:22.000Z",
            "id": "164019886153150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/lNAAAjDl #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:21.000Z",
            "id": "164019879798779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/80S4GwgA #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:20.000Z",
            "id": "164019875558334464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/PPzakqZ4 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:19.000Z",
            "id": "164019873633153025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/xizHO96F #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:19.000Z",
            "id": "164019871129145345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/9SFQw0w0 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:18.000Z",
            "id": "164019869963141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/OvNlqfv0 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:18.000Z",
            "id": "164019869162029058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/03jfgQdw #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:18.000Z",
            "id": "164019866838372353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/JPhY8osL #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:17.000Z",
            "id": "164019865059999746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Plm8wmGV #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:17.000Z",
            "id": "164019861914271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/bliqCegF #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:16.000Z",
            "id": "164019859745800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/WXm9yMzK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:16.000Z",
            "id": "164019858789502977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/piu3xtDs #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:13.000Z",
            "id": "164019846831554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Abnjaf3J #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:13.000Z",
            "id": "164019844994437121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/PGjbwgTI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:12.000Z",
            "id": "164019840720441344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/T3XDEzJv #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:11.000Z",
            "id": "164019838132559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/8KdOSZna #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:10.000Z",
            "id": "164019834336722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/2ah5d6LS #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:10.000Z",
            "id": "164019833820819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/9yE4C3DA #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:09.000Z",
            "id": "164019829110620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/V7N5MtIq #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:06.000Z",
            "id": "164019819497267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Z9pxGEkz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:06.000Z",
            "id": "164019817475616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/gqKoJF0S #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:06.000Z",
            "id": "164019815558815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/tqxX57fn #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:06.000Z",
            "id": "164019815521058817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/1IyJPteG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:04.000Z",
            "id": "164019808457854980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/8gPGFuBI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:03.000Z",
            "id": "164019805240836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/OD77xLgL #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:03.000Z",
            "id": "164019804225806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/onGfaUgg #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:03.000Z",
            "id": "164019802946539524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/E1rmjZU4 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:02.000Z",
            "id": "164019802480979969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/rpLSsaWM #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:00.000Z",
            "id": "164019793698095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/HzY3PGjZ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:59.000Z",
            "id": "164019789252132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/LF8EyscC #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:59.000Z",
            "id": "164019786370646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Dhj5YsFy #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:56.000Z",
            "id": "164019777508081665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Lf5KaLWC #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:55.000Z",
            "id": "164019771153715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/ziAIxlRw #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:55.000Z",
            "id": "164019769513750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/hdjlURrR #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:54.000Z",
            "id": "164019769194983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/x4l8LWOA #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:54.000Z",
            "id": "164019765554327555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/IHqQeKnN #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:54.000Z",
            "id": "164019765222973442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/6btNgsLV #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:53.000Z",
            "id": "164019763335532545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/IVnly10x #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:52.000Z",
            "id": "164019759233511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/MJfBcjci #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:51.000Z",
            "id": "164019754439413764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/73Fz6ZWB #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:51.000Z",
            "id": "164019753369866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/sVg4QmOr #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:49.000Z",
            "id": "164019748282171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/BtHxKR8J #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:49.000Z",
            "id": "164019745354551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/lvhzvkTQ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:48.000Z",
            "id": "164019744113049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/mEQ1A1Fz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:48.000Z",
            "id": "164019740824698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/WwYvJt5Y #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:47.000Z",
            "id": "164019736416497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/oJVCzOud #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:46.000Z",
            "id": "164019733862158337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/MFAdcgQW #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:46.000Z",
            "id": "164019732410941443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/2D3e54NU #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:45.000Z",
            "id": "164019727897858050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/fNbIHYvY #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:44.000Z",
            "id": "164019725679071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/fPypeA99 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:43.000Z",
            "id": "164019722948583424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/0VxWbO9K #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:43.000Z",
            "id": "164019720444575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/dCkQnKbO #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:43.000Z",
            "id": "164019720331337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/PdRoQ9cO #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:42.000Z",
            "id": "164019716128653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/TkurFdyi #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:41.000Z",
            "id": "164019713209401345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/h34e614c #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:41.000Z",
            "id": "164019711066116097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/2EC2wIrb #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:40.000Z",
            "id": "164019707547099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/aAG3ACtK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:39.000Z",
            "id": "164019705517060096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/JBRdr3sS #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:39.000Z",
            "id": "164019704229412865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/3oG01eay #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:38.000Z",
            "id": "164019701444378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/REIfqRJK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:38.000Z",
            "id": "164019698713899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/yXKoVniQ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:35.000Z",
            "id": "164019689163472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/lwbxetuY"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:35.000Z",
            "id": "164019687548653569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/38AaKrmJ"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:34.000Z",
            "id": "164019683199172609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/vBfGR0Wb"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:34.000Z",
            "id": "164019682322554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/3hUoNj2A"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:32.000Z",
            "id": "164019676442148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Z41vNsTX"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:30.000Z",
            "id": "164019666044456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/mtNJ6Edl"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:28.000Z",
            "id": "164019656854740994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/N4cnJwP3"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:27.000Z",
            "id": "164019655403520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de ... http://t.co/pUqMSQdk #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:27.000Z",
            "id": "164019653859999745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/ptfPfd3H"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:25.000Z",
            "id": "164019645953740802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/oLVORIoE"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:25.000Z",
            "id": "164019645748232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/HmXOTjLf"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:23.000Z",
            "id": "164019637040852993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/rpL11d0W"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-01-30T16:17:02.000Z",
            "id": "164019299206443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/mih6BEhe"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-01-30T16:17:02.000Z",
            "id": "164019298120105986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/WWpooadv"
        },
        {
            "author_id": "439575168",
            "created_at": "2012-01-30T16:16:17.000Z",
            "id": "164019100824244226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore de natal feita, apenas, de garrafas pet. Feita no ano passado no Parque Estadual da Chacrinha, em Copacabana. http://t.co/2LQW3ZKl"
        },
        {
            "author_id": "234756608",
            "created_at": "2012-01-30T16:07:01.000Z",
            "id": "164016778001907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador anuncia revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vale dos Dinossauros, em Sousa. #falagovernador"
        },
        {
            "author_id": "68490855",
            "created_at": "2012-01-30T15:56:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "164014075372765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista total. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/9bm5omSE"
        },
        {
            "author_id": "54371302",
            "created_at": "2012-01-30T15:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "15907720",
                        "start": 64,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "164003942202740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Cantareira: http://t.co/JJgpyUD via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "386237024",
            "created_at": "2012-01-30T15:14:46.000Z",
            "id": "164003629139886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o define a\u00e7\u00f5es de gerenciamento do Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/VFwU20Vy"
        },
        {
            "author_id": "236475221",
            "created_at": "2012-01-30T15:09:36.000Z",
            "id": "164002325910925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o define a\u00e7\u00f5es de gerenciamento do Parque Estadual da Costa do Sol - Leia mais: http://t.co/eDFNcIF8"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2012-01-30T15:07:42.000Z",
            "id": "164001849618333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, guig\u00f3 \u00e9 registrato durante trabalhos de expedi\u00e7\u00e3o no Esp\u00edrito Santo http://t.co/E2a8mksF"
        },
        {
            "author_id": "408129017",
            "created_at": "2012-01-30T14:43:54.000Z",
            "id": "163995860143841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O:espa\u00e7o territorial e seus recursos ambientais,incluindo as \u00e1guas jurisdicionais,c caracter\u00edsticas naturais relevantes"
        },
        {
            "author_id": "85658466",
            "created_at": "2012-01-30T14:41:42.000Z",
            "id": "163995303941378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de pena desse pessoal que fica na porta do Parque Municipal pedindo os outros pra participar de pesquisa ):"
        },
        {
            "author_id": "245724786",
            "created_at": "2012-01-30T14:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "44446850",
                        "start": 85,
                        "username": "ACritica"
                    }
                ]
            },
            "id": "163994661508235266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inscreve para atividades em 2012 http://t.co/Ezs6qYyB (Via @ACritica)"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2012-01-30T14:25:02.000Z",
            "id": "163991113559064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Nacional do Cara\u00e7a tamb\u00e9m \u00e9 outro lugar incr\u00edvel! http://t.co/QiccdPoz"
        },
        {
            "author_id": "48103197",
            "created_at": "2012-01-30T14:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.32391428,
                        -20.39627891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "163987048229908480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Jacarenema (Vila Velha) http://t.co/bujvcqGV"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2012-01-30T13:48:50.000Z",
            "id": "163982000984834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ilhabela realiza nesta ter\u00e7a-feira, \u00e0s 14h, uma reuni\u00e3o com o Departamento de Estradas e... http://t.co/04Eitcgq"
        },
        {
            "author_id": "104207152",
            "created_at": "2012-01-30T13:43:40.000Z",
            "id": "163980699454554113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional italiano amea\u00e7ado pelo Concordia: http://t.co/O4jxmfEi."
        },
        {
            "author_id": "295650780",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:33.000Z",
            "id": "163966831051292674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/CDAv0xk7"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:32.000Z",
            "id": "163966828761186305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/o5y8MM2g"
        },
        {
            "author_id": "467388285",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:32.000Z",
            "id": "163966828404674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/0VpTMBIE"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:30.000Z",
            "id": "163966819877654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/AT5SUYIJ"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966814982909953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/QFwupQxZ"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966814169210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/FYzhzrol"
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966813519093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966813468770305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966813389062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966812235632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:28.000Z",
            "id": "163966811786842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:28.000Z",
            "id": "163966811681980418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:28.000Z",
            "id": "163966808259436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/MtSJz5zR"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:23.000Z",
            "id": "163966787120152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ghAPvTAT"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:17.000Z",
            "id": "163966765263618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/t5RKhoNs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:17.000Z",
            "id": "163966763686563841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/1hVCwQfj"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:17.000Z",
            "id": "163966763028066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/BAfHlqkE"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:15.000Z",
            "id": "163966755146969088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/tdPfPdAK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:11.000Z",
            "id": "163966737778356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/l1hSXD8m #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:09.000Z",
            "id": "163966729804976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/IQYPHb2l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:05.000Z",
            "id": "163966713090682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/t5sMAI7p #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:59.000Z",
            "id": "163966690017808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/l6J9M1ql #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:53.000Z",
            "id": "163966662255718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/Z2hojmxN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:50.000Z",
            "id": "163966651463766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/D7KdwfcZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:48.000Z",
            "id": "163966641087070209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/E0Mi5Qfk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:45.000Z",
            "id": "163966630152519682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/Bk8OPBWC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:43.000Z",
            "id": "163966620916645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/blZxAtpq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:41.000Z",
            "id": "163966612918108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/elJtSyOi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:39.000Z",
            "id": "163966604273664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/6B4IqHdN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:37.000Z",
            "id": "163966594656124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/SJRiUN91 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:34.000Z",
            "id": "163966584426209281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/DW418YLP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:32.000Z",
            "id": "163966575559450626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/WFuQ7ZuE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:29.000Z",
            "id": "163966563769253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/m7Y2Fay4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:27.000Z",
            "id": "163966554910896129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/phcRqH6J #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:25.000Z",
            "id": "163966547042385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/gIwNcqRk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:23.000Z",
            "id": "163966536674054145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/hlMIMVoZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:21.000Z",
            "id": "163966529220788226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/GWCRrxDe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:19.000Z",
            "id": "163966522006585346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/yfCa0ZJe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:19.000Z",
            "id": "163966519066378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/Qbc0DFv9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:14.000Z",
            "id": "163966501622267907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/uUQvyj0Q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:14.000Z",
            "id": "163966498195505153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/W0P1crrE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:08.000Z",
            "id": "163966474006970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitrilha', deficie... http://t.co/hPuQIV6B"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:03.000Z",
            "id": "163966453773647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitrilha', deficientes visuais toca... http://t.co/jRuLrpGD"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:02.000Z",
            "id": "163966448513986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitrilha', deficientes visuais toca... http://t.co/iXlMK38t"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:01.000Z",
            "id": "163966446718824449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/du1AydZ4"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:00.000Z",
            "id": "163966439789830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/KRfRmOhn"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:58.000Z",
            "id": "163966434303676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/VCDQCzjo"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:57.000Z",
            "id": "163966430113570817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/EEnCxqnd"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:57.000Z",
            "id": "163966429211787267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Npc5injQ"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:57.000Z",
            "id": "163966428351971329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/0XErNUAw"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:57.000Z",
            "id": "163966427353718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/6UAmGagd"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:54.000Z",
            "id": "163966417476132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/w2LDZO0S"
        },
        {
            "author_id": "350244676",
            "created_at": "2012-01-30T12:45:00.000Z",
            "id": "163965937828110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/GP4DIKmw"
        },
        {
            "author_id": "360257414",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:56.000Z",
            "id": "163965919742271489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/sMGXBaAa"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:56.000Z",
            "id": "163965918991491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/I6W5tTxD"
        },
        {
            "author_id": "432579127",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:56.000Z",
            "id": "163965918836305922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/jY0d644Z"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:53.000Z",
            "id": "163965906584735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/hvLoMtFE"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:52.000Z",
            "id": "163965904844111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/G95YG5N7"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:50.000Z",
            "id": "163965896883306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de ... http://t.co/QCeIeDfe #brasil"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:49.000Z",
            "id": "163965890633805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/GMh3iaVP"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:45.000Z",
            "id": "163965873114185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/bMZL76Gs"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "163965870488551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais ... http://t.co/4rD1QDeo via @g1"
        },
        {
            "author_id": "422641511",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:44.000Z",
            "id": "163965869297385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/fjgqAxSU"
        },
        {
            "author_id": "420207605",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:42.000Z",
            "id": "163965860195733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/jE7xrQmV"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:39.000Z",
            "id": "163965850989248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/H3ujOp4F"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:36.000Z",
            "id": "163965837462609922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/5nl5RQEW"
        },
        {
            "author_id": "256261405",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:36.000Z",
            "id": "163965836619563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/lmDyxRG7"
        },
        {
            "author_id": "438635385",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:35.000Z",
            "id": "163965832106475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/h6p49Na3"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:32.000Z",
            "id": "163965820412772353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/QFwupQxZ"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:32.000Z",
            "id": "163965818353369089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Z173lMKf"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:28.000Z",
            "id": "163965802272399361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/vZIvC8tt"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:27.000Z",
            "id": "163965800959586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/fe3YmRcE"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:24.000Z",
            "id": "163965788213092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/0zBdQCju"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:24.000Z",
            "id": "163965785230950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/GubHRx3o"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:21.000Z",
            "id": "163965774833266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/TR5cPIfp"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:21.000Z",
            "id": "163965773163925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/jNbpzeFi"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:17.000Z",
            "id": "163965755988258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/t1vzYrOh"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:16.000Z",
            "id": "163965753526202369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada t... http://t.co/K4wiLsR1 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:16.000Z",
            "id": "163965751164813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/MxSThEwB"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:15.000Z",
            "id": "163965750808297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/HH0DAhif"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:15.000Z",
            "id": "163965749130575873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/RDjXMx87"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:15.000Z",
            "id": "163965747972943874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/wnn83fmL"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:14.000Z",
            "id": "163965745808678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/frwKs9KI"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:14.000Z",
            "id": "163965744588132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/PnBa0cg0"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:14.000Z",
            "id": "163965743573123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/GBfZZFlZ"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:13.000Z",
            "id": "163965740557406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/9HvSAAWH"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:13.000Z",
            "id": "163965738925821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/qLDcsU5r"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965737403297793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/g7hMp9Fa"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965736870621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/AHXKhbzr"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965736589606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/PRpzgdm3"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965736405041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/oVNPd5Uk"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965734676987905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/aev6VevJ"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965733771034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/VyHnXk0S"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965732059742209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/HATjTPjL"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965731258630145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Eevwn1uX"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965730004541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/A1hHVs2T"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:10.000Z",
            "id": "163965727987085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/1UFA9F2q"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:10.000Z",
            "id": "163965726678466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/LY05brhu"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:10.000Z",
            "id": "163965726263226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/8lPhTCRu"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:09.000Z",
            "id": "163965723499180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/KS9cBC0U"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:09.000Z",
            "id": "163965722433818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/CGXt0q7N"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:09.000Z",
            "id": "163965721582374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/5W48p9PU"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965721427185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WWCzQ7nJ"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965719741075458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ibdwRzd1"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965718642167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/7K6tiV0F"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965717484552193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/OF9oSzo9"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:07.000Z",
            "id": "163965716805062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/PGd25e0m"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:01.000Z",
            "id": "163965690443874304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/XIgn3T62"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:56.000Z",
            "id": "163965669275205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem m... http://t.co/hu07MwAw"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:56.000Z",
            "id": "163965668008529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de ... http://t.co/VBbrFg62"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:55.000Z",
            "id": "163965664502087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/4kfuJHt3"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:54.000Z",
            "id": "163965662283300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/jND53riX"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:50.000Z",
            "id": "163965642880450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/njwHbjFm"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:48.000Z",
            "id": "163965636542865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem... http://t.co/m7Y2Fay4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:47.000Z",
            "id": "163965632583450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WjRgdwPx"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:37.000Z",
            "id": "163965589587640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem... http://t.co/IQYPHb2l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:35.000Z",
            "id": "163965581228392449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem... http://t.co/Vv6oIL5n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:22.000Z",
            "id": "163965526765342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/JPQQvbpL"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:33.000Z",
            "id": "163965320380424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a9 Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de... http://t.co/9FvLz1g a9"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:31.000Z",
            "id": "163965312335740929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a6 Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de... http://t.co/9FvLz1g ;]"
        },
        {
            "author_id": "371487579",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:27.000Z",
            "id": "163965297043316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ELh5Lusn"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:27.000Z",
            "id": "163965294698700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/qkQTgvyT"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:26.000Z",
            "id": "163965292681232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/w9f9WjZP"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:26.000Z",
            "id": "163965291636867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/oRCsTfHI"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:25.000Z",
            "id": "163965288981868545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/qawGpukL"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:25.000Z",
            "id": "163965288344330241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/2b7dLkLr"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:25.000Z",
            "id": "163965287253807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/8fVUL5KE"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:24.000Z",
            "id": "163965285123108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/x5tD4ImC"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:24.000Z",
            "id": "163965281687965697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Zsf4bf8K"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:23.000Z",
            "id": "163965280563892225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/fSkHMFHp"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:21.000Z",
            "id": "163965271797796864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ihpPsJr0"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:21.000Z",
            "id": "163965270594039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/K7lY7Cxl"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:20.000Z",
            "id": "163965265179181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 4... http://t.co/DhkZT6KB #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:19.000Z",
            "id": "163965260309610498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais... http://t.co/VBbrFg62"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:18.000Z",
            "id": "163965259395248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/TEX24lQW"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:17.000Z",
            "id": "163965255507124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Hjmxthex"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:17.000Z",
            "id": "163965251866468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WcHfezEw"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:16.000Z",
            "id": "163965250734006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/z11rglDY"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:14.000Z",
            "id": "163965240164360193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/vs0QzEC3"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:14.000Z",
            "id": "163965239631675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/R2iZS13F"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:12.000Z",
            "id": "163965231788339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/yrhpikF6"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:09.000Z",
            "id": "163965222237913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/0fFQcwPh"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:08.000Z",
            "id": "163965217531891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/NqQtnAqV"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:04.000Z",
            "id": "163965197361496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/oYCH9afw"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:03.000Z",
            "id": "163965195646013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de ... http://t.co/CFwQfKsX"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:02.000Z",
            "id": "163965190751260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/OGRh7GQk"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:00.000Z",
            "id": "163965184208142337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/r8qYJys6"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:00.000Z",
            "id": "163965183667089409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Ili2Xr8w"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:00.000Z",
            "id": "163965183264432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/n4X6UrRC"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:59.000Z",
            "id": "163965178537447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ncl4P5CD"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:58.000Z",
            "id": "163965173579792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/uyEhfTyU"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:57.000Z",
            "id": "163965168177516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 4... http://t.co/J6hAW1hH"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:55.000Z",
            "id": "163965161445666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/IRjPNPES"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:53.000Z",
            "id": "163965151509352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 4... http://t.co/3ylevXZC"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:51.000Z",
            "id": "163965146631376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/NCK7dX1l"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:51.000Z",
            "id": "163965142764240897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/OwtsgZXR"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:50.000Z",
            "id": "163965141791158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/1Qxd5alE"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:50.000Z",
            "id": "163965141040373761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem ma... http://t.co/IWjM0SN7 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:47.000Z",
            "id": "163965129795440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/KCcRAnU4"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:45.000Z",
            "id": "163965121314562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ostgb50B"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:44.000Z",
            "id": "163965117157998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/zJDcovlI"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:44.000Z",
            "id": "163965116172349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WSSurmos"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:44.000Z",
            "id": "163965116059099138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada te... http://t.co/PnQH01j5 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:43.000Z",
            "id": "163965111407616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/3U1pCnc2"
        },
        {
            "author_id": "182535372",
            "created_at": "2012-01-30T12:07:32.000Z",
            "id": "163956507145289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vou me dedicar na cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (RESEX) de Colares, prote\u00e7\u00e3o ambiental e desenvolvimento sustentavel"
        },
        {
            "author_id": "58366157",
            "created_at": "2012-01-30T11:19:15.000Z",
            "id": "163944357500698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rua Laranjeiras) http://t.co/VGxtRGTq"
        },
        {
            "author_id": "75399157",
            "created_at": "2012-01-30T10:49:38.000Z",
            "id": "163936903404584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida re\u00fane centenas de alagoanos no Parque Municipal http://t.co/KCqkx0sG"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2012-01-30T10:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "163927447841144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/djdczdMi"
        },
        {
            "author_id": "188887929",
            "created_at": "2012-01-30T10:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "123009930",
                        "start": 0,
                        "username": "Tabuuz"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "259380235",
                        "start": 8,
                        "username": "ti_tiaguinho_"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "270993834",
                        "start": 23,
                        "username": "olavomoura"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "844657526494937089",
                        "start": 35,
                        "username": "YagoBatiista"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "244253458",
                        "start": 49,
                        "username": "drisanguinete"
                    }
                ]
            },
            "id": "163925525981704192",
            "in_reply_to_user_id": "123009930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tabuuz @ti_tiaguinho_ @olavomoura @YagoBatiista @drisanguinete 7 e meia no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "139081557",
            "created_at": "2012-01-30T07:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.76230075,
                        40.38495218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e1f4a11930daa22a"
            },
            "id": "163888275130560513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  @ Parque Municipal http://t.co/8GPZY5Kx"
        },
        {
            "author_id": "65230568",
            "created_at": "2012-01-30T05:18:56.000Z",
            "id": "163853683115831297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/Vdq3yWvV"
        },
        {
            "author_id": "245446605",
            "created_at": "2012-01-30T02:34:06.000Z",
            "id": "163812200161615873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH (: http://t.co/pq3mH25M"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-01-30T02:25:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.980606,
                        -3.110078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "163809947409317888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uiii uma lagoaa (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/xMXuXQIp"
        },
        {
            "author_id": "338432830",
            "created_at": "2012-01-30T00:58:03.000Z",
            "id": "163788027024510977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal com o douglas a tabata a carol o vitinho o rafael o lukinha e o pardinho haha *-*"
        },
        {
            "author_id": "265792384",
            "created_at": "2012-01-29T23:42:22.000Z",
            "id": "163768980748771329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje fui no Parque Municipal do Engenho .. Tava dahoora .. msm tokando s\u00f3 ax\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "54239083",
            "created_at": "2012-01-29T23:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "163767037779378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Av. Pres. Wilson, Sem Numero, Posto 1, Santos) http://t.co/DitVkfFb"
        },
        {
            "author_id": "45689862",
            "created_at": "2012-01-29T23:05:02.000Z",
            "id": "163759586984214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marconi reabre Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco e anuncia a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Mxyhr7O3"
        },
        {
            "author_id": "103657705",
            "created_at": "2012-01-29T22:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.514095,
                        -2.797627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "163750388028289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Les presento lagoa do cora\u00e7ao en el parque nacional jericoacoara !!! http://t.co/DFaGlrdr"
        },
        {
            "author_id": "458996704",
            "created_at": "2012-01-29T22:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "458996704",
                        "start": 0,
                        "username": "house_in_bali"
                    }
                ]
            },
            "id": "163748363555192832",
            "in_reply_to_user_id": "458996704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@house_in_bali Parque Nacional Kruger: segunda parte \u2014 Kruger National Park, South Africa: \n                Parq... http://t.co/ldZjmkjN"
        },
        {
            "author_id": "28181574",
            "created_at": "2012-01-29T21:58:02.000Z",
            "id": "163742718290432002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/bOQ1uKbr"
        },
        {
            "author_id": "282229434",
            "created_at": "2012-01-29T21:09:23.000Z",
            "id": "163730480053751809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio http://t.co/yfWPjPun via @blogdeviagens"
        },
        {
            "author_id": "142914904",
            "created_at": "2012-01-29T20:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28383167,
                        -22.97321188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "163725954760441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sei que planta \u00e9 essa, mas achei show essa flor...  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/ywWS5svg"
        },
        {
            "author_id": "395543350",
            "created_at": "2012-01-29T20:34:52.000Z",
            "id": "163721795059458050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de  chega do parque municipal de barueri  zik\u00e1 tv tendo ax\u00e9 l\u00e1 adrenalina ,muita minaa 66"
        },
        {
            "author_id": "234826131",
            "created_at": "2012-01-29T19:40:52.000Z",
            "id": "163708207871688707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente ia ir no parque municipal mais estava LOTADO demais ;ooo"
        },
        {
            "author_id": "44601386",
            "created_at": "2012-01-29T19:27:52.000Z",
            "id": "163704933575688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/YiphOAif"
        },
        {
            "author_id": "80022984",
            "created_at": "2012-01-29T18:42:13.000Z",
            "id": "163693445859389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aqui no parque municipal com os amigos!!!"
        },
        {
            "author_id": "341253668",
            "created_at": "2012-01-29T18:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "15907720",
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "163690171253002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas imagens. Parque\nNacional Yosemite no estado da Calif\u00f3rnia EUA. http://t.co/hPuFq8Rs: http://t.co/i40EbJ9A via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "187075844",
            "created_at": "2012-01-29T18:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "163688488829599745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/uIPG2nZk"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2012-01-29T18:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "163688476712239106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: #ViajepeloBrasil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/BNuexvGt - Uma verdadeira lindura!!! Amo muito!!! =)"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-01-29T18:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "50301596",
                        "start": 1,
                        "username": "EduardoCBraga"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "336683669",
                        "start": 20,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163688048654155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@EduardoCBraga: RT @AnonIRC: Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho\u201d"
        },
        {
            "author_id": "50301596",
            "created_at": "2012-01-29T18:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "336683669",
                        "start": 3,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163687196082180097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @AnonIRC: Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "143288153",
            "created_at": "2012-01-29T18:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "184184380",
                        "start": 14,
                        "username": "FcoNxZeroBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "163686779839451139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O encontro do @fconxzerobh t\u00e1 bombando   @ Parque Municipal http://t.co/lZuVmAmX"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-29T18:14:50.000Z",
            "id": "163686555343532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/MjBiaj46"
        },
        {
            "author_id": "196736767",
            "created_at": "2012-01-29T17:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "336683669",
                        "start": 20,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163682631463092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sem policia! RT @AnonIRC Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-01-29T17:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "163682319662723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/jw1sU5l7"
        },
        {
            "author_id": "34749390",
            "created_at": "2012-01-29T17:54:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "163681365739569152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) [pic]: http://t.co/DY46KfL"
        },
        {
            "author_id": "187075844",
            "created_at": "2012-01-29T17:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "64841227",
                        "start": 0,
                        "username": "karouq"
                    }
                ]
            },
            "id": "163681259661443072",
            "in_reply_to_user_id": "64841227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karouq vem pro Parque Municipal, vemk"
        },
        {
            "author_id": "145885364",
            "created_at": "2012-01-29T17:42:31.000Z",
            "id": "163678422621634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal com os mlq insano! #fui"
        },
        {
            "author_id": "300999301",
            "created_at": "2012-01-29T17:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "122735715",
                        "start": 40,
                        "username": "GabbyMoraes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "163677530350563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Talvez vo ir pro parque municipal com a @GabbyMoraes_  e as amigas dela kk, ela vai apresenta  uma &gt; &lt;"
        },
        {
            "author_id": "344300066",
            "created_at": "2012-01-29T17:26:50.000Z",
            "id": "163674474728783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava vendo uns apartamentos no Parque Municipal and Alphaville com o meu pai and tia &gt;&lt; rs"
        },
        {
            "author_id": "57795453",
            "created_at": "2012-01-29T17:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "336683669",
                        "start": 1,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163671559276466177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@AnonIRC: Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho\u201d"
        },
        {
            "author_id": "38910955",
            "created_at": "2012-01-29T16:50:40.000Z",
            "id": "163665373193969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de vila velha"
        },
        {
            "author_id": "336683669",
            "created_at": "2012-01-29T16:46:04.000Z",
            "id": "163664217659031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "19942563",
            "created_at": "2012-01-29T16:36:57.000Z",
            "id": "163661923152429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#roledebike (@ Parque Municipal Chuvisco) http://t.co/eltP9d7R"
        },
        {
            "author_id": "169245326",
            "created_at": "2012-01-29T16:27:36.000Z",
            "id": "163659568214319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo ao PETAR!! (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) ;)"
        },
        {
            "author_id": "184184380",
            "created_at": "2012-01-29T16:01:06.000Z",
            "id": "163652898830561282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixem a chuva estragar o encontro, Jesus estar\u00e1 presente. -qn 14h30 no Coreto do Parque Municipal.. Vem galera!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-29T15:52:18.000Z",
            "id": "163650686033207297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida movimenta Parque Municipal neste domingo: Os 400 atletas participantes receberam mudas de plantas locais http://t.co/d9Es5cgm"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2012-01-29T15:48:15.000Z",
            "id": "163649664002957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOU POSTAR OS MICOS QUE A GENTE PAGOU KKKKKKK http://t.co/CIscTDus CANTANDO JO\u00c3O NETO E FREDERICO NO PARQUE MUNICIPAL TUDO PRA VER O LUAN"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-29T15:30:30.000Z",
            "id": "163645199430598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida movimenta Parque Municipal neste domingo: Os 400 atletas participantes receberam mudas de plantas locais http://t.co/Etd5aC40"
        },
        {
            "author_id": "89745998",
            "created_at": "2012-01-29T15:30:16.000Z",
            "id": "163645141331087361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esportes: Eco Corrida \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal http://t.co/p1JuQQkI"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-29T15:27:39.000Z",
            "id": "163644483932667906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida re\u00fane centenas de alagoanos no Parque Municipal: A competi\u00e7\u00e3o, que contou com as modalidades Corrida... http://t.co/8R7jsQLF"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-29T15:27:37.000Z",
            "id": "163644474982019073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida re\u00fane centenas de alagoanos no Parque Municipal: A competi\u00e7\u00e3o, que contou com as modalidades Corrida... http://t.co/pL2U7SHc"
        },
        {
            "author_id": "287973740",
            "created_at": "2012-01-29T15:21:07.000Z",
            "id": "163642838456877059",
            "in_reply_to_user_id": "436764142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alokadanay @Yan_Bogard quem vai la no parque municipal com vcs?"
        },
        {
            "author_id": "31262630",
            "created_at": "2012-01-29T15:15:58.000Z",
            "id": "163641542987350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Mostra As Belezas do Parque Nacional Yosemite Durante o Dia e Durante a Noite http://t.co/Smgv1fpB #video #dica #rt"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-29T15:13:00.000Z",
            "id": "163640793616232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida movimenta Parque Municipal neste domingo: Os 400 atletas participantes receberam mudas de plantas locais http://t.co/Etd5aC40"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-01-29T15:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "163640791049318401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Eco Corrida movimenta Parque Municipal neste domingo: Os 400 atletas participantes ... http://t.co/xd08AOMl via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "25402605",
            "created_at": "2012-01-29T15:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "163640186142593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) w/ 3 others http://t.co/Mfr0hELs"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-01-29T15:03:39.000Z",
            "id": "163638441144360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida movimenta Parque Municipal neste domingo: http://t.co/wVrUhR9Z"
        },
        {
            "author_id": "134298357",
            "created_at": "2012-01-29T15:00:48.000Z",
            "id": "163637725352820737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque do Utinga sei que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Mas de quem \u00e9 a responsabilidade de cuidar da estrutura? Estado ou munic\u00edpio?"
        },
        {
            "author_id": "326809358",
            "created_at": "2012-01-29T14:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "114824084",
                        "start": 84,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "163636861577859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de fazer check in @ Parque Municipal Chico Mendes - http://t.co/yLhSLgkh via @kekanto para iPhone"
        },
        {
            "author_id": "436108616",
            "created_at": "2012-01-29T14:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "238172896",
                        "start": 0,
                        "username": "Joyceades"
                    }
                ]
            },
            "id": "163635606126198784",
            "in_reply_to_user_id": "238172896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joyceades @VoaPraSCPulinha que parque? parque municipal?? eu fiquei perdida uma vez a\u00ed kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "9892592",
            "created_at": "2012-01-29T14:41:34.000Z",
            "id": "163632884102594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH. http://t.co/hD33spHG"
        },
        {
            "author_id": "16651600",
            "created_at": "2012-01-29T14:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58161431,
                        -23.40911534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "163630921692618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei e j\u00e1 to indo embora... :( (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) http://t.co/fjJAinhr"
        },
        {
            "author_id": "184184380",
            "created_at": "2012-01-29T14:31:10.000Z",
            "id": "163630267066630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o esque\u00e7am, daqui a pouco, as 14h30, vai acontecer o ENCONTRO DE F\u00c3S em BH, ser\u00e1 no Parque Municipal (coreto). Aguardo todos vcs l\u00e1! #RT"
        },
        {
            "author_id": "9892592",
            "created_at": "2012-01-29T13:58:51.000Z",
            "id": "163622136404131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha pra esticar os ossos :P (@ Parque Municipal w/ 4 others) [pic]: http://t.co/W5kBBNPI"
        },
        {
            "author_id": "9892592",
            "created_at": "2012-01-29T13:57:01.000Z",
            "id": "163621672103067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/ogy8567b"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2012-01-29T13:54:29.000Z",
            "id": "163621034552078337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eco Corrida re\u00fane centenas de alagoanos no Parque Municipal http://t.co/l0fPQJy6"
        },
        {
            "author_id": "236843331",
            "created_at": "2012-01-29T13:46:25.000Z",
            "id": "163619007696613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje iremos ao Parque Municipal encotrar com toda a galera :) .."
        },
        {
            "author_id": "131848398",
            "created_at": "2012-01-29T13:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "163617763099803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo do @YouTube como favorito http://t.co/V3Op3oAY S\u00e9rie Minas Gerais - Parque Estadual do Rio"
        },
        {
            "author_id": "63593455",
            "created_at": "2012-01-29T13:31:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "163615150723694593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria descer pro Lan\u00e7amento da atmosphere , quarteir\u00e3o eletronico ou encontro do fconx no Parque municipal mais como vai???????"
        },
        {
            "author_id": "61855262",
            "created_at": "2012-01-29T13:29:00.000Z",
            "id": "163614622702772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: S\u00e9rie Minas Gerais - Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/kUOkcsGv"
        },
        {
            "author_id": "340085090",
            "created_at": "2012-01-29T13:21:09.000Z",
            "id": "163612645461737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed o OBAMA vinha nos visitar e conhec\u00edamos uma \u00edndia num parque nacional que seris a 1a desuaetnia a ter educa\u00e7\u00e3o fomal."
        },
        {
            "author_id": "45964476",
            "created_at": "2012-01-29T13:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58161431,
                        -23.40911534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "163611637167824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) http://t.co/OROOqY4r"
        },
        {
            "author_id": "120961918",
            "created_at": "2012-01-29T13:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "764321269",
                        "start": 0,
                        "username": "SrMiguelito"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "356194521",
                        "start": 79,
                        "username": "luu_depaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "163610398598250496",
            "in_reply_to_user_id": "356194521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SrMiguelito ei seu lindo maravilhoso bora pro parque municipal ? ai ce leva a @luu_depaula mimimimi"
        },
        {
            "author_id": "184184380",
            "created_at": "2012-01-29T13:10:33.000Z",
            "id": "163609978521911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ESPERO TODO MUNDO HOJE NO PARQUE MUNICIPAL, 14:30h ! OOOK ?"
        },
        {
            "author_id": "184184380",
            "created_at": "2012-01-29T13:09:32.000Z",
            "id": "163609724410007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O encontro ser\u00e1 realizado HOJE no Parque Municipal/BH as 14:30 no coreto"
        },
        {
            "author_id": "21322146",
            "created_at": "2012-01-29T12:29:35.000Z",
            "id": "163599668385824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Sabiaguaba\" E pensar que j\u00e1 fui ali... e entrei num mangue."
        },
        {
            "author_id": "165070833",
            "created_at": "2012-01-29T12:25:36.000Z",
            "id": "163598665758416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha irm\u00e3 foi pro parque municipal fazer piquinique  com as amigs. aaaaah meu sonho *-* rere"
        },
        {
            "author_id": "70562980",
            "created_at": "2012-01-29T12:20:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.32391428,
                        -20.39608332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "163597435392888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Jacarenema (Vila Velha) http://t.co/FRbMF6rm"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-29T12:07:22.000Z",
            "id": "163594080113278978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/KN0ez5VB"
        },
        {
            "author_id": "42940383",
            "created_at": "2012-01-29T11:56:54.000Z",
            "id": "163591445054357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parada (@ Parque Municipal) http://t.co/MoAgCm1D"
        },
        {
            "author_id": "196231495",
            "created_at": "2012-01-29T11:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -2.812977,
                        36.768682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc322bef2dacf718"
            },
            "id": "163585698551701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de sol (@ Parque Municipal) http://t.co/XILZJK3c"
        },
        {
            "author_id": "115721168",
            "created_at": "2012-01-29T11:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.04773,
                        -14.572077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "163584961197256705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza selvagem..amoooo (@ Parque Estadual da Serra do Conduru) http://t.co/drpxeeoL"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2012-01-29T11:14:34.000Z",
            "id": "163580790729478145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperatura 15\u00baC, Vento calmo, Visibilidade 10 km, Bar\u00f4metro em 1016 milibares, sol e poucas nuvens no Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2012-01-29T11:00:02.000Z",
            "id": "163577133690654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Lagoa Santa, MG preserva nossa pr\u00e9-hist\u00f3ria e a hist\u00f3ria da coloniza\u00e7\u00e3o portuguesa http://t.co/YtjHnwHR"
        },
        {
            "author_id": "206729966",
            "created_at": "2012-01-29T10:36:30.000Z",
            "id": "163571212952408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, abertura do Calend\u00e1rio 2012 de Corridas de Rua de Macei\u00f3, Eco Corrida Parque Municipal http://t.co/srv68Wt0"
        },
        {
            "author_id": "315348069",
            "created_at": "2012-01-29T10:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "384610586",
                        "start": 14,
                        "username": "abnerarrais"
                    }
                ]
            },
            "id": "163567066966802432",
            "in_reply_to_user_id": "132981093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SantanaJ_Mah @abnerarrais T\u00e1 chovendo aqui e detalhe: estou em um parque municipal. Kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "54239083",
            "created_at": "2012-01-29T07:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "163522476003950593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Av. Pres. Wilson, Sem Numero, Posto 1, Santos) http://t.co/p4SwUW0f"
        },
        {
            "author_id": "279023550",
            "created_at": "2012-01-29T03:53:37.000Z",
            "id": "163469821261004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo saair aki beijinhus pra vocees ki amanha vo acordar cedo pra ir pro Parque municipal ccom umas amiga ate mais"
        },
        {
            "author_id": "477300381",
            "created_at": "2012-01-29T03:43:31.000Z",
            "id": "163467281312120833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um recanto ecol\u00f3gico onde foi criado o primeiro Parque Municipal de Preserva\u00e7\u00e3o do Peixe-Boi na Am\u00e9rica Latina."
        },
        {
            "author_id": "475955704",
            "created_at": "2012-01-29T03:40:24.000Z",
            "id": "163466496981475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem booom parque municipal hoje *-*  merece bis."
        },
        {
            "author_id": "336738003",
            "created_at": "2012-01-29T02:49:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "163453626696728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/wM1CskK2"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-01-29T01:59:18.000Z",
            "id": "163441052232069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Rola-Mo\u00e7a ganha mil mudas de \u00e1rvores: O parque do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 a terceira maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o d... http://t.co/all5Tobz"
        },
        {
            "author_id": "66425593",
            "created_at": "2012-01-29T01:28:08.000Z",
            "id": "163433210120912896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tudo isso... Trilha de quadri pelo parque estadual! 4x4 tempo inteiro!"
        },
        {
            "author_id": "130268728",
            "created_at": "2012-01-29T01:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "163432823678713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo do @YouTube como favorito http://t.co/pEy01ihY Kalangos de Muxila - PESP-Parque Estadual 7"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2012-01-28T21:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "163371291305455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/RinOsLaD"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-01-28T21:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03945032,
                        -23.41090401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "163369927703666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Rua Cel. Ramalho, Guararema) http://t.co/NinxQcV"
        },
        {
            "author_id": "104170007",
            "created_at": "2012-01-28T21:08:25.000Z",
            "id": "163367849577037828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Petra) Petra \u00e9 um dos lugares mais impressionantes que j\u00e1 visitei. O parque nacional vale os 50 dinares (60 euros) do ingresso."
        },
        {
            "author_id": "245446605",
            "created_at": "2012-01-28T21:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "101791216",
                        "start": 107,
                        "username": "_AnnaCOliveira"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "457785316",
                        "start": 123,
                        "username": "__lufernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "163367771231629313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 bem cedo vou na feira hippie que tem no parque municipal todo domingo! A\u00ed sim compro algo pra voc\u00eas @_AnnaCOliveira @__lufernandes (:"
        },
        {
            "author_id": "52389067",
            "created_at": "2012-01-28T20:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "97117273",
                        "start": 0,
                        "username": "davidpachecoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "163364431315742720",
            "in_reply_to_user_id": "97117273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davidpachecoo domingo, acorde cedo e v\u00e1 pra feira na Afonso Pena, \u00e9 bacana e tem o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "205535007",
            "created_at": "2012-01-28T20:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "266541953",
                        "start": 3,
                        "username": "josyanne42"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "205535007",
                        "start": 58,
                        "username": "ChuvaDasDuas"
                    }
                ]
            },
            "id": "163362527303049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @josyanne42: Aqui , na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, a @ChuvaDasDuas est\u00e1 dando o ar da gra\u00e7a, chuva com trovoada no final de tarde .."
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2012-01-28T20:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "163358883602120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/oilJJltd"
        },
        {
            "author_id": "17767274",
            "created_at": "2012-01-28T19:33:39.000Z",
            "id": "163344002719023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o tempo t\u00e1 muito bom pra ir pro parque estadual aqui na Lapa e curtir com os amigos OH WAIT"
        },
        {
            "author_id": "231842081",
            "created_at": "2012-01-28T19:20:38.000Z",
            "id": "163340725063397377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 42 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u 25-01-12\" http://t.co/QqCm3Hqn"
        },
        {
            "author_id": "153376587",
            "created_at": "2012-01-28T19:18:06.000Z",
            "id": "163340090578452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "i meus amigos mi chamaram para i no parque municipal amanha, ai minha mae nao quis deixar, s\u00f3 pq ela nao vai com a cara de um\u00ac\u00ac'"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2012-01-28T19:16:10.000Z",
            "id": "163339603967873025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, upload feito\u2026 http://t.co/vgF6hoyu #Fotografia"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2012-01-28T19:11:05.000Z",
            "id": "163338322532511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional de S\u00e3o Joaquim, veja a imagem desta cachoeira no DC: http://t.co/idJ57GVy"
        },
        {
            "author_id": "263508328",
            "created_at": "2012-01-28T19:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "265555987",
                        "start": 53,
                        "username": "thainaegidio"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "302260590",
                        "start": 83,
                        "username": "thais_egidio"
                    }
                ]
            },
            "id": "163336157659275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanh\u00e3 parque municipal com minhaas amigaas &gt;&lt; @thainaegidio @_ThataVitorino @thais_egidio @buu_vitorino s2."
        },
        {
            "author_id": "326809358",
            "created_at": "2012-01-28T17:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "114824084",
                        "start": 84,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "163320377186062337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de fazer check in @ Parque Municipal Chico Mendes - http://t.co/yLhSLgkh via @kekanto para iPhone"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-01-28T17:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "163317707498991617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/7i4LLbQt"
        },
        {
            "author_id": "115721168",
            "created_at": "2012-01-28T16:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.04773,
                        -14.572077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "163303040022085633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ Hurray!!!! (@ Parque Estadual da Serra do Conduru) http://t.co/RyMY8RpB"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2012-01-28T16:36:31.000Z",
            "id": "163299425618374658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERA.. AMANH\u00c3 11H NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL , ESPERO TODO MUNDO L\u00c1!!!!"
        },
        {
            "author_id": "290939739",
            "created_at": "2012-01-28T16:24:22.000Z",
            "id": "163296368373415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sipa vou colar la no parque municipal e ve si ttem alguem la \n^^"
        },
        {
            "author_id": "338432830",
            "created_at": "2012-01-28T16:20:35.000Z",
            "id": "163295413686894593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no centro com a amanda o douglinhas a tabata e o gabriel depois vo no parque municipal com eles o vitinho e a caah *-*"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-01-28T15:58:09.000Z",
            "id": "163289768275357697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Envelhecendo Feliz vai receber participantes a partir dos 55  anos, somente no turno ves... http://t.co/ZR2aJzph #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "176935975",
            "created_at": "2012-01-28T15:57:55.000Z",
            "id": "163289710947598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/FR6tl0Vx #photography"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-28T15:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15907720",
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "163286973035978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/bzqH7Q3v via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "212745436",
            "created_at": "2012-01-28T15:32:52.000Z",
            "id": "163283407995023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inscreve para atividades em 2012 | Manaus | http://t.co/HyhyeGvf - Manaus - Amazonas: http://t.co/IcJrt6Im"
        },
        {
            "author_id": "53215751",
            "created_at": "2012-01-28T14:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "58822461",
                        "start": 0,
                        "username": "papaulamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "163264716544806912",
            "in_reply_to_user_id": "58822461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papaulamg que odioooo! A burra aqui errou de parque! Desci para o parque municipal e perdi o show!"
        },
        {
            "author_id": "34279656",
            "created_at": "2012-01-28T14:01:18.000Z",
            "id": "163260364711145472",
            "in_reply_to_user_id": "120882577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_LittleMari_ Come\u00e7a 12:00, no Parque Municipal. A Kit disse que era pra encontrar naquele Coreto gigante q"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-01-28T12:35:08.000Z",
            "id": "163238680247541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida: mais de 300 atletas correm no Parque Municipal neste domingo http://t.co/1MQjB5S8"
        },
        {
            "author_id": "118514225",
            "created_at": "2012-01-28T12:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "917301859",
                        "start": 99,
                        "username": "tudonahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "163238191544012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida: mais de 300 atletas correm no Parque Municipal neste domingo http://t.co/13aA2a4k via @tudonahora"
        },
        {
            "author_id": "206729966",
            "created_at": "2012-01-28T12:32:57.000Z",
            "id": "163238130906963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 Domingo dia 29, abertura do Calend\u00e1rio Oficial de Corridas de Rua de Macei\u00f3. Eco Corrida no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-01-28T12:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "163236766931890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#alagoas Eco Corrida: mais de 300 atletas correm no Parque Municipal neste domingo: O Parque... http://t.co/K3JvRjfD via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-28T12:27:32.000Z",
            "id": "163236766172712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida: mais de 300 atletas correm no Parque Municipal neste domingo: O Parque Municipal de Macei\u00f3 recebe, ... http://t.co/aEGxZBpp"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-01-28T12:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "163233599238324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Eco Corrida \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal: Competi\u00e7\u00e3o reunir\u00e1 mais de 300 atletas, ... http://t.co/jYGpzv89 via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-28T12:14:57.000Z",
            "id": "163233598646919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal: Competi\u00e7\u00e3o reunir\u00e1 mais de 300 atletas, abrindo o calend\u00e1rio de corri... http://t.co/ObqFLONv"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2012-01-28T12:08:27.000Z",
            "id": "163231965363974147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eco Corrida \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal http://t.co/lZT7Uh4Q"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2012-01-28T11:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "163218716341972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/UJmpfcGc"
        },
        {
            "author_id": "120961918",
            "created_at": "2012-01-28T10:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "184184380",
                        "start": 37,
                        "username": "FcoNxZeroBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "163207221398863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e amanh\u00e3 tem segundo round, encontro @fconxzerobh no parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-28T09:39:38.000Z",
            "id": "163194510669647873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/Pn2GAfzD"
        },
        {
            "author_id": "64663425",
            "created_at": "2012-01-28T08:52:39.000Z",
            "id": "163182687492907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Ourense... Hoje, visita \u00f3 Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, portugal http://t.co/I9f5eoOk"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2012-01-28T08:35:01.000Z",
            "id": "163178253035638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #GloboEcologia te leva para conhecer o Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG. #GloboCidadania: http://t.co/8mNmdIN4"
        },
        {
            "author_id": "17896640",
            "created_at": "2012-01-28T08:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "163173222077042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/gX9ZAVea #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "213791734",
            "created_at": "2012-01-28T03:06:29.000Z",
            "id": "163095571379396609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vale dos Dinossauros ser\u00e1 revitalizado http://t.co/A4mJqhmI"
        },
        {
            "author_id": "325865721",
            "created_at": "2012-01-28T01:40:08.000Z",
            "id": "163073842238062595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a vista da janela daqui \u00e9 o mar, a vista da minha casa no morro \u00e9 a favela e o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-01-28T01:25:10.000Z",
            "id": "163070077732798465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROND\u00d4NIA - Parque Nacional dos Pacaas Novos\n\nTudo sobre o parque:... http://t.co/eKbma8uw"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-01-28T00:54:32.000Z",
            "id": "163062365288542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inscreve para atividades em 2012 http://t.co/ymFtBMFI"
        },
        {
            "author_id": "100076904",
            "created_at": "2012-01-28T00:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 74,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "163060117527474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/jwB2ZlL1 via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "15656913",
            "created_at": "2012-01-28T00:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 87,
                        "username": "1step2theleft"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "29595882",
                        "start": 105,
                        "username": "StefanLevesque"
                    }
                ]
            },
            "id": "163055771007983618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ukn6APB9 #photography via @1step2theleft RT @StefanLevesque"
        },
        {
            "author_id": "139733411",
            "created_at": "2012-01-28T00:23:41.000Z",
            "id": "163054604362321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len&#231;&#243;is, Brazil http://t.co/sxkQYXwa"
        },
        {
            "author_id": "72116828",
            "created_at": "2012-01-28T00:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "163053675227516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria (Praia do Morro, Guarapari) http://t.co/ZKZQpqz0"
        },
        {
            "author_id": "46795350",
            "created_at": "2012-01-28T00:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "44767120",
                        "start": 0,
                        "username": "_wrj_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "163051970687545344",
            "in_reply_to_user_id": "44767120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_wrj_ \u00c9 o parque municipal de Guarulhos, Jr!"
        },
        {
            "author_id": "448983854",
            "created_at": "2012-01-28T00:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 0,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "163049527547412480",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1step2theleft Amazing photos of the Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! Would you go back again? :)"
        },
        {
            "author_id": "129024244",
            "created_at": "2012-01-27T23:46:11.000Z",
            "id": "163045164569464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal amanh\u00e3 com minha prima e primo! Bom Demais *--*"
        },
        {
            "author_id": "66736857",
            "created_at": "2012-01-27T22:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1308043351",
                        "start": 0,
                        "username": "Luuizaa_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "246035478",
                        "start": 10,
                        "username": "marizinatoc"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "63591725",
                        "start": 23,
                        "username": "gabimarcal_"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "321673526",
                        "start": 36,
                        "username": "maritorresalcan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "163028065809743872",
            "in_reply_to_user_id": "108710956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luuizaa_ @marizinatoc @gabimarcal_ @maritorresalcan por que? eu adoro o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66736857",
            "created_at": "2012-01-27T22:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1308043351",
                        "start": 0,
                        "username": "Luuizaa_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "246035478",
                        "start": 10,
                        "username": "marizinatoc"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "63591725",
                        "start": 23,
                        "username": "gabimarcal_"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "321673526",
                        "start": 36,
                        "username": "maritorresalcan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "163027452266942464",
            "in_reply_to_user_id": "108710956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luuizaa_ @marizinatoc @gabimarcal_ @maritorresalcan casa da gabs era uma boa.. se n\u00e3o der, parque municipal \u00e9 de gra\u00e7a! e R$2 o brinquedo"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-01-27T22:34:52.000Z",
            "id": "163027217721475073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A placa do Monumento Natural das Cagarras foi instalada hoje na ilha Comprida apesar do tempo ruim e da \u00e1gua... http://t.co/SjveFOeh"
        },
        {
            "author_id": "66736857",
            "created_at": "2012-01-27T22:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1308043351",
                        "start": 52,
                        "username": "Luuizaa_"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "246035478",
                        "start": 62,
                        "username": "marizinatoc"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "63591725",
                        "start": 75,
                        "username": "gabimarcal_"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "321673526",
                        "start": 88,
                        "username": "maritorresalcan"
                    }
                ]
            },
            "id": "163025616923398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSO ENCONTRO VAI SER NO PARQUE MUNICIPAL, PRONTO! @Luuizaa_ @marizinatoc @gabimarcal_ @maritorresalcan"
        },
        {
            "author_id": "268573711",
            "created_at": "2012-01-27T21:43:12.000Z",
            "id": "163014218210217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "DANGER: \u00c1rea restrita a kpoppers e afins, haters n\u00e3o s\u00e3o bem vindos com risco de morte ...area protegida por Shisus e lucifah"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-01-27T21:42:26.000Z",
            "id": "163014022386556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 capturada pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1:... http://t.co/KHm0kdIr"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2012-01-27T21:34:00.000Z",
            "id": "163011902245576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal inaugura maratona de filmes para as crian\u00e7as em f\u00e9rias http://t.co/m6B3mYn6"
        },
        {
            "author_id": "108955991",
            "created_at": "2012-01-27T21:17:11.000Z",
            "id": "163007669010038786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo \u00c1guas Claras http://t.co/EDXbYgw9"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2012-01-27T21:16:12.000Z",
            "id": "163007423399997442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo anuncia revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vale dos Dinossauros http://t.co/TEDFXW5L"
        },
        {
            "author_id": "34279656",
            "created_at": "2012-01-27T19:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61916739",
                        "start": 0,
                        "username": "KitsuneTakarai"
                    }
                ]
            },
            "id": "162983660352577536",
            "in_reply_to_user_id": "61916739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KitsuneTakarai kit, \u00e9 11 hra no parque municipal n\u00e9? aonde l\u00e1? D:"
        },
        {
            "author_id": "34279656",
            "created_at": "2012-01-27T19:41:26.000Z",
            "id": "162983573329162241",
            "in_reply_to_user_id": "68442384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deppdahallyu aqui, a gincana \u00e9 domingo agora, tem que chegar no parque municipal as 11 \\o"
        },
        {
            "author_id": "45563992",
            "created_at": "2012-01-27T19:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "86065271",
                        "start": 20,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "162976609018716161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda em Sousa, gov @realrcoutinho apresenta o Projeto de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "455075802",
            "created_at": "2012-01-27T19:08:30.000Z",
            "id": "162975283555737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva atrapalha reabertura do Parque Municipal Arthur Thomas: http://t.co/7QMdxFXh"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-27T18:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "15907720",
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "162969229694472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/LGZ5abx7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "120292540",
            "created_at": "2012-01-27T18:16:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "162962144982339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei do Parque Nacional de Bras\u00edlia ;)"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2012-01-27T17:58:37.000Z",
            "id": "162957699997380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cear\u00e1 ter\u00e1 financiamento para obras em im\u00f3veis privados em \u00e1rea protegida - http://t.co/zMYLaG5o"
        },
        {
            "author_id": "122714159",
            "created_at": "2012-01-27T17:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "99589597",
                        "start": 24,
                        "username": "anabeatrizjulho"
                    }
                ]
            },
            "id": "162953419156496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta de ferias? legal RT: @anabeatrizjulho: Tarde fria no Parque Nacional de Itatiaia... http://t.co/PKVhuUyK"
        },
        {
            "author_id": "99589597",
            "created_at": "2012-01-27T17:40:14.000Z",
            "id": "162953068835635201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde fria no Parque Nacional de Itatiaia... http://t.co/A3VeoKOE"
        },
        {
            "author_id": "426694567",
            "created_at": "2012-01-27T17:20:14.000Z",
            "id": "162948036895571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE  DR.SHEILA VITIMA DO CORPORATIVISMO GOVERNAMENTAL TENTA SE APOSENTAR TRABALHANDO NO PARQUE ESTADUAL DE CALDAS NOVAS!"
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-01-27T16:55:49.000Z",
            "id": "162941895293673472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEIA de Ubatuba recebe crian\u00e7as do Programa Interior na Praia/ Turismo do Saber. http://t.co/LNkByeBd"
        },
        {
            "author_id": "244347481",
            "created_at": "2012-01-27T16:48:47.000Z",
            "id": "162940123032461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da maconha no parque nacional da Itatiaia hahah ' *-* adorei ."
        },
        {
            "author_id": "165794011",
            "created_at": "2012-01-27T16:42:29.000Z",
            "id": "162938538646708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A\u00e7\u00e3o na Vila Rica\"  - PNT - Parque Nacional da Tijuca   \nData: 28/01/2012  \nSaiba mais,acesse: http://t.co/mkXo5r2b"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2012-01-27T16:33:16.000Z",
            "id": "162936219473416193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rep\u00f3rter Felipe Mortara comenta no Territ\u00f3rio Aventura as atra\u00e7\u00f5es fora do Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/5Smph0Sk"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2012-01-27T16:19:40.000Z",
            "id": "162932797802151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal inaugura maratona de filmes para as crian\u00e7as em f\u00e9rias http://t.co/ZoVNQ39V"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-01-27T16:00:53.000Z",
            "id": "162928069592621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc quer viver pr\u00f3ximo a natureza? O Condom\u00ednio Fazenda do Engenho tem 2 \u00e1reas verdes, e o Parque Nacional como vizinho.http://owl.li/8Ij9g"
        },
        {
            "author_id": "60160655",
            "created_at": "2012-01-27T15:51:00.000Z",
            "id": "162925582517157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gui acabou de chegar do parque municipal ... e eu nem fuii 8'("
        },
        {
            "author_id": "427890821",
            "created_at": "2012-01-27T15:48:15.000Z",
            "id": "162924888804433921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(21/01/2012) \u2665 Parque Nacional - Trilha suspensa ^^) http://t.co/Sxk7GxVR"
        },
        {
            "author_id": "431751500",
            "created_at": "2012-01-27T15:18:39.000Z",
            "id": "162917443025649668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse visual \u00e9 na Praia da Areia Vermelha, que tamb\u00e9m fica no Parque Natural Municipal Morro da Pescaria. Hoje... http://t.co/1k4cvmol"
        },
        {
            "author_id": "85175599",
            "created_at": "2012-01-27T15:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "58989778",
                        "start": 0,
                        "username": "ninafr"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "45828480",
                        "start": 8,
                        "username": "nathaliavirtual"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1262864656286220289",
                        "start": 35,
                        "username": "imjust_akid"
                    }
                ]
            },
            "id": "162916688264826880",
            "in_reply_to_user_id": "58989778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NinaFr @nathaliavirtual @binha_SP @ImJust_akid gente desculpa mas parque municipal fica muito tenso pra mim ):"
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-01-27T15:01:51.000Z",
            "id": "162913213393014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/AoqALwE2"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2012-01-27T14:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "162910290864906241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo @YouTube aos favoritos http://t.co/2YLAOw8g Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2012-01-27T14:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "162910272900710402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/2YLAOw8g Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-01-27T14:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909882100613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-01-27T14:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909782355873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico  veja"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-01-27T14:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909707990863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-27T14:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909439320539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico  leia"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-27T14:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909357166702593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "399799153",
            "created_at": "2012-01-27T13:45:55.000Z",
            "id": "162894104001380353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha poder\u00e1 ter Parque Municipal http://t.co/D0zaErkp"
        },
        {
            "author_id": "184184380",
            "created_at": "2012-01-27T13:04:55.000Z",
            "id": "162883784239362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[ENCONTRO] O encontro ser\u00e1 realizado no dia 29/01 (Domingo) no Parque Municipal/BH as 14:30 no coreto. + INFORMA\u00c7OES AQUI! #RT"
        },
        {
            "author_id": "229515834",
            "created_at": "2012-01-27T12:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "2834637148",
                        "start": 123,
                        "username": "Jornal_MetroBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "162876514357084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Acontecimento em Vila Feliz\", espet\u00e1culo gratuito da 38\u00aa Campanha, a acontecer no Parque Municipal, domingo, \u00e0s 11h, est\u00e1 @Jornal_MetroBH"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2012-01-27T12:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "162876352024944641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/kWreq0k9"
        },
        {
            "author_id": "38512227",
            "created_at": "2012-01-27T11:51:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "162865287606173697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/YfJxAZ4"
        },
        {
            "author_id": "221790789",
            "created_at": "2012-01-27T11:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "162856278702555137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula no parque... (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/wpRXr1H1"
        },
        {
            "author_id": "120961918",
            "created_at": "2012-01-27T03:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "57435309",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbara_Luiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "162741611569225728",
            "in_reply_to_user_id": "57435309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbara_Luiza Olha s\u00f3, domingo o pessoal que \u00e9 f\u00e3 de nx vai encontrar no parque municipal, se tu quiser ir.. tem umas pessoas taaaao legais"
        },
        {
            "author_id": "118802808",
            "created_at": "2012-01-27T03:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1042552376",
                        "start": 0,
                        "username": "tuttor_bia"
                    }
                ]
            },
            "id": "162734271671439360",
            "in_reply_to_user_id": "49483124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tuttor_bia hahaha... Vai ser foda, mas nem conte comigo pra jogar twister no meio do Parque Municipal pq disso eu estou fora..."
        },
        {
            "author_id": "118802808",
            "created_at": "2012-01-27T03:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1042552376",
                        "start": 0,
                        "username": "tuttor_bia"
                    }
                ]
            },
            "id": "162732225526370305",
            "in_reply_to_user_id": "49483124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tuttor_bia o Burrows disse que vai ser no Parque Municipal.. Se for estou dentro..."
        },
        {
            "author_id": "176856030",
            "created_at": "2012-01-27T02:48:37.000Z",
            "id": "162728688163627009",
            "in_reply_to_user_id": "298169960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VodkDaHayley ixe vai ser gay pra caralho \\z . vou no parque municipal com fabio herbet e a prima dele, de la eu vou pro shop"
        },
        {
            "author_id": "334918054",
            "created_at": "2012-01-27T02:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3002781955",
                        "start": 0,
                        "username": "MayronDiaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "162719140522627072",
            "in_reply_to_user_id": "414419142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MayronDiaz  pa vmaos el domingo al parque nacional ??"
        },
        {
            "author_id": "38098007",
            "created_at": "2012-01-27T01:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54081214",
                        "start": 0,
                        "username": "barbosalauura"
                    }
                ]
            },
            "id": "162714425646776321",
            "in_reply_to_user_id": "54081214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbosalauura Ter\u00ea \u00e9 muito legal (: Vcs visitaram muita coisa al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os?"
        },
        {
            "author_id": "58262222",
            "created_at": "2012-01-27T01:47:37.000Z",
            "id": "162713339699544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Evenpro? #AhOk"
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701452157009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451741773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451511074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451439767554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451339116545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451255230468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:12.000Z",
            "id": "162701405860265985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/ZmfNZy70 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:07.000Z",
            "id": "162701382653190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/GCbDgvAV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:04.000Z",
            "id": "162701370745569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/Uq3UHcna #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:02.000Z",
            "id": "162701364428939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/J0odV7MR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:57.000Z",
            "id": "162701343331594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/PjsRZKBQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:53.000Z",
            "id": "162701325489016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/C8zdFSyu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:47.000Z",
            "id": "162701298809053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/XYUeJhE9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:44.000Z",
            "id": "162701289258618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/h3MbURBf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:42.000Z",
            "id": "162701280081481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/rmtMBHW9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:41.000Z",
            "id": "162701273261551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/w09sfMyi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:40.000Z",
            "id": "162701269839003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/cO3pWpYC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:35.000Z",
            "id": "162701250889125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/s1HRu6v7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:33.000Z",
            "id": "162701239665176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/SvgoZpsz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:30.000Z",
            "id": "162701229615628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/k5JiDQbZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:28.000Z",
            "id": "162701220585275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/ykKuJDiq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:26.000Z",
            "id": "162701211731103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/VrF3FG5Q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:24.000Z",
            "id": "162701202675609601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/3E5QcVkL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:22.000Z",
            "id": "162701194446389249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/oToVbThf #garraseguros"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jornal_MetroBH].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jornal_MetroBH",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jornal_MetroBH"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MayronDiaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MayronDiaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MayronDiaz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "B\u00e9jar, Espa\u00f1a",
                "id": "e1f4a11930daa22a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "El Ejido, Espa\u00f1a",
                "id": "dc322bef2dacf718",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bahia, Brasil",
                "id": "8ee88bd36514f636",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "439575168",
                "name": "Trio Natural",
                "username": "TrioNatural1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234756608",
                "name": "Espep",
                "username": "espepgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68490855",
                "name": "Manu\u00ca",
                "username": "ManuM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54371302",
                "name": "ALEXX ESTEV\u00c3O\u2122",
                "username": "alexxestevao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386237024",
                "name": "Agora Cabo Frio",
                "username": "agoracabofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236475221",
                "name": "Pref. Cabo Frio",
                "username": "assessoria_pmcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408129017",
                "name": "Lara Rabelo",
                "username": "larissima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85658466",
                "name": ".",
                "username": "DuendeJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245724786",
                "name": "Elemidia Manaus",
                "username": "ElemidiaManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48103197",
                "name": "Val\u00e9ria Frigini  Val",
                "username": "ValFrigini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104207152",
                "name": "Conapub",
                "username": "conapub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295650780",
                "name": "Chor\u00e3o Fatos",
                "username": "ChoraoFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467388285",
                "name": "Executive Transport",
                "username": "ExecutiveTran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303528445",
                "name": "Palco Sertanejo  \u266b",
                "username": "palcosertanejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350244676",
                "name": "genivaldo antonio",
                "username": "genivaldo45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360257414",
                "name": "Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Igor_Pereirads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432579127",
                "name": "Paulo Reis !!",
                "username": "pauloreis_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422641511",
                "name": "Rodrigo Tim Beta Lab Blablablametro",
                "username": "RodrigoMuller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420207605",
                "name": "Pastor Jorge lu\u00eds",
                "username": "jrio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256261405",
                "name": "Liih  \u270c",
                "username": "EliesioMagione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438635385",
                "name": "Segue de volta ? ;]]",
                "username": "Lucaasrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371487579",
                "name": "reserva,",
                "username": "JordanaDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290743861",
                "name": "Mauricio Silva",
                "username": "By_Mauricio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182535372",
                "name": "Robson Marques",
                "username": "robsonmarques65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58366157",
                "name": "Cristiane Ribeiro",
                "username": "equipethefamily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75399157",
                "name": "Prazeres Souza",
                "username": "Vip_Aerobic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188887929",
                "name": "negobalacrf_",
                "username": "negobalacrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123009930",
                "name": "Diego Augusto",
                "username": "Tabuuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259380235",
                "name": "Tiago Rodrigues",
                "username": "ti_tiaguinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270993834",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844657526494937089",
                "name": "Yago Batista",
                "username": "YagoBatiista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244253458",
                "name": "Adriano Sanguinete",
                "username": "drisanguinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139081557",
                "name": "Jorge",
                "username": "jdejorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65230568",
                "name": "leuzi rodrigues",
                "username": "leuzirodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245446605",
                "name": "L\u00edvia Maria",
                "username": "liviamaria666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338432830",
                "name": "s\u00f3 do meu vi \u2665",
                "username": "_chriisribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265792384",
                "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164rieelthal\u00eas\u25b2",
                "username": "riiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239083",
                "name": "precariat",
                "username": "andrebartri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45689862",
                "name": "Wellyngton Pita",
                "username": "WellyngtonPita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103657705",
                "name": "Pamela Zacar\u00edas",
                "username": "turkauc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458996704",
                "name": "IGede Sudirga",
                "username": "house_in_bali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28181574",
                "name": "Veronica Cristina",
                "username": "veronicacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282229434",
                "name": "Palpite de Alice",
                "username": "PalpiteDeAlice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914904",
                "name": "Van Dunnen",
                "username": "Vandunnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395543350",
                "name": "robson beijamin",
                "username": "robsonbeijamin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234826131",
                "name": "Suzany",
                "username": "maoesu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44601386",
                "name": "#vacinasim #elen\u00e3o",
                "username": "sigaafabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80022984",
                "name": "Thalyta Earth \ud83c\udf0d",
                "username": "thalytaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341253668",
                "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7",
                "username": "SuelenApBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187075844",
                "name": "Raul Burned",
                "username": "RBurned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50301596",
                "name": "Eduardo Braga",
                "username": "EduardoCBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336683669",
                "name": "Anonymous",
                "username": "AnonIRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143288153",
                "name": "tomate sem to",
                "username": "mattfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184184380",
                "name": "FCO Nx Zero BH",
                "username": "FcoNxZeroBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196736767",
                "name": "Lucia Couto",
                "username": "lhcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133791778",
                "name": "Marcelo Brasil",
                "username": "deejaymarcelobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34749390",
                "name": "Sarah Schimidt",
                "username": "SarahSchimidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64841227",
                "name": "karouqx \ud83e\udd11",
                "username": "karouq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145885364",
                "name": ". 4P",
                "username": "fethug_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300999301",
                "name": "Gr",
                "username": "Guui_Raamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122735715",
                "name": "be happy (:",
                "username": "GabbyMoraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344300066",
                "name": "vinicius p.",
                "username": "etaporravini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57795453",
                "name": "Hermes Lei",
                "username": "hermeslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38910955",
                "name": "Fl\u00e1via Maciel",
                "username": "Flaviamaciell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19942563",
                "name": "Thiago Cavallucci",
                "username": "tcavallucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169245326",
                "name": "Guilherme Avelino",
                "username": "GuiAvellino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197585810",
                "name": "Jana",
                "username": "PiradasNoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89745998",
                "name": "Gazetaweb | Esportes",
                "username": "gw_esportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287973740",
                "name": "Ryuk",
                "username": "O_Ryuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31262630",
                "name": "GaeA Astronomia",
                "username": "GAEAastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25402605",
                "name": "Camila Capone Durante",
                "username": "camilacapone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134298357",
                "name": "Josie Mota, diariamente!",
                "username": "JosieMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326809358",
                "name": "Nobuyuki Tateoka",
                "username": "NTateoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436108616",
                "name": "Mariana Macedo \u266a\u266b",
                "username": "MahMacedo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238172896",
                "name": "\ud83e\udd14",
                "username": "Joyceades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9892592",
                "name": "Tiane Brites",
                "username": "TianeBrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16651600",
                "name": "Jos\u00e9 Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ZeEuMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236843331",
                "name": "Diego   Br\u00e1s",
                "username": "Di_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131848398",
                "name": "Waender \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "Waender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63593455",
                "name": "miguel j\u00fanio (USEM PFF2)",
                "username": "migsprosintimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61855262",
                "name": "Renata Vilhena",
                "username": "renatavilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340085090",
                "name": "Tergiversa",
                "username": "Tergiversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964476",
                "name": "bronx",
                "username": "bronsqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120961918",
                "name": "Carolis",
                "username": "oivemk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764321269",
                "name": "@Miguelito",
                "username": "SrMiguelito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356194521",
                "name": "Luana Alves",
                "username": "luu_depaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21322146",
                "name": "Eduardo Tello",
                "username": "dutello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165070833",
                "name": "Lala",
                "username": "larigcvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70562980",
                "name": "Gutin Teixeira",
                "username": "Gutinoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42940383",
                "name": "Bruno Ceolin",
                "username": "brunoceolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196231495",
                "name": "Emilio Lucas Mar\u00edn",
                "username": "elucasmarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115721168",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "MaluQuinzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259881794",
                "name": "Vem pra Minas",
                "username": "vempraminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206729966",
                "name": "Gustavo Toledo",
                "username": "GustavoGToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315348069",
                "name": "Thalita Lima",
                "username": "thalitasauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384610586",
                "name": "Abner",
                "username": "abnerarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279023550",
                "name": "Juliana Grizotes",
                "username": "Juuliianas2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477300381",
                "name": "PRODETUR/CC/AL",
                "username": "ALPRODETUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475955704",
                "name": "sarah maia",
                "username": "sahmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336738003",
                "name": "franz",
                "username": "engorgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66425593",
                "name": "pam",
                "username": "pamellamira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130268728",
                "name": "tony prado",
                "username": "tonytst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104170007",
                "name": "Airton Ortiz",
                "username": "AirtonOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101791216",
                "name": "Carol Oliveira",
                "username": "_AnnaCOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457785316",
                "name": "Luana Fernandes",
                "username": "__lufernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52389067",
                "name": "Victor Brasil Costa",
                "username": "BrasilCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97117273",
                "name": "David Pacheco",
                "username": "davidpachecoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205535007",
                "name": "Chuva Das Duas",
                "username": "ChuvaDasDuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266541953",
                "name": "Josyanne Rodrigues",
                "username": "josyanne42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17767274",
                "name": "Ju Lio",
                "username": "vdvtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231842081",
                "name": "Roberlan Juli\u00e3o Palavra Simples",
                "username": "pastorroberlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153376587",
                "name": "Amanda Taina\u00e1",
                "username": "AmandaTainaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263508328",
                "name": "Carmona *;",
                "username": "_ThathaCarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265555987",
                "name": "egidioo \u2654",
                "username": "thainaegidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302260590",
                "name": "thais_egidio",
                "username": "thais_egidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244354737",
                "name": "Kpop_Minas",
                "username": "Kpop_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290939739",
                "name": "lucas \u0ad0",
                "username": "lucaasmatheeus1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176935975",
                "name": "bolkvadze george",
                "username": "georg255",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212745436",
                "name": "Fabiana Cavalcante",
                "username": "Ammazonnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53215751",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Goulart",
                "username": "goulartaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58822461",
                "name": "ANA PAULA CARVALHO",
                "username": "papaulamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34279656",
                "name": "Lu",
                "username": "rmscape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118514225",
                "name": "Mauricio Prado",
                "username": "mauriciotprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64663425",
                "name": "M.",
                "username": "Markos409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17896640",
                "name": "Andreas Susana",
                "username": "Travelwriticus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213791734",
                "name": "Jos\u00e9lio Carneiro",
                "username": "JCAEditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325865721",
                "name": "Keka",
                "username": "AngelicaAvz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106419686",
                "name": "thetripz",
                "username": "thetripzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100076904",
                "name": "Isabelle Esteves",
                "username": "izesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15656913",
                "name": "Escape Into Life",
                "username": "EscapeIntoLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29595882",
                "name": "S. L\u00e9vesque",
                "username": "StefanLevesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139733411",
                "name": "Sarah & Terry",
                "username": "LiveShareTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72116828",
                "name": "Cristiano Vallory",
                "username": "crisvallory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46795350",
                "name": "Vitor ou VT",
                "username": "vi_thomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44767120",
                "name": "_W.a.l.t.e.R_",
                "username": "_wrj_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448983854",
                "name": "GiraMondo Travel",
                "username": "GiraMondoTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129024244",
                "name": "Miri\u00e3 Von Randow",
                "username": "Miria_Randow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66736857",
                "name": "Anna Luiza",
                "username": "annaluizavb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308043351",
                "name": "Luiza \u2b50\ufe0f",
                "username": "Luuizaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246035478",
                "name": "Mari Zinato",
                "username": "marizinatoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63591725",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabimarcal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321673526",
                "name": "Mari Torres",
                "username": "maritorresalcan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268573711",
                "name": "Siwon Choi",
                "username": "Siwon_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108955991",
                "name": "Fabio Lavagetti",
                "username": "fabiolavagetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61916739",
                "name": "s\u00f3 Paula, sem Ana",
                "username": "KitsuneTakarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45563992",
                "name": "R\u00f4mulo Gouveia",
                "username": "RomuloGouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86065271",
                "name": "Ricardo Coutinho",
                "username": "realrcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455075802",
                "name": "Noticias de Londrina",
                "username": "NewsLondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120292540",
                "name": "Johnin",
                "username": "johninFJV22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122714159",
                "name": "Flavia Medeiros",
                "username": "fmedeiroscn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99589597",
                "name": "AnaBeatrizCavalcante",
                "username": "anabeatrizjulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426694567",
                "name": "REIS",
                "username": "reiswilliam1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244347481",
                "name": "Ra\u00ed",
                "username": "_raissalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165794011",
                "name": "Appai",
                "username": "appairj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60160655",
                "name": "Gabriela Veiga",
                "username": "__Gabiiie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427890821",
                "name": "Katherine Duarte",
                "username": "Tinna_katherine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431751500",
                "name": "Morro da Pescaria",
                "username": "MorrodaPescaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85175599",
                "name": "Fernanda Ribeiro",
                "username": "Fernanda_rdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58989778",
                "name": "Marina Fernandes",
                "username": "ninafr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45828480",
                "name": "Buried alive.",
                "username": "nathaliavirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262864656286220289",
                "name": "Kira",
                "username": "imjust_akid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400732875",
                "name": "Elzimar",
                "username": "elzimar_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399799153",
                "name": "Aragonez Lichak",
                "username": "omelhordechapec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229515834",
                "name": "VIVA A CAMPANHA",
                "username": "ArteQueConecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38512227",
                "name": "Fabricio Sier",
                "username": "FabricioSier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221790789",
                "name": "Rodrigo Mangela",
                "username": "rodrigomangela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57435309",
                "name": "B\u00e1rbara Luiza",
                "username": "Barbara_Luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118802808",
                "name": "Tain\u00e1 Elis",
                "username": "tainaeliss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042552376",
                "name": "Arabella",
                "username": "tuttor_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176856030",
                "name": "Ch\u00e1 de Flor",
                "username": "Jsklohan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334918054",
                "name": "Efimero",
                "username": "ElFlacuchoEse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38098007",
                "name": "D\u00e9borah Coutinho",
                "username": "debacoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54081214",
                "name": "Laura B.",
                "username": "barbosalauura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58262222",
                "name": "Quinny",
                "username": "GgQR",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "164020025085263872",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzef7qq71k54eav2622w7y3qaacuwt",
        "oldest_id": "162701194446389249",
        "result_count": 499
    }
}